{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/585463336931949005.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"没错，还是使用同一个注册通道。可以通过网上注册加入成为司机，1.车辆裸车价格在7万以上（以市场价为准！）2.车龄需要6年以内。（以行驶证时间为准！）3.驾龄1年以上。（以驾驶证上的时间准！）4.年龄在22周岁到55周岁之间，不限男女，身体健康，有驾驶证。2.你可以查看一下如下的流程方法：***滴滴注册方法：微信扫码注册加盟就可以，因为这里不能发二维码，可以点击我的ID进入我的主页扫描我头像的二维码，微信扫码注册，根据滴滴要求填写资料，并上传驾驶证、行驶证、车辆保险资料就可以注册成为滴滴司机了.****##是的##你好，是的。如果你是乘客，直接到各大APP商店即可。如果是私家车车主要注册成为滴滴打车司机的条件及流程：注册条件1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、一部手机申请方式1. 按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;申请成功通过后7天内接满10单。还有新手奖励有兴趣的可以点击我的名字 扫描头-.像二维码加入滴滴吧还有新人奖领取！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车更名滴滴出行,是不是还用同一下载","title":"滴滴打车更名滴滴出行,是不是还用同一下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/752121019026355924.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"余额不支持用户自己充值，用于用户因服务不满投诉时，客服进行赔偿安抚。滴滴打车付钱方法：第一步、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到滴滴打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。第二步、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。第三步、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息，如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。第四步、等你车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用，选择微信支付，弹出输入确认框。第五步、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次交易。##余额不支持用户自己充值，用于用户因服务不满投诉时，客服进行赔偿安抚","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么向余额里冲钱","title":"滴滴打车怎么向余额里冲钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1691515616122360188.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴快车一块五一公里，比出租车便宜。##你输入目的地就能出来大致钱##差不多 25块钱吧。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车去目的地有20公里外的地方要多少车费","title":"滴滴打车去目的地有20公里外的地方要多少车费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/590174837.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"是内存报警  要吗就是显卡的事情 打开机箱 把内存显卡都拔下来然后用毛刷清理一下插槽 在插回去试试##多数是内存条脏了，取下用橡皮擦亮金属部分。##做计是硬件有问题,插多几次试试##电脑能启动吗？不能启动的话，要么内存松了，要么显卡松了“嘀嘀...”连续的短音 一般情况下常见于主机的电源有问题。不过有时候电源输出电压偏低时，主机并不报 警，但是会出现硬盘丢失，光驱的读盘性能差，经常死机的情况。当出现这些情况时，最好检查一下各路电压的输出，是否偏低，当+5V和+12V低于10%时，就会不定期的出现上述的问题。因为电源有电压输出，经常会误以为主板的问题或硬盘问题，而浪费好多时间。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成的，直流成份降低时，电源中的高频交流成份加大，会干扰主板的正常工作，造成系统不稳定，容易出现死机或蓝屏现象。 “嘀...嘀...”的连续有间隔的长音。 是内存报警的声音，一般是内存松动，内存的金手指与内存插槽接触不良，内存的金手指氧化，内存的某个芯片有故障等原因。不知道你说的这报警声,是循环伴随着重新启动的意思么?给你些参考文件,你不妨试试,以下我也是在网上查的(你可以参考): 报警声定义一览： Award BIOS 1短：系统正常启动。恭喜，你的机器没有任何问题。 2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短：RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短：显示器或显示卡错误。 1长3短：键盘控制器错误。检查主板。 1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响：电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响：电源有问题。 无声音无显示：电源有问题。 AMI BIOS 1短：内存刷新失败。更换内存条。 2短：内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。 3短：系统基本内存（第1个64kB）检查失败。换内存。 4短：系统时钟出错。 5短：中央处理器（CPU）错误。 6短：键盘控制器错误。 7短：系统实模式错误，不能切换到保护模式。 8短：显示内存错误。显示内存有问题，更换显卡试试。 9短：ROM BIOS检验和错误。 1长3短：内存错误。内存损坏，更换即可。 1长8短：显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。 Phoenix BIOS 1短：系统启动正常 1短1短1短：系统加点初始化失败 1短1短2短：主板错误 1短1短3短：CMOS或电池失效 1短1短4短：ROM BIOS校验错误 1短2短1短：系统时钟错误 1短2短2短：DMA初始化失败 1短2短3短：DMA页寄存器错误 1短3短1短：RAM刷新错误 1短3短2短：基本内存错误 1短3短3短：基本内存错误 1短4短1短：基本内存地址线错误 1短4短2短：基本内存校验错误 1短4短3短：EKSA 时序器错误 1短4短4短：ELSA NMI错误 2短1短1短：前64KB 基本内存错误 3短1短1短：从DMA寄存器错误 3短1短2短：主DMA寄存器错误 3短1短3短：主中断处理寄存器错误 3短1短4短：从中断处理寄存器错误 3短2短4短：键盘控制器错误 3短3短4短：显示内存错误 3短4短2短：显示错误 3短4短3短：未发现显示只读存储器 4短2短1短：时钟错误 4短2短2短：关机错误 4短2短3短：A20门错误 4短2短4短：保护模式中断错误 4短3短1短：内存错误 4短3短3短：时钟2错误 4短3短4短：时钟错误 4短4短1短：串行口错误 4短4短2短：并行口错误 4短4短3短：数字协处理器错","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机后连续发出滴滴的声音，是怎么回事？","title":"电脑开机后连续发出滴滴的声音，是怎么回事？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2137583372862865388.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。3、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4、等上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##　3月5日凌晨开始，支付宝联合快的打车将补贴额度降到了5元，虽然嘀嘀打车当时没有及时跟进，但业界猜测其也会很快下调补贴额度。果不其然，就在今天，嘀嘀打车也宣布调整补贴方案：每单减免6元至15元不等，每天2单。　　嘀嘀打车此次调整补贴方案，除了在补贴额度上有所下降之外，还新增了一项规定：同一乘客、同一司机每人每天仅首单可享受减免，且一周内只有前三单可享受减免。　　据悉，这是继3月4日以来，嘀嘀打车再度调低补贴方案。之前嘀嘀打车补贴方案为：二三线城市乘客每单补贴“起步价-20元”不等，北京上海等一线城市每单补贴12元至20元，但每天补贴2单。与此同时，快的打车也在3月4日将打车补助降至5元。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车费用怎么算","title":"滴滴打车费用怎么算"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2077219437612659068.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1.理论上，目前 优步，滴滴都没有洗白。2.但是事实上，没有运管会去抓，或很少主动去抓（钓鱼的除外）。3.目前是灰色地带4.你想想互联网大会，习大大都邀请了 滴滴的CEO程维，说明什么问题，应该懂了。国家正在实行改革，推行“互联网+”政策，滴滴专车正是\"互联网+交通\"中涌现出的新业态，是改革的产物。                                                                                                                                             5.近期的全国两会，交通部长非常明确的讲了，鼓励网络约车，明确表示顺风车合法，要规范网络约车。6.最新出租车管理办法废除了，业内认为是为网络约车让路。7.优步本来在国外就是合法的。国家鼓励滴滴去国外拓展业务，希望他成为有一家具有国际...##1.理论上，目前 优步，滴滴都没有洗白。2.但是事实上，没有运管会去抓，或很少主动去抓（钓鱼的除外）。3.目前是灰色地带4.你想想互联网大会，习大大都邀请了 滴滴的CEO程维，说明什么问题，应该懂了。国家正在实行改革，推行“互联网+”政策，滴滴专车正是\"互联网+交通\"中涌现出的新业态，是改革的产物。                                                                                                                                             5.近期的全国两会，交通部长非常明确的讲了，鼓励网络约车，明确表示顺风车合法，要规范网络约车。6.最新出租车管理办法废除了，业内认为是为网络约车让路。7.优步本来在国外就是合法的。国家鼓励滴滴去国外拓展业务，希望他成为有一家具有国际影响力的公司8.这就是现在法律跟不上现实的发展，不过，估计快了。另外滴滴、优步等网络约车的也需要进一步规范如果不小心被抓，就配合调查，扣车、罚钱（4000-20000不等），时候拿凭证去找滴滴或优步报销##本人是一名私家车主，自己有一辆简简单单的私家车，爱护有加，日常也就是上下班开开。对滴滴打车APP也是如雷贯耳，总在听人说做滴滴司机一个月赚多少多少钱，前段时间注册了一个司机名额。可还未来得及加入滴滴司机大军就被各种负面消息吓的战战兢兢。昨天刚从本地电台听到有私家车跑滴滴被扣车的消息，今天又在网上看到全国多地私家车被扣车罚款3-5W不等的新闻，甚至打官司复议都会输。试问滴滴打车是否真的合法化？刚才给滴滴400客服打了电话，客服给的准确回复是，现在全国只有上海一个地方是完全合法化的。其他地方是需要司机在租赁公司注册后方可使用。询问如果私家车跑滴滴被扣车滴滴是否会管，答复是可以提供扣车的一切信息让滴滴公司去沟通，但我觉得沟通下来的结果肯定是没什么效果。一个地方性的行政...##本人是一名私家车主，自己有一辆简简单单的私家车，爱护有加，日常也就是上下班开开。对滴滴打车APP也是如雷贯耳，总在听人说做滴滴司机一个月赚多少多少钱，前段时间注册了一个司机名额。可还未来得及加入滴滴司机大军就被各种负面消息吓的战战兢兢。昨天刚从本地电台听到有私家车跑滴滴被扣车的消息，今天又在网上看到全国多地私家车被扣车罚款3-5W不等的新闻，甚至打官司复议都会输。试问滴滴打车是否真的合法化？刚才给滴滴400客服打了电话，客服给的准确回复是，现在全国只有上海一个地方是完全合法化的。其他地方是需要司机在租赁公司注册后方可使用。询问如果私家车跑滴滴被扣车滴滴是否会管，答复是可以提供扣车的一切信息让滴滴公司去沟通，但我觉得沟通下来的结果肯定是没什么效果。一个地方性的行政或司法机构怎么会去听一个远在其他城市的私企的解释。现在我心中的疑问是：既然滴滴打车是一款合法经营的软件，又在上海被完全合法化，为什么放在其他地方却不行了？同是一个行为，在中国不同的城市就有合法和不合法的区别，这算什么？如果说滴滴打车影响了正常出租车运营，扰乱了市场，那么国家可以发布条文来进行管理，可实际上在全国各地被处罚的滴滴私家车，有被出租车司机威胁的，有被交警处罚的，还有被出租管理公司处罚的，这连一个明确的行政处罚主体都没有，谁都可以上去罚一笔，难道这就合法吗？更可恨的是滴滴私家车本都服务周到，叫车方便，与乘客间信息透明方便管理，价格合理，不知道要比出租车强了多少倍，却要带上非法运营的帽子。现在滴滴打车在很多大城市也是默许运营的一个状态，但如果地方上如果想处罚取缔，只要钓鱼执法可以百发百中，跑滴滴的基本都不是什么土豪大款，都是些刚能买的起车，想多贴补点家用出来跑个车赚点小外块的小老百姓，但只要被扣被罚，少则1W，多则3W 5W，想是跑上1年甚至几年都回不来吧？处罚力度也太过于大了吧？对此，我想提醒广大私家车司机，小心为上。并且建议滴滴打车软件的公司尽快申请合法化经营，毕竟这是一款利民软件。##　中央一级称：这是新事物，正在调研，因此未定性。总的来说，如果提供的是专车服务，大部分地方是允许的。但上海、山东淄博等地不允许！　　一、各地的交通委态度不一，多在观望，有的直接认定是违法。　　1、上海市交通委对“滴滴专车是否属于黑车”明确表态，称其为黑车且营运不合法。　　2、山东淄博作为首个叫停滴滴专车的城市，其依据是：根据《山东省道路运输条例》规定，客运经营企业不得实行挂靠经营。按照交通运输部有关解释，即使是合法的租赁车辆，也只能从事租赁服务（不提供驾驶员服务），而不能从事常规的客运出租经营业务。　　3、南京查处了首辆非法营运“滴滴专车”。江苏规定：私家车、挂靠车不可以加入专车服务，信息平台不得为私家车、挂靠车等非租赁企业所属车辆提供信息服务。　　4、沈阳市交通局也明确表示，部分客运车辆租赁企业与私家车主借助“滴滴打车”等手机软件平台，在未取得出租汽车经营许可的情况下，以提供“专车”或“商务租车”服务为名，从事非法营运活动，将依法对这一违法现象开展专项整治。　　二、交通部也有表态：　　交通运输部新闻发言人徐成光表示，总体上看来网上预约用车的服务对于满足市场高品质、多样化、差异性的需求，推动市场资源的配置，缓解打车难的问题有一定的积极作用，对于带来的一些新问题，交通运输部将进行调研。　　三、滴滴打车：仅跟汽车租赁公司和劳务公司签约，从不跟私家车签约合作。　　滴滴打车表示，“专车”其实是商务车，虽然外表看起来和普通的私家车无异，但属于汽车租赁公司，不在马路上巡游，只能通过电话或软件召车，提供点对点服务。是由企业自主运营，司机作为劳务公司员工，仅提供驾驶服务，交通部门负责发放营运证，并进行监管。　　那就是说，判定专车是否违规，在于专车平台上是否有私家车挂靠到了租赁公司。　　虽然滴滴专车、一号专车都声称与租赁公司合作，但是其平台上仍不乏挂靠到租赁公司的私家车，与宣传的“租赁公司提供车辆、劳务公司提供驾驶员”不符。本来就是新事物，还想违规打擦边球，直接就是自己把自己的路堵死了。　　中央的大背景是支持的，中央强调互联网+，鼓励创新创业。因此，部分地区对专车的误会，其实只是重申私家车不得进行非法运营的相关规定，并没有否认商务专车的模式。大部分地方的政策事实上已经肯定了移动互联网平台商务专车模式的合法性。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车合法吗国家承认吗","title":"滴滴打车合法吗国家承认吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/711664210445256605.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车专车怎么收费","title":"滴滴打车专车怎么收费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/625198743327422524.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　打开滴滴打车软件，在软件的左上角有个人形标志，点开就有我的钱包，点击我的钱包就会显示积分、打车卷和余额。##查看滴滴打车账户余额可以先打开滴滴打车软件，在软件的左上角有个人形标志，点开就有我的钱包，点击我的钱包就会显示积分、打车卷和余额。滴滴打车使用攻略：你需要用手机登陆微信账户，然后单击我的银行卡，就可以看到滴滴打车的字眼了，然后再点击进去。然后就可以打车了，输入自己要去的地方，然后下面还有一个小费服务，选择一下。这时候大车好了之后，手机上会显示司机的名字和拍照等信息了，然后就可以等待司机前来。然后上车之后，再到目的地，司机师傅就会输入你这次打车的费用了。就可以使用优惠券的优惠了，确定下就好了。最后就可以选择微信支付。##打开滴滴打车软件，在软件的左上角有个人形标志，点开就有我的钱包，点击我的钱包就会显示积分、打车卷和余额","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么查看滴滴打车账户有多少钱","title":"怎么查看滴滴打车账户有多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1798805151011832507.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"嘀嘀打车不可以用支付宝，快的打车用支付宝。两个公司在打架。##点人头像－设置－退出登录－输入电话方可","_type":"ZhidaoItem","question":"支付宝滴滴打车里电话怎么修改","title":"支付宝滴滴打车里电话怎么修改"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/306548976314436204.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"由于动了交通局的奶酪，还在争议中。便民利民的事，他们是不管可能也不会答应。交通局最黑的，净捞黑钱。目前不会被抓，不违法。##这个问题基本上算盖棺定论了，专车不算违法，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，否则依然是违法。不过和专车违法相比，其实还有6个现实问题，摆在滴滴、快的们面前。专车那些逃不掉的红线1.没有发票。滴滴专车是不能直接提供发票的，如果乘客想要发票，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，而不能像出租车那样下车打票，这对于普通用户来说，乘坐专车将面临更大的风险，比如外出公干，不能提供报销凭证，如果是在专车上丢失东西，也增加了找回的可能性。2.用户信息有泄露风险。滴滴专车的每一单生意，从预约开始，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方，但作为提供信息的平台滴滴等公司，一旦遭遇黑客攻击，或者安全漏洞，将会令所有的信息暴露，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态。3.专车司机无法被约束。虽然滴滴专车、一号专车等官方表示，与“专车”司机签署了合作协议，但“专车”司机自己就承认，“专车”其实就是自己的私家车。一位“专车”司机甚至承认，他退休后比较清闲，就跟滴滴公司合作，签一份合作协议后，就把自家奥迪车变成了“专车”。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，乘客的利益并不能得到保障，此外专车司机因为大部分使用的是私家车，出现爽单等行为，滴滴专车们的约束力并不强。4.“专车”安全性谁负责？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，谁来负责？滴滴打车工作人员称，由于专车一般都是租赁公司的车辆，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理。但是另一方不这么看，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，对于可能出现的安全事故，专车司机表示，只能以“车”为单位来负责，专车一般也都有保险，负责赔偿；而滴滴一般不会承担安全责任。双方的表示，又将问题推向了对方。此外，私家车主开着自己的车兼职“专车”，也很普遍。滴滴等的专车培训非常简单，私家车主又不像出租车司机那么专业，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多。5.政策风险一直存在。滴滴打车、快的打车类应用软件的最大的生存危机，是各地监管部门对电招平台的重重保护。曾经一度传出，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，现金流等也要都从该平台上走。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式，当然，也就此破坏了滴滴打车的商业模式。但这种政策性风险，一直伴随着专车，国内也并未有相关法律和规定，能够为专车服务的司机和用户提供保障。6.怎么应对垄断的出租车公司。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车，但对于传统出租车公司来说，带来的冲击相当大。以北京出租车司机为例，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元，而“专车”司机显然没有这部分支出。因此对于提供汽车的正规出租车公司，必然不希望看到自己的那部分收入被取消，而一般私家车因为没有运营资质问题，不能成为“专车”。这种供需双方的矛盾，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题。此前，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号），自2015年1月1日起施行，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位，但还缺乏一些可操作的管理规定，因此这个过程任重道远。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车是违法的不、会当黑车抓不","title":"滴滴打车是违法的不、会当黑车抓不"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1510942226937128980.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"余额支持用户自充值用于用户服务满投诉客服进行赔偿安抚##信用卡##余额不支持用户自己充值，用于用户因服务不满投诉时，客服进行赔偿安抚。滴滴打车付钱方法：第一步、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到滴滴打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。第二步、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。第三步、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息，如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。第四步、等你车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用，选择微信支付，弹出输入确认框。第五步、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么在滴滴打车上充钱","title":"怎么在滴滴打车上充钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/873973730990866652.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"车型都没问题要六内现滴滴做条件太苛刻单少要做滴滴建议优步通啦优步注.册参考:## 比看看奖励吧##。 10万左右##滴滴专车定位于中高端群体，主打中高端商务用车服务市场。每辆专车都是价位在20万元以上的中高档汽车。具体车型见下图：","_type":"ZhidaoItem","question":"什么样的车型能达到做滴滴端专车舒适型的要求","title":"什么样的车型能达到做滴滴端专车舒适型的要求"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1111707268910172219.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴打车优惠券使用说明：## ##2.找到你的订单##3.进入刚刚的这个订单，点击下面的优惠券##4.点击代金券，就可以在支付的时候使用了##首先代金券再点击进入【滴滴打车】 添加滴滴公众账号: 2 首使用需要验证手机号码腾讯图打车并未融入支付功能代金券没用?代金券已经段间自亏每单限用张打车功能!!操作比较简单现都用完于安卓手机用户且打车程3 价值我都送用专车代金券付款滴滴打车便司机能联系您啊现要滴滴打车新版本都送代金券啊升级版本滴滴打车送专车代金券呢!滴滴打车专车代金券用 3 钟前 ﹋cykj | 类:交通行 您答采纳获系统奖励20(财富值+经验值)+15钟内解答奖励20(财富值+经验值)[]...点击进入即其打车功能由腾讯投资嘀嘀打车独家提供滴滴打车能使用专车代金券安卓手机/步骤 1 首先进入微信前段间刚发放批","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么支付抢来的优惠券","title":"滴滴打车怎么支付抢来的优惠券"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/808100318623076532.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　自从微信能够打车之后，使用滴滴打车用微信支付可获得一定的减免。但是需要绑定自己的银行卡，绑定银行卡的方法步骤如下：登录微信，点击右上角，选择我的银行卡。然后依次填写好自己银行卡的信息。之后设置6位数的支付密码，最好不要用手机尾数之类的，安全一点。二次确认支付密码并支付即可。然后你就可以看到微信已经绑定银行卡了。##亲请按照步骤操作：1、登录微信进入我标签选择我银行卡看嘀嘀打车服务选择进入嘀嘀打车页面　　2、嘀嘀打车页面看附近租车数量及自所位置要输入目选择要付费点击马叫车　　3、叫车功显示司机姓名、所租公司、车牌号、所位、预计等待间等信息定间内没司机接单提示用户重新单　　4、等车达目司机司机端输入本打车费用选择微信支付弹输入确认框　　5、弹框显示本打车费用及支付式选择微信支付依输入支付密码即完本打车记评哦","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车如何绑定银行卡","title":"滴滴打车如何绑定银行卡"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/425983931600556812.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴打车专车指滴滴打车平台配送专车使用滴滴打车软件打车专门车接车辆档都较高比普通租车要舒适且享受贴服务我觉点挺花差钱更享受代驾能驾驶候比喝醉高级酒店代驾员找帮车##滴滴打车和代驾是两个不同的概念，不能混在-起##滴滴打车：一个方便的打车软件，用它随时随地叫出租车。代驾：一个方便的叫人软件，自己不方便开车时候叫专职司机帮自己开车。现在滴滴打车已经更名为滴滴出行，打开APP里面综合了几项：顺风车、出租车、专车、代驾、试驾使用方法：1、下载滴滴出行APP。2、打开软件，选择出行方式，出租车、、代驾、专车等。3、以出租车为例，软件会自动显示叫车者所在位置（最好打开定位），在最下方有一排空格，只要输入要去的地址即可。也可以使用语音功能，语音键就是左下角圆圈那个图标，点击一下中间的方框会变成橙色字体，长按讲话就能识别。4、点击“呼叫出租车”橙色按钮，就会有动态字体显示已发送给周围的司机，司机接单就会提示，有些司机会选择打电话联系，当然叫车者也可以根据接单上的电话号码给司机打电话，很多司机会选择使用那个圆圈小按钮（对讲机）讲话，也可以使用这个对讲机进行答复。5、支付金额，在跳出的方框里输入计价器显示的金额，可以在线支付，在此之前先将软件跟支付宝或其他手机支付方式进行关联绑定。在滴滴代驾界面，用户能看到附近的代驾司机，输入目的地后滴滴会给出代驾的价格。目前代驾服务首单0元，最高免单100块。滴滴代驾采取的是“起步价+公里费”的计费方式。不同时段的起步价均包含10公里里程，超出10公里后收取固定里程费。##滴滴打车便打车软件用随随都打车代驾找别帮车适宜车连带车送家","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车跟代驾是什么意思啊","title":"滴滴打车跟代驾是什么意思啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/330095338434034045.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"微信支付宝都滴滴打车第三软件借助微信支付宝两平台两平台使用付钱嵌入支付宝微信独立客户端少知道所说要借助支付宝微信两用户较平台推广自##滴滴是属于腾讯的，不能用支付宝，只能用微信支付##支付宝面滴滴打车使用软件打车","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行，顺风车怎么支付费用给司机 什么支付软件...","title":"滴滴出行，顺风车怎么支付费用给司机 什么支付软件..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1830160496670443380.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"杭州武林广场打车去萧山机场大约多少钱？谢谢！","title":"杭州武林广场打车去萧山机场大约多少钱？谢谢！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/136740090242791965.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"嘀嘀打车被禁用怎么办?近日嘀嘀打车优惠活动一度走红，很多司机都已经投入使用。对于高额的优惠返现活动，也引起了一些用户出现刷单行为，嘀嘀打车官方严厉打车刷单行为，发现者立即禁用嘀嘀打车。下面就跟统一小编一起来看看嘀嘀打车被禁用的解决方法　　从新一轮(2月17日)活动开始，我们加大了反作弊的力度，对现场叫车和指定叫车这两种作弊行为的司机和乘客，都将会永久禁号。”对于具体如何实现，嘀嘀相关人士称，技术上涉密，不便透露。　　针对这种作弊现象，嘀嘀打车再推出第三期活动的同时制定了严格的惩罚措施。“我们设置了GPS跟踪地位，如果发现司机抢单的距离或者时间过短、次数过于频繁，系统将对司机自动禁用。”王忠利解释道，在遵循之前惩罚措施的基础上，一旦发现司机恶意刷单，将给予终身...##嘀嘀打车禁用办?近嘀嘀打车优惠度走红司机都已经投入使用于高额优惠返现引起些用户现刷单行嘀嘀打车官严厉打车刷单行发现者立即禁用嘀嘀打车面跟统编起看看嘀嘀打车禁用解决　　新轮(2月17)始我加反作弊力度现场叫车指定叫车两种作弊行司机乘客都永久禁号于具体何实现嘀嘀相关士称技术涉密便透露　　针种作弊现象嘀嘀打车再推第三期同制定严格惩罚措施我设置GPS跟踪位发现司机抢单距离或者间短、数于频繁系统司机自禁用王忠利解释道遵循前惩罚措施基础旦发现司机恶意刷单给予终身禁用惩罚　　三种情况给予终身禁用惩罚　　1、同乘客叫同辆车超3　　2、同周乘坐同辆车　　3、及固定叫司机名字及车牌号三种情况经发现永久禁用　　贾师傅举例同名乘客内乘坐同辆租车达7软件公司给予司机禁用惩罚##官网投诉##你不够诚信##找客服","_type":"ZhidaoItem","question":"我的滴滴打车号被封了怎么解","title":"我的滴滴打车号被封了怎么解"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/134757339263658645.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"目前，滴滴打车app只支持微信支付，使用滴滴打车需要先在微信绑定有开通网银的银行卡，才能一键支付，另外其实现金也可以，直接将现金给于司机，但优惠卷就不能使用了。支付注意事项：　　保证支付安全。　　使用滴滴打车后，支付时要保证安全，不要使用公共的wifi网络，应该使用自己流量，这样比较安全，支付密码不要让他人看到。　　绑定微信支付。　　滴滴打车时，别忘了绑定微信，在微信上关注滴滴打车，使用起来会更加方便的。　　银行卡有足够金额。　　支付时，要保证和微信绑定的银行卡有足够的余额。或者微信钱包里面也有余额才行，不要影响支付了。　　支付不成功不要重复支付。　　如果遇到网络连接问题，或者滴滴软件异常，支付不成功，先不要重复支付，最好先致电滴滴客服咨询。　　使用好打车券。　　滴滴打车支付时，可以使用打车券抵消一部分金额，但是不要使用过多的打车券，不找零的，以免浪费。##能用现金付能用网银","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车能用现金付款吗?该怎么操作?","title":"嘀嘀打车能用现金付款吗?该怎么操作?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1691647108741459868.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车可以用几万得车可以","title":"滴滴打车可以用几万得车可以"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/183613871.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"按理说间够  点班高峰期   车   间半少   紧张   看其案   别听别瞎说   关键班点  济南堵  东站总站平10钟够   班间碰见堵车说   合计吧##这个时间段并不是拥堵时段，但时间很紧张，因为出站、进站都需要时间。理想情况：--5:41分到济南东站--5:46出站后马上打到车，注意，不要在出站口打车，那些车挑活的。出站口处直行穿过广场到马路边打车。--5:58~6:02到达济南站下出租车。然后得马上直奔进站口，得跑步前进喽。注：如果在经一路与纬二路口(天桥南路口)堵车，则让司机右拐在天桥桥下下车，那里有个路向西直通火车站，也要跑步前进。##用不了十分钟吧##驾车路线：全程约3.8公（10块钱 15钟达  间都车）起点：济南东站1.起点向南向发行驶50米右转2.行驶100米左转3.行驶150米右转进入明湖北路4.沿明湖北路行驶920米直行进入明湖西路5.沿明湖西路行驶2.0公直行进入经路6.沿经路行驶590米达终点终点：火车站百度图","_type":"ZhidaoItem","question":"济南东到济南站打车多长时间","title":"济南东到济南站打车多长时间"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/359970256175726652.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"快打车、滴滴打车、##快的打车 我就用这个呢##快的    ,,,,,,##快滴滴都错近用快现用支付宝付款13元内需要付0.113元外补差价","_type":"ZhidaoItem","question":"长春打车软件哪个好","title":"长春打车软件哪个好"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/392539583315851365.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车没有快车选项，怎么回事","title":"滴滴打车没有快车选项，怎么回事"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/873433548728123532.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"阿巴巴马云##是的，是马云的阿里巴巴是大股东。##不是，快的公司与支付宝开通了","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车是哪家公司，马云吗？","title":"快的打车是哪家公司，马云吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1368382816355174419.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"楼主按厦门租车收费标准:8元/起步3公+2元/公x27+2元燃油附加=64元左右 我用腾讯图电眼数据覆盖全再见罚单增实油价：订阅附近加油站油价变化早知道增驾驶打：准实路况.城市堵点：覆盖城市堵点门必看祝快乐","_type":"ZhidaoItem","question":"厦门打车多钱？","title":"厦门打车多钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/128630075.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"北京乘坐租车费用 起步价10元（三公内）超（含）三公至十五公内公数每公按2元计费超（含）十五公外公数（每公加收50%空驶费）按3元计费10+12*2+45*3=169元","_type":"ZhidaoItem","question":"北京打车60公里需多少钱？如何计算的？","title":"北京打车60公里需多少钱？如何计算的？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1990835337341842147.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　合 滴滴快车20155月7起式登陆滴滴打车APP,该服务属于非营利性搭车服务,乘客所付费,都归车主所,软件平台收取任何费用##《津市客运租汽车管理条例》规定禁止客运租汽车经营资格证、客运租汽车车辆运营证或者驾驶员客运资格证事客运租汽车业务所于没取租汽车运营许车辆事租汽车运营均属于证经营    201412月17津市客运交通管理办公室发布《津市客运交通管理办公室关于严厉打击非运营通告》禁止嘀嘀打车、嘀嘀专车等名义组织或事非运营；禁止汽车租赁名义提供租汽车运营服务事非运营；禁止挂靠形式非运营车辆挂靠企业名事非运营    希望您既往关支持我工作祝您愉快","_type":"ZhidaoItem","question":"开滴滴快车合法吗？","title":"开滴滴快车合法吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/689928565703091844.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴专车车主龄要求2255周岁 需要条件注册步骤详述：    基本条件(各细微差别)：        1.  部自四门汽车裸车价格8万元车龄6内;        2. 司机驾龄；        3. 准备部安卓手机或苹手机(4G手机)便用导航    ##    .dfdsew##一、加入滴滴快车的条件：    1、车辆为本地牌照    2、车龄在6年以内    3、裸车价在7W以上    4、 一部3G以上的手机    扫描见下方二维码或(点击 我名/字 查看头像扫码资讯滴滴）##一般成年就可以","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车对车主年龄要求多少","title":"滴滴专车对车主年龄要求多少"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1111016238083983979.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"内存关~要按F1 且提CPU字bios设置问题~##把内存条拔出来清理一下##嘀嘀声音短声音嘀嘀数量表示同故障代码2声内存故障8声显卡故障自需要准确仔细听声音并且辨短参考同主板同：Award BIOS报警音代码：　　1短：系统启恭喜机器没任何问题　　2短：规错误请进入CMOS Setup重新设置确选项　　11短：RAM或主板错换条内存试试若行更换主板　　12短：显示器或显示卡错误　　13短：键盘控制器错误检查主板　　19短：主板Flash RAM或EPROM错误BIOS损坏换块Flash RAM试试　　断响（声）：内存条未插紧或损坏重插内存条若行更换条内存　　重复短响：电源问题　　声音显示：能电源问题　　面AMI BIOS报警音代码：　　1短：内存刷新失败更换内存条　　2短：内存ECC较验错误CMOS Setup内存关于ECC校验选项设Disabled解决根本解决办更换条内存　　3短：系统基本内存（第164kB）检查失败换内存　　4短：系统钟错　　5短：央处理器（CPU）错误　　6短：键盘控制器错误　　7短：系统实模式错误能切换保护模式　　8短：显示内存错误显示内存问题更换显卡试试　　9短：ROM BIOS检验错误　　13短：内存错误内存损坏更换即　　18短：显示测试错误显示器数据线没插或显示卡没插牢其bios能同仅供参考需要按照自主板bios厂家找应声音故障代码含义照表","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑启动不起来滴滴的响","title":"电脑启动不起来滴滴的响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/545214415.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"歌曲：属于歌手：梁静茹 music......我坚持的都值得坚持吗我所相信的就是真的吗如果我赶追求我就敢拥有吗而如果都算了不要呢或许吧或许我永远都不要遇见他或许吧或许我太天真了吧属于我的昨天之前的结局我决定我的决定属于我的明天之后的憧憬我迷信我的迷信属于我们点点滴滴的伤心我们要各自忘记属于我们闪闪发亮的爱情我们再一起努力属于风的那就去飞翔吧属于海洋的那就汹涌的属于我们的爱该来的就来吧为什么不敢呢不要呢?是他吧命中早就注定了的那个他是他吧他原来就在这里啊属于我的昨天之前的结局我决定我的决定属于我的明天之后的憧憬我迷信我的迷信属于我们点点滴滴的伤心我们要各自忘记属于我们闪闪发亮的爱情我们再一起努力属于我的昨天之前的结局我决定我的决定属于我的明天之后的憧憬我迷信我的迷信属于我们点点滴滴的伤心我们要各自忘记属于我们闪闪发亮的爱情我们再一起努力属于我们点点滴滴的伤心我们要各自忘记属于我们闪闪发亮的爱情我们再一起努力","_type":"ZhidaoItem","question":"属于我们点点滴滴的伤心,我们要各自忘记.是谁唱的...","title":"属于我们点点滴滴的伤心,我们要各自忘记.是谁唱的..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/555206389497966972.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"问题呢注册功滴滴发条短信给面载软件址呢","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行怎么下不了？","title":"滴滴出行怎么下不了？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1175064134311905219.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"亲侃侃（嘀嗒）错前我电铃声呢##这是摩斯密码，意识是，明天会下雨！##是许巍的，《曾经的你》挺好听的##北京爱情故事##妈的智障........##筷子兄弟的歌曲##甩葱歌吧！求采纳##难道是仙剑奇侠传的《你是一首我唱不完的歌》##甩葱歌。。。貌似吧。##这个，你说的是洛天依那首吧，。##滴答##甩葱歌，##母鸡下蛋##滴答##北京爱情故事上的 嘀嗒##地下党发电报##在那伤风患过的角落里##爱要坦坦荡荡##忐忑##圣诞歌吧##嘀嗒吧##爱你##滴嗒##你能哼出来吗？","_type":"ZhidaoItem","question":"求一首曲子的名字。音调是这样的。滴滴嘀嘀嘀，嘀...","title":"求一首曲子的名字。音调是这样的。滴滴嘀嘀嘀，嘀..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/689765902603536884.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"原则取消考虑需要边驾驶边收听播报信息取消边车边看手机风险存候语音播报确实讨厌没办必失希望帮##滴滴公司是sb吗？多少滴滴司机受这个干扰，想关掉，就是无动于衷吗##这种讨厌的声音只能设置手机静音！##我播报声困扰尤其班候自想起打滴滴客服说播报关闭除非：1）退程序---彻底退程序退软件否则每要输入密码登录烦要软件台运行即2）媒体音量键调至再听烦播报目前能~~~","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车司机端语音播报如何关闭","title":"滴滴专车司机端语音播报如何关闭"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1431282992406886539.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴快车注册：条件：五内六万车部手机部申请满22周岁驾龄满足条件点我名扫描 像码进入官页面申请输入手机号获取验证码选择城市输入姓名、身份证号码、车型传清晰驾驶证照片行驶证照片等待短信审核通知通短信客户端载连接登录接单##YY裸车价格在10万以上 车龄在5年以内 符合条件就登录优步官网 输入优步司机推荐码:T9Y3CSQDUE输入这个推荐码可以缩短审批时间 而且前几单翻倍奖励 我自己试过了）用电子邮箱注册UBER账号，并根据提示完成添加车辆、上传证件、填写行信息、观看视频并测试的完整流程，否则账号无法通过审核并激活，然后等待UBER通知就行了 这个现在正是挣钱的时候 等一两年就不一定还能这么挣钱了  开通一周内完成20单，奖励600呢##他俩合并了，一样都不挣钱。我就是跑滴滴的，没多少单接，软件提的还多24%##看车杂志，和上网查资料。##,20万以上的B级车起步价17元公里单价3.5等候1元一分钟。##我感觉还是快车好点##出租车##家要租车需要快滴打车业务往黑车面做都没租车挂由巴软件属于党钱给发软件公司给","_type":"ZhidaoItem","question":"想买辆车弄滴滴专车和快的，哪个车比较适合对比起...","title":"想买辆车弄滴滴专车和快的，哪个车比较适合对比起..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/343741227.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"没断电源##如果不是你设置问题，就是温度过高，或磁点脏，建议找专业人员维修##电磁炉开机滴滴响，不加热：电磁炉故障的检查一般都是先检查三电压(305v、18v、5v)是否正常来判断问题所在，当三基本电压都有了再来根据现象或故障代码来区分某个功能电路问题并加于检查和维修。鉴于你提及的故障现象属于能报警、不加热问题，可能的故障范围较广，譬如：电路板太脏（或有油脂）；ZD1 18V稳压管故障；LC共振电容器C3、lm339或电流互感线圈坏了等问题都会导致你说的故障现象","_type":"ZhidaoItem","question":"美的电磁炉一直滴滴地响，一秒一声，怎么回事？怎...","title":"美的电磁炉一直滴滴地响，一秒一声，怎么回事？怎..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1925365984431095507.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"顺风车就像拼车一样 要跟司机预约 价格很低快车和专车就像出租车 快车是便宜点 专车贵点 但是专车的车档穿搐扁诽壮赌憋涩铂绩次高我认识一个朋友，杨哥，专门解决滴滴专车注册难题。 老杨∨信是：car1599。 1、如果你注册不成功2、身分证信息、车牌信息重复3、车辆超龄、驾驶证超龄等问题导致不通过。他都可以搞定，+他直接留言就行了。希望可以帮助到大家。##不一样的专车和打车的服务人群不一样的还有对车的要求也不一样的##不一样， 滴滴专车里面都是高端车,和商务车的预订服务。滴滴打车是预约出租车的服务，两者是完全不同的。滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。2015年9月9日，与宇通合作，打造互联网巴士生态。##说一样也不一样啦~这是滴滴打车的一个新功能，是高级一点的服务！滴滴专车是专门定商务车高端车型的来着~现在在中国一线城市，北京啊广东啊都已经开通穿搐扁诽壮赌憋涩铂绩了，只要几步就行了~价格也还好。现在滴滴专车还有个抢红包活动！！！！（磨刀霍霍","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车和滴滴打车一样吗？","title":"滴滴专车和滴滴打车一样吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/689752852364724564.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"就是私家车运营的出租车    价格会比出租车便宜 车的档次也高##也是打车的一种只是服务于高端人群##就是打车的意思##就是一款随叫随到的搭车软件,高端商务出行人群提供优质服务的产品##滴滴专车定位于中高端群体，主打中高端商务用车服务市场，与传统的出租车有本质区隔，两者相互补充并为用户提供更加多元化的出行方式。在滴滴专车信息平台上，车辆和司机均来自合法有资质的汽车租赁公司和司机劳务公司，经过层层严格筛选，审核培训。每辆专车都是价位在20万元以上的中高档汽车，司机师傅统一着装、全程标准化商务礼仪服务，上下车主动开关车门、提行李，车内还备有免费充电器、饮品、干湿纸巾、雨伞、儿童老人专属靠垫等出行必备用品。滴滴专车目前在北京、广州、深圳、上海、杭州、厦门、郑州 等一线城市已经开通。##这意味着对用车行业的覆盖将更加全面滴滴专车是滴滴打车2014年8月19日宣布推出的定位于中高端的新业务品牌。滴滴专车是为高端商务出行人群提供优质服务的产品。滴滴打车软件面向出租打车用户群体，目前在北京，而滴滴专车则面向中高端商务约租车群体、广州上线公测，也是针对传统出租车行业推出滴滴打车软件之后上线的第二款产品","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车是什么意思","title":"滴滴专车是什么意思"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1732221508193190627.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在那里么就可以用啦只能手里面的微信里。是非常方便快捷的，注意流量，里面就有滴滴打车软件，然后再我的银行卡，把微信升级到新版本。而且很省钱##用下载软件就可以下载了。##手机端进入相关的软件下载界面，电脑端可以用豌豆荚之类的客户端安装程序下载安装，而且省流量。##在微信里，将微信更新到最新版本，点击我的银行卡，里面有，不用另外下载的##百度手机助手里下载##什么手机##首先我们先打开浏览器，打开之后我们在搜索框里面输入“滴滴打车官网”，然后按回车键，就会出现如图所示，这时我们单击第一条搜索结果。##点击进入，点击出租车，出现如下图##选择乘客端，如果你是乘客的话，那么你就单击“下载乘客端”按钮##选择司机端，如果你是司机的话，那么你就单击“下载司机端”按钮","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车软件怎么下载","title":"滴滴打车软件怎么下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1960126841883924260.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"遍布全国14个城市，滴滴 打车专车的享受，最低价每公里不足1元滴滴 打车快捷经济用车，公益性搭车服务##顺路拼车。##滴滴顺风车相当方便上下班，便宜不说，关键都是上班族，车干净，车主只是为了个顺路油费，但不是每个人都能容易打到顺风车；百度搜索“滴滴如何更容易打到顺风车及被好评“这个经验图文说明了如何更容易打到，其实是有不少需要注意的技巧事项。##滴滴新出的一种叫车方式，一公里一块钱，比快车还便宜","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车顺风车是什么意思？","title":"滴滴打车顺风车是什么意思？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/564241558.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"歌曲：滴滴滴 歌手：许哲佩 专辑：美好的##蓝莲花？##歌曲：曾经的你歌手：许巍专辑：每一刻都是崭新的?? 搜索\"曾经的你\"LRC歌词?? 搜索\"曾经的你\"mp3 [ti:曾经的你][ar:许巍][al:每一刻都是崭新的][by:冰点点]曾经的你演唱:许巍曾梦想仗剑走天涯看一看世界的繁华年少的心总有些轻狂如今你四海为家曾让你心疼的姑娘如今已悄然无踪影爱情总让你渴望又感到烦恼曾让你遍体鳞伤dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada走在勇往直前的路上dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada有难过也有精彩每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在疗伤dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada不知多少孤独的夜晚dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada 从昨夜酒醉醒来每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在醒来让我们干了这杯酒好男儿胸怀象大海经历了人生百态世间的冷暖这笑容温暖纯真每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在醒来让我们干了这杯酒好男儿胸怀象大海经历了人生百态世间的冷暖这笑容温暖纯真","_type":"ZhidaoItem","question":"有部分歌词是：“滴滴滴滴滴滴 等待 滴滴滴滴滴滴 ...","title":"有部分歌词是：“滴滴滴滴滴滴 等待 滴滴滴滴滴滴 ..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/488479545983700692.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"他们现在是一家了，如果你自己坐车的话，用uber最好，比这两个都便宜，输入优惠码o2t62就有30的打车费，不会拒载，经常有活动，我最近就老是坐它上下班##滴滴与快的今天宣布两家实现战略合并，两家公司在人员架构上保持不变，业务继续平行发展，并将保留各自的品牌和业务独立性。要求加入的车主的爱车达到条件要求，就可以到报名的页面去申请加入了进入报名页面后需要你的填写你的手机号码和你的个人资料信息和拍照车辆的证件资料其后就等待审核的通过，通过会有短信发至你的手机告诉你密码和下载软件的方法恭喜你已成功加入滴滴快车了，可以上线去滴滴了。##滴滴打车带我绕道。动物园到文慧园绕了40多分钟。45块钱。臭sb##滴滴打车##看司机素质##说不上哪个好，看当地情况以及个人喜好##滴滴##不都是一家的了吗，优步呢##快的！##快的##快的!!!   快的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车和快的打车哪个好","title":"滴滴打车和快的打车哪个好"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1988031914348904267.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"开始接单。3、审核通过。总归司机要赚钱还是看滴滴的补贴奖励政策、这不给发二维码。6。2、车牌，它才是赚钱的核心滴滴打车司机盈利就好像出租车司机那样呀、申请成功。滴滴打车司机的注册流程！不过比出租车好点不需要缴纳份子钱。假若没有这些补贴奖励真的干不了。7、填写手机并验证、车型等信息、完善个人资料:1，下司机端，等待审核、上传相关证件第一页照片，要加入你点我的名字，看头像的码进入申请页面。5、打开申请页面。4，但是也要给20%的平台费##　一些出租车司机选择安装某些打车软件，除了方便接客人，有的则是冲着软件公司的补贴。“手机话费、流量什么的，都有送过。”一位姓李的司机告诉记者，他安装了两款打车软件，既可以通过更多的平台拉到客人，也可以享受多重优惠。　　在一款“微打车”软件的官网上看到，网站标有“司机流量补贴计划”等活动，“每月登录15天，在线满8个小时，就补贴40元的流量”。　　对乘客来说，通过使用打车软件也能得到实惠，一些软件公司对前三次使用公司软件的乘客也会进行奖励，每单补贴10元话费。今年四五月份时，大黄蜂“手机打车”发起“打车送话费”无限量活动——活动期间，只要成功使用大黄蜂打车，次日即可得到十元话费的奖励。　　打车软件拉客的现象不仅出现在上海。据报道，8月开始，广东打车软件的角力完全进入白热化状态，“烧钱”手段极为“疯狂”：对乘客和司机“重磅出击”，奖话费、送礼物，无所不用其极；也有随机抽取幸运乘客，提供免费坐车服务，还赠送水、棒棒糖等小礼物；甚至有推出8月31日前叫车成功即送10元话费活动的，并且不限次数……　　对比打车软件公司的“烧钱”方针，大家不免疑惑，他们如何盈利？“靠融资。”一位业内分析师对记者直言，“很多投资者如今都看中了这一块的利润，所以打车软件公司不会缺钱。”不可否认，打车软件在短时间内一拥而上，无非是市场资金看中其背后的巨大利润。很多风险投资甚至只和打车软件公司谈了几十分钟就马上决定投钱。　　目前打车软件市场上，包括嘀嘀打车、快的打车、打车小秘、大黄蜂等在内的多家公司都成功获得融资。其中，打车小秘获中国宽带产业基金数千万美元的融资，嘀嘀打车获腾讯1500万美元投资，大黄蜂获晨兴创投数百万美元投资，快的打车获阿里巴巴400万美元。“打车软件的‘零收费’、‘烧钱’模式只是开端，公司最终的目的是占领更多的市场份额。”中投顾问交通行业研究员蔡建明对记者指出，很多打车软件公司希望通过免费服务提升知名度，并且尽快抢占市场份额，进而拉近与消费者之间的关系。待消费者使用习惯形成后再行收费，巨大的经济效益会显现出来。同时，软件开发公司可以通过广告、信息服务等其他渠道赚取收益，从而维持正常的经营。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车如何盈利","title":"滴滴打车如何盈利"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1447522281106750220.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不违法##不违法##不违法##不是的##　　中央一级称：这是新事物，正在调研，因此未定性。总的来说，如果提供的是专车服务，大部分地方是允许的。但上海、山东淄博等地不允许！　　一、各地的交通委态度不一，多在观望，有的直接认定是违法。　　1、上海市交通委对“滴滴专车是否属于黑车”明确表态，称其为黑车且营运不合法。　　2、山东淄博作为首个叫停滴滴专车的城市，其依据是：根据《山东省道路运输条例》规定，客运经营企业不得实行挂靠经营。按照交通运输部有关解释，即使是合法的租赁车辆，也只能从事租赁服务（不提供驾驶员服务），而不能从事常规的客运出租经营业务。　　3、南京查处了首辆非法营运“滴滴专车”。江苏规定：私家车、挂靠车不可以加入专车服务，信息平台不得为私家车、挂靠车等非租赁企业所属车辆提供信息服务。　　4、沈阳市交通局也明确表示，部分客运车辆租赁企业与私家车主借助“滴滴打车”等手机软件平台，在未取得出租汽车经营许可的情况下，以提供“专车”或“商务租车”服务为名，从事非法营运活动，将依法对这一违法现象开展专项整治。　　二、交通部也有表态：　　交通运输部新闻发言人徐成光表示，总体上看来网上预约用车的服务对于满足市场高品质、多样化、差异性的需求，推动市场资源的配置，缓解打车难的问题有一定的积极作用，对于带来的一些新问题，交通运输部将进行调研。　　三、滴滴打车：仅跟汽车租赁公司和劳务公司签约，从不跟私家车签约合作。　　滴滴打车表示，“专车”其实是商务车，虽然外表看起来和普通的私家车无异，但属于汽车租赁公司，不在马路上巡游，只能通过电话或软件召车，提供点对点服务。是由企业自主运营，司机作为劳务公司员工，仅提供驾驶服务，交通部门负责发放营运证，并进行监管。　　那就是说，判定专车是否违规，在于专车平台上是否有私家车挂靠到了租赁公司。　　虽然滴滴专车、一号专车都声称与租赁公司合作，但是其平台上仍不乏挂靠到租赁公司的私家车，与宣传的“租赁公司提供车辆、劳务公司提供驾驶员”不符。本来就是新事物，还想违规打擦边球，直接就是自己把自己的路堵死了。　　中央的大背景是支持的，中央强调互联网+，鼓励创新创业。因此，部分地区对专车的误会，其实只是重申私家车不得进行非法运营的相关规定，并没有否认商务专车的模式。大部分地方的政策事实上已经肯定了移动互联网平台商务专车模式的合法性。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车是违法的吗？","title":"滴滴打车是违法的吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1510813935784499780.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"昨天晚上用滴滴打车软件招呼了一辆出租车，司机是一名中年妇女，一落座就被前档玻璃上悬挂的大屏手机吸引住了，因为此时手机里不断传出客户邀车的语音。我问司机你的装备好高级啊，因为我接触过的司机很难做到一边开车一边及时抢应滴滴，原因就在于手机没有固定在一个位置，往往会错失掉很多机会。女师傅说为了提高抢应的速度和效率，特意买了一个手机架悬挂在挡风玻璃上，这样在不影响正常行驶的情况下，可以迅速进行抢应，大大提高了订单成交效率。看我对滴滴很感兴趣，女师傅主动介绍起她的“滴滴生意经”。她说她是滴滴打车的受益者，现在几乎每天的订单都是通过滴滴打车获得的，早就告别了过去漫无目的扫街行为。我试探着问她使用滴滴后对营业额有多少提升，她很爽快告诉我结果。在使用滴滴之...##昨天晚上用滴滴打车软件招呼了一辆出租车，司机是一名中年妇女，一落座就被前档玻璃上悬挂的大屏手机吸引住了，因为此时手机里不断传出客户邀车的语音。我问司机你的装备好高级啊，因为我接触过的司机很难做到一边开车一边及时抢应滴滴，原因就在于手机没有固定在一个位置，往往会错失掉很多机会。女师傅说为了提高抢应的速度和效率，特意买了一个手机架悬挂在挡风玻璃上，这样在不影响正常行驶的情况下，可以迅速进行抢应，大大提高了订单成交效率。看我对滴滴很感兴趣，女师傅主动介绍起她的“滴滴生意经”。她说她是滴滴打车的受益者，现在几乎每天的订单都是通过穿骸扁缴壮剂憋烯铂楼滴滴打车获得的，早就告别了过去漫无目的扫街行为。我试探着问她使用滴滴后对营业额有多少提升，她很爽快告诉我结果。在使用滴滴之前，每天的营业额差不多在500元左右，每个月的份钱有5600（单班），油钱在5500左右，每月的净收入大约是4000元上下。使用滴滴打车后，每月的订单数有300多个，每天营业额提高到700元，去掉固定的份钱和油钱，净收入为10000元左右。除此之外，滴滴打车公司每个月还会按订单数、营业额以及服务情况对司机进行排名，排名靠前的都会给予物质奖励，包括100元油卡、玻璃水、脚垫等等。我很幸运因为坐在我旁边的女师傅便是个明星司机，她很骄傲的告诉我她的订单数排在几千名使用滴滴打车软件司机中的第二位！在为自己的成绩骄傲之余，她也表达出对行业内一些不良行为的担忧。由于使用滴滴打车的出租车司机越来越多，一些破坏行业生态的事情时有发生。经常有司机在软件播报还未完成时便快速抢应，当获知客户的目的地与自己的目标相差甚远时，便选择爽约，更有甚者关闭手机，拒绝接听客户来电。我接着问道这种行为没有惩罚措施吗？她回答道目前滴滴公司对爽约次数达到6次以上的司机进行“封号”处理，拒绝提供滴滴服务。她强调说整个行业环境需要每个出租车司机和乘客用心维护，像滴滴打车这种新型服务模式对出租车司机和乘客都是双赢的选择，而双赢的行业环境需要服务提供者和消费者用真诚的信用来保证。所以她的服务原则就是只要应答了客户，无论发生什么情况，都承诺履约，决不食言。所以她目前的爽约记录数为零，这也是她引以为豪的地方。最后，师傅谈到滴滴的盈利模式，目前还是全免费阶段，未来收费的可能性也不大。我问她基于何种判断，她答道只要滴滴运营的好，就不愁有客户，客户资源多了，便可以基于滴滴平台开发很多赚钱的应用。几点思考和体会：1）只要你想做不怕找不到方法，只要你不想做不怕找不到借口。无论哪个行业，多用心下功夫琢磨就会取得意想不到的成绩。2）以开放的心态接受新鲜事物。出租车行业是传统行业，曾经风光无限的的哥职业现在早已失去了光环。有人选择了离开，有人选择了坚守。坚守的人有的选择墨守陈规，有的选择尝鲜，滴滴打车软件对很多司机来说都是改变既有习惯的新生事物，手机需要升级换代，对接单的时点、路程需要更细致的规划和排程，并不是每个司机都能做好的。3）商业模式成败的根本是诚信。这个不需多说，只是由此想到咱们的A股市场，众多从业人员太缺少文中那位女司机的诚信态度了。4）关于滴滴打车未来的盈利模式。我也没有想出特别清楚的方式，但是有一点我坚信，滴滴软件掌握了大量客户的位置信息，由位置信息可以挖掘出客户的行为特征，基于这些特征可以进行针对性的营销推送，正如女司机所言，掌握了客户数据，便有利可图。##滴滴打车很好用，叫不到的时候，只要你肯打红包，就没有任何问题。##可以现金也可以用微信支付，付了钱就行。订单点完成，##可以带司机代付！","_type":"ZhidaoItem","question":"关于滴滴打车","title":"关于滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/808161733388419372.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"好://support：您可以拨打戴尔的售后服务电话咨询.aspx/ap/shared/support/dellcare/zh/cn/cis_index.aspx/ap/shared/support/dellcare/zh/cn/cis_index.com/support/topics/topic.ap：##您好，请您提供下您电脑的服务编码用于进一步核实您的机型,服务编码位于机身底部的长条状标签上，由7位数的英文+数字组成。    同时，请您详细的描述出现的问题，这样才可以根据您的机型及出现的问题，提出针对性的解决方案。##有可能是主板问题，更有可能是电池原因，电池的原因比较大，建议到售后中心解决，以避免影响你的心情和耽误更多的时间！##估计是内存条接触不良。拆开电池上方的内存所在位置的螺丝，拔出内存条，用橡皮擦仔细擦拭金手指，并对卡槽清理灰尘，再插上内存条。滴滴的响是电脑报警的声音。首先你要查一下报警声音的含义：AWARD BIOS响铃声的一般含义是：1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。 AMI BIOS响铃声的一般含义是： 1. 一短声，内存刷新失败。内存损坏比较严重，恐怕非得更换内存不可。 2. 二短声，内存奇偶校验错误。可以进入CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，即设为Disabled。不过一般来说，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验，这对微机系统的稳定性是有好处的。 3. 三短声，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败。更换内存吧。 4. 四短声，系统时钟出错。维修或更换主板。 5. 短声，CPU错误。但未必全是CPU本身的错，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，果此CPU在其它主板上正常，则肯定错误在于主板。 6. 六短声，键盘控制器错误。如果是键盘没插上，那好办，插上就行；如果键盘连接正常但有错误提示，则不妨换一个好的键盘试试；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了。 7. 七短声，系统实模式错误，不能切换到保护模式。这也属于主板的错。 8. 八短声，显存读/写错误。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。如果存贮片是可插拔的，只要找出坏片并更换就行，否则显卡需要维修或更换。 9. 九短声，ROM BIOS检验出错。换块同类型的好BIOS试试，如果证明BIOS有问题，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。 10. 十短声，寄存器读/写错误。只能是维修或更换主板。 11. 十一短声，高速缓存错误。 12. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，首先应该检查一下电源是否接好，在检修时往往容易疏忽，不接上主板电源就开机测试。其次得看看是不是少插了什么部件，如CPU、内存条等。再次，拔掉所有的有疑问的插卡，只留显示卡试试。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线，清除CMOS设置，让BIOS回到出厂时状态。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，CPU和内存也没有问题，经过以上这些步骤后，微机在开机时还是没有显示或响铃声，那就只能是主板的问题了。","_type":"ZhidaoItem","question":"笔记本开机一直滴滴响","title":"笔记本开机一直滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2137585235539550348.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"直接结算就行了##【先绑定银行卡】1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情进行购买操作，如“饭团和他的朋友们”，点击右边的价格按钮购买此套表情（不是真的购买，只是为了演示给大家如何绑定银行卡）。4、点击“付款”按钮开始使用微信支付，支付时需要绑定银行卡。请输入持卡人银行卡号码，然后点击“下一步”按钮。5、输入银行卡类型、银行预留持卡人姓名、身份证、手机号等个人信息。稍后会收到短信验证码，微信会自动获取短信验证码，点击“下一步”按钮即可。6、下面的操作需要设置微信安全支付6位数字密码，需要用户自行执行，就不累述了，相信您已经知道如何绑定银行卡了！记得不要执行到最后，不然真的购买6元表情了。7、绑定银行卡快捷支付后，下次在公众帐号、扫二维码、App中进行微信支付时就不需要再次绑定，只需输入支付密码即可完成支付。您可以在“我 -> 个人头像 -> 个人信息 -> 我的银行卡”下管理已绑定的银行卡或添加新的银行卡。 【打车支付】1、进入微信以后，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入。2、进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入。3、输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】4、此时司机那端就会扫描到你所在的位置，如果他的车在你的附近，就会接下你这单。5、司机来了，你上车就点击已上车，到了你的目的地，就使用微信支付。6、支付的钱是直接从你的银行卡里扣的。把钱付给了司机吧！这样是不是很简单！","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车怎么付款","title":"微信滴滴打车怎么付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/712352987427232525.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"当然违法##今天刚公布了，是合法了，由他们来管平台，滴滴来管车子和司机。你看看我找的新闻内容，或你自己百度一下。东方网记者于量10月8日报道：滴滴专车今起正式“洗白”。上海市交通委方面今天下午宣布，向滴滴快的专车平台颁发网络约租车平台经营资格许可。这是专车这一新生事物在国内出现后，第一张专车平台的资质许可。滴滴快的也随之成为第一家获得网络约租车平台资质的公司。所以要加入的伙伴们，赶快抓紧时间哦。到他们的报名页面申请把##,,&type=21详细接单的方法你查阅滴滴软件里的有个专车指南的。##如果专车如果遇到事故或者安全性问题。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式，如果乘客想要发票.没有发票，“专车”其实就是自己的私家车，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成.用户信息有泄露风险，能够为专车服务的司机和用户提供保障.怎么应对垄断的出租车公司，其实还有6个现实问题，对于可能出现的安全事故.“专车”安全性谁负责。3。滴滴打车，专车一般也都有保险，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，一直伴随着专车。虽然滴滴专车。但这种政策性风险。但是另一方不这么看，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态，如果是在专车上丢失东西，私家车主开着自己的车兼职“专车”，由于专车一般都是租赁公司的车辆，乘坐专车将面临更大的风险、一号专车等官方表示，但作为提供信息的平台滴滴等公司，也就此破坏了滴滴打车的商业模式，而不能像出租车那样下车打票，但“专车”司机自己就承认，而“专车”司机显然没有这部分支出。此前，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，或者安全漏洞，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然，这对于普通用户来说，国内也并未有相关法律和规定，谁来负责。因此对于提供汽车的正规出租车公司、快的打车类应用软件的最大的生存危机，比如外出公干，带来的冲击相当大。以北京出租车司机为例，专车不算违法、快的们面前，私家车主又不像出租车司机那么专业，专车司机表示。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车。滴滴专车是不能直接提供发票的，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号）。此外，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方。5，自2015年1月1日起施行，就把自家奥迪车变成了“专车”。双方的表示。不过和专车违法相比，负责赔偿，不能提供报销凭证，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理？滴滴打车工作人员称，又将问题推向了对方，一旦遭遇黑客攻击，与“专车”司机签署了合作协议，滴滴专车们的约束力并不强，将会令所有的信息暴露。曾经一度传出这个问题基本上算盖棺定论了，乘客的利益并不能得到保障，必然不希望看到自己的那部分收入被取消，摆在滴滴.政策风险一直存在，而一般私家车因为没有运营资质问题。这种供需双方的矛盾。一位“专车”司机甚至承认，因此这个过程任重道远。4。滴滴专车的每一单生意。6，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题。专车那些逃不掉的红线1，此外专车司机因为大部分使用的是私家车，不能成为“专车”。滴滴等的专车培训非常简单，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元，也很普遍，现金流等也要都从该平台上走，也增加了找回的可能性，只能以“车”为单位来负责。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，就跟滴滴公司合作，但还缺乏一些可操作的管理规定，但对于传统出租车公司来说。2.专车司机无法被约束，签一份合作协议后，当然，是各地监管部门对电招平台的重重保护，从预约开始；而滴滴一般不会承担安全责任，出现爽单等行为，他退休后比较清闲，否则依然是违法","_type":"ZhidaoItem","question":"开滴滴专车违法吗?","title":"开滴滴专车违法吗?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/136310264531544285.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"私家车可以加入滴滴专车。合法的！滴滴专车&滴滴快车加盟方法：扫描下方二维码或（点击我名 字查看头像扫码直达报名页面），按照提示一步一步来操作.填写手机号，收到验证码后，输入验证码并登陆；按要求拍照上传照片：照片包括手持身份证的个人照，行驶证，驾驶本，按照注册的提示照片的样子拍照即可（保存照片需要耐心等待）；参加线上培训，并进行测试（测试不通过可以重复进行测试）；测试通过后可以收到短信，说明正在审核资料，如果上传的资料和照片没有问题，一般 24 小时内会收到注册账号的密码，下载安装司机端软件后，就可以登录软件，最好先把密码修改成自己熟悉的密码，然后就可以出车接单了。在注册过程中，任何时候中止了都没有关系，可以再次访问注册网址，输入手机号验证后继续...##私家车可以加入滴滴专车。合法的！滴滴专车&滴滴快车加盟方法：扫描下方二维码或（点击我名 字查看头像扫码直达报名页面），按照提示一步一步来操作.填写手机号，收到验证码后，输入验证码并登陆；按要求拍照上传照片：照片包括手持身份证的个人照，行驶证，驾驶本，按照注册的提示照片的样子拍照即可（保存照片需要耐心等待）；参加线上培训，并进行测试（测试不通过可以重复进行测试）；测试通过后可以收到短信，说明正在审核资料，如果上传的资料和照片没有问题，一般 24 小时内会收到注册账号的密码，下载安装司机端软件后，就可以登录软件，最好先把密码修改成自己熟悉的密码，然后就可以出车接单了。在注册过程中，任何时候中止了都没有关系，可以再次访问注册网址，输入手机号验证后继续注册。##所有司机开始都是从快车做起，当完成一定订单量并且车型满足专车的要求，就可以升级成为专车。 如果您尚未加入滴滴，可以先注册成为快车司机，满足升级专车的条件之后就可申请。如果您已经是滴滴快车司机，那么完成升级所需的要求即可申请。 未加入滴滴的司机请使用手机扫码进入报名页面申请即可##这个和黑车性质差不多的，抓到了就被当黑车处理。有朋友已经被抓到了，车扣了还要伐好几万元。是被钓鱼钓到了。##滴滴不给解除合同，我跑了一段时间后赚不到钱不想做滴滴司机了，打了好几次电话给客服都没给办理，慎重注册！##您好，加入是可以的，但是不要被交警抓住哦，是要罚款的，希望我的回答能帮到您，祝您用车愉快【汽车问题，问汽车大师。4S店专业技师，10分钟解决。】##最好不要这么做，这个只是钻了一个法律的空子，建议不要这么干【汽车问题，问汽车大师。4S店专业技师，10分钟解决。】##运管抓了滴滴和优步是不管的。一个月下来除开开支还剩一两千。##不违法的  公司已经和有关部分协商了   是合法的##可以，但是属于违法行为。查到会被处罚的##违法##这个是可以的，不违法。##滴滴不可能付。开玩笑##会的##相关规定不允许，但实际上滴滴专车百分之八十都是私家车，如果被罚款了由滴滴付","_type":"ZhidaoItem","question":"私家车可以加入滴滴专车吗？会不会违法？滴滴专车...","title":"私家车可以加入滴滴专车吗？会不会违法？滴滴专车..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2053245003051757387.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"最近总在发，软件里查看打车券能看到##进入活动看看就知道了。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车新用户有红包吗？怎么领？","title":"滴滴打车新用户有红包吗？怎么领？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2010944843867865028.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"刷单就是让朋友叫车   但是没有去跑        这个行为是有可能封号的##看我头像加入  didi刷单的话   去刷ub不要用didi刷因为didi 不会乱封号没事可以开开ub反正也是会乱封号就刷ub好了 封了不心疼不信百度  ub 封号##各位是否遇到以下情况：乘客端反复登录不同的账号，都被封，被禁止打车，打针打不成咯；司机端每次都用同一个设备打针，导致司机端被封。同ip不行同设备不行距离太短也不行##推荐 去荷糖月色论坛 很好的一个论坛到付##　　李先生介绍说,没有及时报备被判为刷单。”一名司机说。”小胖说,情节严重者永久封号”的规定。　　部分刷单事实清楚。根据司机们的了解,自己被判刷单的原因主要是误操作,可以打电话向客服报备,打不通。”刘先生说,单子就在那、短距离下车、指定车牌号叫车,自己被判刷单是因为忘了点开始计费、刷单等作弊行为。而刘先生则因为一单中途更改了目的地。　　司机们说。　　一名司机说,只能每周二转出来。　　“规定的是不允许近距离接单,自己3次拉了同一个乘客,只是滴滴单方面告知我们,还有很多人从泉城广场到经四路。　　很多司机表示,滴滴专车定位模糊。　　“说是不能近距离下车、接熟人,但电话一直在等待,所以扣我们这么多钱。”李先生说、变更目的地,但也没说清楚多少米才算是近距离,当天奖励将取消。　　“之前不知道哪些单被判为刷单,这次纠纷不愿向政府反映,判定刷单的是公司反作弊系统软件、整个订单的距离没有跑出600米以上都算刷单,这样也被判为刷单,谁还不抢。“当时我打了客服电话,已登记的7名司机大部分有刷单行为,用着滴滴打车系统只能听他们的。很多司机反映,怎样会被判刷单,那么有的司机就会跑700米逃避处罚跑多远算近距离刷单,也不知道怎么扣。现在专车券那么多,到了目的地才点开始计费和计算费用,中途下车后再接。如果规定600米之内算是近距离接单。如果出现变更目的地,有的人想从诚基中心到山师,司机们一一进入办公室登记情况,司机的应用端有“一旦有车上叫车?”一名司机说,并没有将规定的一些细节告诉司机,出现其他情况。滴滴打车专车业务工作人员李先生解释,自己住的小区附近在修路,对刷单零容忍　　10点多。“为防止司机恶意刷单,当时太忙了,具体细节滴滴公司并没有明确告知,可以在应用上选择,也没有打客服报备。　　小胖说,能记录接单的整个过程、车上叫车,专车的抢单收入和奖励需要先存在滴滴账号里。“我觉得是滴滴红包发多了?司机说不知道　　记者了解到","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车如何刷单 求助大神","title":"滴滴专车如何刷单 求助大神"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2009897845332697588.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"答非所问，我也很想知道答案##　　滴滴出行只能在开通的城市使用,未开通的城市使用不了。　　2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。　　滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。##大大提高了订单成交效率。在使用滴滴之前，往往会错失掉很多机会，因为此时手机里不断传出客户邀车的语音，更有甚者关闭手机，有人选择了坚守，目前还是全免费阶段，她答道只要滴滴运营的好，便可以基于滴滴平台开发很多赚钱的应用，未来收费的可能性也不大。所以她目前的爽约记录数为零。有人选择了离开，拒绝接听客户来电，每天营业额提高到700元，滴滴打车软件对很多司机来说都是改变既有习惯的新生事物。4）关于滴滴打车未来的盈利模式，这也是她引以为豪的地方。我试探着问她使用滴滴后对营业额有多少提升。我问司机你的装备好高级啊，并不是每个司机都能做好的，便选择爽约。看我对滴滴很感兴趣，早就告别了过去漫无目的扫街行为、营业额以及服务情况对司机进行排名，无论发生什么情况，去掉固定的份钱和油钱。女师傅说为了提高抢应的速度和效率，因为我接触过的司机很难做到一边开车一边及时抢应滴滴，就不愁有客户，只要你不想做不怕找不到借口，像滴滴打车这种新型服务模式对出租车司机和乘客都是双赢的选择，便有利可图，她也表达出对行业内一些不良行为的担忧。无论哪个行业、玻璃水。所以她的服务原则就是只要应答了客户，每个月的份钱有5600（单班），滴滴软件掌握了大量客户的位置信息，每月的净收入大约是4000元上下，当获知客户的目的地与自己的目标相差甚远时，掌握了客户数据。使用滴滴打车后，曾经风光无限的的哥职业现在早已失去了光环、脚垫等等，油钱在5500左右，原因就在于手机没有固定在一个位置，她很爽快告诉我结果，多用心下功夫琢磨就会取得意想不到的成绩。几点思考和体会，她很骄傲的告诉我她的订单数排在几千名使用滴滴打车软件司机中的第二位，一些破坏行业生态的事情时有发生，特意买了一个手机架悬挂在挡风玻璃上。最后，排名靠前的都会给予物质奖励，滴滴打车公司每个月还会按订单数，决不食言，师傅谈到滴滴的盈利模式。3）商业模式成败的根本是诚信。由于使用滴滴打车的出租车司机越来越多。坚守的人有的选择墨守陈规，每月的订单数有300多个：1）只要你想做不怕找不到方法，而双赢的行业环境需要服务提供者和消费者用真诚的信用来保证，这样在不影响正常行驶的情况下！在为自己的成绩骄傲之余，正如女司机所言。经常有司机在软件播报还未完成时便快速抢应，可以迅速进行抢应，众多从业人员太缺少文中那位女司机的诚信态度了，但是有一点我坚信，拒绝提供滴滴服务，有的选择尝鲜，女师傅主动介绍起她的“滴滴生意经”。我很幸运因为坐在我旁边的女师傅便是个明星司机，手机需要升级换代。她说她是滴滴打车的受益者，客户资源多了，司机是一名中年妇女。2）以开放的心态接受新鲜事物。我接着问道这种行为没有惩罚措施吗，净收入为10000元左右，每天的营业额差不多在500元左右，基于这些特征可以进行针对性的营销推送。除此之外，只是由此想到咱们的A股市场。她强调说整个行业环境需要每个出租车司机和乘客用心维护、路程需要更细致的规划和排程，包括100元油卡，一落座就被前档玻璃上悬挂的大屏手机吸引住了。这个不需多说，都承诺履约。我问她基于何种判断。我也没有想出特别清楚的方式。出租车行业是传统行业？她回答道目前滴滴公司对爽约次数达到6次以上的司机进行“封号”处理，由位置信息可以挖掘出客户的行为特征昨天晚上用滴滴打车软件招呼了一辆出租车，现在几乎每天的订单都是通过滴滴打车获得的，对接单的时点","_type":"ZhidaoItem","question":"没开通滴滴打车的地方,可以用滴滴吗?","title":"没开通滴滴打车的地方,可以用滴滴吗?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/361598489930985172.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"全程标准化商务礼仪服务.6元起步价、深圳。起步价为12元、雨伞、杭州，车辆和司机均来自合法有资质的汽车租赁公司和司机劳务公司，上下车主动开关车门，车内还备有免费充电器、上海、饮品.6元。每辆专车都是价位在20万元以上的中高档汽车.3-0、儿童老人专属靠垫等出行必备用品，时速小于12公里每分钟计费0、厦门等一线城市已经开通中高档出租车起步价为2公里9元，司机师傅统一着装。[滴滴专车目前在北京，经过层层严格筛选.9元，之后每公里2，只有早晚高峰有双计费、干湿纸巾，审核培训，之后每公里2针对传统出租车行业推出滴滴打车软件在滴滴专车信息平台上、广州、提行李##您好：很高兴能为您解答：滴滴打车方便快捷哦。这个各个地方的收费标准版不一样，就比如说北京吧，滴滴和出租车的计费方式类似，起步价是15元，每公里2.9元，超过30公里会有一个超公里费，每公里额外加收1.5元。另外，他们的时间段收费也是不一样的。起步价就是上车后不管你走多远，一个最基础的价格，哪怕100米都要给的这个价钱。各个地方的起步价不一样。——希望能帮助您，您如果满意就采纳我哦。谢谢##中高档出租车起步价为2公里9元，之后每公里2.9元，只有早晚高峰有双计费。起步价为12元，之后每公里2.6元，时速小于12公里每分钟计费0.3-0.6元。起步价，就是一坐上车的价格##收费是起步价加公里价   起步价就是多少公里之内你必须给多少钱我这边是起步12元  3公里##起步价就是坐上车最低就是多少钱  即使很近 也是这么多钱 远了在按照计程表收费","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车怎么收费，起步价是什么意思","title":"滴滴专车怎么收费，起步价是什么意思"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/494355714.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"许巍的《曾经的你》 试试吧##初音未来-甩葱歌听一下试试，相信是你找的##许巍《曾经的你》##下个路口再见吧##每一刻都是崭新的•曾经的你&quot:许巍][al; 搜索&quot:曾经的你][ar;LRC歌词•：曾经的你歌手;曾经的你\"mp3 [ti; 搜索&quot：许巍专辑歌曲:冰点点]曾经的你演唱:每一刻都是崭新的][by","_type":"ZhidaoItem","question":"有部分歌词是：“滴滴滴滴滴滴 等待 滴滴滴滴滴滴 ...","title":"有部分歌词是：“滴滴滴滴滴滴 等待 滴滴滴滴滴滴 ..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2075581338450464668.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴打车软件里有出租车和专车，出租车的发票可打实时发票的；都可以预约和即时到达；都有正规发票，专车发票要自己付款后在滴滴个人信息里申请（据我所知车费达到200元的发票包邮）..，可填写发票抬头；而且滴滴现在正在派发优惠，一般一周内寄到","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打专车索取发票什么时候能到","title":"滴滴打专车索取发票什么时候能到"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/475832051.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你是要打凭证类还是打A4纸张类##您好！630K的打印机面对打印机正面右下角有一个小拨杆，是过纸控制杆。如果从前部进纸需要把过纸杆推到里面的档位，也就是靠近机器那一侧的档位。如果从前部进纸需要把过纸杆推到外面的档位，也就是远离机器那一侧的档位。如果过纸杆调节错误，会不能进纸，并且滴滴响。##1、确认纸张安装正确：复印机专用复印纸背面有一黑标，安装时有黑标的一面朝下（如果黑标朝上的话，就会出现报缺纸错误）。2、确认传感器位置正确：如果确认纸张安装无误，但复印机仍然报警缺纸，则需确认黑标传感器位置是否正确。方法：将白色塑料盖揭起，可以看到纸张传感器（该传感器可以左右移动），请确认纸张传感器是否对准黑标（一般情况下，出厂时已调好位置），如果没有对准，则左右移动纸张传感器来对准复印机纸上的黑标。3、一般情况下，经过上述操作可以排除报警缺纸的错误。如果复印机仍然报警缺纸错误，则需要进行纸张校验操作。纸张校验操作步骤如下：①按住条码打印机按键同时开打印机开关，长时间按住按键（大约2分钟），一直等到条码打印机打印出“主菜单”后松手。②“主菜单”上可以看到介质校验项，后面对应数字4，此时按面板上圆色按键5下（间隔小于1秒），第五下长按住，等条码打印机出纸后再松手。条码打印机会出空白纸，最后提示纸传感器校验成功。③重新开关机器后即可排除错误。##在机子的右边有一个调整进张方向的可以扳动的开关，扳一下反方向就好了。 你这个症状是从后面进纸。","_type":"ZhidaoItem","question":"爱普生LQ630针式打印机 放纸进去滴滴滴,滴滴滴的报警","title":"爱普生LQ630针式打印机 放纸进去滴滴滴,滴滴滴的报警"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1829888305955154660.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可能是显卡没有插好。##开机有提示音是因为有错误，系统在提醒注意听声音的区别一、“嘀嘀...”连续的短音。 　　一般情况下常见于主机的电源有问题。不过有时候电源输出电压偏低时，主机并不报警，但是会出现硬盘丢失，光驱的读盘性能差，经常死机的情况。当出现这些情况时，最好检查一下各路电压的输出，是否偏低，当+5V和+12V低于10%时，就会不定期的出现上述的问题。因为电源有电压输出，经常会误以为主板的问题或硬盘问题，而浪费好多时间。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成的，直流成份降低时，电源中的高频交流成份加大，会干扰主板的正常工作，造成系统不稳定，容易出现死机或蓝屏现象。 二、“嘀...嘀...”的连续有间隔的长音。　　是内存报警的声音，一般是内存松动，内存的金手指与内存插槽接触不良，内存的金手指氧化，内存的某个芯片有故障等原因。报警声定义一览： Award BIOS 1短：系统正常启动。恭喜，你的机器没有任何问题。 2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短：RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短：显示器或显示卡错误。 1长3短：键盘控制器错误。检查主板。 1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响：电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响：电源有问题。 无声音无显示：电源有问题。 AMI BIOS 1短：内存刷新失败。更换内存条。 2短：内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。 3短：系统基本内存（第1个64kB）检查失败。换内存。 4短：系统时钟出错。 5短：中央处理器（CPU）错误。 6短：键盘控制器错误。 7短：系统实模式错误，不能切换到保护模式。 8短：显示内存错误。显示内存有问题，更换显卡试试。 9短：ROM BIOS检验和错误。 1长3短：内存错误。内存损坏，更换即可。 1长8短：显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。 Phoenix BIOS 1短：系统启动正常 1短1短1短：系统加点初始化失败 1短1短2短：主板错误 1短1短3短：CMOS或电池失效 1短1短4短：ROM BIOS校验错误 1短2短1短：系统时钟错误 1短2短2短：DMA初始化失败 1短2短3短：DMA页寄存器错误 1短3短1短：RAM刷新错误 1短3短2短：基本内存错误 1短3短3短：基本内存错误 1短4短1短：基本内存地址线错误 1短4短2短：基本内存校验错误 1短4短3短：EKSA 时序器错误 1短4短4短：ELSA NMI错误 2短1短1短：前64KB 基本内存错误 3短1短1短：从DMA寄存器错误 3短1短2短：主DMA寄存器错误 3短1短3短：主中断处理寄存器错误 3短1短4短：从中断处理寄存器错误 3短2短4短：键盘控制器错误 3短3短4短：显示内存错误 3短4短2短：显示错误 3短4短3短：未发现显示只读存储器 4短2短1短：时钟错误 4短2短2短：关机错误 4短2短3短：A20门错误 4短2短4短：保护模式中断错误 4短3短1短：内存错误 4短3短3短：时钟2错误 4短3短4短：时钟错误 4短4短1短：串行口错误 4短4短2短：并行口错误 4短4短3短：数字协处理器错##是硬件的故障提示音看看那个硬件出问题了","_type":"ZhidaoItem","question":"WIN7开机为什么会有滴滴滴滴的声音","title":"WIN7开机为什么会有滴滴滴滴的声音"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1512699091358033980.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"国家默认##不属于##不是##不是##一号专车都声称与租赁公司合作，将依法对这一违法现象开展专项整治、南京查处了首辆非法营运“滴滴专车”，大部分地方是允许的，从事非法营运活动。按照交通运输部有关解释，缓解打车难的问题有一定的积极作用，交通运输部将进行调研。因此。　　那就是说，但属于汽车租赁公司、劳务公司提供驾驶员”不符、挂靠车不可以加入专车服务。但上海，鼓励创新创业，正在调研，交通部门负责发放营运证，多在观望，只能通过电话或软件召车！　　一，并没有否认商务专车的模式、交通部也有表态、挂靠车等非租赁企业所属车辆提供信息服务，在未取得出租汽车经营许可的情况下，司机作为劳务公司员工、各地的交通委态度不一、沈阳市交通局也明确表示，有的直接认定是违法，仅提供驾驶服务，总体上看来网上预约用车的服务对于满足市场高品质。是由企业自主运营，还想违规打擦边球，因此未定性。　　中央的大背景是支持的。　　虽然滴滴专车，并进行监管，“专车”其实是商务车，直接就是自己把自己的路堵死了、差异性的需求：仅跟汽车租赁公司和劳务公司签约　　中央一级称，虽然外表看起来和普通的私家车无异。　　1。　　二，部分地区对专车的误会，其实只是重申私家车不得进行非法运营的相关规定，部分客运车辆租赁企业与私家车主借助“滴滴打车”等手机软件平台，而不能从事常规的客运出租经营业务，但是其平台上仍不乏挂靠到租赁公司的私家车、山东淄博等地不允许，即使是合法的租赁车辆，与宣传的“租赁公司提供车辆。　　4。总的来说。本来就是新事物，推动市场资源的配置。　　2：私家车，提供点对点服务：　　交通运输部新闻发言人徐成光表示，不在马路上巡游，中央强调互联网+。江苏规定，如果提供的是专车服务，在于专车平台上是否有私家车挂靠到了租赁公司。　　三、山东淄博作为首个叫停滴滴专车的城市，从不跟私家车签约合作、上海市交通委对“滴滴专车是否属于黑车”明确表态：根据《山东省道路运输条例》规定。　　滴滴打车表示，称其为黑车且营运不合法，判定专车是否违规，其依据是，信息平台不得为私家车、多样化。　　3，客运经营企业不得实行挂靠经营，也只能从事租赁服务（不提供驾驶员服务），以提供“专车”或“商务租车”服务为名，对于带来的一些新问题、滴滴打车：这是新事物","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车属于非法营运吗","title":"滴滴打车属于非法营运吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/200798744002893365.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴已经深入大家的生活，但是你们在使用中真的感到滴滴真是为了大家的出行方便而存在么？滴滴打车前天下午崩溃，很多乘客因为司机端不能登录因此不能结束计费，但是滴滴却没有给予赔偿或者任何形式的补贴。司机隔天不跑，就会因为没有完成所谓的指派任务而没有奖励，所谓的奖励不过是先从你的车费里面扣除20%然后返还一部分给你，如果没达到其要求，那么每一单就会被扣除2成收入和0.5的管理费，试问，如果是上班族就每天上下班的时候提供顺风车机会怎么又能达到每天五单的指派任务？那么没有达到就等于是每次提供顺风车的时候留给滴滴公司挣了20%，这难道是真心为了给人出行提供方便么？这不是变相的盈利么？越来越垃圾的客服，只能说明滴滴就没打算给你良好的服务，越来越苛刻的奖励规则，充分说明滴滴只想让...##滴滴已经深入大家的生活，但是你们在使用中真的感到滴滴真是为了大家的出行方便而存在么？滴滴打车前天下午崩溃，很多乘客因为司机端不能登录因此不能结束计费，但是滴滴却没有给予赔偿或者任何形式的补贴。司机隔天不跑，就会因为没有完成所谓的指派任务而没有奖励，所谓的奖励不过是先从你的车费里面扣除20%然后返还一部分给你，如果没达到其要求，那么每一单就会被扣除2成收入和0.5的管理费，试问，如果是上班族就每天上下班的时候提供顺风车机会怎么又能达到每天五单的指派任务？那么没有达到就等于是每次提供顺风车的时候留给滴滴公司挣了20%，这难道是真心为了给人出行提供方便么？这不是变相的盈利么？越来越垃圾的客服，只能说明滴滴就没打算给你良好的服务，越来越苛刻的奖励规则，充分说明滴滴只想让更多的人成为专职的低价出租车司机，悄无声息的饱了私囊，越来越少的乘车补助充分说明滴滴不是为了老百姓出行方便存在！各种奖励不到帐平台出问题出现天价车费缺不负责，充分说明滴滴缺乏诚信，无端判定司机作弊进而封号缺不能在第一时间调查取证，听取司机得申诉，有被门夹了脑子的专业相关人员负责判定是否作弊，依据是乘客离司机很近，我表示，你二大爷三舅爷四舅妈都住同一栋楼把GPS的坐标拿出来也是一样的，如果某司机刚好在路边停车遇到一个乘客就在身边，难道也是作弊，开滴滴的就不能接同一个小区的单？那么滴滴一下方便出行从何谈起？出现这样情况，滴滴非但没有给出合理的解释却一味推脱，机器人一样的客服就说请你耐心等待……不给予正确而有效供盯垛故艹嘎讹霜番睛的处理！说白了就是霸王条款！逗你玩！等到你拖延到不符合他们的奖励规则了，你又要去给予人方便的时候，每一块钱滴滴又要拿你2毛，还有管理费，一个司机按每天跑一百流水，滴滴三十，一百个司机就是三千，一万个就是三十万，试问每个城市加起来有多少司机？滴滴打着给人方便的旗号每天从司机身上喝了多少血？这是全新规则下的我看到的肤浅的一面，我想还有更多了解内情，看的更深的朋友，相互转告，滴滴是完全没有诚信的，不是为了出行的，是为了盈利的，真是偷偷的进村，打枪地不要，大把的钱被赚走了，却每天还在不断报道说烧钱，补贴！！每天吹嘘某某推荐了一万多司机，按每推荐一个人一百块来算，这都是一百万了，还干这个？真是忽悠瘸了不负责！##有时候网络不好吧。用优步吧，很便宜，很好用。uber携手新浪sina为您献上官方优惠码：uberzxzxzx，全国有效，助力您的出行，更有后续丰富内部福利搭车优惠大放送！使用方式： 1） 用手机下载uber（优步）的app； 2） 进入uber注册，并绑定支付方式（银行卡供盯垛故艹嘎讹霜番睛或者支付宝）； 3） 绑定过程中会受到手机验证码，对应在填写好就行； 4） 在uber首页，点击“优惠”，输入优惠序号 “uberzxzxzx” ，即可获得30元的免费体验金额。 操作完以上4步，账户内会收到一张30元的免费乘车券 本月出行更有惊喜折扣赠送。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车点我的钱包总提示网络出问题了是怎么回事","title":"滴滴打车点我的钱包总提示网络出问题了是怎么回事"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/549957695.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"这个是 你主板自举 失败 后 报警。报警声音 肯定 不是 你说的 一直滴滴滴的响，声音又 很多种响发，如 长滴一声  是启动成功， 而 滴 滴滴   这样是 包一个警的，也有滴滴 滴 这个节奏的 。 你先俯恭碘枷鄢磺碉委冬莲 说说 具体的声音，我帮你 查下  是主板 自举 那个设备时报警，然后就可以对症下手了。 但是 有 最 简单的 方法，  如  除尘    对 所有设备 进行 清洁  插拔  。 这个 如果 不行 在 继续排查比较好##台式电脑机箱上面是BIOS报警器报警。可能部分插件没有插好。建议将机箱整体进行清灰处理，内存条用橡皮檫擦拭金手指部位，重启再试试。##内存是否安装正常呢，或者是否有松动呢？建议打开机箱清理内存里面内存的金手指（用橡皮擦），再插上试试！##一般嘀嘀嘀的想很多问题都是由于内存原因，重新清理下机箱，插拔下内存应该可以，不行在问我##电脑开机响，先检查内存，重新擦净插紧。解决不了，就是其它硬件有问题了，给你最全的信息，自己根据具体情况认真阅读判断：如果这些你认真仔细的看了没帮到你，直接送检。主板报警声音详解1、“嘀嘀…”连续的短音，一般情况下常见于主机的电源有问题。2.“呜啦呜啦”的救护车声，伴随着开机长响不停这种情况是CPU过热的系统报警声，大多是因为在为主机内部除尘，打扫CPU散热器或者是因为更换了新的CPU风扇，因为安装不到位，。3.“嘀…嘀…”的连续有间隔的长音。内存报警的声音，一般是内存松动，内存的金手指与内存插槽接触不良，内存的金手指氧化，内存的某个芯片有故障等原因。4.“嘀…，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫这是显卡报警，一般是显卡松动，显卡损坏，或者主板的显卡供电部分有故障。5.“嘟嘟”两声长音后没有动静，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音。如果有图像显示会提示系统将从软驱启动，正在读取软盘。如果软驱中没有软盘，系统会提示没有系统无法启动，系统挂起。6.在WIN系统下按“Caps Lock”和“Num Lock”与“Scroll Lock”这三个键时，主机的PC喇叭有“嘀”的类似按键音。7.短促“嘀”的一声，一般情况下，这是系统自检通过，系统正常启动的提示音。具体的报警声：1）AWARD的BIOS设定为：长声不断响：内存条未插紧。2短：系统正常启动。2短：CMOS设置错误，需重新设置。1长1短：内存或主板错误。1长2短：显示器或显卡错误。1长3短：键盘控制器错误。1长9短：主板BIOS的FLASH RAM或EPROM错误。2）AMI的BIOS设定为：1短：内存刷新故障。2短：内存ECC校验错误。3短：系统基本内存检查失败。4短：系统时钟出错。5短：CPU出现错误。6短：键盘控制器错误。7短：系统实模式错误。8短：显示内存错误。9短：BIOS芯片检验错误。1长3短：内存错误。1长8短：显示器数据线或显卡未插好。3）Phoenix的BIOS自检响铃及其意义1短 系统启动正常1短1短1短：系统加电初始化失败1短1短2短：主板错误1短1短3短：CMOS或电池失效1短1短4短：ROM BIOS校验错误1短2短1短：系统时钟错误1短2短2短：DMA初始化失败1短2短3短：DMA页寄存器错误1短3短1短：RAM刷新错误1短3短2短：基本内存错误1短4短1短：基本内存地址线错误1短4短2短：基本内存校验错误1短4短3短：EISA时序器错误1短4短4短：EISA NMI口错误2短1短1短：前64K基本内存错误3短1短1短：DMA寄存器错误3短1短2短：主DMA寄存器错误3短1短3短：主中断处理寄存器错误3短1短4短：从中断处理寄存器错误3短2短4短：键盘控制器错误3短1短3短：主中断处理寄存器错误3短4短2短：显示错误3短4短3短：时钟错误4短2短2短：关机错误4短2短3短：A20门错误4短2短4短：保护模式中断错误4短3短1短：内存错误4短3短3短：时钟2错误4短3短4短：时钟错误4短4短1短：串行口错误4短4短2短：并行口错误4短4短3短：数字协处理器错误4）兼容BIOS报警音代码1短：系统正常2短：系统加电自检（POST）失败1长：电源错误，如果无显示，则为显示卡错误1长1短：主板错误1长2短：显卡错误1短1短1短：电源错误3长1短：键盘错误要不就是BIOS电池的问题，把电池拆出来，放在手中几分钟就好，再放回去，还有电源，和CPU过热也会出现这些问题的。 其实主板报警声音是与主板采用的bios相对应的，我们先来看下AMI BIOS：报警声 报警声含义1短 系统正常启动，表明机器没有任何问题2短 常规设置有问题，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项1长1短 RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板1长2短 显示器或显示卡错误，检测显卡和显示器1长3短 键盘控制器错误。检查主板，联系商家。1长9短 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。联系商家，换块Flash RAM试试不断地响(长声) Memory或VGA 其中一个出现问题。内存条未插紧或损坏。不断报警 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头重复短响 电源问题无声音无显示 电源问题再来看下 Awards BIOS：报警声 报警声含义1短 系统正常启动，表明机器没有任何问题2短 常规设置有问题，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项1长1短 RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板1长2短 显示器或显示卡错误，检测显卡和显示器1长3短 键盘控制器错误。检查主板，联系商家。1长9短 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。联系商家，换块Flash RAM试试不断地响(长声) Memory或VGA 其中一个出现问题。内存条未插紧或损坏。不断报警 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头重复短响 电源问题无声音无显示 电源问题##一直响？这个很大的可能就是你的内存条松了，要么就是内存条坏了。建议你看看电脑常见毛病就知道了！！如果有什么俯恭碘枷鄢磺碉委冬莲问题欢迎继续咨询，如果对我的回答还算满意那不妨采纳一下谢谢！","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑是台式的，开机的时候，滴滴滴滴一直响，开不...","title":"电脑是台式的，开机的时候，滴滴滴滴一直响，开不..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/618252276901015932.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"微信扫码注册加盟就可以、行驶证！不过 努力还是可以的啦 只是多少的问题还有渐渐地会合法的 所以趁着可以加入自己去试试就知道了不 做了可以不上线 没关系的---***滴滴注册方法，因为这里不能发二维码、车辆保险资料就可以注册成为滴滴司机了，可以点击我的ID进入我的主页扫描我头像的二维码，根据滴滴要求填写资料，微信扫码注册，并上传驾驶证做滴滴专车 真的 还是 能赚的。虽然现在的 补贴奖励 真的有点 低确 切来说真的不如 从前好赚啦##也赚，不多没奖励的前提就是普通一单1到3元。高峰期多个5快多。手续费不是百分之二十而是二十多点也就是十块钱是7.37元。要想拿奖金就必须完成每天的单数！我拉了200多单也就是挣了1000多块钱。还是能赚点钱的。比打工稍微少点稍微累点而已。  虽然现在的 补贴奖励 真的有点 低确 切来说真的不如 从前好赚啦！不过 努力还是可以的啦 只是多少的问题还有渐渐地会合法的 所以趁着可以加入自己去试试就知道了不 做了可以不上线 没关系的##赚毛钱，昨天跑了一下午，一共115元，除去抽成剩下87元，除去油钱50元，剩下30元，如果空跑说不定还倒贴，车，油钱，过桥费，罚款，保险，啥都是自己的，完全是帮他们打工，两姓马的太黑了，不准备搞了。##赚毛线，送一趟吧，没有回头客，只得空车回来，一天到晚累死累活才收入500左右，抽水20%。除去油钱150至200，一天伙食50元。贷款买车利息…##能挣的是可以有个5000一个月爸但是还是看个人了，就目前情况真的挺一般了##应该会，毕竟投入了很多资金##推荐你玩钱咖##干什么行业都有挣有赔不是。。，还是看自己吧不一定","_type":"ZhidaoItem","question":"现在做滴滴专车 真的赚钱吗？","title":"现在做滴滴专车 真的赚钱吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/683263106072973732.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"2012年，滴滴打车在北京中关村诞生，9月9日正式在北京上线。##顺风车，滴滴打车与快的打车进行战略合并，滴滴快的获得中国首张专车牌照。目前，公司名称正式变更为“滴滴打车”，成长为涵盖出租车。 2015年9月9日。2015年10月8日、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台，中国知名的一款免费打车平台，并启用全新品牌标识，适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，是受用户喜爱的“打车”应用、专车滴滴出行，滴滴已从出租车打车软件，滴滴打车对媒体宣布。2015年2月14日、快车。 2014年5月20日，称为手机“打车神器”","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车创建于哪一年","title":"滴滴打车创建于哪一年"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2011042884191756668.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　使用支付宝支付滴滴打车车费首先要在手机端要安装支付宝和滴滴打车两款应用，然后绑定帐号，使用滴滴打车软件叫车。　　到达目的地后：　　1、首先打开支付宝，进入首页，点击“探索”按键，在进入探索界面，点击“扫一扫”按键。　　2、然后在扫一下司机的专属收费二维码，进入付款界面，输入金额后，再按“确定”按键即可完成付费。##选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务、预计等待时间等信息，选择你要付的小费、所在出租公司，司机在司机端会输入本次打车的费用。第五步，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，选择进入嘀嘀打车页面第二步，到达目的地、叫车成功后，选择微信支付，立减十元第一步，如果一定时间内没有司机接单，会显示司机姓名。第三步，在要去的地方输入你的目的地，进入我的标签、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，弹出输入确认框，点击马上叫车、所在方位、登录微信、车牌号，选择微信支付，会提示用户重新下单，依次输入支付密码后。第四步、等你上车后，即可完成本次打车、在嘀嘀打车页面","_type":"ZhidaoItem","question":"如何使用支付宝付滴滴打车费","title":"如何使用支付宝付滴滴打车费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2140690960858022188.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"一直到下面有个退出登录。不过户的。滴滴就只能这样，点左上角的头像，屏往上推。一个号一个账户，点击，然后换个手机号登录先进入滴滴打车，设置","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车怎么改电话号码","title":"微信滴滴打车怎么改电话号码"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1432736480519158339.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"按照提示一步一步来操作滴滴快车司机收益刚开始做这个是在之前收益还很高。滴滴快车的申请方式，收益相对较低了.像使用微信  扫 一 扫;填写身份证信息/车牌号/：点开我的名 字查看头 ，上传驾驶证/行驶证照片，等待审核，现在有还在做的都是上下班顺路和个人兴趣;车型，现在感觉奖励补贴已经被降到太低了##滴滴司机—当代雷锋 前段时间身边很多朋友，都从事了第二职业，有的干脆辞职——贷款买车。这就是各种平台下的打车APP司机端。确实有了这些打车软件方便了出行的市民，为经济发展，办事效率、人口流动，社会资源都起到了很好的作用，及方便了大家，也为私家车的空闲调动起额外的收入。当身边的人一个个不愿意继续做下去的时候，我的生意也进入淡季，所以国庆后为了闲暇无事、充实生活，虽然听说利润少，没有“跑头”等身边人的劝告，我还是申请加入了“滴滴”的大家庭，10月6日申请，9日下午通过，兴奋的我就如同当年拿到大学录取通知书一样的高兴，马上就开着自己的爱车，（3年才跑1万8千公里，主要这车是给老婆买来上下班用的，结果她兴奋劲半年过了一直空闲着）出去拉客了。由于才开始，啥也不懂，...##滴滴司机—当代雷锋 前段时间身边很多朋友，都从事了第二职业，有的干脆辞职——贷款买车。这就是各种平台下的打车APP司机端。确实有了这些打车软件方便了出行的市民，为经济发展，办事效率、人口流动，社会资源都起到了很好的作用，及方便了大家，也为私家车的空闲调动起额外的收入。当身边的人一个个不愿意继续做下去的时候，我的生意也进入淡季，所以国庆后为了闲暇无事、充实生活，虽然听说利润少，没有“跑头”等身边人的劝告，我还是申请加入了“滴滴”的大家庭，10月6日申请，9日下午通过，兴奋的我就如同当年拿到大学录取通知书一样的高兴，马上就开着自己的爱车，（3年才跑1万8千公里，主要这车是给老婆买来上下班用的，结果她兴奋劲半年过了一直空闲着）出去拉客了。由于才开始，啥也不懂，第一天跑了50多块钱，算算倒亏10元。第二天又亏20元。最后请教身边的人，才明白单子远近，接客的距离，早晚高峰的倍数，每天完成任务等等的窍门。所以第三天开始，就按照前辈们的指点， ~~~~~~此处省略1万字，过程就不说了，我相信大家还是想看最后的总结体会，下面我总结下我自己泡滴滴10天时间的体会。9号到19号：1、每天9点出门，晚上11点回家，2、共接：100单。行驶1523公里。全100%五星好评。3、拉客流水：2032元（以除开平台扣除20%+0.037租赁公司什么费用+每单0.5元保险）。4、油费800元。5、电话费：100元（每单最少打两次电话，很多是外地号码）。6、流量费：50元（头四天，我400M流量洗白，最后去办理了一个车载WIFI，70元/2G）。7、每天午饭：10*10=100元。 合计：2032-800-100-50-100=982元（还没有算烟，水、车子磨损等等费用）。滴滴的“坑”“蒙”“拐”“骗”“坑”滴滴通过前期的资本广告运作，倍数及价格吸引，让越来越多的人投入其非法运营模式中去，进入了它吸金的大坑里。（全国多少司机冒着黑车被抓的风险，替滴滴赚钱，每个司机都是拿自己的车，自己钱来投入第一周的成本，滴滴每周二提现一次。懂算数的人都会算，全国的司机一星期的资金是多少，滴滴没有公布，一周的利息是多少，没有给司机结算过，就这样每个司机的钱都会被滴滴挪用一个星期。）“蒙”跑滴滴第二天发现一单结算公里数与实际公里数不一致，足足少了我16公里，汽车里程表显示35公里，实际结算是19公里，（我的天我一天才赚多少钱，这单就少算35-19=16*1.2（目前滴滴每公里单价）=19.2元），屁眼也太黑了吧，电话询问滴滴客服，得到的回答：这是因为我自己网络不稳定，数据流失，后台录入不了等等推脱的理由，问他怎么解决损失谁弥补，客服回答叫我不准乘客下车，每单与乘客核对好后才让乘客下车，有误差与乘客达成一致，电话告诉客服，由客服修改结算。（你妈P，我是乘客我也会爆骂司机，给差评，影响司机考核）滴滴自己后台技术问题，转嫁给司机，司机与乘客来产生矛盾。连续几天，反正每天会有1、2单都有1公里左右误差质，只是没有那天误差的多。“拐”滴滴的制度、规章司机必须接受，我也认为每个公司有每个公司的制度，不管合理与不合理，都是本公司的制度，进公司就接受他的制度。但是滴滴的制度无理到了可以凌驾法律之上，没有实际依据及证据前，由他们数据后台可以随便主宰。（例：我100单100%五星好评，做这行服务、态度、遵守规章是第一位，我一同小区邻居（孕妇）她无法骑电瓶车上下班，知道我跑滴滴了，我们小区外几条道理封闭施工，唯一一条烂路可以出行，到家里来说每天帮忙接送一下，该多少钱就多少钱，大老爷们你说可以收现钱吗，那小气，不收钱又影响我生意，所以最后说有空的情况下，在附近的情况下，她下单，我抢单，这样避免收钱、给钱的不自在。结果被滴滴白痴的后台认定作弊，封我的号7天，冻结我的资金8天，我连续2天申诉说明情况，结果滴滴后台自称什么部门的人打电话告诉我，这就是他们的规定，我说规定是处罚作弊，我这情况能算作弊吗？她回答同一个乘客多次坐我的车，就是作孽，接受的了制度就接受，接受不了可以不跑滴滴。就是要封的我号，不解冻。我操，好牛X，这也是作弊，你真生活在北京首都，出门全是陌生人，你身边就没有朋友，就没有邻居了，你每天车上坐的都是陌生人。申诉等于没有申诉，申诉也等于口头告诉你封号而已，根本没有解释，为什么，问多了，还反问我那有那么多的为什么。我只能对你全家“呵呵”）“骗”1、        司机端奖惩里面，根本没有详细的奖惩明细，司机一头雾水，那些可以做，那些不可以做，有些常理的问题，也会被他们认定是作弊，得到处罚的（列：0米接单过多，车下交易（难道走到你车门口问你是不是跑滴滴的，载客不，你说你不载？特别是在一些小区守客的司机？）2、        冻结资金8天？你有什么权利冻结司机的资金？你比法院还厉害？比法律还权威？（我记得只有法院才有权利冻结一个人的资产吧？滴滴你真牛X）。表面说的是8天，实际算下账，每周二才可以提现，冻结的人基本都是星期一被冻结，等解冻刚好错过两个星期二，加前一周辛苦跑的钱，实际的资金被扣押了3个星期，想想你有什么权利，滴滴我想问你，这就是你玩资本玩挪用民间钱财的手段吗？是不是违法了呢？3、        滴滴公司合法，通过滴滴平台跑车的违法，天天到处抓跑滴滴的，让司机惶恐，一会说哪里哪里被逮了，哪里哪里又被扣了，滴滴你收了我们那么多的管理费，你管理的什么？保障的什么?每单扣了0.5元的保险费，你兑的了现不，投了保没有？是不是被逮的司机，该你们负责呢？不要拿钱不管事，我们违法，那你开发出来的产品是违法根源，就不该投入市场。投入了市场，就该给使用者一份保障。4、        滴滴的价格，补贴等等随心所欲，这段时间都叫我们“雷锋”，为什么？因为滴滴给的钱太少，基本跑一单就够油钱，滴滴与同行竞争拿的是我们司机本钱，是拿我们司机去拼杀，既然有价格，那报物价局核价了吗？返空费，远程费等等，为司机考虑了吗？滴滴你的资本家的心态还是该落地一下，不要太资本家了。 大家看后也许会说，既然这样，司机就不跑了啥，愿意跑的跑，不愿意跑的可以不跑，滴滴又没有勉强你加入。确实，愿意跑的跑，不愿意跑的不跑，我在此只是分享下我的心得，为想加入的朋友，一点自己的感受，作为一个公民我知道这些的不公平，很混乱的一个平台，打着便民为民出行的旗号，实际是吸取民间资金等等的手段的一家公司，希望大家根据自己的情况判断。##讲的非常好，这里面有好多好多的问题，坑蒙哄骗一点不过分。滴滴如此，优步亦如此。动不动就封号，司机一头雾水不知道什么原因就把号封了，更可气的是在前几天跑满了奖励条件，转天可以拿到三倍奖励的时候被封号了，明显的就是不想给钱故意行为。总之，垃圾垃圾垃圾。乘客是享受到实惠了，可是司机辛苦还受气。一个人一天不能拉二趟，天津就这么大，有的区县更小，打车就那么些人，一天拉三次的几率都有可能，怎么就不能呢。出租车难道一天不可以拉同一个乘客多次吗？太荒唐了，傻逼。##不高","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车司机收益高吗","title":"滴滴快车司机收益高吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1895049695413258260.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以安排异地叫专车，但是费用太大。进入滴滴打车界面（请确认为最新版本），在专车栏目的右下角，有“预约”字样，点击，输入起点、终点，预约时间，选择自己需要的车型，这是会有价格预估，点击预约即可，现在除非特别顺路的单子，否则司机都不愿意接30分钟以外的预约单。滴滴专车是滴滴打车2014年8月19日宣布推出的为高端商务出行人群提供优质服务的产品，也是针对传统出租车行业推出滴滴打车软件之后上线的第二款产品。滴滴打车软件面向出租打车用户群体，而滴滴专车则面向中高端商务专车群体，这意味着对用车行业的覆盖将更加全面，也能够为用户提供更加多元化的出行。滴滴专车目前在北京、广州、深圳、上海、杭州、厦门、郑州 等一线城市已经开通。针对近期一些打车软件提供的“专车”服务，交通运输部表示，“专车”服务对满足运输市场高品质、多样化、差异性需求具有积极作用。各类“专车”软件公司应当遵循运输市场规则，承担应尽责任，禁止私家车接入平台参与经营，让使用“专车”服务的乘客更加安心、放心出行。","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么用滴滴异地预约专车","title":"怎么用滴滴异地预约专车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/136802364484307125.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴快车司机端下载错了！;车型：1，下载滴滴快车软件首先需要注册成为滴滴快车司机;3。还有200块钱的新手奖励;4;2，验证码将以短信方式发回;申请成功通过后7天内接满10单.填写手机号获得验证码,看到头 ,然后打开. 请移动鼠标至我名字;行驶证照片.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核！;车牌号/，按照提示一步一步来操作.像里的二维码.填写身份证信息/，使用手机微信扫一扫进入报名页面，上传驾驶证/，完成后会有下载软件的连接发送给你的。滴滴快车的申请方式##。。。两个是一样的只不过你选择错了扫我头像加入快车司机##滴滴快车加盟方法及条件】：***滴滴注册方法：微信扫码注册加盟就可以，根据滴滴要求填写资料，并上传驾驶证、行驶证、车辆保险资料就可以注册成为滴滴司机了.****1.车辆裸车价格在7万以上（以市场价为准！）2.车龄需要6年以内。（以行驶证时间为准！）3.驾龄1年以上。（以驾驶证上的时间准！）4.年龄在22周岁到55周岁之间，不限男女，身体健康，有驾驶证。【注册期间注意事项】：1.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回。（填写的手机号码即为登陆滴滴专车端账号，密码待审核通过后会以短信形式再发送给你）2.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（先用手机拍好照片，照片要清晰，再点击上传-从相册中选择刚才拍好的照片上传即可）.3.上传好照片后点击提交并显示提...##滴滴快车加盟方法及条件】：***滴滴注册方法：微信扫码注册加盟就可以，根据滴滴要求填写资料，并上传驾驶证、行驶证、车辆保险资料就可以注册成为滴滴司机了.****1.车辆裸车价格在7万以上（以市场价为准！）2.车龄需要6年以内。（以行驶证时间为准！）3.驾龄1年以上。（以驾驶证上的时间准！）4.年龄在22周岁到55周岁之间，不限男女，身体健康，有驾驶证。【注册期间注意事项】：1.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回。（填写的手机号码即为登陆滴滴专车端账号，密码待审核通过后会以短信形式再发送给你）2.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（先用手机拍好照片，照片要清晰，再点击上传-从相册中选择刚才拍好的照片上传即可）.3.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核，审核最快2小时，慢则1天内会审核完成，审核结果通过短信形式通知，如审核成功会连同密码及滴滴专车下载地址发送给你。##滴滴有专车，快车，顺风车，出租车，商务车，舒适型##扫描二维码直接下载安装##怎么下载滴滴快车##下错客户端了##你注册司机了么？","_type":"ZhidaoItem","question":"我下载滴滴快车司机端怎么成了出租车司机端了","title":"我下载滴滴快车司机端怎么成了出租车司机端了"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1755825965998624348.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"目前苹果版滴滴司机端正在开发中，请关注。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车司机端为什么不能用苹果手机","title":"滴滴专车司机端为什么不能用苹果手机"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2076095738178306188.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"用手机找回密码，就是你登录的密码呀##点击进去重设即可恢复登录密码;回到登录页面在软件里面点“设置”---&gt，提现密码与登录密码是同一个密码;点“退出”---&gt，可以看到右下角有“忘记密码”","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车忘记提现密码怎么办","title":"滴滴快车忘记提现密码怎么办"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/753644848195385204.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"现在说什么补贴，我要是开空车回来的话，我的油费是7。我跑了24公里。47分钟。还要一大堆规定.23，收到的车费是37。你自己算一下.8一公里滴滴司机现在根本赚不到钱##我在苏州跑过车，滴滴打车没有起步费，只有出租车一半的价钱，还扣20%，结果跑了三次，亏了30块，说好的奖励也没有，这个软件就依靠新手做，一点没在乎过司机的死活，网站写的能赚钱的信息应该都是内部的人写的，这些跑车软件千万不要加入##谁跑滴滴谁傻逼！滴滴这样对司机 早晚会倒闭的！##滴滴打车补贴，软件有广告收入##以补贴为主，接单越多补贴越多##现在有补贴，按百分比。##上传清晰的驾驶证照片、车型，就点开我的 名 然后扫描头 像的码进入官方页面申请输入手机号，申请人年满22周岁驾龄一年以上满足以上条件，登录后就可以接单了：五年内六万以上的车一部：条件！滴滴快车的注册方法。选择城市，输入姓名。等待短信审核通知、身份证号码，手机一部，通过的短信里有客户端下载连接还是看补贴奖励的力度如何就赚的如何啦，获取验证码，行驶证照片","_type":"ZhidaoItem","question":"请问下、滴滴打车一公里才几毛钱、司机是怎么赚钱...","title":"请问下、滴滴打车一公里才几毛钱、司机是怎么赚钱..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1237856986449070139.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"干麻简单变复杂##可以##　　滴滴打车用微信支付的具体步骤：　　一、在使用微信支付嘀嘀打车费用之前，微信需要绑定银行卡，　　二、在微信主界面中，点击“下拉菜单”，从中选择“我的银行卡”项进入。##　　三、在打开的“我的银行卡”界面中，点击“嘀嘀打车”项。##　　四、随后就可以输入“自己所在的当前位置”以及“要去的目的地”，点击“马上叫车”按钮。##　　五、当叫车成功后，会显示会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息，如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。##　　六、当到达目的地时，司机在司机端会输入本次打车的费用。此时通过手机微信选择“微信支付，立减十元”，弹出输入确认框。##　　七、最后选择“微信支付”并输入支付密码，即可完成整个支付操作。##　　另外滴滴打车也支持支付宝付款，从滴滴打车界面直接点击付款，选择支付宝即可。##滴滴打车支持微信付款 记得绑定银行卡哦  支付宝也可以但是用的是快的打车软件 用法同滴滴打车一样 2个软件都可以省钱哦  立减10元 打车不用花钱了 好爽的  滴滴打车一天用3次  快的打车一天2次  交替使用50块钱省到啦  滴滴打车步骤1点击微信（我）里面有银行卡付款绑定银行卡就看到滴滴打车了  输入你要去的地方  好麻烦 我还是语音说吧 手好累！！！TT","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车用微信支付的具体步骤！可以用支付宝付款吗？","title":"滴滴打车用微信支付的具体步骤！可以用支付宝付款吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1989718506022433027.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以登记滴滴专车的 首先你要有一辆裸车7万以上的车！并且符合车型要求！还有驾龄要达标！然后就可以注册了 ##可以用的 一、加入滴滴快车的条件：    1、车辆为本地牌照    2、车龄在6年以内    3、裸车价在7W以上    4、 一部3G以上的手机    ##用别人车注册滴滴软件司机出事和注册的车有关吗","_type":"ZhidaoItem","question":"车是我自己的,但是是用别人名义买的可以登记滴滴专...","title":"车是我自己的,但是是用别人名义买的可以登记滴滴专..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/58745001.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"检查一下里面有没有卡纸，还有指示灯什么状况##受纸传感器坏了,或者灰尘多了,想办法打开看一看,##1、确认纸张安装正确：复印机专用复印纸背面有一黑标，安装时有黑标的一面朝下（如果黑标朝上的话，就会出现报缺纸错误）。2、确认传感器位置正确：如果确认纸张安装无误，但复印机仍然报警缺纸，则需确认黑标传感器位置是否正确。方法：将白色塑料盖揭起，可以看到纸张传感器（该传感器可以左右移动），请确认纸张传感器是否对准黑标（一般情况下，出厂时已调好位置），如果没有对准，则左右移动纸张传感器来对准复印机纸上的黑标。3、一般情况下，经过上述操作可以排除报警缺纸的错误。如果复印机仍然报警缺纸错误，则需要进行纸张校验操作。纸张校验操作步骤如下：①按住条码打印机按键同时开打印机开关，长时间按住按键（大约2分钟），一直等到条码打印机打印出“主菜单”后松手。②“主菜单”上可以看到介质校验项，后面对应数字4，此时按面板上圆色按键5下（间隔小于1秒），第五下长按住，等条码打印机出纸后再松手。条码打印机会出空白纸，最后提示纸传感器校验成功。③重新开关机器后即可排除错误。##你屏幕右下角应该有提示的，在与电脑连接正常的情况下，应该是设置错误，或者纸型不对（打印机上的纸型跟电脑上调试打印的纸型不一样）卡纸一般不会出现你说的“滴滴”声","_type":"ZhidaoItem","question":"epson的打印机一放纸进去,就发出滴滴的响声","title":"epson的打印机一放纸进去,就发出滴滴的响声"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/528039660.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"重启，然后按F9恢复原始设置，然后按F10开机按F2进入BIOS设置##自检不通过，换显卡、换内存##粘滞键被打开##CPU温度过高。清理散热器灰尘##　　六声一般是视频卡或者芯片故障，建议联系售后部门。可以拨打戴尔的售后服务电话咨询：固定电话拨打800-858-2969；手机拨打400-886-8610。　　听声音判断电脑故障以及电脑声音的一般含义如下：　　BIOS响铃声的一般含义是：　　1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。　　2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。　　1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。　　1长2短: 显示器或显示卡错误。　　1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。　　1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。　　AMI BIOS响铃声的一般含义是：　　1.一短声，内存刷新失败。内存损坏比较严重，恐怕非得更换内存不可。　　2. 二短声，内存奇偶校验错误。可以进入CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，即设置为Disabled。不过一般来说，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验，这对微机系统的稳定性是有好处的。　　3. 三短声，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败。更换内存吧。　　4. 四短声，系统时钟出错。维修或更换主板。　　5. 五短声，CPU错误。但未必全是CPU本身的错，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，如果此CPU在其它主板上正常，则肯定错误在于主板。　　6. 六短声，键盘控制器错误。如果是键盘没插上，那好办，插上就行；如果键盘连接正常但有错误提示，则不妨换一个好的键盘试试；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了。　　7. 七短声，系统实模式错误，不能切换到保护模式。这也属于主板的错。　　8. 八短声，显存读/写错误。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。如果存贮片是可插拔的，只要找出坏片并更换就行，否则显卡需要维修或更换。　　9. 九短声，ROM BIOS检验出错。换块同类型的好BIOS试试，如果证明BIOS有问题，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。　　10. 十短声，寄存器读/写错误。只能是维修或更换主板。　　11. 十一短声，高速缓存错误。　　12. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，首先应该检查一下电源是否接好，在检修时往往容易疏忽，不接上主板电源就开机测试。其次得看看是不是少插了什么部件，如CPU、内存条等。再次，拔掉所有的有疑问的插卡，只留显示卡试试。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线，清除CMOS设置，让BIOS回到出厂时状态。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，CPU和内存也没有问题，经过以上这些步骤后，微机在开机时还是没有显示或响铃声，那就只能是主板的问题了。##com：","_type":"ZhidaoItem","question":"戴尔笔记本电脑开机滴滴响，每次响六声！","title":"戴尔笔记本电脑开机滴滴响，每次响六声！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1798120389949698307.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":" 司机有一年以上的驾龄.com/s/1pKzmf71\" target=\"_blank\">http.  有一部自己的四门汽车.baidu;        2://pan.baidu，裸车价格在8万元以上加入天津滴滴专车司机 需要的条件和注册的步骤详述如下。    ##首先，您得有辆20W左右的车，证照齐全，然后打他们客服电话，申请加盟，基本核准后，会安排您带着资料开着车过去，现场核准，都没问题了有个简单的培训就能上岗了。","_type":"ZhidaoItem","question":"如何加入天津滴滴专车司机","title":"如何加入天津滴滴专车司机"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1885101623671410588.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"就要滴滴出行哪里点进去就可以查看","_type":"ZhidaoItem","question":"支付宝里滴滴出行怎么查看自己的订单","title":"支付宝里滴滴出行怎么查看自己的订单"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/327597577755223925.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"内存拔掉，擦擦，重新安好。##把内存拆出来用橡皮擦一下就好。1长9短：内存刷新故障，并不是电源故障：时钟2错误4短3短4短：主中断处理寄存器错误3短4短2短：系统基本内存检查失败：键盘控制器错误3短1短3短。1长9短         主板Flash RAM或EPROM错误。           其实主板报警声音是与主板采用的bios相对应的，系统会提示没有系统无法启动，伴随着开机长响不停这种情况是CPU过热的系统报警声，什么声音也没有，若还是不行，这一点需要注意，给你最全的信息，因为安装不到位，则为显示卡错误1长1短：内存ECC校验错误。内存条未插紧或损坏，和CPU过热也会出现这些问题的，直接送检：前64K基本内存错误3短1短1短：基本内存校验错误1短4短3短。如果有图像显示会提示系统将从软驱启动，请进入CMOS Setup，检测显卡和显示器1长3短         键盘控制器错误。换一条内存试试，放在手中几分钟就好。具体的报警声：DMA初始化失败1短2短3短，如果无显示，有一定的空间或其间加有杂物.“嘟嘟”两声长音后没有动静：并行口错误4短4短3短：主板BIOS的FLASH RAM或EPROM错误：CMOS设置错误：键盘错误问题出现前你拆过内存吗。1长9短         主板Flash RAM或EPROM错误：显示内存错误，系统挂起，导致CPU发出的热量无法正常散出：1）AWARD的BIOS设定为。还要注意：时钟错误4短4短1短，需重新设置。6短。1长1短：显卡错误1短1短1短：CPU出现错误，再放回去，一开机CPU就高达80-90℃：长声不断响。1长8短，而是内存故障报警，若还是不行，重新设置不正确的选项1长1短         RAM或主板出错。3）Phoenix的BIOS自检响铃及其意义1短 系统启动正常1短1短1短。检查一下所有的插头重复短响       电源问题无声音无显示   电源问题再来看下 Awards BIOS，自己根据具体情况认真阅读判断：串行口错误4短4短2短，只好更换主板1长2短         显示器或显示卡错误，内存的金手指氧化。2）AMI的BIOS设定为，打扫CPU散热器或者是因为更换了新的CPU风扇，一般是内存松动。联系商家：键盘控制器错误，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音，这是系统自检通过，会等五六秒钟后才会听到“嘀”的一声：显示错误3短4短3短，或者主板的显卡供电部分有故障：主DMA寄存器错误3短1短3短。如果软驱中没有软盘，如果系统出现“嘀嘀…”连续短鸣声，重新擦净插紧：数字协处理器错误4）兼容BIOS报警音代码1短：主板错误1短1短3短，检测显卡和显示器1长3短         键盘控制器错误。2.短促“嘀”的一声一般情况下：时钟错误4短2短2短。1长3短，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫这是显卡报警.“嘀…，一般是显卡松动。这是内存报警的声音：内存或主板错误：系统时钟出错：显示器数据线或显卡未插好。5，把电池拆出来，就是其它硬件有问题了，联系商家：基本内存地址线错误1短4短2短。联系商家，内存的某个芯片有故障等原因：内存条未插紧，需要有点耐心：DMA寄存器错误3短1短2短.在WIN系统下按“Caps Lock”和“Num Lock”与“Scroll Lock”这三个键时、显示器未和显示卡连接好、“嘀嘀…”连续的短音一般情况下常见于主机的电源有问题。9短，我们先来看下AMI BIOS，大多是因为在为主机内部除尘，系统正常启动的提示音：A20门错误4短2短4短。不断报警       电源：系统加电自检（POST）失败1长：内存错误。7短，表明机器没有任何问题2短            常规设置有问题：ROM BIOS校验错误1短2短1短，先检查内存，有的主板自检通过时：保护模式中断错误4短3短1短：报警声         报警声含义1短            系统正常启动，表明机器没有任何问题2短            常规设置有问题。内存条未插紧或损坏，没有这种提示音：如果这些你认真仔细的看了没帮到你：从中断处理寄存器错误3短2短4短.“呜啦呜啦”的救护车声。3，换块Flash RAM试试不断地响(长声) Memory或VGA 其中一个出现问题，请进入CMOS Setup。2短。不断报警       电源：RAM刷新错误1短3短2短。1长2短，有的主板自检的时间可能较长，正在读取软盘。3短，BIOS损坏：系统时钟错误1短2短2短，帮到请采纳：1短：系统正常启动：报警声         报警声含义1短            系统正常启动。4短，CPU散热器与CPU接触不牢。4：键盘控制器错误：关机错误4短2短3短：BIOS芯片检验错误，显卡损坏：EISA时序器错误1短4短4短：CMOS或电池失效1短1短4短？应该是内存的问题吧亲。8短：EISA NMI口错误2短1短1短：显示器或显卡错误。5短.“嘀…嘀…”的连续有间隔的长音，重新设置不正确的选项1长1短         RAM或主板出错。解决不了：DMA页寄存器错误1短3短1短：主中断处理寄存器错误3短1短4短！要不就是BIOS电池的问题。不过这种情况在INTEL和技嘉的某类主板上，换块Flash RAM试试不断地响(长声) Memory或VGA 其中一个出现问题：内存错误4短3短3短。6。7：主板错误1长2短。1长3短。主板报警声音详解1。2短：电源错误：电脑开机响。检查主板。换一条内存试试，BIOS损坏：系统实模式错误，联系商家。2短，主机的PC喇叭有“嘀”的类似按键音。不过，仔细看：系统正常2短：电源错误3长1短、显示器未和显示卡连接好，还有电源：基本内存错误1短4短1短。检查主板，内存的金手指与内存插槽接触不良：系统加电初始化失败1短1短2短，只好更换主板1长2短         显示器或显示卡错误","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑打不开了 并且开机的时候滴滴的响 每次响三声","title":"电脑打不开了 并且开机的时候滴滴的响 每次响三声"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1111474959569602699.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　滴滴专车7人座提前3天预约。　　滴滴专车是滴滴打车2014年8月19日宣布推出的为高端商务出行人群提供优质服务的产品，也是针对传统出租车行业推出滴滴打车软件之后上线的第二款产品。滴滴打车软件面向出租打车用户群体，而滴滴专车则面向中高端商务专车群体，这意味着对用车行业的覆盖将更加全面，也能够为用户提供更加多元化的出行。　　滴滴专车定位于中高端群体，主打中高端商务用车服务市场，与传统的出租车有本质区隔，两者相互补充并为用户提供更加多元化的出行方式。在滴滴专车信息平台上，车辆和司机均来自合法有资质的汽车租赁公司和司机劳务公司，经过层层严格筛选，审核培训。每辆专车都是价位在20万元以上的中高档汽车，司机师傅统一着装、全程标准化商务礼仪服务，上下车主动开关车门、提行李，车内还备有免费充电器、饮品、干湿纸巾、雨伞、儿童老人专属靠垫等出行必备用品。##最好是提前一天预订，别人师傅也愿意接单，如果情况有变提前一小时取消就行了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车7人座提前几天预约","title":"滴滴专车7人座提前几天预约"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/294600150.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"如果老是滴滴    滴滴  ……   可能是CPU的散热器螺丝松了，打开主机挡板，吧CPU的散热器的螺丝拧一下就好了##更换内存条。 AMI BIOS 1短，如果发生故障。 8短，更换显卡试试：主板Flash RAM或EPROM错误。下面就以较常见的两种BIOS芯片(AMI BIOS和Award BIOS)为例：CPU出现错误。重插内存条，有时便会响铃不断，若还是不行。 5短：常规错误，请进入CMOS Setup。 7短：内存刷新失败：内存错误，而不同的响铃代表不同的错误信息：显示测试错误。 4短：内存或主板出错。 9短： Award BIOS 1短，根据这些信息的含义。检查主板：系统基本内存检查失败。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，只好更换主板。 不断地响（长声），再做相应诊 断就不难了：内存条未插紧或损坏。表明机器没有任何问题，重新设置不正确的选项，介绍常见开机自检响铃代码的具体含义：系统时钟出错。 1长3短，或更换内存：系统正常启动。换块Flash RAM试试，BIOS损坏不同的滴滴声 代表不同的问题在计算机开机自检时：系统实模式错误。 1长3短：键盘控制器错误，更换即可。显示内存有问题。换一条内存试试。 3短。 1长1短。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。 2短。 2短。换内存：内存ECC较验错误。 1长9短：键盘控制器错误：显示器或显示卡错误：显示内存错误：BIOS芯片检验和错误。内存损坏。 6短。 1长2短，不过最根本的解决办法还是更换一条 内存。 1长8短，不能切换到保护模式","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑打不开,而且主机还会“滴滴”的响是怎么回事?","title":"电脑打不开,而且主机还会“滴滴”的响是怎么回事?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1734557991065325587.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"com/s/1kUxp7VL\" target=\"_blank\">http、身份证号码。    3，行驶证照片.baidu、车型://pan.    ##私家车加盟滴滴打车的注册流程：第一步：准备证件照片：注册过程中需要提交证件照,提前将行驶证、驾驶证正本分别用手机拍照保存.第二步：打开注册页面：通过微信里的扫一扫扫描二维码（或扫我头 像的二维 码也行）进入滴滴官网第三步：填写资料：1、打开注册页面后，输入手机号完成验证；2、进入填写资料页面，选择你所在的城市，继续输入姓名，身份证号，选择汽车品牌（品牌型号需要和行驶证上车辆品牌型号一致），填写车牌号。3、点击上传照片，选择拍好的驾驶证、行驶证照片，点击上传,4、点击“保存”，滴滴快车注册申请提交成功。成功后，滴滴公司会发一个账号（手机号）和密码，还有一个司机端下载链接，把链接下载后用手机号和密码登录即可接单。##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车吧##这个问题基本上算盖棺定论了，专车不算违法，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，否则依然是违法。不过和专车违法相比，其实还有6个现实问题，摆在滴滴、快的们面前。专车那些逃不掉的红线1.没有发票。滴滴专车是不能直接提供发票的，如果乘客想要发票，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，而不能像出租车那样下车打票，这对于普通用户来说，乘坐专车将面临更大的风险，比如外出公干，不能提供报销凭证，如果是在专车上丢失东西，也增加了找回的可能性。2.用户信息有泄露风险。滴滴专车的每一单生意，从预约开始，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然。这样的好处是将用户和司机的信息直接...##这个问题基本上算盖棺定论了，专车不算违法，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，否则依然是违法。不过和专车违法相比，其实还有6个现实问题，摆在滴滴、快的们面前。专车那些逃不掉的红线1.没有发票。滴滴专车是不能直接提供发票的，如果乘客想要发票，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，而不能像出租车那样下车打票，这对于普通用户来说，乘坐专车将面临更大的风险，比如外出公干，不能提供报销凭证，如果是在专车上丢失东西，也增加了找回的可能性。2.用户信息有泄露风险。滴滴专车的每一单生意，从预约开始，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方，但作为提供信息的平台滴滴等公司，一旦遭遇黑客攻击，或者安全漏洞，将会令所有的信息暴露，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态。3.专车司机无法被约束。虽然滴滴专车、一号专车等官方表示，与“专车”司机签署了合作协议，但“专车”司机自己就承认，“专车”其实就是自己的私家车。一位“专车”司机甚至承认，他退休后比较清闲，就跟滴滴公司合作，签一份合作协议后，就把自家奥迪车变成了“专车”。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，乘客的利益并不能得到保障，此外专车司机因为大部分使用的是私家车，出现爽单等行为，滴滴专车们的约束力并不强。4.“专车”安全性谁负责？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，谁来负责？滴滴打车工作人员称，由于专车一般都是租赁公司的车辆，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理。但是另一方不这么看，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，对于可能出现的安全事故，专车司机表示，只能以“车”为单位来负责，专车一般也都有保险，负责赔偿；而滴滴一般不会承担安全责任。双方的表示，又将问题推向了对方。此外，私家车主开着自己的车兼职“专车”，也很普遍。滴滴等的专车培训非常简单，私家车主又不像出租车司机那么专业，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多。5.政策风险一直存在。滴滴打车、快的打车类应用软件的最大的生存危机，是各地监管部门对电招平台的重重保护。曾经一度传出，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，现金流等也要都从该平台上走。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式，当然，也就此破坏了滴滴打车的商业模式。但这种政策性风险，一直伴随着专车，国内也并未有相关法律和规定，能够为专车服务的司机和用户提供保障。6.怎么应对垄断的出租车公司。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车，但对于传统出租车公司来说，带来的冲击相当大。以北京出租车司机为例，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元，而“专车”司机显然没有这部分支出。因此对于提供汽车的正规出租车公司，必然不希望看到自己的那部分收入被取消，而一般私家车因为没有运营资质问题，不能成为“专车”。这种供需双方的矛盾，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题。此前，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号），自2015年1月1日起施行，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位，但还缺乏一些可操作的管理规定，因此这个过程任重道远。望采纳##一、加入滴滴快车的条件：    1、车辆为本地牌照    2、车龄在6年以内    3、裸车价在7W以上    4、 一部3G以上的手机    ","_type":"ZhidaoItem","question":"请问滴滴打车招私家车加盟，它是不是正规的合法公司。","title":"请问滴滴打车招私家车加盟，它是不是正规的合法公司。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1048047736289925419.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在微信搜索滴滴专车就可以了，然后关注##关注滴滴专车微信公众号##微信搜索滴滴打车就行。##在微信加好友的框里打字就行了","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样加滴滴专车微信公众号","title":"怎样加滴滴专车微信公众号"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1831118638654700020.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"专车是一种私家车 跑出租车       有正规的电子发票的##就是你在上面付费就有出租车来接你##是打车软件##一种私家车","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车专车是什么，有正规发票么","title":"滴滴打车专车是什么，有正规发票么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1047801319468288339.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"都是司机端 但是专车的档次最高快车第二 顺风车就是可以拼车扫描我的头像注册 司机##顺风车就像拼车一样   要跟司机预约   价格很低  快车和专车就像出租车   快车是便宜点   专车贵点  但是专车的车档次高##顺风车远路最便宜，可以拼车。快车和专车都是一对一服务，但专车的价格是快车的3倍起##车费贵很多，一般一叫就有车，但是需要预约顺风车车费最低，要看有没有顺路的才会有人接单，专车车型好。快车和专车是即时叫车，司机是上班族，司机大多也是专职干的，是b级车，区别是快车车型差一些‘车费低","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车中的顺风车和快车还有专车的区别","title":"滴滴打车中的顺风车和快车还有专车的区别"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/175734216.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"这个声音有长有短，请描述一下。##这是警报声，可能是显卡没插好##报警声指电源问题。## 一短声，只好更换主板，这是正常的，微机在开机时还是没有显示或响铃声，拔掉所有的有疑问的插卡.“嘟嘟”两声长音后没有动静。6.“嘀，因为安装不到位。7。 不过这种情况在INTEL和技嘉的某类主板上、显示器未和显示卡连接好，如果我们熟悉这些声音的缘由。内存损坏比较严重，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败。不过，经常会误以为主板的问题或硬盘问题。再次..，系统提示的CPU温度就在50℃左右。 2短。一般主机只要一开机. 八短声: RAM或主板出错。 不停地响。如果软驱中没有软盘..。POENIX的BIOS报警声（以前的老板上有许多POENIX的. 五短声，如果此CPU在其它主板上正常，提示用户改变了键盘的输入状态、“嘀嘀，BIOS的错误提示声音。 4，会等五六秒钟后才会听到“嘀”的一声，内存奇偶校验错误，这对微机系统的稳定性是有好处的. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，系统实模式错误. 四短声，主机并不报警。 这是内存报警的声音。这也属于主板的错。因为电源有电压输出: 电源；如果键盘连接正常但有错误提示。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成的，经常死机的情况。2。只能是维修或更换主板，不能切换到保护模式，不是故障，显示的温度数值与CPU实际的温度数值有一定的误差，否则显卡需要维修或更换;写错误，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，导致CPU发出的热量无法正常散出. 七短声，大多是因为在为主机内部除尘。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线。 8，这种情况是主板的一种提示功能。 例如三帝的PV40ML。换一条内存试试。这是我们每天都能听到的，能够在最短的时间内解决问题。 11，寄存器读/，那好办，便认为是主板有问题。 不断地响（长声），而是内存故障报警.，直流成份降低时。4。检查主板。 9，CPU散热器与CPU接触不牢。检查一下所有的插头.;写错误，让BIOS回到出厂时状态。 1长2短。更换内存吧. 六短声，在检修时往往容易疏忽。还要注意. 二短声，如CPU： 1，这时系统显示的CPU温度比较准确，并不是电源故障。其次得看看是不是少插了什么部件.“呜啦呜啦”的救护车声，这是系统自检通过，系统会提示没有系统无法启动，CPU错误.。如果存贮片是可插拔的.，需要有点耐心1短，将内存Parity奇偶校验选项关掉. 十短声，如果系统出现“嘀嘀，那我们排除电脑故障时就非常方便，最好检查一下各路电压的输出，不接上主板电源就开机测试。3。重插内存条。不过一般来说.嘀，高速缓存错误，请进入CMOS Setup，系统时钟出错。但是因为有的人不明白其中缘伪，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音，没有这种提示音。 1长3短: 主板Flash RAM或EPROM错误，什么声音也没有，一开机CPU就高达80-90℃，ROM BIOS检验出错，也表明机器没有任何问题，造成系统不稳定。1.，大约有10-20℃的差别，是否偏低.”的连续有间隔的长音，但是会出现硬盘丢失.，即设置为Disabled，若还是不行。 如果有图像显示会提示系统将从软驱启动，键盘控制器错误。 无声音无显示。 6，伴随着开机长响不停 这种情况是CPU过热的系统报警声。 12，容易出现死机或蓝屏现象，当+5V和+12V低于10%时，电源中的高频交流成份加大。 3，系统正常启动的提示音，清除CMOS设置，一般是内存松动，这一点需要注意，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复，插上就行.“嘀。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，则不妨换一个好的键盘试试，则肯定错误在于主板，因为CPU的温度测试是采用靠近CPU附近的温度探头来采集的。换块Flash RAM试试，恐怕非得更换内存不可。 1长9短: 键盘控制器错误，一般是显卡松动。 7.短促“嘀”的一声 一般情况下。换块同类型的好BIOS试试。5: 系统正常启动，内存的金手指氧化。 重复短响.”连续的短音 一般情况下常见于主机的电源有问题；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了，只要找出坏片并更换就行，有一定的空间或其间加有杂物，只留显示卡试试.在WIN系统下按“Caps Lock”和“Num Lock”与“Scroll Lock”这三个键时，那就只能是主板的问题了。 5，会干扰主板的正常工作..”连续短鸣声. 九短声。 2，有的主板自检的时间可能较长: 电源问题. 十一短声，正在读取软盘。如果是键盘没插上: 常规错误，可现在已经被AWARD收购了） 1短 系统启动正常 1短1短1短 系统加电初始化失败 1短1短2短 主板错误 1短1短3短 CMOS或电池失效 1短1短4短 ROM BIOS校验错误 1短2短1短 系统时钟错误 1短2短2短 DMA初始化失败 1短2短3短 DMA页寄存器错误 1短3短1短 RAM刷新错误 1短3短2短 基本内存错误 1短3短3短 基本内存错误 1短4短1短 基本内存地址线错误 1短4短2短 基本内存校验错误 1短4短3短 EISA时序器错误 1短4短4短 EISA NMI口错误 2短1短1短 前64K基本内存错误 3短1短1短 DMA寄存器错误 3短1短2短 主DMA寄存器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短1短4短 从中断处理寄存器错误 3短2短4短 键盘控制器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短4短2短 显示错误 3短4短3短 时钟错误 4短2短2短 关机错误 4短2短3短 A20门错误 4短2短4短 保护模式中断错误 4短3短1短 内存错误 4短3短3短 时钟2错误 4短3短4短 时钟错误 4短4短1短 串行口错误 4短4短2短 并行口错误 4短4短3短 数字协处理器错误 在维修电脑的时候，系统挂起，内存的某个芯片有故障等原因，打扫CPU散热器或者是因为更换了新的CPU风扇。但未必全是CPU本身的错，内存刷新失败，首先应该检查一下电源是否接好，经过以上这些步骤后。可以进入CMOS设置，或者主板的显卡供电部分有故障，我们会经常遇到开机时，显卡损坏，主机的PC喇叭有“嘀”的类似按键音，CPU和内存也没有问题，光驱的读盘性能差: 电源问题。显卡上的存贮芯片可能有损坏的，内存的金手指与内存插槽接触不良、内存条等. 三短声: 显示器或显示卡错误。而PIV的CPU的温度传感器是集成在CPU内部，如果证明BIOS有问题，显存读/，若还是不行。如果是PIII以下的CPU，而浪费好多时间: 内存条未插紧或损坏。 10，就会不定期的出现上述的问题，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫 这是显卡报警。不过有时候电源输出电压偏低时，重新设置不正确的选项。当出现这些情况时。 1长1短，BIOS损坏，有的主板自检通过时，只有更换一条内存，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验。维修或更换主板。AMI BIOS响铃声的一般含义是##省点银子。再不行就换条内存内存问题，清洁一下或换个内存槽试试，没过保修期拿去保修啊","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑一开机，就滴滴的响个不停，怎么回事情呢","title":"电脑一开机，就滴滴的响个不停，怎么回事情呢"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/392673126185826725.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　滴滴专车不是连锁公司。只要下载“滴滴专车司机版”就算加盟该公司。　　滴滴专车是滴滴打车2014年8月19日宣布推出的为高端商务出行人群提供优质服务的产品，也是针对传统出租车行业推出滴滴打车软件之后上线的第二款产品。滴滴打车软件面向出租打车用户群体，而滴滴专车则面向中高端商务专车群体，这意味着对用车行业的覆盖将更加全面，也能够为用户提供更加多元化的出行。　　市场优势：　　滴滴专车定位于中高端群体，主打中高端商务用车服务市场，与传统的出租车有本质区隔，两者相互补充并为用户提供更加多元化的出行方式。在滴滴专车信息平台上，车辆和司机均来自合法有资质的汽车租赁公司和司机劳务公司，经过层层严格筛选，审核培训。每辆专车都是价位在20万元以上的中高档汽车，司机师傅统一着装、全程标准化商务礼仪服务，上下车主动开关车门、提行李，车内还备有免费充电器、饮品、干湿纸巾、雨伞、儿童老人专属靠垫等出行必备用品。　　尤其是在一线城市，滴滴专车正成为解决城市运力的最有效出行选择。滴滴专车自2014年8月上线以来，已经覆盖到了北京、上海、广州、深圳等16个大型城市，城市数量还在进一步扩张中，用户可以预约专车，可以呼叫专车，享受更优质的出行服务。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车是连锁公司吗?怎么加盟该公司?","title":"滴滴专车是连锁公司吗?怎么加盟该公司?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1604900378525503267.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1、审核通过。5、点我 名 扫描头 像、车型等信息，这都将是一个里程碑。2，滴滴首获专车经营牌照 专车规范化管理在上海破冰。6。上海网络约租车平台经营许可证、填写手机并验证，直接进入滴滴报名页面、完善个人资料，是中国乃至全球范围内颁给网络约租车平台的第一张许可证。4、上传相关证件第一页照片。3。申请加盟滴滴注册流程方法，等待审核，下司机端2015年10月8日、广大市民的出行需求下、打开申请页面。在时代推动，开始接单现在14天内完成12单还有新人奖200大元呢、申请成功、车牌。3，滴滴快车会逐步走向合法合规化，无论是对城市出行还是对中国移动互联网的发展##要重视市场选择的重要性，互联网时代市场和消费者会反逼专车合法，两会提出的私家车不允许作为专车使用恐怕也只是暂时政策，出租车的拒载 绕道 拼车等恶意行为无人管理 出租车牌照价格虚高 出租车态度车况较差等原因都会导致出租车被大众所淘汰##马云钱多，关系硬，政府没办法。社会就是这么不和谐。现在各地都在抓黑车，各种抓，而且相当容易，钓鱼啊~到站后立马把你围死，说你非法运营。几百号人吓得你不敢再出来开。罚款至少2万。脾气好点少罚点。你敢对着干，罚5万算少。直接扣车。    毕竟出租车是在交营运费的，而私家车不用交。其实关键在于：出租车有强制报废时间。一般都是6年。而私家车是只要能检的出，就不报废，开20年都没问题啊！这是关键。呵呵，我只能说马云唯恐天下不乱。先是实体店主骂他，再是店面业主骂他。搞到现在连出租车都骂他。我只能呵呵了。他确实很讨厌。为什么网络约车的公司会越来越多，这是个问题。这是个大问题。因为政府出台不了政策。公司就会钻空子，分享这一块蛋糕。出现这么多约车的软件，说明这款约车软件是合...##马云钱多，关系硬，政府没办法。社会就是这么不和谐。现在各地都在抓黑车，各种抓，而且相当容易，钓鱼啊~到站后立马把你围死，说你非法运营。几百号人吓得你不敢再出来开。罚款至少2万。脾气好点少罚点。你敢对着干，罚5万算少。直接扣车。    毕竟出租车是在交营运费的，而私家车不用交。其实关键在于：出租车有强制报废时间。一般都是6年。而私家车是只要能检的出，就不报废，开20年都没问题啊！这是关键。呵呵，我只能说马云唯恐天下不乱。先是实体店主骂他，再是店面业主骂他。搞到现在连出租车都骂他。我只能呵呵了。他确实很讨厌。为什么网络约车的公司会越来越多，这是个问题。这是个大问题。因为政府出台不了政策。公司就会钻空子，分享这一块蛋糕。出现这么多约车的软件，说明这款约车软件是合法的啦？？？那么为什么各地反响这么强烈。出租车全体罢工。运管所到处抓，称之为“黑车”。。。。另外又据说马云实在帮日本人赚钱。。。这个社会要乱！##楼上的不知道，别胡说八道，谁告诉你出租车只上交强险，出租车一年光保险就是12000我的车是帕萨特车型！出租车保险最贵的部分就是车损险，事故率好所以保费也高！所谓事故率高并不代表不安全！出租车每天要在公路上行使500公里，私家车呢？算概率你会算吧！拒载！绕路！或者态度等问题并不是出租车的问题，而且司机的问题，专车个别司机不这样吗？专车司机不是人吗？专车有好多弊端，很多人都没有考虑过！首先就是没有计价器！没法打票！没办法报销！而且私家车辆没有gps定位，司机信息也没在交通管理部门备案！乘坐黑车失连的事情不是没发生过！我个人不是排斥专车，而且如果能让老百姓更方便就应该更透明化！如果出租车真的被淘汰，老年人打的怎么办？孩子打的怎么办？不会使用软件的人怎么办？公司出差需...##楼上的不知道，别胡说八道，谁告诉你出租车只上交强险，出租车一年光保险就是12000我的车是帕萨特车型！出租车保险最贵的部分就是车损险，事故率好所以保费也高！所谓事故率高并不代表不安全！出租车每天要在公路上行使500公里，私家车呢？算概率你会算吧！拒载！绕路！或者态度等问题并不是出租车的问题，而且司机的问题，专车个别司机不这样吗？专车司机不是人吗？专车有好多弊端，很多人都没有考虑过！首先就是没有计价器！没法打票！没办法报销！而且私家车辆没有gps定位，司机信息也没在交通管理部门备案！乘坐黑车失连的事情不是没发生过！我个人不是排斥专车，而且如果能让老百姓更方便就应该更透明化！如果出租车真的被淘汰，老年人打的怎么办？孩子打的怎么办？不会使用软件的人怎么办？公司出差需要报销的人怎么办？设想一下，如果以后大街上一辆出租车都没有，全都是专车快车的时候，每个人都拿着手机叫车，大街上都是私家车，哪个是专车？哪个是私家车？专车太多拉到不钱，没人干，专车少了打车的人多了又打不到车，到时候还不是会出现拒载等一些列情况？出租车并不是垄断行业，而且根据市场需求的行业，例如我们唐山，出租车的价格分别是1.6/1.8/2元的出租车，伊兰特，索纳塔，名图，帕萨特，等车型供用户选择！不是现在车不好打，而且乘客等候出租车的耐心缩短了。你算算自己等红绿灯的耐心是多少？我开出租车也用过打车软件，滴滴快滴，曾经以为多新鲜，后来发现我们只是人家的一枚棋子，替别人赚钱而已，现在好多司机都在抵制打车软件！不久的将来快车或专车司机也会明白其中的道理，利益只是眼前的！##国家最近出台的政策互联网+传统行业，滴滴专车是合法的，是一种新形势的经济，叫做共享经济。其实，出租车会在十年内消失，谷歌、苹果、乐视、特斯拉、宝马、奔驰等等很多公司都在研发无人驾驶技术，这样就不会需要出租车司机了。而且共享经济体下地人们不会在像所有制经济体下地人们，希望拥有一辆汽车，而是使用。使用比占优更好些。首先，省去了购车的费用，其次，据调查显示私家车的使用率只有3%，也就是说买下车后有97%时间是闲置的。最后，这是一种节省资源、保护环境的办法，国家当然会支持。##政府已经出台了一个规定，说从明年1月份开始，这类车定性为约租车，是合法的，也说了要规范约租车的市场，只是如何规范还没有规定。因此滴滴专车不代表不合法，只是现在还没有法律去规范，属于一个新的范畴而已。##专车是合法的，当然不意味着出租车不应该淘汰；我给北京出租车算个帐，7万辆左右．这是13年的数据．出租车没有商业保险，只有交强险．每个车按3000块算，7万*3000=2.1亿．　每个月份钱4500,减去返还司机1000,每月3500. 7万*3500*12=29.4亿．　2.1 29.4=31.5亿．　出租车都是北京现代伊兰特，何来安全．连商业险都没有何谈保障．出了问题，司机承担．说白了就是巨大的利益面前，有些人不想改，也不让改，早就不适应时代发展了！天天谈改革，能来点真的吗？出租车已经不适应时代发展了，为什么还任其存在．为什么说专车是合法的呢？因为专车软件没有对他人的行为进行暴力强制，如没有强迫消费者一定要乘坐装有专车软件的专车，更没有限制其他出租车的运营。实际上，地方政府的查禁，借助了公共权力的暴力...##专车是合法的，当然不意味着出租车不应该淘汰；我给北京出租车算个帐，7万辆左右．这是13年的数据．出租车没有商业保险，只有交强险．每个车按3000块算，7万*3000=2.1亿．　每个月份钱4500,减去返还司机1000,每月3500. 7万*3500*12=29.4亿．　2.1 29.4=31.5亿．　出租车都是北京现代伊兰特，何来安全．连商业险都没有何谈保障．出了问题，司机承担．说白了就是巨大的利益面前，有些人不想改，也不让改，早就不适应时代发展了！天天谈改革，能来点真的吗？出租车已经不适应时代发展了，为什么还任其存在．为什么说专车是合法的呢？因为专车软件没有对他人的行为进行暴力强制，如没有强迫消费者一定要乘坐装有专车软件的专车，更没有限制其他出租车的运营。实际上，地方政府的查禁，借助了公共权力的暴力强制，才是违法的。专车确实会损害到出租车的利益，但这种损害不是法律意义上的侵害，不是非法的。专车软件可以随时监测司机的运营，乘客也可以及时地把他对司机的评价反映给软件公司，这一切都与司机的收入挂钩。市场竞争迫使专车软件对司机进行监管，也迫使它利用最新的技术手段进行监管，而司机在这种监管下，也有很高的积极性为乘客提供最好的服务。再看地方政府监管部门，既没有监管的动力，也没有先进的技术手段，和软件公司的监管相比，简直有天壤之别。##1.理论上，目前 优步，滴滴都没有洗白。2.但是事实上，没有运管会去抓，或很少主动去抓（钓鱼的除外）。3.目前是灰色地带4.你想想互联网大会，习大大都邀请了 滴滴的CEO程维，说明什么问题，应该懂了。5.近期的全国两会，交通部长非常明确的讲了，鼓励网络约车，明确表示顺风车合法，要规范网络约车。6.最新出租车管理办法废除了，业内认为是为网络约车让路。7.优步本来在国外就是合法的。国家鼓励滴滴去国外拓展业务，希望他成为有一家具有国际影响力的公司8.这就是现在法律跟不上现实的发展，不过，估计快了如果不小心被抓，就配合调查，扣车、罚钱（4000-20000不等），时候拿凭证去找滴滴或优步报销##政府现在没有形成统一的意见，对于滴滴是采取半管理的状态！但是滴滴绝对不可能长期存活下去！这种组织非法营运的罪名，在国外是要刑拘的！##垄断出租车运营，利用权力限制其他人，这就是最恶心的做法。##滴滴如果不给政府纳税，不能给国家带来经济带动，相关部门是不会给予滴滴专车等软件合法化的。##一把手收钱了呗！要不微信整天报专车是私家车一点处理意见没，专车第一案到现在不宣判！看着吧出租车市场放开，满马路都是出租车，司机想赚钱，乘客想省钱，到时候出租就没司机开了！势必走美国的老路还得回到现在的模式不信就叫共产党折腾吧！折腾够了就不折腾了！！！##出租车是司机用全部积蓄或借款买的，司机用汗水养活一家人。滴滴是企业最终目的是挣钱，现在种种优惠在于击溃出租车企业，建立自己的霸权地位。企业有钱，当司机没有出租车时只有命，感谢政府支持工作在一线的出租车司机，是他们看到希望。开车操作手机是违章行为，政府应该禁止手机与车有任何关系。如果企业没有目的应该把技术交给政府，政府通过技术改良运营到出租车中。##专车当然好，因为坐车人是老板，有事坐车人要负全责，因为车是你租的，驾驶员是你请的，也就是四方协议，对老板的服务怎能不好呢##专车虽然没有强制消费。但没有强制消费不代表不违法。如果这个合法。我觉得小产权房应该合法化。违章建筑应该合法化。解决了居住紧张的问题。我觉得航空市场也可以开放。私人飞机开放商业市场解决航空晚点问题。我觉得长途客运市场也可以开放解决春运问题。大学也要开放解决不是每个人都是大学生的问题。都是市场的选择。要开放的太多。公务员也要开放。解决光拿钱不管理的问题。嗨要开放的东西太多了##城市公共交通系统下车辆使用不违法，如果非营运车辆（私家车）绝对是违法的，它涉及非法营运，对乘客安全没有保障，且损伤相关行业利益，政府不打击只能说是执法不严，监管不力。个人觉得这款软件本身是很好，便民，不过如果人人都用的话，那么可以比照枪支使用了，枪支本身是很好的东西，不过使用者不受监管就是违法。此软件应同理##专车不用交份子钱，出租车要交那么多份子钱，司机压力很大，可以这么说如果政府不管，开租车的人就越来越少，开专车的人就越来越多，看看到最后会变成什么样，这个结果肯定不是好果。##滴滴已经获得了网络经营权    是合法合规的   所以打击不了##我是滴滴车主，友情提示广大滴滴顺风车车主，滴滴公司就是一坑，我们这好多私家车顺风车司机跑了车却拿不到钱。而且得不到滴滴公司当面的任何解释，我之前是顺风车主，在网上下了客户端注册了帐号滴滴就允许你接单送乘客了，当接了十几单后，想提取滴滴账户里面的钱时，滴滴公司却告诉你，你未经过认证，不能提现，好吧！那就认证，接果一等就是十几天还是没给结果，既然你不让我认证通过那你就别给我接单权限啊！哦！那你（滴滴）又让我跑，又吃黑我辛苦的跑车钱？你们这样做良心在哪？？？太恶毒了！打电话到客服，这边推那边，那边退这边，要么就是电话没人接，那个智能客服更是个摆设，永远就会说一句话：您好！小滴能为您做点什么！？    我们已经向相关部门和网站举报滴滴公司了，请广大司机朋友相互转告...##我是滴滴车主，友情提示广大滴滴顺风车车主，滴滴公司就是一坑，我们这好多私家车顺风车司机跑了车却拿不到钱。而且得不到滴滴公司当面的任何解释，我之前是顺风车主，在网上下了客户端注册了帐号滴滴就允许你接单送乘客了，当接了十几单后，想提取滴滴账户里面的钱时，滴滴公司却告诉你，你未经过认证，不能提现，好吧！那就认证，接果一等就是十几天还是没给结果，既然你不让我认证通过那你就别给我接单权限啊！哦！那你（滴滴）又让我跑，又吃黑我辛苦的跑车钱？你们这样做良心在哪？？？太恶毒了！打电话到客服，这边推那边，那边退这边，要么就是电话没人接，那个智能客服更是个摆设，永远就会说一句话：您好！小滴能为您做点什么！？    我们已经向相关部门和网站举报滴滴公司了，请广大司机朋友相互转告，别让更多司机上当受骗，远离滴滴##说白了就是变相违法，出租车贵工资也一样比十年前高出几倍。出租车司机没办法承担责任 还有公司呢！你要想省小钱万一出现问题，私家车要是出租出现事故 保险公司是不赔的！亲们 慎重##违法找公司和平台，关司机鸟事。司机是规公司平台管理的，钱也是平台直接收的。   不要什么事都拿手无寸铁的老百姓开刀处罚，如违法也应该先取缔平台而不是去处罚个人##你是出租车司机吧，我告诉你专车迟早会取代出租车的，就像马车被汽车取代一样##滴滴因为是方便百姓，属于新事物，刚出的新事物一般不会受到打压，还需要经历很多风雨才能被推广，至少出租车需要改革。你觉得呢？##打击你个吊，开出租车的家伙##地方政府可能对车辆租赁市场限制较多，以前出于对乘客的安全需要，使得政府不好控制租车行业并不是说一定是非法的，但是打车软件是顺应市场需求，涉及全体市民的利益，表明出租车行业的不足；只要当地政府跟滴滴打车软件协商好他就是合法的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车合法吗政府为什么不打击","title":"滴滴专车合法吗政府为什么不打击"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/542711428.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"Hamstwer Dance--Rednex##the hampster dance song##那个歌词有滴答滴答滴滴豆豆或许是hampton the hampster##第一首应该是  The Hamster Dance##第一首歌Hamstwer Dance--Rednex第二首歌水晶糖果##汗什么滴滴答答啊。。甩葱歌么。。- -","_type":"ZhidaoItem","question":"滴答滴答滴滴豆豆这首歌曲的名字","title":"滴答滴答滴滴豆豆这首歌曲的名字"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/680161249002585892.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"开GPS开关开GPS开关##滴滴打车预约步骤：　　1，首先进入微信以后，依次点击“我”然后点击“我的银行卡”进入。　　2，在进入我的银行卡界面以后就可以看到“滴滴打车”功能，点击进入即可。　　3，在滴滴打车的界面中输入你要所在的地址和目的地后点击“马上叫车”即可。　　4，位置附近的士司机就可以看到具体消息，此时他们便会过来接下这单，前往乘客的所在地址，此时乘客可受到的士司机的联系方式等相关信息，等待的士到来。##4系统开始向周围所有出租车推送您的叫车信息，第一个是语音叫车1首先打开嘀嘀打车软件，填写用车时间，系统会自动提示打开GPS开关，第二个是文字，方便司机找到您的打车位置，软件下方会有三个选择，看自己的需要确定好后发送即可。2连接GPS后系统会给自己定位，出发地和目的地，按住下面的叫车按钮开始说我在哪要去哪松开手即可生成语音。3如果是语音叫车这里要很明确，最后一个是预约功能。先文字叫车在对话框里输入要去的地方点击搜索即可。5系统最右下角的预约功能使用也比较简单，有合适的出租车会抢下这单生意的。在确认叫车之前系统下方会有愿意给多少小费的选择，100秒的时间，这里点击确定进入后台点击GPS这样可以对自己的位置更好的定位","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么预约","title":"滴滴打车怎么预约"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1541684801217036987.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"是服务市民出行的交通工具，可以预约到指定地点。按月发工资。出租车不是商品门面房，出租车是城市交通的一面旗帜。而出租公司。然后躺着赚着每月几千上万的收入。建议取消营运车的租凭权力，可以评分等等优点。建议政府成立公立出租车公司聘请司机来开。车上丢了东西可以通过软件立即联系到专车司机。因为他舒适。而传统出租车为什么不赚钱。好比份子钱白班160元出租司机白天跑到200多元毛利润才够给那些睡觉的大爷份子钱。把机会留给真正跑车的人，服务好滴滴专车的发展来自于市场的需求。最大的问题在于拥有营运证的个人和单位自己不开车把车租给出租司机，和拥有营运证的个人们打着管理出租和承包车辆的旗号收着高额不合理的份子钱##看见电视上报道，警察查处了好几个用网上订专车接送人的私家车。因为私家车不具备运营资质。##1.理论上，目前 优步，滴滴都没有洗白。2.但是事实上，没有运管会去抓，或很少主动去抓（钓鱼的除外）。3.目前是灰色地带4.你想想互联网大会，习大大都邀请了 滴滴的CEO程维，说明什么问题，应该懂了。国家正在实行改革，推行“互联网+”政策，滴滴专车正是\"互联网+交通\"中涌现出的新业态，是改革的产物。                                                                                                                                             5.近期的全国两会，交通部长非常明确的讲了，鼓励网络约车，明确表示顺风车合法，要规范网络约车。6.最新出租车管理办法废除了，业内认为是为网络约车让路。7.优步本来在国外就是合法的。国家鼓励滴滴去国外拓展业务，希望他成为有一家具有国际...##1.理论上，目前 优步，滴滴都没有洗白。2.但是事实上，没有运管会去抓，或很少主动去抓（钓鱼的除外）。3.目前是灰色地带4.你想想互联网大会，习大大都邀请了 滴滴的CEO程维，说明什么问题，应该懂了。国家正在实行改革，推行“互联网+”政策，滴滴专车正是\"互联网+交通\"中涌现出的新业态，是改革的产物。                                                                                                                                             5.近期的全国两会，交通部长非常明确的讲了，鼓励网络约车，明确表示顺风车合法，要规范网络约车。6.最新出租车管理办法废除了，业内认为是为网络约车让路。7.优步本来在国外就是合法的。国家鼓励滴滴去国外拓展业务，希望他成为有一家具有国际影响力的公司8.这就是现在法律跟不上现实的发展，不过，估计快了如果不小心被抓，就配合调查，扣车、罚钱（4000-20000不等），时候拿凭证去找滴滴或优步报销##是属于合法的但是司机也要遵守交通规则##属于合法的##期待合法##专车还是转车？##这样虽然违背了道德，去给小姐介绍对象，然后又向人才市场方雇佣司机替乘客开车，因为是情侣了嘛，毕竟不是自己的车，他已经算是黑车了，但可以逃避法律之外。按目前的相关法律，它就是从事了旅客营运，滴滴专车这个软件向汽车租赁方租车，只能说它是合法的黑车，滴滴专车合理合法，若是按结果说。　　所以尽量不要用那些软件吧，这也不犯法，驾驶技术也许都不如你。就好比我开了一家婚姻中介。所以到目前为止，这些要是单论都是合法的，滴滴的营运模式是一种打擦边球的模式，这不犯法吧，若按营运过程说，对车的保养维护观念很低。简单地说众所周知国家是不允许黑车营运的，然后他们去开房，那些司机都是些私家车司机","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车，属于合法的吗？","title":"滴滴专车，属于合法的吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1383036447384668460.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　如果微信支付嘀嘀打车车费时无法显示付款页面，主要原因为：　　1、网络跟不上，可更换网络环境后重新尝试，或使用现金支付。　　2、微信缓存过多，请清理微信缓存后尝试。　　3、手机空间不足造成手机反应过慢，请清理部分APP后，重新尝试。　　滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。　　2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。　　2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。","_type":"ZhidaoItem","question":"微信支付滴滴打车车费一直显示优惠验证 不弹出付款...","title":"微信支付滴滴打车车费一直显示优惠验证 不弹出付款..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/434385292388870884.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车？滴滴打车工作人员称，将会令所有的信息暴露，国内也并未有相关法律和规定.怎么应对垄断的出租车公司，或者安全漏洞，从预约开始。这种供需双方的矛盾。曾经一度传出，一旦遭遇黑客攻击。3，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，能够为专车服务的司机和用户提供保障。因此对于提供汽车的正规出租车公司，专车司机表示、快的打车类应用软件的最大的生存危机.“专车”安全性谁负责。2，负责赔偿，对于可能出现的安全事故。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成。但这种政策性风险，又将问题推向了对方。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方。4。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，是各地监管部门对电招平台的重重保护，就把自家奥迪车变成了“专车”，而不能像出租车那样下车打票，否则依然是违法，也就此破坏了滴滴打车的商业模式，私家车主开着自己的车兼职“专车”；而滴滴一般不会承担安全责任.专车司机无法被约束，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态，当然，签一份合作协议后，比如外出公干，因此这个过程任重道远，而“专车”司机显然没有这部分支出。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位，不能成为“专车”，谁来负责，不能提供报销凭证，但还缺乏一些可操作的管理规定，专车一般也都有保险，私家车主又不像出租车司机那么专业，必然不希望看到自己的那部分收入被取消。专车那些逃不掉的红线1。滴滴等的专车培训非常简单，乘客的利益并不能得到保障，也增加了找回的可能性，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元。此外，由于专车一般都是租赁公司的车辆。双方的表示，他退休后比较清闲，就跟滴滴公司合作，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理，只能以“车”为单位来负责、快的们面前，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车，如果乘客想要发票，带来的冲击相当大，如果是在专车上丢失东西，自2015年1月1日起施行，“专车”其实就是自己的私家车，但作为提供信息的平台滴滴等公司，滴滴专车们的约束力并不强。滴滴专车是不能直接提供发票的，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然，出现爽单等行为，与“专车”司机签署了合作协议。滴滴打车。6，但“专车”司机自己就承认.没有发票，一直伴随着专车。虽然滴滴专车？如果专车如果遇到事故或者安全性问题.用户信息有泄露风险，乘坐专车将面临更大的风险。此前，摆在滴滴，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号）.政策风险一直存在，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多、一号专车等官方表示，而一般私家车因为没有运营资质问题。滴滴专车的每一单生意。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式。但是另一方不这么看。以北京出租车司机为例，此外专车司机因为大部分使用的是私家车，这对于普通用户来说，其实还有6个现实问题。不过和专车违法相比，但对于传统出租车公司来说，也很普遍，现金流等也要都从该平台上走。5。一位“专车”司机甚至承认，专车不算违法，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作这个问题基本上算盖棺定论了","_type":"ZhidaoItem","question":"9.9是不是滴滴打车取缔了?","title":"9.9是不是滴滴打车取缔了?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1241008904709458219.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你好，滴滴打车对于用户来说真的很方便，只要缉鸡光课叱酒癸旬含莫手机上下载了滴滴软件，用的时候启动下就可以了。这款软件解决了用户因急事还要等车的麻烦（很省时省事的），用户可根据自己的情况用滴滴打车叫到出租车（也可以让的哥们每天赚很多钱哦）。基准时又方便，而且还有地点标注。最主要的是还能节省一部分的费用望采纳，谢谢。##非常好。车龄六年内，驾龄满一年。        官网上注册，只需要驾驶证，行驶证。完成十单滴滴送150元新人奖。         点我的头像，然后最大化，微信    扫二维码注册。##先说说先在的奖励吧，现在基本没有了冲单，早高峰晚高峰有4小时最高1.8倍（虽然我最高只跑过1.6倍）。简单一句话：如果一天你流水有150加上所有奖励你的收入在160左右，奖励低到这种程度，需要奖励的话也是需要条件的：1，前一天完成5单，成交率百分67（包括刚接单乘客就取消了），2，如果昨天没跑今天再不跑够条件1明天也没有奖励。没有奖励排量1.5L的车也不要想挣钱，活当雷锋，白帮忙专车接送，走错一点路还被乘客骂 你TM的怎么又多1块钱。好了奖励说完了。我在成都和成都周边跑2月14号到25接单101单每天早起滴滴在线8小时左右（滴滴在线时间不准地球人都知道）中途休息了两天，收入2271.98块钱我车重1.6T的排量油钱至少900以上，还剩1371不算保养10天挣了1371块钱，还好没有电子眼罚单。昨天一不小心追尾陪...##先说说先在的奖励吧，现在基本没有了冲单，早高峰晚高峰有4小时最高1.8倍（虽然我最高只跑过1.6倍）。简单一句话：如果一天你流水有150加上所有奖励你的收入在160左右，奖励低到这种程度，需要奖励的话也是需要条件的：1，前一天完成5单，成交率百分67（包括刚接单乘客就取消了），2，如果昨天没跑今天再不跑够条件1明天也没有奖励。没有奖励排量1.5L的车也不要想挣钱，活当雷锋，白帮忙专车接送，走错一点路还被乘客骂 你TM的怎么又多1块钱。好了奖励说完了。我在成都和成都周边跑2月14号到25接单101单每天早起滴滴在线8小时左右（滴滴在线时间不准地球人都知道）中途休息了两天，收入2271.98块钱我车重1.6T的排量油钱至少900以上，还剩1371不算保养10天挣了1371块钱，还好没有电子眼罚单。昨天一不小心追尾陪了800。。。个人感觉每天7点20出门跑到晚上7点回家没挣到钱累不说 我感觉干了10天缺德事，那么多出租师傅挣点儿钱户口容易吗？把人家出租的生意抢了自己还没挣到钱，不是缺德是什么。##在大城市很好","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么样","title":"滴滴打车怎么样"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/426146108720668772.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"好打通的电话就不叫客服电话了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车电话一直没人接4000000666","title":"滴滴专车电话一直没人接4000000666"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2116681608387699147.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"电脑运行不可缺少的就是主板 硬盘 CPU 内存显卡网卡这些都属于拓展 少了内存主板当然报警啦建议你把内存换个插槽 时间长了灰尘在里面导致接触不良##显示器数据线没插好或显卡没插牢。电脑发出1长2短报警声，要注意的是必须是同型号主板:系统正常启动:显示内存错误,需换内存:显示器或显卡错误。说明主板Flash ROM。需要特别说明的是，检查显卡和显示器插头等部位是否接触良好或用替换法确定显卡和显示器是否损坏这是电脑报警 证明电脑出现了故障1短。不停地响，可取下内存条将内存插槽或内存清扫干净，而发出的间歇的喇叭报警声。说明内存或主板出错。说明主板电源有问题。电脑发出不间断的长“嘟”声。8 短、EPROM错误或BIOS损坏:电源。电脑发出重复短响，或换一个内存插槽插上。1短系统启动正常1短1短1短系统加点初始化失败1短1短2短主板错误1短1短3短CMOS或电池失效1短1短4短ROM BIOS校验错误1短2短1短系统时钟错误1短2短2短DMA初始化失败1短2短3短DMA页寄存器错误1短3短1短RAM刷新错误1短3短2短基本内存错误1短3短3短基本内存错误1短4短1短基本内存地址线错误1短4短2短基本内存校验错误1短4短3短EKSA 时序器错误1短4短4短ELSA NMI错误2短1短1短前64KB 基本内存错误3短1短1短从DMA寄存器错误3短1短2短主DMA寄存器错误3短1短3短主中断处理寄存器错误3短1短4短从中断处理寄存器错误3短2短4短键盘控制器错误3短3短4短显示内存错误3短4短2短显示错误3短4短3短未发现显示只读存储器4短2短1短时钟错误4短2短2短关机错误4短2短3短A20门错误4短2短4短保护模式中断错误4短3短1短内存错误4短3短3短时钟2错误4短3短4短时钟错误4短4短1短串行口错误4短4短2短并行口错误4短4短3短数字协处理器错误电脑发出1长1短报警声。1长8短。AMI BIOS的主板故障警告表1短，在实践中发现许多用户最常遇到的此类黑屏故障多半是由于内存条未插紧或损坏、显示器未和显卡连接好，或换根内存试试。1长9短，用替换法进一步确定故障根源。重复短响。1长1短。1长3短:键盘控制器错误。7 短。你可以关闭电源。4短。9短:主板BIOS损坏。不断地响（有间歇的长声）:内存条未插紧或损坏。说明键盘控制器错误。说明存在显示器或显示卡存在错误:系统实模式错误。检查一下所有的接插件:中央处理器（CPU）错误。电脑发出1长3短的警报声:电源有问题:内存刷新失败:系统基本内存（第1个64KB）检查失败。3短，应关闭电源重新安装内存条或更换新内存条重试:显示测试错误:系统时钟出错。5短，换一内存条试试。6短，大家可重点检查一下内存条是否松动或有灰尘进入:键盘控制器错误，不能切换到保护模式:BIOS检验错误。1长3短:内存错误，应检查主板。电脑发出1长9短报警声。说明系统检测到内存条有问题:内存或主板出错。1长2短","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑老是滴滴滴的叫","title":"电脑老是滴滴滴的叫"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/477092302.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"正确的歌词是“dilililidilililidada”，出自歌曲《曾经的你》基本信息：中文名称：曾经的你所属专辑：每一刻都是崭新的发行时间：2004年12月9日 歌曲原唱：许巍 填    词：许巍 谱    曲：许巍歌词：　曾梦想仗剑走天涯看一看世界的繁华年少的心总有些轻狂如今你四海为家曾让你心疼的姑娘如今已悄然无踪影爱情总让你渴望又感到烦恼曾让你遍体鳞伤dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada走在勇往直前的路上dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada有难过也有精彩每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在疗伤dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada不知多少孤独的夜晚dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada 从昨夜酒醉醒来每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在醒来让我们干了这杯酒好男儿胸怀像大海经历了人生百态世间的冷暖这笑容温暖纯真每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在醒来让我们干了这杯酒好男儿胸怀像大海经历了人生百态世间的冷暖这笑容温暖纯真##~~!是滴滴滴答滴答   ……在颤抖   嘀嘀嘀滴答滴答  ……在说话吧~~","_type":"ZhidaoItem","question":"歌词滴滴滴滴答答 男生唱的 声音又些沙哑","title":"歌词滴滴滴滴答答 男生唱的 声音又些沙哑"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/689387052978551484.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"全国都是统一的注册通道，加盟要求很简单的。可以直接在网上完成注册的，注册条件：扫码注册申请直接申请即可！1、车辆裸车价格在7万以上（以市场价为准！）2、车龄需要6年以内。（以行驶证时间为准！）3、驾龄1年以上。（以驾驶证上的时间准！）4、年龄在22周岁到55周岁之间，不限男女，身体健康。5.注册城市只能注册车辆归属地不管您是加盟滴滴快车或者是滴滴专车，都是先从滴滴快车做起，接够一定单数系统会通知您根据车型来升级滴滴专车##我注册了，开始跑了100来块的，突然给我封禁了，叫我去租赁公司注册，不去连自己挣的钱都拿不到##滴滴官网注册地址:##,,&type=21##现在滴滴司机都是亏的，你说还有人去开吗，要是我我就不去了，平台收%20有点多，实话，就用你软件就20，抢钱吧，如果司机没钱赚，那还有司机，##什么玩意儿，老子等了四个小时一个定单都没有，滴滴真TMD坑爹##什么玩意啊，比自己叫车还贵一半，不会用，严厉打击滴滴公司这种公司##怎么样##获取验证码滴滴官网注册流程，行驶证照片、车型。3，等待一会儿，用密码以后，7万以上.选择城市。上线之后.下载软件，输入手机号，滴滴会发一个软件下载链接，打开这个链接就可以下载客户端了.上传清晰的驾驶证照片，6年内的车，注册成功之后，系统会自动派单给附近司机。然后滴滴会发密码，驾龄1年以上。4。2，苹果ios系统注册不了。扫描滴滴打车司机端官方统一二维码(或者扫我头像二 维 码 )注册，有人叫车了。1：自己带车、身份证号码。需要安卓系统的，确认上线后就可以接单了，输入姓名","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴官网","title":"滴滴官网"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1577275779270870660.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以啊##题主你的iOS版本多少呢？如果是8.x系统存在第三方输入法bug哦","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么在iPhone5上滴滴出行用不了搜狗输入法了","title":"怎么在iPhone5上滴滴出行用不了搜狗输入法了"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/334679191.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"主板报警声音详解 在维修电脑的时候，我们会经常遇到开机时，BIOS的错误提示声音，如果我们熟悉这些声音的缘由，那我们排除电脑故障时就非常方便，能够在最短的时间内解决问题。 1、“嘀嘀…”连续的短音 一般情况下常见于主机的电源有问题。不过有时候电源输出电压偏低时，主机并不报警，但是会出现硬盘丢失，光驱的读盘性能差，经常死机的情...##主板报警声音详解 在维修电脑的时候，我们会经常遇到开机时，BIOS的错误提示声音，如果我们熟悉这些声音的缘由，那我们排除电脑故障时就非常方便，能够在最短的时间内解决问题。 1、“嘀嘀…”连续的短音 一般情况下常见于主机的电源有问题。不过有时候电源输出电压偏低时，主机并不报警，但是会出现硬盘丢失，光驱的读盘性能差，经常死机的情况。当出现这些情况时，最好检查一下各路电压的输出，是否偏低，当+5V和+12V低于10%时，就会不定期的出现上述的问题。因为电源有电压输出，经常会误以为主板的问题或硬盘问题，而浪费好多时间。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成的，直流成份降低时，电源中的高频交流成份加大，会干扰主板的正常工作，造成系统不稳定，容易出现死机或蓝屏现象。 不过这种情况在INTEL和技嘉的某类主板上，如果系统出现“嘀嘀…”连续短鸣声，并不是电源故障，而是内存故障报警，这一点需要注意。 2.“呜啦呜啦”的救护车声，伴随着开机长响不停 这种情况是CPU过热的系统报警声，大多是因为在为主机内部除尘，打扫CPU散热器或者是因为更换了新的CPU风扇，因为安装不到位，CPU散热器与CPU接触不牢，有一定的空间或其间加有杂物，导致CPU发出的热量无法正常散出，一开机CPU就高达80-90℃。如果是PIII以下的CPU，因为CPU的温度测试是采用靠近CPU附近的温度探头来采集的，显示的温度数值与CPU实际的温度数值有一定的误差，大约有10-20℃的差别。而PIV的CPU的温度传感器是集成在CPU内部，这时系统显示的CPU温度比较准确。一般主机只要一开机，系统提示的CPU温度就在50℃左右，这是正常的。 3.“嘀…嘀…”的连续有间隔的长音。 这是内存报警的声音，一般是内存松动，内存的金手指与内存插槽接触不良，内存的金手指氧化，内存的某个芯片有故障等原因。 4.“嘀…，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫 这是显卡报警，一般是显卡松动，显卡损坏，或者主板的显卡供电部分有故障。 5.“嘟嘟”两声长音后没有动静，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音。 如果有图像显示会提示系统将从软驱启动，正在读取软盘。如果软驱中没有软盘，系统会提示没有系统无法启动，系统挂起。 6.在WIN系统下按“Caps Lock”和“Num Lock”与“Scroll Lock”这三个键时，主机的PC喇叭有“嘀”的类似按键音。 例如三帝的PV40ML，这种情况是主板的一种提示功能，提示用户改变了键盘的输入状态，不是故障。但是因为有的人不明白其中缘伪，便认为是主板有问题。 7.短促“嘀”的一声 一般情况下，这是系统自检通过，系统正常启动的提示音。不过，有的主板自检通过时，没有这种提示音，什么声音也没有。还要注意，有的主板自检的时间可能较长，会等五六秒钟后才会听到“嘀”的一声，需要有点耐心。 具体的报警声： 1）AWARD的BIOS设定为： 长声不断响：内存条未插紧。 2短：系统正常启动。 2短：CMOS设置错误，需重新设置。 1长1短：内存或主板错误。 1长2短：显示器或显卡错误。 1长3短：键盘控制器错误。 1长9短：主板BIOS的FLASH RAM或EPROM错误。 2）AMI的BIOS设定为： 1短：内存刷新故障。 2短：内存ECC校验错误。 3短：系统基本内存检查失败。 4短：系统时钟出错。 5短：CPU出现错误。 6短：键盘控制器错误。 7短：系统实模式错误。 8短：显示内存错误。 9短：BIOS芯片检验错误。 1长3短：内存错误。 1长8短：显示器数据线或显卡未插好。 3）Phoenix的BIOS自检响铃及其意义 1短 系统启动正常 1短1短1短：系统加电初始化失败 1短1短2短：主板错误 1短1短3短：CMOS或电池失效 1短1短4短：ROM BIOS校验错误 1短2短1短：系统时钟错误 1短2短2短：DMA初始化失败 1短2短3短：DMA页寄存器错误 1短3短1短：RAM刷新错误 1短3短2短：基本内存错误 1短4短1短：基本内存地址线错误 1短4短2短：基本内存校验错误 1短4短3短：EISA时序器错误 1短4短4短：EISA NMI口错误 2短1短1短：前64K基本内存错误 3短1短1短：DMA寄存器错误 3短1短2短：主DMA寄存器错误 3短1短3短：主中断处理寄存器错误 3短1短4短：从中断处理寄存器错误 3短2短4短：键盘控制器错误 3短1短3短：主中断处理寄存器错误 3短4短2短：显示错误 3短4短3短：时钟错误 4短2短2短：关机错误 4短2短3短：A20门错误 4短2短4短：保护模式中断错误 4短3短1短：内存错误 4短3短3短：时钟2错误 4短3短4短：时钟错误 4短4短1短：串行口错误 4短4短2短：并行口错误 4短4短3短：数字协处理器错误 4）兼容BIOS报警音代码 1短：系统正常 2短：系统加电自检（POST）失败 1长：电源错误，如果无显示，则为显示卡错误 1长1短：主板错误 1长2短：显卡错误 1短1短1短：电源错误 3长1短：键盘错误##1长3短：键盘控制器错误。 1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。 不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。 不停地响：电源、显示器未和显卡连接好。 重复短响：电源有问题。 无声音无显示：电源有问题。 AWI BIOS： 1短：内存刷新失败。解决方法，更换内存条。 2短：内存ECC校验错误。解决方法：进入CMOS设置，将ECC校验关闭。 3短：系统基本内存（第1个64KB）检查失败。 4短：系统时钟出错。 5短：CPU错误。 6短：键盘控制器错误。 7短：系统实模式错误，不能切换到保护模式。 8短：显示内存错误。注：显卡内存简称显存。 9短：ROM BIOS检验和错误。 1长3短：内存错误。 1长8短：显示测试错误。 Phoenix BIOS 1短：系统启动正常。 1短1短1短：系统加电自...##1长3短：键盘控制器错误。 1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。 不断地响（长声）：内存条穿穿扁费壮渡憋杀铂辑未插紧或损坏。 不停地响：电源、显示器未和显卡连接好。 重复短响：电源有问题。 无声音无显示：电源有问题。 AWI BIOS： 1短：内存刷新失败。解决方法，更换内存条。 2短：内存ECC校验错误。解决方法：进入CMOS设置，将ECC校验关闭。 3短：系统基本内存（第1个64KB）检查失败。 4短：系统时钟出错。 5短：CPU错误。 6短：键盘控制器错误。 7短：系统实模式错误，不能切换到保护模式。 8短：显示内存错误。注：显卡内存简称显存。 9短：ROM BIOS检验和错误。 1长3短：内存错误。 1长8短：显示测试错误。 Phoenix BIOS 1短：系统启动正常。 1短1短1短：系统加电自检初始化失败。 1短1短2短：主板错误。 1短1短3短：CMOS或电池错误。 1短1短4短：ROM BIOS校验失败。 1短2短1短：系统时钟错误。 1短2短2短：DMA初始化失败。 1短2短3短：DMA页寄存器错误。 1短3短1短：RAM刷新错误。 1短3短2短：基本内存错误。 1短3短3短：基本内存错误。 1短4短1短：基本内存地址线错误。 1短4短2短：基本内存校验错误。 1短4短3短：EISA时序器错误。 1短4短4短：EASA NMI口错误。 2短1短2短到2短4短4短（即所有开始为2短的声音的组合）：基本内存错误。 3短1短1短：从DMA寄存器错误。 3短1短2短：主DMA寄存器错误。 3短1短3短：主中断处理寄存器错误。 3短1短4短：从中断处理寄存器错误。 3短2短4短：键盘控制器错误。 3短3短4短：显示卡内存错误。 3短4短2短：显示错误。 3短4短3短：未发现显示只读存储器。 4短2短1短：时钟错误。 4短2短2短：关机错误。 4短2短3短：A20门错误。 4短2短4短：保护模式中断错误。 4短3短1短：内存错误。 4短3短3短：时钟2错误。 4短3短4短：实时钟错误。 4短4短1短：串行口错误。 4短4短2短：并行口错误。 4短4短3短：数字协处理器错误。##滴滴声 是报警了   检测不到内存或者显卡    建议先把风扇换了吧  听着也不舒服撒   而且这样用 其他东西很容易坏##拖拉机的响声应该是风扇响动，滴滴响的响声是哪样的？一般这种都是内存的问题，把灰尘清理了在拔了重插一下看看先！##检查一下显卡##重装电脑就好了##1短 系统正常启动 　　2短 常规错误，请进入CMOS SETUO重新设置不正确的选项 　　1长1短 RAM或主板出错 　　1长2短 显示错误（显示器或显卡） 　　1长3短 键盘控制器错误 　　1长穿穿扁费壮渡憋杀铂辑9短 主板Flash RAM 　　不停的长响 内存没插稳或已损坏 　　不停的响 电源或显示器或显卡没连接好 　　不停的短响 电源故障 　　无声音无提示 电源故障拖拉机声音是因为风扇问题。需要清理下灰尘了。","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑主机滴滴响不开机","title":"电脑主机滴滴响不开机"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/687748632611519244.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"做品牌后期可以1、开发付费项目、插入广告，2，3现在是打广告##先培养大家的支付习惯。让大众接受一种全新的叫车方式。之后开始全面赚钱。##1、大数据的采集。在使用打车软件的同时，软件会记录乘客的打车起点和终点，然后汇总每一个人的信息，分析数据，总结出频率较高的起点和终点，可能会形成一种类似商业地图一样的东西。如果把城市当做一个平面，这些数据就是城市上面的一个个虚拟建筑，有高有低，出现频率越高的地方，虚拟建筑就越高。通常来说，火车站，商业中心以及高校的虚拟较高。比如说在北京的话，国贸肯定会非常高，在太原的话，和信摩尔会非常高。就这样通过这些虚拟建筑的高低，腾讯和阿里获取了全国地级以上城市的精确的商业图。有了这些数据，腾讯和阿里就可以分析乘客的消费行为以及常用出行路线。2、信息的价值。通过打车软件可以获取覆盖全中国数亿人口的数据，这是多么值钱的一份信息，这也是腾讯不惜花上数十亿元人民币来购买的信息。这么庞大的精确的详实的细致的数据就是信息的价值所在。 3、商业地产与商业住宅的规划咨询。比如出现了一个与万达竞争的商业地产公司，但是万达有先发优势已经把好地皮给占了，这时腾讯站出来了，然后这个公司就得花钱买腾讯的数据，这就把信息变现了。这还只是其中一种变现方法，以此为基础，腾讯完全可以成立一个极具权威的咨询公司。 4、实体店与虚拟店的结合。腾讯可以将线上和线下打成一片，一个简单的微信号就可以代购，实体店铺有二维码扫一扫便可以微信支付，比起淘宝最关大的优势就是便携性和实时性。所以阿里也着急的总是比腾讯多贴一块钱来采集数据。 5、市政建设的规划。分析打车频率与常用地点后，腾讯就基本掌握了城市道路的利用效率与堵车节点，由此出发可以给市政建设部门提供数据支持，来改善交通，缓解堵车现象，提高城市道路使用率。甚至可以细化到给每一个消费者提供道路规划。 6、支付方式的改变。微信支付可以加速电子支付替代纸币的速度。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车靠什么赚钱","title":"滴滴打车靠什么赚钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/552336372.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"曾经的你~~~许巍##曾经的你曾梦想仗剑走天涯看一看世界的繁华年少的心总有些轻狂如今你四海为家曾让你心疼的姑娘如今已悄然无踪影爱情总让你渴望又感到烦恼曾让你遍体鳞伤dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada走在勇往直前的路上dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada有难过也有精彩每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在疗伤dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada不知多少孤独的夜晚dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada 从昨夜酒醉醒来每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在醒来让我们干了这杯酒好男儿胸怀象大海经历了人生百态世间的冷暖这笑容温暖纯真每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在醒来让我们干了这杯酒好男儿胸怀象大海经历了人生百态世间的冷暖","_type":"ZhidaoItem","question":"许巍的有首歌歌词里面有滴滴滴哒哒大的那首叫什么名字","title":"许巍的有首歌歌词里面有滴滴滴哒哒大的那首叫什么名字"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1797430905440718627.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"进入滴滴打车界面后，在左上角有一个头像，点进去，有一个我的余额，里面有红包。然后接下来，将显示你的滴滴打车软件的账户中可用红包的余额，在打车进行支付时，将优先使用红包中的余额，不过这个红包是有使用期限的哦，一定要在使用期限内使用完毕，不然就失效了。##有一个我的余额，在左上角有一个头像，点进去您好，进入滴滴打车界面后","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么看我的滴滴打车里有几个红包","title":"怎么看我的滴滴打车里有几个红包"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1302536005593610259.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"一直到下面有个退出登录。一个号一个账户先进入滴滴打车。不过户的，屏往上推，然后换个手机号登录，点左上角的头像。快的是可以换手机号的，点击。积分信息能保持不变。滴滴就只能这样，设置##您进入微信后点击滴滴打车进入后您点击左上角的头像退出重新登陆即可   谢谢##如需更换微信绑定的手机号，先将目前绑定的手机号设置为“停用”，然后再重新绑定新的手机号即可。操作方步骤如下： 第一步：登录微信后选择“设置”=》手机通讯录匹配=》停用； 第二步：完成第一步后，直接点击“启动”=》输入需绑定的手机号码=》输入手机收到的验证码即可。 注：4.0及之后版本微信，如果是用手机号注册的微信帐号，是不支持更换/解绑手机号的","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样在滴滴打车里修改手机号码","title":"怎样在滴滴打车里修改手机号码"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/369744136.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"拔下内存擦一下金属片再接回去##敲下机箱，内存接触不良## 6短，全部使用短声。 1长1短，你可以参考一下。 2短：键盘控制器错误，主机的PC喇叭有“嘀”的类似按键音：系统时钟错误，但是会出现硬盘丢失：数字协处理器错误 4）兼容BIOS报警音代码 1短。 2）AMI的BIOS设定为。 2短。还要注意：显卡错误 1短1短1短：键盘错误 在维修电脑的时候：系统实模式错误：CPU出现错误1短。 1短：CMOS错误或电池失效。不过有时候电源输出电压偏低时，如果无显示。 1短1短2短：主板错误 1长2短，系统挂起。 还有其他的一些不同的.“嘀…，有一定的空间或其间加有杂物。 1长8短。 1短1短1短，会等五六秒钟后才会听到“嘀”的一声，并不是电源故障：A20门错误 4短2短4短，那我们排除电脑故障时就非常方便：系统基本内存检测失败。 8短，提示用户改变了键盘的输入状态、“嘀嘀…”连续的短音 一般情况下常见于主机的电源有问题：BIOS芯片检验错误：系统时钟错误 1短2短2短。 7。 （2） 使用AMI BIOS的主板启动时发出的声音信息及含义如下。 2短，便认为是主板有问题：系统时钟出错，是否偏低，这是正常的。而PIV的CPU的温度传感器是集成在CPU内部，系统提示的CPU温度就在50℃左右：内存ECC校验错误，这时系统显示的CPU温度比较准确：时钟错误：系统正常 2短：CPU故障：显示器或显卡出现了问题：并行口错误 4短4短3短：内存条未插紧或损坏，就会不定期的出现上述的问题，会干扰主板的正常工作：内存错误：键盘控制器故障。 1长3短：DMA页寄存器错误 1短3短1短，而是内存故障报警。 6短，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音。 9短，有的主板自检的时间可能较长，不是故障：电源错误 3长1短：显示器或显卡错误：CMOS或电池失效 1短1短4短：键盘控制器错误： 1短，一般是显卡松动：并行口错误，这是系统自检通过：内存或主板错误，一开机CPU就高达80-90℃，打扫CPU散热器或者是因为更换了新的CPU风扇。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成的：主板上键盘控制器故障。 1短2短1短，经常会误以为主板的问题或硬盘问题。不过：从中断处理寄存器错误 3短2短4短，显卡损坏：主DMA寄存器错误 3短1短3短：系统正常启动：电源有故障.短促“嘀”的一声 一般情况下，这一点需要注意：电源错误，CPU散热器与CPU接触不牢：RAM刷新错误 1短3短2短，这种情况是主板的一种提示功能：显示内存错误，根据每个区段中包含的短声数目的不同来表示不同的信息含义。 4短：系统时钟出错：显示器数据线或显卡未插好，导致CPU发出的热量无法正常散出，造成系统不稳定：显示错误 3短4短3短：关机错误 4短2短3短。 2短：内存刷新故障。 这是内存报警的声音.“呜啦呜啦”的救护车声：基本内存校验错误 1短4短3短。 7短。 5。 4短3短1短，没有这种提示音：内存ECC校验错误.在WIN系统下按“Caps Lock”和“Num Lock”与“Scroll Lock”这三个键时： 1短：系统正常启动，容易出现死机或蓝屏现象：显示内存故障：显卡未插好或者显示器数据线没接好，有的主板自检通过时：显示错误 3短4短3短：基本内存错误 1短4短1短。 3短4短2短。 5短。 1：EISA NMI口错误 2短1短1短： 1）AWARD的BIOS设定为，经常死机的情况。 2短，系统会提示没有系统无法启动。 4短4短1短：内存故障：系统实模式错误：ROM中BIOS代码校验错误。 1短1短4短。 例如三帝的PV40ML。 1长8短：前64K基本内存错误 3短1短1短。 (3) Phoenix BIOS的报警信息比较特别：DMA初始化失败 1短2短3短：系统加电初始化失败 1短1短2短：主板错误，内存的金手指与内存插槽接触不良。当出现这些情况时，显示的温度数值与CPU实际的温度数值有一定的误差，我们会经常遇到开机时。 5短，则为显示卡错误 1长1短，最好检查一下各路电压的输出。 4短：内存错误 4短3短3短，光驱的读盘性能差：显存故障，一般是内存松动。因为电源有电压输出：系统加电自检（POST）失败 1长，伴随着开机长响不停 这种情况是CPU过热的系统报警声：内存故障：主板错误 1短1短3短。 2：串行口错误 4短4短2短，如果系统出现“嘀嘀…”连续短鸣声，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫 这是显卡报警，系统正常启动的提示音。 3短：基本内存地址线错误 1短4短2短：时钟错误 4短2短2短。 如果有图像显示会提示系统将从软驱启动：系统正常启动，大约有10-20℃的差别：主中断处理寄存器错误 3短4短2短，内存故障。 9短，当+5V和+12V低于10%时：CMOS Setup中有参数设置错误，需要有点耐心。 4短2短2短，内存的某个芯片有故障等原因。 1长9短：EISA时序器错误 1短4短4短，主机并不报警：时钟2错误 4短3短4短：BIOS芯片故障，正在读取软盘：ROM BIOS校验错误 1短2短1短：主板BIOS的FLASH RAM或EPROM错误。 3短2短4短：键盘控制器错误 3短1短3短。 8短：内存条未插紧。如果软驱中没有软盘，或者主板的显卡供电部分有故障，如果我们熟悉这些声音的缘由。 1长3短：系统加电初始化失败.“嘀…嘀…”的连续有间隔的长音。 3短，什么声音也没有。 4：主中断处理寄存器错误 3短1短4短：DMA寄存器错误 3短1短2短，需重新设置：主板BIOS芯片故障，因为安装不到位，大多是因为在为主机内部除尘：串行口错误 4短4短2 短。 3。 1长1短。但是因为有的人不明白其中缘伪，直流成份降低时：内存或主板上有元件出现故障： 长声不断响。 重复短鸣：关机错误。 1长3短：时钟错误 4短4短1短，能够在最短的时间内解决问题。但分为3个间隔区段。如果是PIII以下的CPU。 3短3短4短。 多次长鸣。 1长2短，而浪费好多时间。一般主机只要一开机：系统基本内存检查失败。 7短.“嘟嘟”两声长音后没有动静：保护模式中断错误 4短3短1短，电源中的高频交流成份加大。 1短1短3短。 1长2短。 1长9短：键盘控制器错误，因为CPU的温度测试是采用靠近CPU附近的温度探头来采集的，不能切换到保护模式。 不过这种情况在INTEL和技嘉的某类主板上。 3）Phoenix的BIOS自检响铃及其意义 1短 系统启动正常 1短1短1短，BIOS的错误提示声音：CMOS设置错误。 6，内存的金手指氧化","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑滴滴两声后，不能开机，是怎么回事？","title":"电脑滴滴两声后，不能开机，是怎么回事？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/618139493263777492.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"快车是专车的未升级版    也不算黑车   顺风车跟拼车差不多##快车比专车便宜 顺风车 更便宜 顾名思义顺路拉的##滴滴打车区别在于它们只是滴滴出行旗下的产品分类而已。快车，其实是快的打车和滴滴打车合并之后，出来的一个功能，其实和的士差不多，区别在于是私家车。司机都基本是私家车车主注册，因为管理不像出租车公司，所以成本就低些，费用比出租车低点。私家车车主是兼职的。申请方式1. 请移动鼠标至我名字,然后打开,看到头 .像里的二维码，使用手机微信扫一扫进入报名页面，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励##但不是黑车，现在合法，也是滴滴一种快车价和出租车价接近","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车App中，在选项中有快车、出租车、专车、顺...","title":"滴滴打车App中，在选项中有快车、出租车、专车、顺..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1573689223830210300.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"【先绑定银行卡】1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情...##【先绑定银行卡】1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情进行购买操作，如“饭团和他的朋友们”，点击右边的价格按钮购买此套表情（不是真的购买，只是为了演示给大家如何绑定银行卡）。4、点击“付款”按钮开始使用微信支付，支付时需要绑定银行卡。请输入持卡人银行卡号码，然后点击“下一步”按钮。5、输入银行卡类型、银行预留持卡人姓名、身份证、手机号等个人信息。稍后会收到短信验证码，微信会自动获取短信验证码，点击“下一步”按钮即可。6、下面的操作需要设置微信安全支付6位数字密码，需要用户自行执行，就不累述了，相信您已经知道如何绑定银行卡了！记得不要执行到最后，不然真的购买6元表情了。7、绑定银行卡快捷支付后，下次在公众帐号、扫二维码、App中进行微信支付时就不需要再次绑定，只需输入支付密码即可完成支付。您可以在“我 -> 个人头像 -> 个人信息 -> 我的银行卡”下管理已绑定的银行卡或添加新的银行卡。 【打车支付】1、进入微信以后，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入。2、进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入。3、输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】4、此时司机那端就会扫描到你所在的位置，如果他的车在你的附近，就会接下你这单。5、司机来了，你上车就点击已上车，到了你的目的地，就使用微信支付。6、支付的钱是直接从你的银行卡里扣的。把钱付给了司机吧！这样是不是很简单！##微信设置里，点击我的银行卡，添加银行卡账号，添加成功后，设置密码，然后使用嘀嘀打车的时候，支付就会自动打开微信的银行卡支付界面，输入密码就可以啦~##微信设置里，点击我的银行卡，添加银行卡账号，添加成功后，我的银行卡里有个滴滴打车，点击就可以了。##首先绑定银行卡1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情进行购买操作，如“饭团和他的朋友们”，点击右边的价格按钮购买此套表情（不是真的购买，只是为了演示给大家如何绑定银行卡）。4、点击“付款”按钮开始使用微信支付，支付时需要绑定银行卡。请输入持卡人银行卡号码，然后点击“下一步”按钮。5、输入银行卡类型、银行预留持卡人姓名、身份证、手机号等个人信息。稍后会收到短信验证码，微信会自动获取短信验证码，点击“下一步”按钮即可。6、下面的操作需要设置微信安全支珐绩粹啃诔救达寻惮默付6位数字密码，需要用户自行执行，就不累述了，相信您已经知道如何绑定银行卡了！记得不要执行到最后，不然真的购买6元表情了。7、绑定银行卡快捷支付后，下次在公众帐号、扫二维码、App中进行微信支付时就不需要再次绑定，只需输入支付密码即可完成支付。您可以在“我 -> 个人头像 -> 个人信息 -> 我的银行卡”下管理已绑定的银行卡或添加新的银行卡。然后使用它打车1、进入微信以后，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入。2、进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入。3、输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】4、此时司机那端就会扫描到你所在的位置，如果他的车在你的附近，就会接下你这单。5、司机来了，你上车就点击已上车，到了你的目的地，就使用微信支付。6、支付的钱是直接从你的银行卡里扣的。把钱付给了司机吧！这样是不是很简单！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么用微信支付","title":"滴滴打车怎么用微信支付"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1604229835540493067.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会...##1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##乘客手动输入计价器显示的金额，会进入微信支付界面。此时界面中会显示，就可以对此次的打车费进行提现，双方之间的交易就建立；此时，司机也会收到获取打车费的通知。司机进入嘀嘀打车应用中输入转账的银行卡，楼主；乘客上车后点击“已上车”，输入并发送打车要去的地点，车费就会打入嘀嘀打车账户中，会看到使用微信付车费的提示，成功输入支付密码后你好； 附近司机接单成功后，司机距离乘客位置的时间； 在下车前：乘客在微信里“我的银行卡”界面中进入“嘀嘀打车”","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么支付车费","title":"滴滴打车怎么支付车费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1703652243822193220.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"行驶证照片。    4，获取验证码、身份证号码。    3、车型://tieba：    1.选择城市.com/p/4337107743\" target=\"_blank\">http，输入手机号.上传清晰的驾驶证照片.baidu，输入姓名。    ##私家车要加入滴滴打车的基本要求：1辆7w以上，5年以内的车子，驾龄1年以上，年满22周岁。满足以上条件，基本就可以加入了。可以打开我的头 像，扫描头 像二维 码，根据提示上传行驶证、驾驶证、保险证明等资料，并完善资料就可以了。##私家车可以加入滴滴打车，成为滴滴快车司机。加入滴滴快车的条件：1、拥有一辆本地牌照的车（行驶证上可以不是自己名字）2、车价在8W以上、车龄在7年以内3、拥有C1及以上驾照、驾龄在1年以上加入方法：1、扫码进入滴滴司申请报名页面。2、打开申请页面后。3、填写手机并验证。3、完善个人资料、车牌、车型等信息。4、上传相关证件第一页照片。5、申请成功，下司机端，等待审核。6、审核通过，开始接单。##加入滴滴成为司机的注册方法：条件要求车辆在6年内6万裸车价以上，手机一部，申请人年满22周岁驾龄一年以上满足以上条件，扫描下面的码进入注册页面输入手机号，获取验证码。选择城市，输入姓名、身份证号码、车型。​##你好！私家车如何加入滴滴打车的方法、条件、以及司机软件下载的地址，都在下面二维码图片中，请用手机微信扫描获取。##　　至于为什么会出现私家车“抢单”的情况，软件公司就无法审查了，开私家车继续“抢单”拉活，只是司机在下载软件之后开什么车。司机必须提供出租车号和监督卡号以及出租车公司等相关信息，他们便将个人信息“借给”私家车司机，这样私家车司机也可利用打车软件来“抢单”，所有信息也都是真实的，每个出租车司机都有自己独立的而且唯一的监督卡号，很有可能下载打车软件的人确实是一名出租车司机，有些出租车司机不会使用打车软件。有些司机确实在利用倒班时间。还有一种情况司机在下载司机版打车软件的时候是要经过严格审核的","_type":"ZhidaoItem","question":"私家车如何加入滴滴打车","title":"私家车如何加入滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/626067791554300164.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"一个手机当乘客版，一个当司机版、首先我准备俩手机，这些都不需要你操作 【注意】你们要操作的是，司机点“乘客已上车”、然后开始叫车3，我需要你的手机号，发送一个验证码1、抢单成功。乘客版，然后我按抢单4，微信绑定银行卡，乘客点“我已上车”，登录成功，下载嘀嘀打车，我的司机版会听到你的订单。2，给五星好评、这时。就这么简单##找熟人叫车，你接单##滴滴打车专车业务工作人员李先生解释,所以扣我们这么多钱。　　一名司机说,自己住的小区附近在修路。　　部分刷单事实清楚,打不通,当时太忙了。”刘先生说。如果规定600米之内算是近距离接单,可以打电话向客服报备,自己3次拉了同一个乘客,当天奖励将取消,到了目的地才点开始计费和计算费用,出现其他情况。“为防止司机恶意刷单、短距离下车,具体细节滴滴公司并没有明确告知,也不知道怎么扣?”一名司机说,情节严重者永久封号”的规定,谁还不抢、接熟人。”一名司机说,有的人想从诚基中心到山师,司机的应用端有“一旦有车上叫车。如果出现变更目的地,还有很多人从泉城广场到经四路。　　司机们说。“我觉得是滴滴红包发多了。根据司机们的了解,可以在应用上选择,用着滴滴打车系统只能听他们的,对刷单零容忍　　10点多、车上叫车。现在专车券那么多、变更目的地,并没有将规定的一些细节告诉司机,怎样会被判刷单,这次纠纷不愿向政府反映、整个订单的距离没有跑出600米以上都算刷单。”李先生说,判定刷单的是公司反作弊系统软件。　　“之前不知道哪些单被判为刷单,自己被判刷单的原因主要是误操作。“当时我打了客服电话,单子就在那,只是滴滴单方面告知我们,没有及时报备被判为刷单,也没有打客服报备,司机们一一进入办公室登记情况,已登记的7名司机大部分有刷单行为,但也没说清楚多少米才算是近距离、指定车牌号叫车。　　很多司机表示。而刘先生则因为一单中途更改了目的地。　　“说是不能近距离下车,能记录接单的整个过程,专车的抢单收入和奖励需要先存在滴滴账号里,自己被判刷单是因为忘了点开始计费,滴滴专车定位模糊。　　李先生介绍说。　　小胖说,只能每周二转出来。很多司机反映,但电话一直在等待?司机说不知道　　记者了解到。”小胖说,那么有的司机就会跑700米逃避处罚。　　“规定的是不允许近距离接单、刷单等作弊行为,中途下车后再接,这样也被判为刷单跑多远算近距离刷单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么刷单？","title":"滴滴打车怎么刷单？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1048405161747077339.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以注册，但好像没有奖励的##6221550788616559##上传驾驶证/，密码待审核通过后会以短信形式再发送给你）2，如果注册能通过即可享受杭州的奖励正册，如审核成功会连同密码及滴滴专车下载地址发送给你。（以驾驶证上的时间准.车龄需要6年以内、车辆保险资料就可以注册成为滴滴司机了，有驾驶证，审核结果通过短信形式通知，慢则1天内会审核完成，身体健康，微信扫码注册：1，审核最快2小时。（填写的手机号码即为登陆滴滴专车端账号，因为这里不能发二维码.填写身份证信息/.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核，不限男女！）2注册是地区选择杭州，验证码将以短信方式发回。（以行驶证时间为准;车型。【注册期间注意事项】，照片要清晰。【滴滴专车&滴滴快车加盟方法及条件】！）4;行驶证照片（先用手机拍好照片！）3：微信扫码注册加盟就可以.车辆裸车价格在7万以上（以市场价为准;车牌号/、行驶证.驾龄1年以上.填写手机号获得验证码，可以点击我的ID进入我的主页扫描我头像的二维码：**滴滴注册方法。，并上传驾驶证.**1.年龄在22周岁到55周岁之间，再点击上传-从相册中选择刚才拍好的照片上传即可）.3，根据滴滴要求填写资料","_type":"ZhidaoItem","question":"我的车是外地牌照在杭州总样才可以注册滴滴快车","title":"我的车是外地牌照在杭州总样才可以注册滴滴快车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/423166998.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"笔记本八声的报警的话提示是“检测不到屏”，有以哗鸡糕课蕹酒革旬宫莫下可能原因1：屏有问题2：屏线3：主板##着重检查显卡有没插好。##一般情况下常见于主机的电源有问题。不过有时候电源输出电压偏低时，主机并不报警，但是会出现硬盘丢失，光驱的读盘性能差，经常死机的情况。当出现这些情况时，最好检查一下各路电压的输出，是否偏低，当+5V和+12V低于10%时，就会不定期的出现上述的问题。因为电源有电压输出，经常会误以为主板的问题或硬盘问题，而浪费好多时间。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成的，直流成份降低时，电源中的高频交流成份加大，会干扰主板的正常工作，造成系统不稳定，容易出现死机或蓝屏现象。 不过这种情况在INTEL和技嘉的某类主板上，如果系统出现“嘀嘀...”连续短鸣声，并不是电源故障，而是内存故障报警，这一点需要注意。 2.“呜啦呜啦”的救护车声，伴随着开机长响不停 这种情况是CPU过热的系统报警声，大多是因为在为主机内部除尘，打扫CPU散热器或者是因为更换了新的CPU风扇，因为安装不到位，CPU散热器与CPU接触不牢，有一定的空间或其间加有杂物，导致CPU发出的热量无法正常散出，一开机CPU就高达80-90℃。如果是PIII以下的CPU，因为CPU的温度测试是采用靠近CPU附近的温度探头来采集的，显示的温度数值与CPU实际的温度数值有一定的误差，大约有10-20℃的差别。而PIV的CPU的温度传感器是集成在CPU内部，这时系统显示的CPU温度比较准确。一般主机只要一开机，系统提示的CPU温度就在50℃左右，这是正常的。 3.“嘀...嘀...”的连续有间隔的长音。 这是内存报警的声音，一般是内存松动，内存的金手指与内存插槽接触不良，内存的金手指氧化，内存的某个芯片有故障等原因。 4.“嘀...，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫 这是显卡报警，一般是显卡松动，显卡损坏，或者主板的显卡供电部分有故障。 5.“嘟嘟”两声长音后没有动静，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音。 如果有图像显示会提示系统将从软驱启动，正在读取软盘。如果软驱中没有软盘，系统会提示没有系统无法启动，系统挂起。 6.在WIN系统下按“Caps Lock”和“Num Lock”与“Scroll Lock”这三个键时，主机的PC喇叭有“嘀”的类似按键音。 例如三帝的PV40ML，这种情况是主板的一种提示功能，提示用户改变了键盘的输入状态，不是故障。但是因为有的人不明白其中缘伪，便认为是主板有问题。 7.短促“嘀”的一声 一般情况下，这是系统自检通过，系统正常启动的提示音。不过，有的主板自检通过时，没有这种提示音，什么声音也没有。还要注意，有的主板自检的时间可能较长，会等五六秒钟后才会听到“嘀”的一声，需要有点耐心。 你可以根据报警声音长短,数目来判断问题出在什么地方 AWARD BIOS响铃声的一般含义是： 1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。 AMI BIOS响铃声的一般含义是： 1. 一短声，内存刷哗鸡糕课蕹酒革旬宫莫新失败。内存损坏比较严重，恐怕非得更换内存不可。 2. 二短声，内存奇偶校验错误。可以进入CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，即设置为Disabled。不过一般来说，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验，这对微机系统的稳定性是有好处的。 3. 三短声，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败。更换内存吧。 4. 四短声，系统时钟出错。维修或更换主板。 5. 五短声，CPU错误。但未必全是CPU本身的错，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，如果此CPU在其它主板上正常，则肯定错误在于主板。 6. 六短声，键盘控制器错误。如果是键盘没插上，那好办，插上就行；如果键盘连接正常但有错误提示，则不妨换一个好的键盘试试；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了。 7. 七短声，系统实模式错误，不能切换到保护模式。这也属于主板的错。 8. 八短声，显存读/写错误。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。如果存贮片是可插拔的，只要找出坏片并更换就行，否则显卡需要维修或更换。 9. 九短声，ROM BIOS检验出错。换块同类型的好BIOS试试，如果证明BIOS有问题，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。 10. 十短声，寄存器读/写错误。只能是维修或更换主板。 11. 十一短声，高速缓存错误。 12. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，首先应该检查一下电源是否接好，在检修时往往容易疏忽，不接上主板电源就开机测试。其次得看看是不是少插了什么部件，如CPU、内存条等。再次，拔掉所有的有疑问的插卡，只留显示卡试试。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线，清除CMOS设置，让BIOS回到出厂时状态。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，CPU和内存也没有问题，经过以上这些步骤后，微机在开机时还是没有显示或响铃声，那就只能是主板的问题了。 POENIX的BIOS报警声（以前的老板上有许多POENIX的，可现在已经被AWARD收购了） 1短 系统启动正常 1短1短1短 系统加电初始化失败 1短1短2短 主板错误 1短1短3短 CMOS或电池失效 1短1短4短 ROM BIOS校验错误 1短2短1短 系统时钟错误 1短2短2短 DMA初始化失败 1短2短3短 DMA页寄存器错误 1短3短1短 RAM刷新错误 1短3短2短 基本内存错误 1短3短3短 基本内存错误 1短4短1短 基本内存地址线错误 1短4短2短 基本内存校验错误 1短4短3短 EISA时序器错误 1短4短4短 EISA NMI口错误 2短1短1短 前64K基本内存错误 3短1短1短 DMA寄存器错误 3短1短2短 主DMA寄存器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短1短4短 从中断处理寄存器错误 3短2短4短 键盘控制器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短4短2短 显示错误 3短4短3短 时钟错误 4短2短2短 关机错误 4短2短3短 A20门错误 4短2短4短 保护模式中断错误 4短3短1短 内存错误 4短3短3短 时钟2错误 4短3短4短 时钟错误 4短4短1短 串行口错误 4短4短2短 并行口错误 4短4短3短 数字协处理器错误##您好：响了8次应该是显示屏故障。建议您到官方售后部门为您检修服务。您可以拨打戴尔的售后服务电话咨询：固定电话拨打800-858-2969；手机拨打400-886-8610为您提供戴尔提供维修网点查询链接：","_type":"ZhidaoItem","question":"戴尔的电脑开机开不了，滴滴的响，响了8次，循环！...","title":"戴尔的电脑开机开不了，滴滴的响，响了8次，循环！..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/198726113.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"供点不足,插电脑屁股就行了,前面的USB通常都有供电不足的现象##声音上判断应该是供电不足，二是数据线与硬盘接口的电路板有问题。或者在台机上不用U盘数据线连接，将硬盘直接挂成从盘使用，而是使用转接的方式。造成这个情况有2个可能。可以采用更换数据线和更换接口电路板的方法来测试，一种是数据线有问题##供电不足吧！要不就是硬盘坏了","_type":"ZhidaoItem","question":"移动硬盘插在电脑上滴滴滴的响，显示不了设备","title":"移动硬盘插在电脑上滴滴滴的响，显示不了设备"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2011666355706155068.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴打车，快的打车名字不变滴滴与快的2015-02-14宣布两家实现战略合并。滴滴打车CEO程维及快的打车CEO吕传伟同时担任联合CEO。两家公司在人员架构上保持不变，业务继续平行发展，并将保留各自的品牌和业务独立性。##市场格局远未到定下来的时候，每个阶段都会有不同的竞争对手，Uber，通过车头朝向，进而提升社会资源的使用效率，各路群雄都有所依仗，补贴低则用的少。比如通过资源匹配提高汽车使用率的拼车业务，快的和滴滴目前的占有率已超90%，微信与支付宝的红包大战着实令众人惊呼。而随着其自身的发展、绕行，才有机会去组建一个综合智能出行平台。面临更多大BOSS按照官方的说法，快的和滴滴可以在继续保持补贴的同时，很多乘客和司机使用打车软件的习惯还未完全培养成型。纵观快的和滴滴各项业务。看上去很美，以及已经入局许久的AA租车等。比如。”快的和滴滴先得做好出租车和商务专车的基础工作，并非那么容易，其实只占到全国出租车乘客总数的15%、产品体验和建立更优的出行生态上。加之大量城市本地用车软件也不断涌出，推广打车软件需要面临更复杂的环境、挑活儿等现象。随着快的和滴滴两个公司合并消息的确认，始于跬步？还能任性免费乘车吗”…人们关心的问题大抵如此，Uber模式在国外市场上已经被验证。而未来希望要接入的公交等综合数据，这对昔日的对手火速联姻能否就此“一统江湖”。合并之后。“千里之行，而快的和滴滴的合并也同时也成了人们茶余饭后讨论话题。也就是说，快的和滴滴未来要建立一个综合智能出行平台，但依然有很多用户属于“灰度”用户。拥有百度流量和资金支持、准入等各种壁垒，从资本给滴滴和快的分别近10亿美元级别的投资也可见端倪。但是使用滴滴和快的软件叫车的人加起来，更多更大的BOSS还在后面等着，Uber与百度不仅涉及资本合作，本身就需要解决习惯以及安全等多个现实问题，但是这个领域已然有可见的光明未来，补贴高则用的多，足以迅速分食部分市场份额，商务专车领域将会出现更加激烈的战争。而这些问题的解决和优化。经过一年多的现金补贴，快的和滴滴仍然需要面临不少挑战。仅神州租车就备好6万辆汽车进军商务专车服务。在数量庞大的三四线城市，但要走到这一步，这也意味着用户可以通过这个平台完成所有与城市出行相关的需求，Uber与易到合并之后的力量也不容小觑，快的和滴滴将面临从内到外各个环节的挑战、实时路况来精准计算出租车到达用户身边的距离和时间等、代驾和公交等，打车软件确实培养了一批深度用户。从生态角度，更需要迈过技术，包括打车。“曾为了市场份额都打的头破血流”，而专车领域的竞争已然进入“战国时代”的拼杀阶段，快的和滴滴合并之后也只是拥有了在商务专车核心战场的入场门票，其出行生态与北上广完全不同。专车市场启动“战国”模式商务专车是一块极其诱人的蛋糕。由此看来。因此快的和滴滴合并之后，打车软件的最大对手仍是“扬手召车”这种传统习惯、公交等相关的智能综合出行新业务，需要数据和时间的双重积累、“补贴还有吗。有实力进军商务租车领域的还有坐拥车源的一嗨租车，易到结盟海尔建立租车公司。各方联合之后，把更多的精力放在技术创新、百度和易到也传出联合的消息，现在充其量也就过了几个小关卡。但这个领域目前已经进入“战国时代”。打车软件VS传统习惯在出租车叫车软件这个垂直细分领域，虽然专车面临着不少阻碍。在国内，出租车和乘客的地理位置将更加精准？或许，通过技术减少或避免司机拒载，快的和滴滴可以进一步优化出租车和用户的匹配度，通过技术继续优化产品，仍旧需要投入大量资源培养用户习惯。尤其在三四线城市，打车软件的对手其实是“扬召”及长期形成的用户习惯，大多数人在乘坐出租车时仍然习惯“扬召”，加上逐渐兴起的拼车春节期间。如果说快的和滴滴在打一个通关游戏、拼车，还可以得到百度地图的流量支持","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车快的打车合并之后叫什么","title":"滴滴打车快的打车合并之后叫什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/625675729961477884.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"规范规定是7W以上的车型都行  事实上有些7W以上的车型也没加入他们的车型库 所以还是以滴滴的车型库数据为准##加入滴滴打车准备：滴滴车辆的指导价格在7w以上的标准的车子，5年以内的的车子，另外还要求你的驾照在1年以上，本人要满22周岁。     ##加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、部安卓的4G以上的手机申请方式扫描见下方二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码，可以点击我的头像扫即可才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;通过后直接接单##无精神病史、与乘客攀谈业务话题（如收入，请您查收！五，为了您的安全，租赁;车型不符、刷单！我是1号快车;未与乘客确认路线：XX先生/绕路嫌疑/，业务等）：“违反其他国家法律法规; 请您稍等;女士，那现在就给您开始计费了！我是1号快车司机，无手台低音炮等灯光   灯光使用正常车辆内饰   内饰   内饰干净整洁无破损无异味座椅   真皮座椅干净整洁无破损无陈旧褶皱操作   仪表按键使用正常装饰   无广告贴：XX先生/？√ 到达目的地——结束计费，请系好安全带。② 行车√ 安全带：直接或间接讨要小费等）、饰品，公司会统一发送信息通知参加升级培训：① 封号、与乘客发生任何言语;女士您好：矿泉水，建议配备、要求乘客取消订单：您好，有异味等）？· 好的、平台上用户转到平台下或其他平台接私活，请问您的具体位置是哪里、服务督导，无泡水车身   车身干净无尘土，平台将不再与其合作。√ 送别乘客——请带好您的随身物品、路桥费。√ 即将到达——您好，C1以上驾照外貌   五官端正外露皮肤无明显疤痕、司机准入标准模块   标准驾驶标准   3年以上驾龄;车型与接单司机/、产生客户有效投诉。为了保障乘客权益和让好司机能够赚到更多的钱，订单更多:当快车出现以下任何一种情况，之后可以接听更优质的专车订单、颈部）年龄     22-55周岁    身份背景    无犯罪记录：① 车型符合我们专车车辆标准② 车龄5年以内且驾龄3年以上③ 乘客评价星级达标④ 拥有基础物料配备⑤ 乘客中差评数低、纹身无怪异发型（颜色）无外露纹身（四肢：① 私换司机（司机不是车辆绑定司机）或私换车辆（车辆不是司机绑定车辆）② 车内有非订单乘客或恶意刷单（非正常流程完成订单）③ 拒载乘客（接单后拒绝服务）④ 扰乱平台（借助平台散播或操作违背公司制度的言论或行为）⑤ 危险驾驶（违反交通规则驾驶）⑥ 骚扰乘客（订单结束后联系乘客）. 退出标准、快车司机升级及退出标准1、肢体冲突、携带他人进行接单服务，如何让乘客满意，静默几天您损失多少，我们会根据情况的严重等级对违规行为进行相应的处理。我们有“乘客评价、神秘顾客”等方式进行监督：不系安全带，这也许是你和我们都需要去思考的问题，无损坏及明显划痕、挂件等装饰物车辆配件   车膜   无要求证件配件   车辆证件配件齐全三！~六：路线不熟悉/、纸巾和车载充电器、收取现金（如，这是您在这个行业能够赚取更丰厚报酬的重要保证，您的订单和收入也将水涨船高、封号等处罚措施、违反交通法规（如：上车后立即系好安全带√ 转向灯、乘客投诉，您看停在哪里方便您下车：出发及转向必须打转向灯③ 标准服务话术√ 抢单成功——致电乘客、无不良嗜好（二） 、骚扰乘客（订单结束后联系乘客）。√ 上车出发前——· XX先生/没能及时结束计费等、多记里程或虚报停车费，用心琢磨、司机服务标准① 迎客√ 车辆，想想收入高的一月好几万、车容车况不符合标准（车辆内部外部脏、车辆准入标准模块   项目   加盟车准入标准车辆外观   事故   无重大交通事故！√ 到达地点——致电乘客，我已经到达指定位置等您用车. 升级标准。 快车司机升级为专车司机需满足以下条件，封号就更别提了，酒驾等）。四、无正当理由司机退单或要求改派，我们平台主要有静默账号、服务管理标准用车服务的核心就是让乘客舒服满意、车辆物料标准无硬性要求、开车中玩手机（排除使用行车导航）？/，成交后取消率高的⑧ 被乘客投诉且性质恶劣的2，车辆号牌清晰颜色     无要求    改装   无改装，马上到达XX地、或与乘客争吵，无喷涂装饰、到其他城市接单“等会封号。· 您看是按照导航走还是有自己的路线。· 动作上！账单已发送到您的手机、实际服务司机/。退出情况主要有。② 静默，我尽快赶到，为了服务更好;女士您好。对司机的约定主要如下：到达乘客上车地点，必须退出？· 我们可以出发了吗，静默几天看实际情况（一） 、提前计费/，将路码表归零，从实践中不断学习总结，且接单率高，您的乘客评价会越来高，打开双闪、或有肢体冲突⑦ 接单率低：对于符合专车升级标准的快车司机，无投诉（最近30单内）⑥ 完成一定订单数（不同城市要求不同）、飞单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车对车型有何要求","title":"滴滴打车对车型有何要求"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/425728809309479052.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴打车使用支付宝付款的，个人认为打车软件还是第三方的比较好用楼主试试腾讯地图吧，腾讯地图融入了滴滴和快的两款打车软件而且没融入支付功能，只要现金支付就可以了这样可以免除支付过程中旦担测杆爻访诧诗超涧网络原因引起的麻烦而且在使用过程中不会跳转至滴滴和快的的页面使用起来非常方便  希望可以帮到你  望采纳哦","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车app怎么付钱","title":"滴滴打车app怎么付钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1669349311466119547.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"打怪升级！打boss直接升2级##方法/步骤1下载安装一、短信下载方式：编写手机短信“手机打车”发送至“12114”即可下载最新版嘀嘀打车。二、百度搜索“嘀嘀打车”，登陆嘀嘀打车官方网站可以分别从乘客和司机角度根据手机的不同选择相应的“嘀嘀打车”下载安装。三、手机登陆各大应用市场下载并安装 “嘀嘀打车” 。如Appstore，豌豆荚等。2使用教程--乘客版1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。可以预约叫车和现在叫车。2.语音呼叫。说出要去的地方。软件语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。3使用教程--司机版1.司机用户安装司机版后，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册。2.运行软件后，等待乘客呼叫。3.响应乘客呼叫。响应成功后，可以查看呼叫乘客的信息。手机号码，所在地和目的地。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么升级","title":"滴滴打车怎么升级"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2139898240038391988.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴快车合法于2015年10月8日，滴滴首获专车经营牌照 专车规范化管理在上海破冰。上海网络约租车平台经营许可证，是中国乃至全球范围内颁给网络约租车平台的第一张许可证，无论是对城市出行还是对中国移动互联网的发展，这都将是一个里程碑。在时代推动、广大市民的出行需求下，滴滴快车会逐步走向合法合规化。东方网记者于量10月8日报道：滴滴专车今起正式“洗白”。上海市交通委方面今天下午宣布，向滴滴快的专车平台颁发网络约租车平台经营资格许可。这是专车这一新生事物在国内出现后，第一张专车平台的资质许可。滴滴快的也随之成为第一家获得网络约租车平台资质的公司。你看看我找的新闻内容，或你自己百度一下。所以要加入的伙伴们，赶快抓紧时间哦。到他们的报名页面申请把http://www.udac...##是中国乃至全球范围内颁给网络约租车平台的第一张许可证.udache。上海市交通委方面今天下午宣布://www，滴滴首获专车经营牌照 专车规范化管理在上海破冰，向滴滴快的专车平台颁发网络约租车平台经营资格许可?source=2&sourceid=JvBrviX9wZzG0AIHbtmz3A\" target=\"_blank\">http。东方网记者于量10月8日报道,&type=21详细接单的方法你查阅滴滴软件里的有个专车指南的。你看看我找的新闻内容.udache://www。到他们的报名页面申请把##1.理论上，目前 优步，滴滴都没有洗白。2.但是事实上，没有运管会去抓，或很少主动去抓（钓鱼的除外）。3.目前是灰色地带4.你想想互联网大会，习大大都邀请了 滴滴的CEO程维，说明什么问题，应该懂了。国家正在实行改革，推行“互联网+”政策，滴滴专车正是\"互联网+交通\"中涌现出的新业态，是改革的产物。                                                                                                                                             5.近期的全国两会，交通部长非常明确的讲了，鼓励网络约车，明确表示顺风车合法，要规范网络约车。6.最新出租车管理办法废除了，业内认为是为网络约车让路。7.优步本来在国外就是合法的。国家鼓励滴滴去国外拓展业务，希望他成为有一家具有国际...##1.理论上，目前 优步，滴滴都没有洗白。2.但是事实上，没有运管会去抓，或很少主动去抓（钓鱼的除外）。3.目前是灰色地带4.你想想互联网大会，习大大都邀请了 滴滴的CEO程维，说明什么问题，应该懂了。国家正在实行改革，推行“互联网+”政策，滴滴专车正是\"互联网+交通\"中涌现出的新业态，是改革的产物。                                                                                                                                             5.近期的全国两会，交通部长非常明确的讲了，鼓励网络约车，明确表示顺风车合法，要规范网络约车。6.最新出租车管理办法废除了，业内认为是为网络约车让路。7.优步本来在国外就是合法的。国家鼓励滴滴去国外拓展业务，希望他成为有一家具有国际影响力的公司8.这就是现在法律跟不上现实的发展，不过，估计快了如果不小心被抓，就配合调查，扣车、罚钱（4000-20000不等），时候拿凭证去找滴滴或优步报销##滴滴优步我两个都开  滴滴比优步赚钱多了。 而且优步还乱封号   扫描我的头像 当滴滴司机##违法，通过法律空子非法营运，没有营运资格知识下载个软件就可以载客赚钱，没有约束。 而出租车属于投资后的产物不管是份子钱还是收购营运证的费用都是一种投资，所以为了回报出租车时刻都会运营，而专车快车没有投资他们可以挑客人挑价格。想出就出不想出就不出。让公共交通失去稳定。    每天打车的人是固定的不会因为出现了专车快车而变多，而现在的城市道路都很拥堵所以道路的承载量流动量也是固定的，而专车快车的非法运营完成路上的车更多道路更堵运载量反而下降，造成大量的出租车空载。因为出租车是一种投资为了投资可以得到效益出租车不会因为专车的出现而不上路。所以路上跑得哪些本应该停在家的私家车变成的专车快车只能造成道路更堵。而你们等车省下的几分钟都浪费在了路上，还造成了其他车辆的拥堵...##违法，通过法律空子非法营运，没有营运资格知识下载个软件就可以载客赚钱，没有约束。 而出租车属于投资后的产物不管是份子钱还是收购营运证的费用都是一种投资，所以为了回报出租车时刻都会运营，而专车快车没有投资他们可以挑客人挑价格。想出就出不想出就不出。让公共交通失去稳定。    每天打车的人是固定的不会因为出现了专车快车而变多，而现在的城市道路都很拥堵所以道路的承载量流动量也是固定的，而专车快车的非法运营完成路上的车更多道路更堵运载量反而下降，造成大量的出租车空载。因为出租车是一种投资为了投资可以得到效益出租车不会因为专车的出现而不上路。所以路上跑得哪些本应该停在家的私家车变成的专车快车只能造成道路更堵。而你们等车省下的几分钟都浪费在了路上，还造成了其他车辆的拥堵耽误别人的时间。对社会一点好处没有的专车快车就该严惩！##现在处于边界线上 如果合法，那么运营车辆的运营证从业人员相关资质 都会形同虚设；如果不合法，国家又没有取缔，最后还是看它能为社会或者国家带来什么利益，才能确定。##滴滴快车载人合法吗？##合法的呀！很方便的，我用过##合法##成都、武汉以及杭州等8个城市上线、天津、广州，该服务属于非营利性搭车服务，目前已经在全国北京，软件平台不收取任何费用，乘客的所有付费、重庆.99元。[1] 消费者使用滴滴快车即可享受每公里0，都归车主所有合法“滴滴快车”2015年5月7日起正式登陆滴滴打车APP、最低只需5元的超低价服务、深圳","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车合法吗","title":"滴滴快车合法吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1048622158142925139.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"甩葱歌？？？？不懂 呵呵~","_type":"ZhidaoItem","question":"如何将滴滴快车司机端滴滴广播关掉","title":"如何将滴滴快车司机端滴滴广播关掉"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/447862826.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"拔掉内存，看声音是否一样，检查一下内存##内存问题##　　电脑开不了机黑屏出现滴滴滴的响声，一般是板卡的原因：　　1、板卡接触不良。把内存条和独立显卡拔出来，用橡皮擦把金手指擦拭一下，把上面的氧化层擦拭掉，然后重新插稳插实即可。　　2、板卡损坏。也就是内存条或显卡损坏，需新购。　　3、插槽损坏。以内存条为例，把内存条拔出来，换插到另外一个插槽，如果能正常开机，那就是主板的内存插槽损坏了。　　4、CPU风扇故障。如果CPU风扇积灰过多，请清除风扇积灰；如果CPU风扇不转，请进行更换。　　5、CPU或CPU风扇安装不正确。把CPU和CPU风扇拆下来，重新正确插好，尤其要确保CPU的插针安装无误。　　6、如果以上原因都不是，那就可能是主板原因。自己懂主机安装的话，可以把主板拆下来装到其他电脑测试是否能正常运行；如果自己不懂主机安装的话，则直接电脑维修店检测。##除灰然后再开机可能是内存坏了，也有可能是机箱进灰了，把机箱打开","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么电脑开机一直会滴滴的叫，一直开不了。","title":"为什么电脑开机一直会滴滴的叫，一直开不了。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/587994876.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"baidu.com/m.baidu.com/m?tn=baidump3&ct=134217728&lm=-1&word=Hampton%20The%20Hampster%20-%20The%20Hampsterdance%20Song\" target=\"_blank\">http://mp3Hampton The Hampster - The Hampsterdance Song   绝对这个 偶以前铃声  地址 ##初音未来 - 甩葱歌??","_type":"ZhidaoItem","question":"一首国外歌 童音的 里面是这样唱的 滴滴滴嗒 滴滴...","title":"一首国外歌 童音的 里面是这样唱的 滴滴滴嗒 滴滴..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/392790541603990045.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车专车不到起步价是不是要补回来","title":"滴滴打车专车不到起步价是不是要补回来"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/367788609155610404.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"豌豆荚安卓市场app##就是一个手机app软件。打开后，然后周围显示会有多少出租车，这时你可以发布自己的需要乘车信息。可以是语音，也可以是地址。发布完，等待司机接单。司机接单后，然后会跳出，是否已乘车，你选是。 然后最后下车的时候，选择用微信支付。最后结束打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么下载用手机","title":"滴滴打车怎么下载用手机"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1302146066799380339.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"直接付现金，若有优惠券，就不可以使用，价格不会优惠。滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。##付现金肯定没问题，有钱谁不收呢？ 不过现金就不能享受滴滴打车的减免优惠了，因为人家滴滴打车的目的就是使用微信支付平台的一个推广拓展，你都不用人家的微信支付，谁旦福测凰爻好诧瞳超困给你享受这个待遇呢？？？ 他们的目的就是使用微信支付才能享受优惠减免待遇的。。所以亲爱的，你懂得！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车直接付现金 价钱有减么","title":"滴滴打车直接付现金 价钱有减么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2140043999379734628.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"还有200块钱的新手奖励，跟着注册流程完成即可：1、车辆裸车价格在7万以上2。3。不管您是加盟滴滴快车或者是滴滴专车、驾龄1年以上，身体健康，不限男女。申请方法.象上码即可加入、车龄需要6年以内私家车加入滴滴专车司机端的注册条件。4，都是先从滴滴快车做起：点击我的茗字 然后扫描头，接够一定单数系统会通知您根据车型来升级滴滴专车。申请成功通过后7天内接满10单、年龄在22周岁到55周岁之间##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车月入上万##1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;##私家车参与“专车”营运，属于非法营运，一旦被查会严厉处罚的！##时代在进步，市场在改变，总有人会阻碍，特别是一些本来吃这碗独食的人！滴滴已经两年了！祝所有司机朋友财源广进！##滴滴专车客服电话##滴滴专车有客服电话吗？##衢州牌照能申请滴滴专车吗##看问滴打车上传驾驶证时显示失败是怎么回事##打开滴滴官网，电脑上就可以注册。##4000000666","_type":"ZhidaoItem","question":"个人私家车滴滴专车司机端客服电话","title":"个人私家车滴滴专车司机端客服电话"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/809955026462687612.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴顺风车怎么注册##滴滴顺风车怎么注册##我有一台五荾荣光想加入专门拉滴滴代驾司机怎样才能加入##怎样更改个人资料##滴滴顺风车就是滴滴专车的延伸，登陆步骤：##司机注册方式：","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车司机怎样登录?","title":"滴滴顺风车司机怎样登录?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1755403225817120988.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"使用手机号等登录您的滴滴打车中心在付款的时候，然后直接选择代金券，即可选择使用您的滴滴打车券.##微信-我的银行-滴滴打车，上面有你所在的位置和你去哪，然后-马上叫车-师傅会接你的单，到时候师傅会给你打电订浮斥簧俪毫筹桐船昆话，或者你给他打，上车之后到达地方微信支付选择使用代金券就行了(前提你微信先绑定银行卡)","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车打车券怎么用","title":"滴滴打车打车券怎么用"}
{"url":"http://muzhi.baidu.com/question/1366689347953264179.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"主板滴滴的响是什么原因？","title":"主板滴滴的响是什么原因？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/561393022861482364.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"苹果的话直接打开设置隐私位置信息找到滴滴打车 关掉  安卓的下载个腾讯助手之类的 权限里面关闭","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车正在使用您的位置信息怎么关闭","title":"滴滴打车正在使用您的位置信息怎么关闭"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1669094637144936147.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴专车有很多车型，系统默认的是舒适型，2.9一公里的，其实还有一个优选型，2.7一公里，不过要在打车的时候自己手动调一下##舒适型：17元起步，3.7元/公里，低速1元/公里，空驶1.5元/公里（15公里以上）","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车价格怎么算","title":"滴滴专车价格怎么算"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/590581570.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"也有情况是温度过高，麻烦你将问题说得更详细一些，如果此类型的情况也不是，也考虑作是内存出现了小问题你电脑在玩的过程中才会出现如此的问题##报警声  有可能是机箱内温度过高报警。也有可能是硬件出错了！拿去检测一下吧！##初步怀疑是你的键盘出问题了，如果要是同时按住很多键就会响##重新插一下内存或显卡，清一下尘土##只留显示卡试试，只有更换一条内存，CPU错误。其次得看看是不是少插了什么部件；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了: 常规错误，只要找出坏片并更换就行。 1长3短。 1长1短，将内存Parity奇偶校验选项关掉,数目来判断问题出在什么地方 AWARD BIOS响铃声的一般含义是。 1长2短。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，清除CMOS设置. 八短声、内存条等，键盘控制器错误。 　　10，高速缓存错误: 电源问题，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复，内存刷新失败，重新设置不正确的选项。更换内存吧。检查主板: RAM或主板出错。但未必全是CPU本身的错，经过以上这些步骤后。 无声音无显示。 　　7，如果此CPU在其它主板上正常，不接上主板电源就开机测试，那就只能是主板的问题了。 　　4，系统时钟出错，插上就行。 　　11。换块同类型的好BIOS试试。维修或更换主板，显存读/。如果是键盘没插上，只好更换主板。 　　12。换一条内存试试，拔掉所有的有疑问的插卡。重插内存条。显卡上的存贮芯片可能有损坏的，若还是不行： 1短: 内存条未插紧或损坏，即设置为Disabled;写错误。 　　2，也表明机器没有任何问题。再次. 七短声；如果键盘连接正常但有错误提示。 2短: 主板Flash RAM或EPROM错误，请进入CMOS Setup，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验。换块Flash RAM试试. 十一短声: 计算机开机自检声音提示含义 BB是报警的声音 你可以根据报警声音长短: 电源问题. 三短声: 电源。这是我们每天都能听到的，如CPU。可以进入CMOS设置。 不停地响。 　　9，则不妨换一个好的键盘试试、显示器未和显示卡连接好，恐怕非得更换内存不可: 系统正常启动，那好办。 1长9短，微机在开机时还是没有显示或响铃声。 POENIX的BIOS报警声（以前的老板上有许多POENIX的，否则显卡需要维修或更换: 显示器或显示卡错误： 　　1，ROM BIOS检验出错. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示。 　　5，BIOS损坏;写错误. 九短声。只能是维修或更换主板。内存损坏比较严重. 二短声，寄存器读/。这也属于主板的错. 五短声，这对微机系统的稳定性是有好处的. 十短声，内存奇偶校验错误。检查一下所有的插头. 六短声。 不断地响（长声），让BIOS回到出厂时状态，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败. 四短声。如果存贮片是可插拔的，若还是不行，则肯定错误在于主板。 　　6。 　　8，CPU和内存也没有问题，系统实模式错误. 一短声。 重复短响，首先应该检查一下电源是否接好。 　　3。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线。 AMI BIOS响铃声的一般含义是: 键盘控制器错误，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，在检修时往往容易疏忽，不能切换到保护模式，如果证明BIOS有问题以下供参考。不过一般来说","_type":"ZhidaoItem","question":"我电脑总是滴滴响是怎么回事啊","title":"我电脑总是滴滴响是怎么回事啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/305781302758263084.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在优惠中输入最新优惠码“7d9uyk97ub”可获得50元打车券。Uber计算价格是按照分钟和公里同算的，时间是比如等待时间！车分成人民优步/uberx/uberxl/高级轿车！每种的最低费用和每公里费用不同，是根据各个地方的出租车起步价而不同的！上海的人民优步最低费用15元，平时2.17元/每公里，等待0.3元/每分钟！你下载uber之后点击不同的车就可以看到了！首次下载注册时，在优惠中输入“7d9uyk97ub”可获得50元打车券##主流的是uber、滴滴打车、一号专车，首次坐都有优惠几乎是免费，可以自己体验一下再选择。薅羊毛反正免费车先坐了再说。Uber首次坐车输入优惠码送50元，打车18公里左右是免费的，这个真的非常划算。2015年最新优步打车优惠码是：uber官方优惠操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册；2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效；4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面选择“优惠”5.输入栏输入打车优惠码：uber官方优惠然后确认6.点击左上角圆圈，在主界面“付款”那里可以查看50元优惠。提醒：有效期内能免费坐18公里左右。而且只能一次用完，不可拆分多次。##都还可以，快车应该最便宜，距离越远越明显，毕竟每公里单价固定且低廉##滴滴目前很好，但是刷单现象严重！所以，如果想尝优惠的，且有精力尝新鲜的话，Uber可以试一试##其实都差不了多少，最开始都会给你优惠##uber全国优惠码： k3bnwxhqub  节省30元##注意收到验证码后回复短息才能生效使用，可以自己体验一下再选择； 2 ） 进入uber注册、滴滴打车：wet7wcekub手机注册Uber指南1 ） 用手机下载uber（优步）的app。Uber首次坐车输入优惠码送30元：uber200vip（优惠码二选一）。提醒，绑定支付方式（信用卡或者支付宝）：wet7wcekub或者输入官方优惠码，在手机助手中搜索，在主界面“付款”那里可以查看30元优惠，有效期内打车能免费坐12公里左右，首次坐都有优惠； 3 ） 首次APP登陆会收到手机验证码， 然后点击完成 6 ）点击左上角圆圈。最新优步官方优惠码是，点击“优惠”5 ）输入栏输入官方优惠码。薅羊毛反正免费车先坐了再说； 4 ） 在uber首页点击左上角圆圈主流的是uber，不可拆分多次：只能一次用完","_type":"ZhidaoItem","question":"打车Uber便宜还是滴滴便宜","title":"打车Uber便宜还是滴滴便宜"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1432049069423135059.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你可以从车牌和车型快速判断你呼叫的车是否到达，同量你的软件也会开始计费且同步实时显示。7“我的行程”包括“未完成”的行程和历史行程，那我们可以从输入历史中选择输入。6你可以从软件首页的左上角点击进入“个人信息”页、车牌号码。屏幕下方可以选择“车型”和增加小费、手机，也可以随时拨打电话联系司机； 手机屏幕上会显示司机的姓氏，你可以收上付款，否则请手动输入 3确定目的地后、评价。8我的钱包”包括各类优惠券、头像，等待的时间有点久了，司机抢单应答后，软件会根据你选择的“车型”计算出本次行程的大概费用和时间，软件会自动定位你所在的位置，在这里你可以查询“我的行程”。确定这些信息后、给司机发信息，下方是输入历史，一般他会主动给你打电话，等待司机抢单应答（示例中。2图示上方是输入框。请在屏幕下方输入你想要去的地方，且推送在你附近的滴滴司机的大概位置与数量、服务星级，你可以在这里打开进行付款，也可以稍候付款、接单总数，司机从他的软件上停止计费。5你上车后，这时你的行程就算完成了，点击“呼叫快车”（假设选择了“快车”）4接着软件就会把你的呼叫推送到附近的滴滴司机，假设我现在要去“农讲所”、“我的钱包”等信息1打开“滴滴打车”软件，司机就会从他的软件上开始计费，询问你具体位置、车型；你也可以从屏幕的右上方“取消叫车”），若账户上有优惠券则会提示可以使用多少钱的优惠券。到达目的地后","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么使用滴滴快车打车券","title":"怎么使用滴滴快车打车券"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1732000053003419867.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"是拨号上网哇那个是modena 拨号的但是通常只有在上网拨号的时候才响有可能是modena出问题了 拿去修修看##你的机器没有任何问题。 9短，请进入CMOS Setup，只好更换主板：键盘控制器错误：ROM BIOS检验和错误那是BIOS自检时查出故障所发出的声音提示。 4短。检查主板：中央处理器（CPU）错误：常规错误。显示内存有问题：显示测试错误： 1短，只有更换一条内存：内存错误，BIOS损坏。 2短：系统基本内存（第1个64kB）检查失败：电源有问题。 三：系统时钟出错。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，重新设置不正确的选项：显示内存错误：电源有问题。检查一下所有的插头。 1长9短。换内存，若还是不行。 1长3短：键盘控制器错误：主板Flash RAM或EPROM错误，更换显卡试试： 1短。内存损坏。 1长1短：系统正常启动。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。 无声音无显示。换一条内存试试。 二。 1长3短。 8短。 5短：内存刷新失败，若还是不行。 1长8短：内存条未插紧或损坏，不过最根本的解决办法还是更换一条内存，更换即可。 不停地响。 3短、显示器未和显示卡连接好。恭喜：显示器或显示卡错误，不能切换到保护模式。换块Flash RAM试试：电源、AMI BIOS自检响铃含义。 6短。 2短：系统实模式错误。重插内存条：RAM或主板出错。 7短：内存ECC较验错误。 不断地响（长声）。更换内存条。 1长2短。 重复短响、Award BIOS自检响铃含义。BIOS自检响铃含义 一、Phoenix BIOS自检响铃含义","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机一直滴滴响","title":"电脑开机一直滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1047581930238310139.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"支付银联的卡都可以。如果没开通网络支付功能就不行。##滴滴打车可以绑定中国银行、中国工商银行、中国建设银行、中国农业银行、交通银行、兴业银行、光大银行、广发银行、民生银行、北京银行、南京银行、宁波银行、浙商银行、杭州银行、上海农商银行、上海银行、华夏银行、招商银行、深圳发展银行、浦发银行、广东发展银行、江苏银行、渤海银行、锦州银行、青岛银行、成都银行、哈尔滨银行、齐鲁银行、平安银行、北京农村商业银行、天津银行、国家开发银行、中国农业发展银行、花旗中国银行、汇丰中国银行、渣打中国银行、恒生银行、东亚银行、中国邮政储蓄银行、中信银行等银行的借记卡。滴滴打车绑定银行卡：","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车可以绑定哪些银行","title":"滴滴打车可以绑定哪些银行"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1239506821647103699.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会...##1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##和一般出租一样##时距并计！##先在手机上下载嘀嘀打车应用，你再把自己要去的地方输入或者语音。当你需要时打开应用，还能省钱，如果是微信支付会有优惠，超赞，系统会自动搜索到您当时所在的位置。嘀嘀打车暂时不收费的！。我都用了好多次了！，然后注册","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么计费","title":"滴滴打车怎么计费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1958811380923853580.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不可以的。香港用飞的打车##可以，去年低我在那边用了的##能用，全国通用，香港也不例外。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车在香港能用吗？","title":"滴滴打车在香港能用吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/746231922410115692.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"专车订单线上考核：首次加入专车完成线下培训考试后，进行的50单全部类型订单舒适服务考核。##降级或专车考核未通过司机。可重新在线下申请（司机端线上自助申请功能.服务得分排名低于25%iii，考核标准，待补全资料后转正。2，进行的30单优选订单提供舒服服务考核。一，优选型司机即可转正成为正式快车司机.考核未通过：i：i：主观不愿意升级到专车的司机、舒适型以上车型升级方式1，司机即正式转正，愿意升级的司机需购买100元的基础物料包.车辆和资料不符合要求者，无需领取物料包.服务星级低于4.无投诉（最近50单内）：舒适型，工作人员对舒适以上车型司机讲解专车和快车在收入和服务上的区别.专车。注，并由平台激活后即可成为滴滴试用期专车司机.投诉率高于2%vii.当天资料不全者进行封禁，到滴滴指定场所进行专车服务培训，统一不受理资料补全和车型升级.服务健康度88分的司机vii。2：线上考试渠道激活的司机（闪电司机），都需要提供舒适型专车服务;次地网签到记录vi.快车订单线上考核，触发降级标准中的任意两条后，以上标准在实施前可能会有调整）2;25%.车辆条件满足专车要求5。iv，须要等待通知.资料补全将出现以下三种情况，完成并通过培训后。v、正式专车司机降级流程1，在激活后。ii.有1次50单/.司机头像iv：i.降级后的司机可重新申请30单快车订单线上考核.统一发送短信通知试用期司机到指定租赁公司进行验车及资料补全：如司机未收到短信通知、试用期司机转正流程1，考核过程中无论接到什么级别的订单.现在有专车司机根据以下降级标准进行实时考核。ii.升级考核期内，即可对车型升级，已经在开发），待升级司机依然可以接优选型订单。3。iii。四.资料补全，并进入升级考核期，不能按时抵达的司机.50个舒适以上订单内无地网签到领水记录vi、新术语1。3，解除合作，将由总部对司机进行降级操作，该文档将详细介绍升降级标准及升降级流程。2。4.成交后取消率高于25%v.试用期，降级标准、试用期以外的车型，询问司机是否愿意升级专车司机：滴滴专车的优选型将与一号专车的经济档车型统称为“快车”，当司机车辆符合快车以上车型（不含快车）.拥有基础服务物料包，并完成验车后。三.成交后取消率=&lt.当场接受车辆分级申请。3，按上表提供快车服务，解除封禁。iii：i.接驾时间不得高于城市平均值2倍.银行卡注。4：等待现场培训期间，平台将对50单的服务进行监控考核。二.7星的iv，进行的50单全部类型订单舒适服务考核.通过考核后：除快车.车龄超过6年的ii。6、商务型和豪华型，即.快车，转正后可持续在快车产品上接单服务.专车订单线上考核滴滴专车司机升降级标准即日起开始实施。4，专车司机需接受50个订单的专车订单线上考核，将会被重新降级到优选型，名单统计给我作封号处理.商业保单ii.验车补全资料成功后.交强险保单iii.愿意升级到专车的司机，直到司机完成验车和资料补全后，且未补全资料期间：首次加入专车完成线下培训考试后，无需提供饮用水.通知司机要求在7天内前往指定地点验车并补全信息，进行30单快车订单线上考核。5，称为试用期司机.平均接驾时间高于所在城市平均值2倍（降级方案将将在近期实施.司机通过线上注册完成线上化考试。注","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车如何升级专车","title":"滴滴快车如何升级专车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/265471120519112805.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我今天早上很开心用uber打车然后发现支付方式不能用让我换于是我换了支付宝不行又换了百度钱包不行又换了银行卡还是不行呵呵哒于是关掉uber，打开滴滴很快我打上了快车但是辣个司机一直没动你知道那个图有个小车司机一直没动车就在那我给司机打了四个电话他的车还是没动我继续打然后我手机关机了没有电了呵呵哒这时候已经过去20分钟了我的手机没有电了接我的司机还没有来也许永远不回来把手机塞进口袋插着手开始打车早上好冷啊我觉得自己快洞出翔的时候有个出租车来了我招手但是有人尼玛内心崩溃啊忽然一俩小QQ停下来了问我，去哪我就坐着小...##我今天早上很开心用uber打车然后发现支付方式不能用让我换于是我换了支付宝不行又换了百度钱包不行又换了银行卡还是不行呵呵哒于是关掉uber，打开滴滴很快我打上了快车但是辣个司机一直没动你知道那个图有个小车司机一直没动车就在那我给司机打了四个电话他的车还是没动我继续打然后我手机关机了没有电了呵呵哒这时候已经过去20分钟了我的手机没有电了接我的司机还没有来也许永远不回来把手机塞进口袋插着手开始打车早上好冷啊我觉得自己快洞出翔的时候有个出租车来了我招手但是有人尼玛内心崩溃啊忽然一俩小QQ停下来了问我，去哪我就坐着小QQ来到了公司小QQ司机是我们家后面那个公司的员工说他昨天没来上班今天不上班没人告诉他他屁颠屁颠跑过来了于是就开会黑车uber和滴滴哪个好用，都不如记错上班时间的小QQ##滴滴或优步都可以呀。滴滴的注册流程和加入条件：1.车辆裸车价格在7万以上（以市场价为准！）2.车龄需要6年以内。（以行驶证时间为准！）3.驾龄1年以上。（以驾驶证上的时间准！）4.年龄在22周岁到55周岁之间，不限男女，身体健康，有驾驶证。注册流程：滴滴注册方法：微信扫码注册加盟就可以，因为这里不能发二维码，可以点击我的ID进入我的主页扫描我头像的二维码，微信扫码注册，根据滴滴要求填写资料，并上传驾驶证、行驶证、车辆保险资料就可以注册成为滴滴司机了.##对于要加入的 车主来说 建议的话 两个软件都下载使用一个软件跑半个月看看所以你自己都试试看一般一个月都是大几千快优 步申 请流 程 可参考\\##最好比较 软件里的奖励活动看到多的 那个 就做是那个 是好的每个地区 每个时间段每个人跑的方式不一样##优步专门坑司机，无故封帐号，申诉无门，乘客还必须要用支付宝绑定，自动扣费，有时乱扣，迟早有天原型毕露，名副其实的骗子加痞子，无法无天。滴滴是中国的，跟优步价钱一样，经常有优惠活动，建议大家用滴滴##滴滴快车优惠多多，尤其是新用户注册可以优惠，速度快操作方便，内置地图精准不走弯路！##优步，优步比滴滴便宜很多，而且快##优步打车本来就是一个骗局##滴滴吧##打车只需要提前5分钟预约，为自己节省不少的时间呢我个人认为还是优步打车比较靠谱一点，这里都是经过实名认证的，安全可靠","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车和优步哪个好？","title":"滴滴打车和优步哪个好？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/497187286819456684.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我的钱包里面##滴滴打车券查看步骤如下：        首先打开滴滴出行app，左上角灰色的半身人形图标（个人中心），用手机号码登陆后，进入“我的钱包” ，进入“打车券”即可查看。现在的滴滴出行，已经把顺风车、出租车、专车、代驾、试驾融合在一起了。使用方法：1、乘客用户安装乘客版后（按自己手机系统选择版本），首次运行输入手机号码进行验证注册。可以预约叫车和现在叫车。2、语音呼叫。说出要去的地方。软件语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3、等待司机接单。4、司机接单后，可以查看司机的相关信息，也可直接拨打司机电话或等待司机电话。5、乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。6、已经有优惠券的，可直接抵扣。##入滴滴打车，请叫我雷锋，点击左方头像，点击进入之后就能看到，然后有个我的钱包","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车劵怎么查看","title":"滴滴打车劵怎么查看"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1303955344026368259.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在想让滴滴号不被封禁很难，因为客人主动取消定单糸统都认定是司机打电话诱导乘客取消的，由于滴滴的日益壮大，是不会考虙司机师傅们的，专业做滴滴的就死心吧，因为滴滴公司现在不差车了，业余的可以，安心的上班吧，不比以前了##正常使用，不爽约##技术员诚哥Q865.6916解决了求个采纳谢谢##打针前要一定确认好打优惠券针还是现金针6；4.baidu，不能都是长针、打针要长短结合.即十单不要超5单、打针完后优惠券超出公里数及时付款进支付宝、发位置之前、尽量在放针前两三分钟上线；2://pan，停在优步车少、针下好后，要乘客端下线；5、最重要的一点，就全部优惠券针、打针优惠券针和现金针要搭配着打针；7!： 1，每针的时间在十分钟到二十分钟!。10；3，避免多次秒打针: 一天打针千万不要超过所有单数的45%、打针后!","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎样刷单才不被封号？","title":"滴滴打车怎样刷单才不被封号？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/588880296.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"这是软件冲突了，找到软件管理，把带有叹号和问号的软件清理或更新一下。##内存或者显卡松动，打开机箱插拔一下并做相应清理清洁，重新插回重启。##出现这种情况，一般而言，可以尝试以下方法：1、主机接的电源是否有接地，如果主机没有接地的话，主机上面有电源，很容易产生静电。换一个有接地的电源，在开机看看。2、如果还是不行，那么就是静电对内存条产生的影响，具体的方法就是把主机里面的内存条出来，擦一擦，在插回去。3、如果不是电源的问题，那么就是内存条上面的灰尘太多，也会引起开机问题。将内存条取出，在用橡皮擦把内存两边的金手指擦一擦,上面的灰尘用吹风机吹一次，再放回去。##这与主板的boss有关AwardBIOS报警声含义及解决办法报警声\t含义\t解决方法1短\t系统正常\t-1长1短\tRAM或主板错误\t更换内存甚至主板1长2短\t显示器或显卡错误\t重插或更换显卡1长3短\t键盘控制器错误\t检查主板的键盘接口1长9短\tFlashRAM中的EPROM错误\tBIOS芯片损坏不断地响（长）\t内存条未插紧或损坏\t重插内存或更换内存不停地响\t电源、显示器未和显卡连好\t检查显卡和显示器连接否重复供禒垛溉艹防讹狮番饯短响\t电源问题\t更换电源AMIBIOS报警声及解决办法报警声\t含义\t解决办法1短\t内存未过测试\t内存损坏，更换要2短\t内存奇偶校验错误\t进入BIOS设置，将内存Partity奇偶校验设为Disable3短\t系统基本内存检查失败\t更换内存4短\t系统时钟出错\t维修或更换主板5短\tCPU出错\tCPU插座或CPU问题6短\t键盘控制器出错\t检查与主板的连接，或更换键盘7短\t系统实模式错误，不能切换至保护模式\t更换主板测试8短\t显存读写错误\t显存芯片损坏，更换显卡9短\tROM BIOS 检验出错\t更换同类型的BIOS，采用重写或热插拔的方法恢复10短\t寄存器读写错误\t更换主板11短\t高速缓存错误\t更换CPU 无报警\t电源、显卡、内存、CPU出错\t检查各个连接，尝试清除和恢复CMOS资料","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机一直滴滴响 怎么办","title":"电脑开机一直滴滴响 怎么办"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/577463925.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"是不是连续的长时间的发出滴滴声？是否可以正常开机？##可能是你的CPU风扇松动了  你拆开机箱自己紧紧就好了##有滴滴的声音几声？能开机吗？##滴声是主板蜂鸣器的声音。仔细检查电脑系统的散热系统有无问题！极可能是主板在报警某个设备温度过高！ 这都是出现输入、操作错误或报警、提示时候的声音。选择控制面板-声音和音频设备-声音，然后将声音方案下面的选框选择为无声，但这样会连进出WINDOWS的声音也消失，你可以尝试其他的声音方案，每选择一种声音方案，在声音方案下面的程序事件栏里可以看到一串列表，列表前方有喇叭的代表有声音，没有喇叭的就没有声音。我习惯于装好操作系统后将声音方案设置成无声，我也不喜欢那种无聊的令人讨厌声音，哈哈！~但有的声音是需要在CMOS里面调，最好请专业人士当面给你调，否则有可能造成麻烦！电脑的滴滴声一般情况下有下面几种:1.两声短鸣：CMOS设置错误。2.一长一短：内存或主板错误。 3.一长两短：显示器或显卡错误。4.一长三短：键盘控制器错误。5.一长九短：主板闪存错误。6.不断长响：内存未插好或芯片损坏。7.不停短响：电源故障。 8.不停地响：显示器与显卡未连接。AMI：1.一声短响：内存刷新失败。 2.两声短响：内存校验错误。3.三声短响：系统基本内存自检失败。4.四声短响：系统时钟出错。5.五声短响：CPU出错。6.六声短响：键盘错误。7.七声短响：系统实模式错误。不能进入保护模式。8.八声短响：显存错误。9.九声短响：主板闪存错误。10.一长三短：内存错误。11.一长八短：显示器数据线或显卡接触不良。","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么电脑老是有滴滴的声音","title":"为什么电脑老是有滴滴的声音"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/175981962974132124.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴专车起步费17元，里程费3.7元/公里，超过15公里，每公里加收1.5元空驶费。同时，另一打车软件快的也推出“一号专车”服务，起步价15元，里程费2.9元/公里，时长费每分钟0.5元。专车司机对此解释，专车主要服务高端商务人士，主要是定点接送机、企业接送等，还能开具发票用于报销。不过，高端的专车服务，也有些不便。如约车后，最先抢单的车辆将被系统自动匹配，消费者不能自行指定车型。付款需要通过微信支付，发票事后才能快递给乘客。##不超过12元就只收1分钱，现在是推广阶段，所以比较便宜是真的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车收费标准","title":"滴滴打车收费标准"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1754905169753837308.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1989年，我去了海南省，到三亚了咯？##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车月入上万##&1注册滴滴专车需要的条件##手机号注册3步骤如下、拍一张服务资格证照片上传、手机下载嘀嘀打车2：前提是你要有正规的上岗证件服务资格证1，等待嘀嘀电话回复再报一下你的客运上岗证号确认4","_type":"ZhidaoItem","question":"如何注册滴滴专车","title":"如何注册滴滴专车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/392412468408674325.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"        1.baidu.  有一部自己的四门汽车.baidu滴滴打车需要的条件和注册的步骤详述如下://pan：   基本条件(各个地方有细微差别)，方便用来导航.com/s/1pKxkgt1\" target=\"_blank\">http，裸车价格在8万元以上. 司机有一年以上的驾龄。     ##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车月入上万##你好你好你好，滴滴司机注册滴滴打车有条件滴滴专车&快车加盟条件：1.车辆裸车价格在7万以上（以市场价为准！），另外现在注册审核比较宽松，非本地牌照车辆正常也可以审核通过（例如深圳牌照车辆注册广州地区滴滴快车，如不行反复试多几次）2.车龄需要6年以内。（以行驶证时间为准！）3.驾龄1年以上。（以驾驶证上的时间准！）4.年龄在22周岁到55周岁之间，不限男女，身体健康，有驾驶证。注册期间注意事项：1.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回。（填写的手机号码即为登陆滴滴专车端账号，密码待审核通过后会以短信形式再发送给你）2.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（先用手机拍好照片，照片要清晰，再点击上传-从相册中选择刚才拍好的照片上传即可）...##你好你好你好，滴滴司机注册滴滴打车有条件滴滴专车&快车加盟条件：1.车辆裸车价格在7万以上（以市场价为准！），另外现在注册审核比较宽松，非本地牌照车辆正常也可以审核通过（例如深圳牌照车辆注册广州地区滴滴快车，如不行反复试多几次）2.车龄需要6年以内。（以行驶证时间为准！）3.驾龄1年以上。（以驾驶证上的时间准！）4.年龄在22周岁到55周岁之间，不限男女，身体健康，有驾驶证。注册期间注意事项：1.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回。（填写的手机号码即为登陆滴滴专车端账号，密码待审核通过后会以短信形式再发送给你）2.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（先用手机拍好照片，照片要清晰，再点击上传-从相册中选择刚才拍好的照片上传即可）.3.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核，审核最快2小时，慢则1天内会审核完成，审核结果通过短信形式通知，如审核成功会连同密码及滴滴专车安卓端下载地址发送给你。滴滴专车&滴滴快车加盟方法：扫描下方二维码或（点击我名 字查看头像扫码直达报名页面），按照提示一步一步来操作.填写手机号，收到验证码后，输入验证码并登陆；按要求拍照上传照片：照片包括手持身份证的个人照，行驶证，驾驶本，按照注册的提示照片的样子拍照即可（保存照片需要耐心等待）；参加线上培训，并进行测试（测试不通过可以重复进行测试）；测试通过后可以收到短信，说明正在审核资料，如果上传的资料和照片没有问题，一般 24 小时内会收到注册账号的密码，下载安装司机端软件后，就可以登录软件，最好先把密码修改成自己熟悉的密码，然后就可以出车接单了。在注册过程中，任何时候中止了都没有关系，可以再次访问注册网址，输入手机号验证后继续注册。##需要的条件，注册的方法和步骤，软件下载的地址都在下面图片中。用微信扫描图片。##规范健康规范国家##后来我告诉他是滴滴打车里面的专车服务专车专用嘛，下单后死机直接到我所在地接的我。到了南平路后接到我妈妈直奔的机场。我妈开始还以为我领导专车呢。而且在机场作为起点或终点供你选择，免去你在一个字一个字的输入机场名称，我上次从武昌路到南平路就是预约的滴滴打车的专车，必须必的杠杠的，把他乐的不行不行的","_type":"ZhidaoItem","question":"注册滴滴打车有什么条件","title":"注册滴滴打车有什么条件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1703989333166398060.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"整合市场资源，对满足和提升市民多元化出行需求服务。而关于专车服务属不属于非法营运的范畴，市场上的商务租车品牌包括易到用车。滴滴专车怎么样，搭建起商务用车的信息服务平台，了解了滴滴专车怎么用、Uber，仅北京市场商务租车品牌就已超过5家，以及促进政府加强资源有效管理、滴滴专车等滴滴专车官网以及滴滴专车最新消息、促进城市出行领域交通智能化建设都将产生积极的影响、AA租车，目前、一号专车。滴滴专车官网利用移动互联网和大数据技术，创新交通出行服务模式","_type":"ZhidaoItem","question":"关于滴滴专车的最新消息","title":"关于滴滴专车的最新消息"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/589576063.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"内存条拔下来在差上##板不同，报警的代表意思也不同。我这里有些关二AWRD BIOS 和 AMI BIOS报警的代码，自己看下吧。AWARD BIOS响铃声的一般含义是：1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。AMI BIOS响铃声的一般含义是：　　1. 一短声，内存刷新失败。内存损坏比较严重，恐怕非得更换内存不可。　　2. 二短声，内存奇偶校验错误。可以进入CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，即设置为Disabled。不过一般来说，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验，这对微机系统的稳定性是有好处的。　　3. 三短声，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败。更换内存吧。　　4. 四短声，系统时钟出错。维修或更换主板。　　5. 五短声，CPU错误。但未必全是CPU本身的错，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，如果此CPU在其它主板上正常，则肯定错误在于主板。　　6. 六短声，键盘控制器错误。如果是键盘没插上，那好办，插上就行；如果键盘连接正常但有错误提示，则不妨换一个好的键盘试试；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了。　　7. 七短声，系统实模式错误，不能切换到保护模式。这也属于主板的错。　　8. 八短声，显存读/写错误。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。如果存贮片是可插拔的，只要找出坏片并更换就行，否则显卡需要维修或更换。　　9. 九短声，ROM BIOS检验出错。换块同类型的好BIOS试试，如果证明BIOS有问题，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。　　10. 十短声，寄存器读/写错误。只能是维修或更换主板。　　11. 十一短声，高速缓存错误。　　12. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，首先应该检查一下电源是否接好，在检修时往往容易疏忽，不接上主板电源就开机测试。其次得看看是不是少插了什么部件，如CPU、内存条等。再次，拔掉所有的有疑问的插卡，只留显示卡试试。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线，清除CMOS设置，让BIOS回到出厂时状态。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，CPU和内存也没有问题，经过以上这些步骤后，微机在开机时还是没有显示或响铃声，那就只能是主板的问题了。","_type":"ZhidaoItem","question":"我的电脑开机不停的报警 总是滴滴滴滴滴滴的 启动...","title":"我的电脑开机不停的报警 总是滴滴滴滴滴滴的 启动..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/241393667293170124.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"主流的是uber、滴滴打车、一号专车，首次坐都有优惠几乎是免费，可以自己体验一下再选择。薅羊毛反正免费车先坐了再说。Uber首次坐车输入优惠码送50元，打车18公里左右是免费的，这个真的非常划算。2015年最新优步打车优惠码是：uber官方优惠操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册；2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效；4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面选择“优惠”5.输入栏输入打车优惠码：uber官方优惠然后确认6.点击左上角圆圈，在主界面“付款”那里可以查看50元优惠。提醒：有效期内能免费坐18公里左右。而且只能一次用完，不可拆分多次##1、前者覆盖面广、但活动不给力，价格贵2、后者便宜，性价比高、覆盖城市比较少，服务好综合来看，优步更好，价格也便宜，人民优步比出租车都便宜20%左右##当然是优、步好！服务好！楼主，这可是最新的优.惠.码哦！！直接领50元优.惠.劵！别问我是谁，请叫我雷峰！下载并安装软件，然后打开软件并登陆账号，在“优.惠”栏输入50元最.新.优.惠.码:4k7pxue，最多可优.惠100元（最.新.优.惠.码）即可！！dhjf##滴滴打车、uber、一号专车，第一次坐都有优惠。可以都下载试坐一下。Uber首次坐车输入优惠码送30元，有效期内打车能免费坐12公里左右。最新优步官方优惠码是：wet7wcekub手机注册Uber指南1 ） 用手机下载uber（优步）的app，在手机助手中搜索； 2 ） 进入uber注册，绑定支付方式（信用卡或者支付宝）； 3 ） 首次APP登陆会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效使用； 4 ） 在uber首页点击左上角圆圈，点击“优惠”5 ）输入栏输入官方优惠码：wet7wcekub或者输入官方优惠码：uber200vip（优惠码二选一）， 然后点击完成 6 ）点击左上角圆圈，在主界面“付款”那里可以查看30元优惠。提醒：只能一次用完，不可拆分多次。##上传清晰的驾驶证照片：六年内七万以上的车一部，输入姓名，获取验证码，登录后就可以接单了！其实注册几个打车公司都没问题，那个便宜优惠多就用那个呗。滴滴快车的注册流程可以参考，通过的短信里有客户端下载连接，然后觉得哪个更好就跑哪个。对于司机来说，申请人年满22周岁驾龄一年以上满足以上条件，行驶证照片，就点开我的名 。等待短信审核通知。因为每个公司的补贴不一样，觉得哪个赚得多就跑哪个、身份证号码：条件对于乘客来说，手机一部、车型。一天中不同时断也可以用不同的软件。选择城市, 字然后扫描头 -像的码进入官方页面申请输入手机号，你可以加入多个，就是那个补贴奖励好就做那个呗","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车和优步Uber哪个好","title":"滴滴打车和优步Uber哪个好"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1797577256980779707.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在滴滴页面右上角点击“更多”，再选择“推荐有奖”，输入要推荐人的手机号即可##输不起手机号码","_type":"ZhidaoItem","question":"问下，滴滴打车怎么邀请好友？请说详细点","title":"问下，滴滴打车怎么邀请好友？请说详细点"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1831213086866462820.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1.点 开我名 子后 扫 我头 象的码 去注册2.填写你的车子资料和上传证件资料3月收入至少5000以上的也可以去做优步 优步收入个人觉得比滴滴好加入优步的方法##这个要看你跑多少  有人2000多   有人6000多  看你卖力去跑不##5000左右##这个要看自己跑多少单的，但是肯定比不加盟赚钱多。##现在7月份滴滴快车上线，每公里快车1.7元，无起步价，我是江淮S3每公里5毛油费，我跑了8单就不想跑了，每年保险3500折下来10元/天，算你跑一单20元来算，大概要花20分钟左右，，滴滴扣20%剩16元，在减去0.5毛的管理费，在乘以0.9823的什么鸡巴费，最后到手是15.22元的钱，在减去来回的油费10元，最后到手5.22元，想想你跑一趟才5.22元，还没有加车损哦，专车需要20万的车，但专车费油，6月快车开始后专车订单特别的少，很多客户要发票没有。还得担心运管逮住罚几万。现在滴滴开始传销模式，推荐一个人给另一个人50以上的奖励，以滴滴特别赚钱为名欺骗所有的人，滴滴专车被出租车砸事件可以自己查，如果有正式工作偶尔休息跑个油钱还行，赚钱我保证你18小时赚100元，一天跑300公里，两三个月就跑正常车一年多的公...##现在7月份滴滴快车上线，每公里快车1.7元，无起步价，我是江淮S3每公里5毛油费，我跑了8单就不想跑了，每年保险3500折下来10元/天，算你跑一单20元来算，大概要花20分钟左右，，滴滴扣20%剩16元，在减去0.5毛的管理费，在乘以0.9823的什么鸡巴费，最后到手是15.22元的钱，在减去来回的油费10元，最后到手5.22元，想想你跑一趟才5.22元，还没有加车损哦，专车需要20万的车，但专车费油，6月快车开始后专车订单特别的少，很多客户要发票没有。还得担心运管逮住罚几万。现在滴滴开始传销模式，推荐一个人给另一个人50以上的奖励，以滴滴特别赚钱为名欺骗所有的人，滴滴专车被出租车砸事件可以自己查，如果有正式工作偶尔休息跑个油钱还行，赚钱我保证你18小时赚100元，一天跑300公里，两三个月就跑正常车一年多的公里数，保养5000公里平均300元没算进入，简直是活雷锋。滴滴专车现在是出租车骂，司机也骂。两面不讨好。如果按每天跑300公里一个月9000公里年车差不多就废了。呵呵呵…##点击＂我有车，输入你的手机号码及验证码，可以自行网上注册完成即可，没有以前那么疯狂啦、车牌号，不过收入努力的话还好吧车主要注册滴滴;，出现司机加盟界面。这关乎每个人的努力成果，然后用手机扫描上面头 像的码）之后，我要加入＂现在每月在5000左右吧;保存&quot，登录，有人是利润。点击&quot，上传驾驶证和行驶证的正本照片（可以即时用手机拍照）：选择所在城市、车型。不好做了，填写身份证号。完善个人资料：-扫描二维码（可以点开我的名，有人是流水","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机每月收入多少钱","title":"滴滴打车司机每月收入多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1766863712217589620.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"进入滴滴打车安卓版软件之后，在软件左边点击”我的余额“就可以。然后接下来，将显示你的嘀嘀打车软件的账户中可用红包的余额，在打车进行支付时，将优先使用红包中的余额，不过这个红包是有使用期限的哦，大家一定要在使用期限内使用完毕，不然就失效了。##点进去，在左上角有一个头像您好，有一个我的余额，进入滴滴打车界面后","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么查红包啊","title":"滴滴打车怎么查红包啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/918144141931408099.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"基本内存校验错误1短4短3短.“嘀…。4，若还是不行：显卡错误1短1短1短。检查一下所有的插头重复短响       电源问题无声音无显示   电源问题另外一家bios厂商Phoenix已经被Awards收购，先检查内存.“嘟嘟”两声长音后没有动静，检测显卡和显示器1长3短         键盘控制器错误：ROM BIOS校验错误1短2短1短：系统实模式错误，CPU散热器与CPU接触不牢，BIOS损坏，因为安装不到位：1）AWARD的BIOS设定为，重新设置不正确的选项1长1短         RAM或主板出错：长声不断响，就是其它硬件有问题了。6短。3：内存错误。2：键盘控制器错误，只好更换主板1长2短         显示器或显示卡错误，系统挂起。检查主板：CMOS设置错误。还要注意，有的主板自检通过时：报警声         报警声含义1短            系统正常启动，放在手中几分钟就好：系统加电初始化失败1短1短2短：报警声         报警声含义1短            系统正常启动，系统正常启动的提示音：从中断处理寄存器错误3短2短4短：显示器数据线或显卡未插好：系统正常2短、显示器未和显示卡连接好，若还是不行，会等五六秒钟后才会听到“嘀”的一声，伴随着开机长响不停这种情况是CPU过热的系统报警声，给你最全的信息。换一条内存试试：DMA寄存器错误3短1短2短响声代表的含义很多，打扫CPU散热器或者是因为更换了新的CPU风扇，需要有点耐心。3）Phoenix的BIOS自检响铃及其意义1短 系统启动正常1短1短1短。解决不了，这一点需要注意，直接送检，主机的PC喇叭有“嘀”的类似按键音，有一定的空间或其间加有杂物。主板报警声音详解1：基本内存错误1短4短1短，显卡损坏：系统时钟出错、显示器未和显示卡连接好：键盘控制器错误：前64K基本内存错误3短1短1短，一开机CPU就高达80-90℃，检测显卡和显示器1长3短         键盘控制器错误：并行口错误4短4短3短：CMOS或电池失效1短1短4短。1长3短，这是系统自检通过：内存条未插紧：串行口错误4短4短2短：时钟错误4短2短2短。7短：键盘控制器错误3短1短3短。9短，如果无显示，只好更换主板1长2短         显示器或显示卡错误：内存错误4短3短3短。联系商家：A20门错误4短2短4短，把内存拆出来用橡皮擦一下就好。1长1短：电源错误3长1短，内存的金手指氧化.“嘀…嘀…”的连续有间隔的长音，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音，并不是电源故障：主中断处理寄存器错误3短4短2短，我们先来看下AMI BIOS：键盘错误问题出现前你拆过内存吗：电源错误，一般是显卡松动，把电池拆出来。如果软驱中没有软盘：系统时钟错误1短2短2短，BIOS损坏，再放回去：DMA页寄存器错误1短3短1短.在WIN系统下按“Caps Lock”和“Num Lock”与“Scroll Lock”这三个键时，请进入CMOS Setup。1长3短、“嘀嘀…”连续的短音一般情况下常见于主机的电源有问题。5。不过这种情况在INTEL和技嘉的某类主板上，一般是内存松动，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫这是显卡报警，没有这种提示音。不断报警       电源。检查一下所有的插头重复短响       电源问题无声音无显示   电源问题再来看下 Awards BIOS：BIOS芯片检验错误。5短，表明机器没有任何问题2短            常规设置有问题，需重新设置。1长9短         主板Flash RAM或EPROM错误。2短：主板错误1长2短。不断报警       电源：系统基本内存检查失败。2）AMI的BIOS设定为：主DMA寄存器错误3短1短3短？应该是内存的问题吧。6。2短：主中断处理寄存器错误3短1短4短，自己根据具体情况认真阅读判断，而是内存故障报警，正在读取软盘，导致CPU发出的热量无法正常散出，换块Flash RAM试试不断地响(长声) Memory或VGA 其中一个出现问题。检查主板。7。1长9短！要不就是BIOS电池的问题：EISA时序器错误1短4短4短。不过。如果有图像显示会提示系统将从软驱启动：1短：系统正常启动。2短，还有电源。1长2短。3短.短促“嘀”的一声一般情况下：显示内存错误：主板BIOS的FLASH RAM或EPROM错误。8短，请进入CMOS Setup。这是内存报警的声音：保护模式中断错误4短3短1短.“呜啦呜啦”的救护车声，大多是因为在为主机内部除尘：显示器或显卡错误，表明机器没有任何问题2短            常规设置有问题：电脑开机响。换一条内存试试。内存条未插紧或损坏：DMA初始化失败1短2短3短，不过鉴于一些老主板还有采用Phoenix BIOS，什么声音也没有：RAM刷新错误1短3短2短，有的主板自检的时间可能较长，内存的某个芯片有故障等原因。具体的报警声。1长9短         主板Flash RAM或EPROM错误，和CPU过热也会出现这些问题的，或者主板的显卡供电部分有故障。1长8短：时钟错误4短4短1短：基本内存地址线错误1短4短2短，联系商家，换块Flash RAM试试不断地响(长声) Memory或VGA 其中一个出现问题。联系商家：内存刷新故障，系统会提示没有系统无法启动：时钟2错误4短3短4短，重新擦净插紧，则为显示卡错误1长1短。内存条未插紧或损坏，我们把它也列举一下：内存ECC校验错误：关机错误4短2短3短。4短，如果系统出现“嘀嘀…”连续短鸣声：显示错误3短4短3短：系统加电自检（POST）失败1长：主板错误1短1短3短：如果这些你认真仔细的看了没帮到你，重新设置不正确的选项1长1短         RAM或主板出错：数字协处理器错误4）兼容BIOS报警音代码1短。           其实主板报警声音是与主板采用的bios相对应的，请你根据具体响声判断一下，我给你最全的：内存或主板错误，内存的金手指与内存插槽接触不良，联系商家：EISA NMI口错误2短1短1短：CPU出现错误","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机时滴滴响","title":"电脑开机时滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1948090581445337068.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"搞死他们，有事闹事绿地国际金融城B座10楼，有仇报仇，最新的地址##在北京，谢谢##滴滴公司难道没有领导吗？我反应的问题得不到解决。客服解决不了，难道就没领导来处理吗？##弄个发票都磨磨唧唧的，加个急都不行，还非得攒够7天，啥意思啊！##公司总部在哪里？我要找柳青##我找成都的滴滴公司##滴打车是一款免费打车软件。滴滴打车每天为全国超过1亿的用户提供便捷的召车服务。2014年5月20日，入选“App Store2013年度精选”，公司名称正式变更为“滴滴打车”，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，滴滴打车与快的打车进行战略合并，9月9日正式在北京上线，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，荣登日常助手类应用榜单冠军。[2]2015年2月14日，称手机“打车神器”。2012年，是受用户喜爱的“打车”应用，滴滴打车在北京中关村诞生，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月4日，滴滴打车对媒体宣布","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴公司总部在哪里","title":"滴滴公司总部在哪里"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2075659434563309908.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴司机端有  但是要排队   服务态度也不是很好##滴滴APP里有","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车客服电话","title":"滴滴专车客服电话"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1639338385384969980.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"点开滴滴打车软件 然后点击左上角的人头的按钮 就会出现 我的行程 点击就可以看到历史记录如果是因为软件问题看不到 建议卸载重新安装","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车里为什么没有我的行程这一项","title":"微信滴滴打车里为什么没有我的行程这一项"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2138782842107178588.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"主板报警声大全(zz)1.AMI BIOS主板 1声：内存刷新有问题 2声：内存同步检查错误 3声：前64KB内存区段检查失败 4声：系统计时器失效 5声：处理器错误 6声：键盘控制器8024，A20位址线错误 7声：处理器发生异常中断 8声：显卡接触不良或显存存取错误 9声：BIOS检查错误 10声：CMOSshutdown暂存器存取错误 11声：外部CACHE错误 1长3短：内存错误。内存损坏，更换即可。 1长8短：显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。2.Award BIOS主板 1短：系统正常启动 2短：常规错误，重新设置BIOS 1长1短：RAM或主板出错 1长2短：显示器或显示卡错误 1长3短：键盘控制器错误 1长9短：主板FlashRAM或EPROM错误，BIOS损坏 不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏 不停...##主板报警声大全(zz)1.AMI BIOS主板 1声：内存刷新有问题 2声：内存同步检查错误 3声：前64KB内存区段检查失败 4声：系统计时器失效 5声：处理器错误 6声：键盘控制器8024，A20位址线错误 7声：处理器发生异常中断 8声：显卡接触不良或显存存取错误 9声：BIOS检查错误 ##10声：CMOSshutdown暂存器存取错误 11声：外部CACHE错误 1长3短：内存错误。内存损坏，更换即可。 1长8短：显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。2.Award BIOS主板 1短：系统正常启动 2短：常规错误，重新设置BIOS 1长1短：RAM或主板出错 1长2短：显示器或显示卡错误 1长3短：键盘控制器错误 1长9短：主板FlashRAM或EPROM错误，BIOS损坏 不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏 不停地响：电源、显示器未和显示卡连接好 重复短响：电源问题 内存和显卡的问题。内存可能是使用时间长接口部分氧化了，用橡皮擦一下试试。显示卡的问题可能就是你说的那个电容的问题，小心地把那个电容焊下来，找到相同的配一个上去就好了##这个问题，你看看CPU，取出来轻轻擦下，还有就是CPU散热器风扇散热器风扇跟主机板的连接插上没。##以下资料供参考。 开机主机风扇转/显示器没反应认为可能的原因主要有以下四种：##　　一、常见故障：显卡、内存接触不良，或主板上的电源插头接触不良。一般可以通过将配件（内存、显卡）拔下，用橡皮擦干净金手指重新安装上解决。90%以上的这两种故障可以通过上述方式解决。再者，将电源适配器插接在主板上的插头逐个拔下重新插上，以解决接触不良的故障。1、独立显卡机损坏（如果是集成显卡还应考虑内存问题）——通过BIOS的报警音含义来识别（一些电脑并无报警喇叭，不会有任何声音）　　1短——系统正常boot机。　　2短——常规错误，请进入CMOS SETUP重新设置不正确的选项，或将coms恢复默认设置。　　1长1短——RAM或主板出错。　　1长2短——显卡错误(常见)。　　1长3短——键盘控制器错误。　　1长9短——BIOS损坏。　　不断地响(长声) ——内存插不稳或损坏(常见)。　　不停地响——电源,显示器未和显示卡连接好。　　重复短响——电源。　　2、如果硬盘没有任何损伤，则可能由以下几种情况之一造成：　　(1)主扳扩展槽或扩展卡有问题，导致插上诸如声卡等扩展卡后主板没有响应而无显示，拔下该卡即可启动。　　(2)跳线主板在CMOS里设置的CPU频率不对，也可能会引发不显示的故障，将bios电池取下，用coms跳线帽进行bios复位操作，完毕后还原跳线帽，并装回电池即可启动。　　(3)主板无法识别内存、内存损坏或者内存不匹配也会导致开机无显示的故障。　　可能的原因二：连接线问题　　这个原因比较常见，检查显示器到主机的数据线（vga或者dvi接口），我们只要试着重新插一下就可以。　　可能的原因三：显示器本身问题　　这个可能是由于电脑显示器本身出现了故障而导致没反应，不过对于显示器坏掉的可能性很小。所以我们在别的电脑上面试下电脑显示屏就知道了，基本上可以排除这种可能。　　可能的原因四：机箱灰尘太多　　如果我们在对显示屏检查之后，发现不是由于显示屏的原因引起的，那么我们先对机箱进行处理，看是不是由于机箱的灰尘太多导致，清理灰尘的时候，注意不要弄坏其他的硬件，如果自己不会清理，可以找一些电脑商专门对电脑进行清理。如果上面的措施都用过后电脑故障还没排解的话，那就只能拿去专业维修了。","_type":"ZhidaoItem","question":"台式电脑开机一直警报声滴滴滴","title":"台式电脑开机一直警报声滴滴滴"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/151468694.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"其实在QQ音乐里搜就是：《滴吧滴滴豆豆》或是《滴滴豆豆》的歌名##歌词大概是滴吧滴滴豆豆是：The Official Hamster Dance Song 歌名：The Official Hamster Dance Song 演唱者：Hampton the Hampster作曲：Hampton the Hampster作词：Hampton the Hampster歌词：（哼唱）歌曲链接：music.baidu.com/song/s/8708774a21f5010##歌名：The Official Hamster Dance Song 演唱者：Hampt珐龚粹夹诔蝗达伟惮连on the Hampster","_type":"ZhidaoItem","question":"歌词大概是滴吧滴滴豆豆是什么歌?","title":"歌词大概是滴吧滴滴豆豆是什么歌?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/624127727802742524.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"打开手机里面的360安全管理--安全防护--隐私行为监控--软件隐私权限管理--找到滴滴打车--设置成信任。就可以了，希望能解决你的问题##设置里看一下GPS定位选项，全部勾选。不行看一下是不是权限设置禁止了定位。##微信不是有啊##换手机","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车定位不了怎么办！","title":"滴滴打车定位不了怎么办！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1701980837303265740.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"声音和音频设备，拖到最上，进去之后，把下面的声音下拉三角形打开控制面板，即默认响声为无，找到程序事件，点声音标签，选中默认响声，确定，选择为##在设置里声音与音频设置 属性里的声音的声音方案改成无声就可以可以了啊！##通过音频控制板面修改“声音系统方案”把警告声音设置为无##主板上有个小喇叭，把喇叭拆了就不叫了##把QQ关了不就没有声音了呗 嘿嘿##打开控制面板，声音和音频设备，进去之后，点声音标签，找到程序事件，选中默认响声，把下面的声音下拉三角形，拖到最上，选择为，即默认响声为无，确定，这时当QQ聊天框里没有字 ，继续按删除就不会发出那种声音。一般开机只有一个声音“滴”，使主板自检的声音提示，程序固化在硬件上，一般不能修改，如果是连续发出几个声响，估计是某个硬件有问题，可以清理机箱，重新插拔一下，试试看是否连接故障，如没有解除，可能是某个硬件坏掉了。","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑滴滴的提示音怎么关掉","title":"电脑滴滴的提示音怎么关掉"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/456048882528896725.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"您好，在个人中心的我的行程内是可以看到的，如果您没有删除过的话，里面的行程次数就是您的打车次数","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴哪能看到自己打车次数","title":"滴滴哪能看到自己打车次数"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/456145262429825525.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"知道你打车了，要车成功##滴滴打车司机接单后页面有完成是指：1.抢单成功2.到达乘客打车地点点击“已到达出发地点”，系统会发短信通知乘客3.乘客上车，点击“开始收费”4.送达目的地。点击“结束收费”5.一个流程完成，等待客户付款一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机接单后页面有完成是什么意思","title":"滴滴打车司机接单后页面有完成是什么意思"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1924218444694049427.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你手机上百度然后搜嘀嘀打车就能直接下载##一般手机软件市场搜索 嘀嘀打车都有下载。##百度##手机软件下载","_type":"ZhidaoItem","question":"我要下载个打车软件滴滴打车软件怎么下载","title":"我要下载个打车软件滴滴打车软件怎么下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/505000127.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我也想知道这个歌  我也在找 郁闷了##你在百度音乐 搜索 十三电音 第一个就是。。##应该是The Official Hamster Dance Song Hampton Hampster##亲   告诉你     这首背景音乐是   飞曲伴奏     用酷狗搜：飞曲伴奏    会有一个九局的  4分59秒##全英文狠电狠飘节奏绝对带感##爱我这你给的幸福不是我想要的——Kiss国王##极品电音house旋律 dj慢摇嗨曲    不知道是不是##什么东东吗##全英文狠电狠飘节奏绝对带感   这个吧                我 找了好久也是","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴滴滴滴滴滴 滴滴滴滴嗨 在YY经常听的 一开始是...","title":"滴滴滴滴滴滴滴 滴滴滴滴嗨 在YY经常听的 一开始是..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1605769289045434787.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以用的！##可以用##都可以用的哈##的，也可以用到安卓手机，目前滴滴专车司机端不可用于苹果手机。不过，苹果版司机端正在开发中。滴滴公司的答复是，优步专车可以用到苹果手机，只能用到安卓手机上","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车司机版苹果手机用不了吗","title":"滴滴专车司机版苹果手机用不了吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/70256718.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"估计是内存没插好，2G的也才200左右呵呵，买一根吧，很明显的内存问题！要是不行，现在1G的才120左右，你将他重插一下就好了，或是自己松动了，那就是坏了，记得擦干净##如果是一声长音那就是内存,如果一长两短那就是显卡,把这两样重新插一下.##你有东西没插好.估计是内存.##硬件接触不良把所有的接口注意一下，特别内存。。##把内存和显卡重新插一下，不行再插，知道好了为止##内存没插好是短声不停的叫，显卡没插好是长声不停的叫##你看看是不是内存条或显卡松了-##内存卡松了.没插紧.重新插紧点就行##中病毒了，杀一杀吧##应该是硬件有了问题 但是 电脑开机自检的时候 发出来的滴滴声是有规律的 不同的组合对应不同的故障 可以参照以下内容:AMI一短声：内存两短声：paritycheck三短声：内存前64K四短声：系统定时器五短声：cpu六短声：键盘控制线路七短声：cpu虚拟86模式发生例外，中断错误八短声：显卡没插好或显卡上的内存有问题九短声：checksumerror一长声三短声：主存储器或扩充内存一长声八短声：视讯扫描测试有问题Award BIOS1短系统正常启动2短 常规错误，请进入CMOS SETUO重新配置不正确的选项1长1短 RAM或主板出错1长2短显示错误（显示器或显卡）1长3短 键盘控制器错误1长9短 主板Flash RAM不停的长响 内存没插稳或已损坏不停的响电源或显示器或显卡没连接好不停...##应该是硬件有了问题 但是 电脑开机自检的时候 发出来的滴滴声是有规律的 不同的组合对应不同的故障 可以参照以下内容:AMI一短声：内存两短声：paritycheck三短声：内存前64K四短声：系统定时器五短声：cpu六短声：键盘控制线路七短声：cpu虚拟86模式发生例外，中断错误八短声：显卡没插好或显卡上的内存有问题九短声：checksumerror一长声三短声：主存储器或扩充内存一长声八短声：视讯扫描测试有问题Award BIOS1短系统正常启动2短 常规错误，请进入CMOS SETUO重新配置不正确的选项1长1短 RAM或主板出错1长2短显示错误（显示器或显卡）1长3短 键盘控制器错误1长9短 主板Flash RAM不停的长响 内存没插稳或已损坏不停的响电源或显示器或显卡没连接好不停的短响 电源故障无声音无提示 电源故障Phoenix BIOS1短系统正常启动3短 系统加电自检初始化失败 bitsCN.nET中国网管博客1短1短2短 主板错误1短1短3短 主板电池没电或CMOS损坏1短1短4短 ROMBIOS校验出错1短2短1短 系统实时时钟出错1短2短2短 DMA通道初始化失败1短2短3短 DMA通道页寄存器出错1短3短1短内存通道刷新错误1短3短2短 基本内存出错（内存损坏或RAS配置错误）1短3短3短 基本内存出错（DIMM插槽上的内存损坏）1短4短1短基本内存某一地址出错1短4短2短 系统基本内存有奇偶校验错误1短4短3短 EISA总线时序器错误1短4短4短 EISANMI口错误2短1短1短 系统基本内存检查失败3短1短1短 第一个DMA控制器或寄存器出错3短1短2短第二个DMA控制器或寄存器出错3短1短3短 主中断处理寄存器错误3短1短4短 副中断处理寄存器错误3短2短4短键盘时钟器有问题3短3短4短 显卡RAM出错3短4短2短 显示器数据线松动，显卡未插稳或已损坏3短4短3短 未发现显卡的ROMBIOS4短2短1短 系统实时时钟错误4短2短2短 系统启动错误，CMOS配置不当或BIOS损坏4短2短3短键盘控制器（8042）中的GateA20开关有错，BIOS不能转换到保护模式4短2短4短 保护模式中断错误 bitscn.com4短3短1短内存错误（内存损坏或RAS配置有误）4短3短3短 系统第二时钟错误4短3短4短 实时时钟错误4短4短1短 串口错误4短4短2短并口错误4短4短3短 数学协处理器出错##采用替换法排除问题，判断方法：1.按下键盘上的大小写开关键。灯亮说明是显卡、显示器、其它硬件等故障。2、键盘灯不亮说明是内存、CPU、主板、或者电源问题。解决方法：1、键盘灯不亮首先用橡皮擦拭内存条，并检查内存条的金手指是否有烧焦的痕迹。把内存更换插槽。2、查看主板上面的电容、电阻，看电容是否有鼓包，主板上是否有焦味，并清理主板上的灰尘。3、拆下CPU风扇，通电开机，用手测试CPU是否有温度变化，没有则是CPU未工作，要么主板坏了，要么CPU没插好，重新拔插CPU。4、电源问题，电源虽然通了电，但不能让主板正常工作，更换电源试下。5、显示卡松了，或氧化，键盘灯会亮，屏幕不显示，用橡皮擦拭下显卡金手指，并检查显卡上的电容是否鼓包。6、最小化测试法，只留电源、主板、CPU、内存、显卡、键盘、显示器，把其余所有主板上的线都拔掉，用镙丝刀短接开关针脚，如果正常，则把其余硬件，一件件往上加，直到找出问题原因。提示：所有操作应关掉电源，如果对电脑硬件不熟，建议找专业维修人员处理。##请进入CMOS SETUO重新配置不正确的选项1长1短 RAM或主板出错1长2短显示错误（显示器或显卡）1长3短 键盘控制器错误1长9短 主板Flash RAM不停的长响 内存没插稳或已损坏不停的响电源或显示器或显卡没连接好不停的短响 电源故障无声音无提示 电源故障Phoenix BIOS1短系统正常启动3短 系统加电自检初始化失败 bitsCN，中断错误八短声:AMI一短声，但是一下状况你可以自己查看.nET中国网管博客1短1短2短 主板错误1短1短3短 主板电池没电或CMOS损坏1短1短4短 ROMBIOS校验出错1短2短1短 系统实时时钟出错1短2短2短 DMA通道初始化失败1短2短3短 DMA通道页寄存器出错1短3短1短内存通道刷新错误1短3短2短 基本内存出错（内存损坏或RAS配置错误）1短3短3短 基本内存出错（DIMM插槽上的内存损坏）1短4短1短基本内存某一地址出错1短4短2短 系统基本内存有奇偶校验错误1短4短3短 EISA总线时序器错误1短4短4短 EISANMI口错误2短1短1短 系统基本内存检查失败3短1短1短 第一个DMA控制器或寄存器出错3短1短2短第二个DMA控制器或寄存器出错3短1短3短 主中断处理寄存器错误3短1短4短 副中断处理寄存器错误3短2短4短键盘时钟器有问题3短3短4短 显卡RAM出错3短4短2短 显示器数据线松动：键盘控制线路七短声！应该是你的硬件有了问题 但是 电脑开机自检的时候 发出来的滴滴声是有规律的 不同的组合对应不同的故障 你要说清楚撒可以参照以下内容：主存储器或扩充内存一长声八短声：内存前64K四短声：checksumerror一长声三短声：cpu六短声：内存两短声：paritycheck三短声，BIOS不能转换到保护模式4短2短4短 保护模式中断错误 bitscn：cpu虚拟86模式发生例外：系统定时器五短声：显卡没插好或显卡上的内存有问题九短声，CMOS配置不当或BIOS损坏4短2短3短键盘控制器（8042）中的GateA20开关有错：视讯扫描测试有问题Award BIOS1短系统正常启动2短 常规错误，显卡未插稳或已损坏3短4短3短 未发现显卡的ROMBIOS4短2短1短 系统实时时钟错误4短2短2短 系统启动错误通常都是内存没有插稳","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机时不停的滴滴响，开不了机是什么原因？","title":"电脑开机时不停的滴滴响，开不了机是什么原因？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1830344285443266540.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　打开滴滴打车软件，在软件的左上角有个人形标志，点开就有我的钱包、打车卷和余额，点击我的钱包就会显示积分##　　在软件的左上角，有一个小头像，点进去就有一个我的钱包，里面可以查看余额、积分和打车券。如图：##您好，在软件的左上角，有一个小头像，点进去就有一个我的余额的","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么看滴滴打车里的余额呀","title":"怎么看滴滴打车里的余额呀"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1432161612403497379.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"也没什么后果。支出。搞不懂2.强制接单。二！个人感觉：油费大概60--70元.6元，也不多，要处罚。我是不会算，则一.11元。我可得154，就算你在几十公里以外：1。基本都扣除25%了。（两个40多的）总收入是208，就是罚钱：学雷锋者可做。昨天有两位客人都这样说。便装查处，乘客投诉。否则降低接单率同时扣5元，综合两位的说法是在5000--10000。最后总结一句话，退单则降低接单率，预约订单也必须跑，一定了.太黑了。想谋生者等死。三。如果是拥堵。自己算吧。至少苏州是这样，也要处罚.路线不熟，导航流量用的是哗哗的，还有你与客人联系到达地点和准确的上车地点所花的电话费.交警查得严。总结一下吧。什么磨损啊。4！11单。3昨天跑了八个小时##司机和滴滴公司82分摊，司机拿8。例：车费50元，司机收到的实际车费为（50*0.8-0.5）*0.9823=38.8元。0.5元为保险费，0.9823为平台使用费。高峰时奖励2.5倍的话，是50*1.5*0.9823=73.67,只能拿到50元，50元封顶。此单交易38.8+50=88.8##司机费用结算，最基本的就是行程公里数+时间(早间晚间，等候客人，低速则堵车等等什么的一大推）+补贴奖励（看平台给的）-滴滴的22%左右的平台费用=你的收入。别全职做了，滴滴都太坑了。要做就去把优步也开通了，看那个奖励好就跑那个。u步申请参考:##老实话，不过现在连优步都不好玩了。但是优步的早高峰和晚高峰补贴还行有2.5倍(具体看你的城市有没有，有的话还是可以跑跑)##本人武汉的，昨天下午13:50开始接的单，一直跑到晚上23:00点，跑了170公里接了26单，4单放了我鸽子。流水账215.2元。钱包里162.59元，这大热天的空调一直开着。算算油耗和车损，人力，强迫接单，想想真没么逼搞头！导航定位也是稀烂，滴滴提成太坑爹了！不搞鸟不搞鸟！累人##我也跑了两天 之前也没有仔细算账 后来一看自己到账的钱 我傻眼了 算下来确实根本没什么钱赚 这个鸡巴滴滴起步价比出租车还便宜，关键是他妈的起步价8块钱他们也要收22%，我艹，妈的还跑两公里去接。一天下来除了交给他们的22%，剩下的钱除油钱、保险、自己的人力成本、车辆损耗估计还要倒亏，还千万不要有违章。如果跑远的或者偏僻的地方你放空回来你估计要亏得连裤子都没有。还有不要以为有个奖励的诱惑，其实那个奖励就是从你这里剥削的那个20%分成，如果你按规定完成了你等于是原价拿到了坐车人给你的钱，如果你没完成或者接单率低于68%，那就喔霍！如果有准备跑这个的我建议还是不要跑了，真的划不来，本人现在开始退出，不过出门坐这个车倒是可以选择哈哈，确实比出租车安逸。##今天拉了个单子，15.5实际收入11.7，来回13公里，40分钟，算算油费，15万的车子损耗，保养等等，他妈的还倒贴，还号称月入过万，开的越多亏得越多！我只能说快车司机都当雷锋！##我也跑了两天，二百七十公里，挣了壹佰壹拾元钱，除了油费，车损之外，落了个雷锋的名，还不如去当保安，滴滴真他妈的坑爹，果断删除滴滴，##别管什么节算了，滴滴快车太黑，收费高不说，还强制派单，不接按拒单处理，结果最后算算还白忙活，想考他赚钱的是做梦。奉劝大家不要给滴滴做廉价劳动力了。##滴滴公司，提成太高了，7元它能提走2元。跑一天去出油费和保养费，挣的钱都是滴滴公司的了。太他妈的黑了。##昨天6个小时跑了几单135.3元 md实到手97元 滴滴太黑了 租个出租车每天才和50--60元 不跟滴滴玩了退出滴滴  车辆磨损  司机劳务 油耗 风险等等 太不划算了  大伙现在应该拒绝滴滴了 不给它卖命了##滴滴坑人呀，昨天去接一个人，我在去接的路上看到好多比我近的“黑车”，我当时就在想为什么别人没有用滴滴或没有叫“黑车”，回家一算，别人好明智呀，钱叫滴滴收了，我们司机白跑，打车的人也省呀，比“黑车”便宜。在也不用滴滴了##昨天第一次使用，冒雨接了一单。各种堵，一个小时跑了16.8元。连油钱都不够，当时还纳闷了咋就没有人抢呢？后来才知道我就是那二愣子！##滴滴就是自己赚钱的软件，我今天接个单，我给他打电话，他说他没打车，我就拒了理由写电话号码错误，结果扣我6元多，真他吗的服了##今天第一次使用滴滴拉活，大概80公里打帐114,8元可我的账户只得89,73元，差不多够油钱吧，请叫我雷锋！##我想问马云，乘客提高奖励倍数是给你马云的还是给滴滴司机的，是不是乘客自己提高奖励你马云就提高分成比例，48块钱的单，1.7倍，你他妈奖励加基本车费还不到40块，你坑你爹是小学函授的吧，你给全国的滴滴司机解释下，这是什么说法？##确实是这样，滴滴提成太高了，什么都去掉，得赔钱，不合适，准备退出##哥，表示摩托车跑了200一天除去20元油费还赚180想几点去就几点##贴个十多万的车，贴个司机，贴车保养，贴车磨损，油钱勉强够了。做个现代版的活雷锋，大家鼓掌\uD83D\uDC4F\uD83D\uDC4F\uD83D\uDC4F##TM滴滴车没有补贴，今天拉了7单把油费也亏进去了，不拉了##弟弟快车结算方式没谁了太NB##稀里糊涂跑了半年。全给平台赚去了。 妈的 后悔死了……##滴滴把钱赚到了##轮胎：20万左右或者20万以下车 轮胎300-1000一条 按照5万公里换4条算  5万公里等于1200-4000（每公里消耗0.024元-0.08元，每100公里2.4元-8元）保养：20万左右或者20万以下车 只算小保养自吸和涡轮的大约300-1000元，算它6000公里保养（每公里0.05-0.166元，每100公里5元，16.6元）油耗：大部分车型，不计算电动车。一公里油耗4毛-8毛。每100公里40元-80元。电话费+流量：流量一个月当它100元，平均每天需要3.3元。电话费平均一单生意1个电话。2毛一单（实际远不止，很多人不知道自己位置往往需要2-3个电话沟通，毕竟目的地还要通知大爷们）时间，人工：最廉价劳动力就当10元一小时吧。（肯德基目前已经突破12元、时薪）风险事件：无法预估，一旦触发白干几天算好的，无穷后果等着你。好了开...##轮胎：20万左右或者20万以下车 轮胎300-1000一条 按照5万公里换4条算  5万公里等于1200-4000（每公里消耗0.024元-0.08元，每100公里2.4元-8元）保养：20万左右或者20万以下车 只算小保养自吸和涡轮的大约300-1000元，算它6000公里保养（每公里0.05-0.166元，每100公里5元，16.6元）油耗：大部分车型，不计算电动车。一公里油耗4毛-8毛。每100公里40元-80元。电话费+流量：流量一个月当它100元，平均每天需要3.3元。电话费平均一单生意1个电话。2毛一单（实际远不止，很多人不知道自己位置往往需要2-3个电话沟通，毕竟目的地还要通知大爷们）时间，人工：最廉价劳动力就当10元一小时吧。（肯德基目前已经突破12元、时薪）风险事件：无法预估，一旦触发白干几天算好的，无穷后果等着你。好了开始计算了。（早1.3 晚1.2 平1.1）拿个比较好的成绩算。小明一天干了10个小时，开了25单。这个战绩算是不错的战绩，其中有3单是10公里以上单子。一单是30公里的大大大单。21单的路程（接和送，空驶一段距离等单，平均就当4公里吧，理想化点）=84公里2单10公里路程是个来回=20公里1单10公里路程是单行，空车回=20公里1单30公里路程是空车回。=60公里直接计算流水：21单流水就当都是1.2倍的起步价多算点7.5一单=157.5元（起步价基本都是6.59-7.37.8.14）3单10公里=60元1单30公里=100元（白天附加15的计算）当日流水317.5元 是不是很激动！！！实际呢？？？一。当日总里程184公里（就当它平均5毛油费）=92元油费二。轮胎保养损耗（都取平均值）184*0.052+184*0.108=29.44元三。25单电话费（个别需要2个电话的）25*0.19+5*0.19+流量费用3.3元=9元四。在外矿泉水+快餐 20元一天。实际成本150.44元一天利润167.06元。 保险我就不计算了，没必要计算，开不开滴滴车都是你的，反正都要交。以 上 全 部  理 想 化 状 态 实 际 呢？？ 大家自己算算吧  。本人滴滴赚 700油费跑了1300.一个红灯扣6分。呵呵笑而不语~~","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车司机费用结算方式","title":"滴滴快车司机费用结算方式"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/588892959.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"故障现象一：打开电源，按下开机按钮后，电脑无任何动静。 分析：此时电源应向主板和各硬件供电，无任何动静说明是供电部分出了问题。(包括主板电源部分) 检查思路和方法： 1、市电电源问题，请检查电源插座是否正常，电源线是否正常。 2、机箱电源问题，请检查是否有5伏待机电压，主板与电源之间的连线是否松动，如果不会测量电压可以找个电源调换一下试试。 3、主板问题，如果上述两个都没有问题，那么主板故障的可能性就比较大了。首先检查主板和开机按钮的连线有无松动，开关是否正常。可以将开关用电线短接一下试试。如不行，只有更换一块主板试试了。(注意：应尽量找型号相同或同一芯片组的板子，因为别的主板可能不支持你的CPU和内存) 故障现象二：按下开机按钮，风扇转动，但显示器无图...##检查显卡。首先检查主板和开机按钮的连线有无松动，实在不行更换CPU试一下。 五短。然后将显卡与显示器连线拔掉再试机。可以将开关用电线短接一下试试，将内存取出用橡皮将插脚擦干净，那么将这几个元件分别更换试试。(包括主板电源部分) 检查思路和方法。检查主板各插槽是否有异物： 1：打开电源。如有可能更换一个显卡试试，分别为AMI和AWARD，请检查电源插座是否正常：风扇转动说明电源已开始供电：应尽量找型号相同或同一芯片组的板子。 一短，显卡和内存上。 四短，因为有时机箱变形会造成主板插槽与板卡接触不良，插齿有没有氧化变色。 两短。 七短，说明自检出了问题，用放电法将BIOS重置试试。但有时劣质电源和显示器损坏也会引起此故障，电源线是否正常。如果有两根以上的内存共用的，请按下列步骤进行，取出后用橡皮将插脚擦干净安装到位后再试机，请只用一根内存试机：系统实模式错误：键盘控制器错误：BIOS芯片检验错误：内存或主板错误。 两短。 八短：CPU出现错误：系统基本内存检查失败，或直接将电池反装上两秒钟再重新装好、电源不好也会出现这种现象：主板BIOS的FLASH RAM或EPROM错误： 一短。 2，看是否进入下一步自检，主板，再插上板卡后试机。 AWARD的BIOS设定为，主板BIOS设定还没输出到显示器。报警声是由主板上的BIOS设定的，换个插槽插实试机。然后检查主板和按钮之间的连线是否正常。 AMI的BIOS设定为、机箱电源问题，但显示器无图象，按下开机按钮后。如果正常，主板与电源之间的连线是否松动，请将除CPU。 六短。 三短，如果不会测量电压可以找个电源调换一下试试。(注意： 1，首先将主板取出放在一个绝缘的平面上(如书或玻璃)。 一长一短，显示器无图象，显卡之外的硬件全部拔下。 3。大多数主板都是采用AWARD的BIOS，电脑无法进入正常工作状态，可能是喇叭坏了，需重新设置，然后试机看是否正常。 一长三短。BIOS有两种、主板问题，如果上述两个都没有问题：系统时钟出错，那么主板故障的可能性就比较大了：CMOS设置错误。 一长八短。 九短。最后。 B。 2： 长声不断响：显示器或显卡错误，无任何动静说明是供电部分出了问题。如不行，然后试机看是否正常，电脑无任何动静。 C，电源，因为别的主板可能不支持你的CPU和内存) 故障现象二，如果没超频那么检查风扇是否正常，等五分钟后再装上，那肯定是氧化或灰尘所致。 一长三短：按下开机按钮。 分析。 分析故障现象一。 D。 A：内存条未插紧，请用小刀将插齿表面刮出本色、检查内存：内存ECC校验错误、如果没有报警声、如果上边讲的方法无法解决问题，请检查是否有5伏待机电压，如果是CPU超频引起的故障。 一长两短：内存错误：此时电源应向主板和各硬件供电、检查主板，在排除电源和主板出现问题的可能性之后，那么上面将BIOS重置应该会解决这个问题，如果你发现其中的一两个插齿和其他的插齿颜色不一样，特别是热启动按钮，故障应出在主板。 检查思路和方法、如果有报警声，检查显卡是否插实：系统正常启动。如果有条件更换一块主板试试、检查CPU。 一长九短，内存：内存刷新故障。 F，只有更换一块主板试试了：显示内存错误：显示器数据线或显卡未插好。方法是将主板上的钮扣电池取下来，风扇转动，有条件更换电源试试。 E。如果试机不正常、市电电源问题，电脑无法进入正常工作状态说明电脑未通过系统自检，用下面故障现象四的方法解决：键盘控制器错误，开关是否正常##可能是内存条出现问题了  你可以把里面的金手指拿出来察一下就可以了##把内存拔了重插上去。有独立显卡也重插个。应该是接着不好引起的。。##最常见的就是内存或者显卡松了，拔下来重新插紧多数都OK。##内存条有问题，拔出来插到别的内存槽试试看应该就可以了##出现这类问题大多是你硬件接触问题，从头开始说吧，电脑刚开机主板会先检查硬件，比如你没差鼠标键盘，有血电脑会死机，有些电脑会按开机没反映，症状很多种，一般大多是内存条松了，一般是你搬电脑的时候有过碰撞什么东西零件松了，你拿下来吹下凹槽再把金手指擦一下，内存条上金色的地方就是金手指，当然也会有其他原因，不过可能性小了很多AWARD BIOS响铃声的一般含义是： 1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机的时候滴滴滴的叫是什么原因","title":"电脑开机的时候滴滴滴的叫是什么原因"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/689409776476350364.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"曾经的你  许巍","_type":"ZhidaoItem","question":"求一首歌。好像是汪峰的。歌词是滴滴滴滴等待滴滴...","title":"求一首歌。好像是汪峰的。歌词是滴滴滴滴等待滴滴..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/305629406511028044.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"如果你没改过密码   可以在短信里面找到如果你改过密码了  就要尝试通过 缉胆光感叱啡癸拾含浆“忘记密码” 来重置密码##尝试找回密码##忘了登录密码##打开滴滴专车，更多—设置—退出（最后一行缉胆光感叱啡癸拾含浆），进入登录界面的最下面，点“忘记密码”就可以重新调回密码了。希望能帮到你。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车司机版忘记登录密码如何重设？","title":"滴滴专车司机版忘记登录密码如何重设？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2203779239741902708.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　滴滴代驾司机招聘流程介绍：　　1、登陆滴滴代驾网站点击“司机报名”, 熟悉入职介绍流程。　　2、在线报名点击“在线报名”，填写报名信息并提交报名表。(在线报名完成提交后，如审核通过，会在3个工作日内接到通知)。　　3、学习培训资料点击“培训资料”，认真学习相关资料。　　4、在线考试接到在线报名审核通过的通知后，即可点击“在线考试”，进入在线考试系统。系统将生成一张试卷近40题，全部回答正确才能通过考试。如果不通过可反复答题直至通过。　　5、面试及情景模拟和路考通过在线考试的司机，公司将以电话或短信形式通知面试和路考并办理入职。　　6、带证件：身份证、驾驶证、1寸照片1张。　　7、到公司需拍手机客户端的照片。　　8、领取工牌、协议单及代驾相关物品并安装...##全部回答正确才能通过考试　　滴滴代驾司机招聘流程介绍。　　8，进入在线考试系统：身份证、1寸照片1张。　　4，认真学习相关资料、学习培训资料点击“培训资料”、面试及情景模拟和路考通过在线考试的司机、驾驶证、带证件。　　3。　　6。系统将生成一张试卷近40题。　　2、在线考试接到在线报名审核通过的通知后，会在3个工作日内接到通知)：　　1、协议单及代驾相关物品并安装司机端软件并激活，即可点击“在线考试”。　　5、到公司需拍手机客户端的照片，如审核通过, 熟悉入职介绍流程。(在线报名完成提交后、领取工牌、在线报名点击“在线报名”、登陆滴滴代驾网站点击“司机报名”，填写报名信息并提交报名表。　　7。如果不通过可反复答题直至通过，公司将以电话或短信形式通知面试和路考并办理入职##公司不允许挑单。当没有时间不想做代驾的时候1、5年以上驾龄，如果满足的话。 3，把工作手机调为【上班】状态。 2。想做代驾司机、熟悉北京路道。上班时间可自由选择.工作模式每位司机必须有一部系统4、年龄在25~~55之间、接单地点是通过手机GPS定位来实现的、拒单或调为上班状态不接电话：调为上班状态，你可以参考一下。这是顺风代驾对于代驾司机的合作条件以及工作模式，把工作手机调为【下班】状态、必须熟练操作手动挡。 5，自动挡。 4，发现一律屏蔽.合作条件1，想做代驾的时候。注意，客户能通过客户端选择自己心仪的代驾师傅，可直接到相关代驾面试即可。2，首先需要满足第一条合作条件中的各项要求、长期从事驾驶工作，给领导开车优先考虑，有单必需要接.0版本以上安卓手机","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴代驾在什么条件下才能加入?","title":"滴滴代驾在什么条件下才能加入?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2053662849529582227.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　1、打开滴滴专车，在软件中点击更多—设置—退出（最后一行），进入登录界面的最下面，点“忘记密码”，　　2、点击之后按照提示填写缉亥光酵叱寂癸檄含漏你的注册手机或者是密保信息，填写正确之后可以重新设置密码。　　3、也可以打客服找回密码或者是重新设置密码##登陆滴滴专车——更多——设置——退出 然后就跳到重新登陆界面了点忘记密码重置就可以了##登陆滴滴专车——更多——设置——退出  然后就跳到重新登陆界面了点忘记密码重置就可以了##可以用你注册的手机  给客服打电话  说明情况  一般可以找回密码的##忘记密码若用手机号注册找;或者账号加字母重新注册","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车司机版,忘记登录密码怎么办","title":"滴滴专车司机版,忘记登录密码怎么办"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/434678396424812604.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"这个滴滴好像考虑到新疆的特殊性就暂时不开通了##目前还没有。","_type":"ZhidaoItem","question":"新疆有那些城市有滴滴打车","title":"新疆有那些城市有滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1384879514929428900.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"//mt.sohu.com/20160307/n439641289你可以看看这篇文章","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车优步打车软件两会怎么讨论","title":"滴滴打车优步打车软件两会怎么讨论"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1510243960980633780.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"微信里面也有##QQ上面自带，不用下载啊亲##Lumia系列的WP8机都能，不光有滴滴呢##Hi!中国内地上市的诺基亚Windows Phone 8操作系统手机可以在应用商店下载“嘀嘀打车”应用程序。##好：可以下载 滴滴打车的，还不错满意请采纳，不懂请追问，wp酷七网团队为你解答","_type":"ZhidaoItem","question":"诺基亚手机能下载滴滴打车吗","title":"诺基亚手机能下载滴滴打车吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1830344285443266540.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"　打开滴滴打车软件，在软件的左上角有个人形标志，点开就有我的钱包、打车卷和余额，点击我的钱包就会显示积分##　　在软件的左上角，有一个小头像，点进去就有一个我的钱包，里面可以查看余额、积分和打车券。如图：##您好，在软件的左上角，有一个小头像，点进去就有一个我的余额的","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么看滴滴打车里的余额呀","title":"怎么看滴滴打车里的余额呀"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/524560034.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"这边是不打表的，也可走出机场广场，估计要300元，因为路不太好，1元票价从机场打的到市区，坐4路公交，要收30哦，返程是空车回，至少20元。还是在中心汽车站坐中巴吧，天子山就远了。  市区去景区打的到森林公园要100左右，13元一人，进场费10元，也可到市区，而且司机不愿意跑##这个要好几百了，你还不如到市区车站乘坐专线车去。##你这种路长的一般还不会拒载打车什么的，平时还算方便？打的的时候看表吧和其它地方一样，高峰期抢车，问了你就不打啊","_type":"ZhidaoItem","question":"张家界 打车方便吗 我从机场打车到市区多少钱 从市...","title":"张家界 打车方便吗 我从机场打车到市区多少钱 从市..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/275781772.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"中山路火车站，东西快速路，到青岛大学国际学术交流中心##起步费9元加1元附加费指燃油费##30元差不多##316不是直达吗？##起步价普通出租车9块 到达目的地后根据表上现实的价格 另需多交1块 燃油附加费从火车站到青大 正常得25-30","_type":"ZhidaoItem","question":"青岛打车起步价多少","title":"青岛打车起步价多少"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1768018048177120860.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"他妈滴滴打车去年6月9日在天河正佳广场门口被运政扣车了，让我自罚了3万多，一分钱没拿，说补百分之八十结果一拖再拖##现在还在跑滴滴的司机,不是雷峰,就S B.滴滴就一流氓.##几千##现在6月份滴滴快车上线，每公里快车1.5元，无起步价，我是日产车每公里5毛油费，我跑了8单就不想跑了，每年保险3500折下来10元/天，跑一次10公里需要时间半小时，收入15元＋每分钟堵车费0.6*8=20元，滴滴扣20%剩16元减去油钱8元，最后到手8元，如果你抢的单子是郊区或居民区就要空驶回去10公里，相当于白忙活1小时，或赚4元，专车需要20万的车，但专车费油，6月快车开始后专车订单特别的少，很多客户要发票没有。还得担心运管逮住罚几万。现在滴滴开始传销模式，推荐一个人给另一个人50以上的奖励，以滴滴特别赚钱为名欺骗所有的人，滴滴专车被出租车砸事件可以自己查，如果有正式工作偶尔休息跑个油钱还行，赚钱我保证你18小时赚100元，一天跑300公里，两三个月就跑正常车一年多的公里数，保养5000公里平均300...##现在6月份滴滴快车上线，每公里快车1.5元，无起步价，我是日产车每公里5毛油费，我跑了8单就不想跑了，每年保险3500折下来10元/天，跑一次10公里需要时间半小时，收入15元＋每分钟堵车费0.6*8=20元，滴滴扣20%剩16元减去油钱8元，最后到手8元，如果你抢的单子是郊区或居民区就要空驶回去10公里，相当于白忙活1小时，或赚4元，专车需要20万的车，但专车费油，6月快车开始后专车订单特别的少，很多客户要发票没有。还得担心运管逮住罚几万。现在滴滴开始传销模式，推荐一个人给另一个人50以上的奖励，以滴滴特别赚钱为名欺骗所有的人，滴滴专车被出租车砸事件可以自己查，如果有正式工作偶尔休息跑个油钱还行，赚钱我保证你18小时赚100元，一天跑300公里，两三个月就跑正常车一年多的公里数，保养5000公里平均300元没算进入，简直是活雷锋。滴滴专车现在是出租车骂，司机也骂。两面不讨好。如果按每天跑300公里一个月9000公里年车差不多就废了。呵呵呵…##车主可以自行网上注册完成即可;，填写身份证号！这是一份多劳多得的工作和干出租基本一样但这个不好的地方就是要看着平台的补贴奖励补贴奖励高时努力做还是可以的如果是私家车车主要加入可以看下面我整理的注册流程、车牌号，我要加入＂：选择所在城市，输入你的手机号码及验证码，登录：-扫描二维码（可以点开我的名;保存&quot，然后用手机扫描上面头 像的码）之后，上传驾驶证和行驶证的正本照片（可以即时用手机拍照）。点击&quot，出现司机加盟界面，点击＂我有车、车型。完善个人资料一个月有个5000左右这样吧","_type":"ZhidaoItem","question":"身边有做滴滴打车的朋友吗？一个月能收入多少？","title":"身边有做滴滴打车的朋友吗？一个月能收入多少？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1861666159557337307.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"网上查询一下，就清楚了##每30分钟发一班，票价10元/、2路，车费10元;位你从火车站出来、20路公交车，坐1路。或者直接打车、17路，告诉司机到青云路口坐机场大巴，展览馆（仅1站路）下车，过马路后再步行约200米，他会带你去的机场大巴发车点在遵义路与青云路交界的贵阳民航售票处附近运行时间为早上8:30:30到傍晚6","_type":"ZhidaoItem","question":"从贵阳火车站到贵阳龙洞堡国际机场打的要多少钱，...","title":"从贵阳火车站到贵阳龙洞堡国际机场打的要多少钱，..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/690250650746783964.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你好：你注册的司机端，因为长时间未用，已经被封号了你需要重新注册新账号使用","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机版 注册时候一直显示登录已过期是怎么...","title":"滴滴打车司机版 注册时候一直显示登录已过期是怎么..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/350932937.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"10块多。路不远但是不好走。##十块多吧，大概##过右侧的天津百盛约190米后.沿南开三马路行驶720米，过北安桥，到达终点(在道路右侧)终点，直行进入福安大街4.沿胜利路行驶380米.3公里起点：全程约4，过右侧的今晚传媒大厦，朝十一经路(河东区)/.沿海河东路隧道行驶600米，沿环岛行驶40米，直行进入进步路9.沿北安桥行驶230米，右转进入进步路8，右前方转弯进入胜利路7.行驶10米，左转6，过右侧的龙门大厦，在第1个出口：南京路1.沿福安大街行驶980米，右转进入南开二纬路3，直行进入海河东路隧道10，右前方转弯进入南开三马路2.从起点向正北方向出发.沿进步路行驶380米.沿进步路行驶160米;六纬路(河东区)方向.沿南开二纬路行驶520米，过左侧的津都大厦约60米后，直行进入北安桥5打车10元驾车路线","_type":"ZhidaoItem","question":"从天津南京路到天津站打车出来多少钱？","title":"从天津南京路到天津站打车出来多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/337450703.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"多少钱无法预测，汉口那么大.打车满大街都是的3.汉口近21##如果你是从汉口火车站打车去机场的话，70元以内是能搞定的！##100元足够了，你要赶快了，你的时间很赶啊，建议及打的##汉口过去近 。打车在任何地方都可以  只要你米多 。汉口打车过去大概70左右  包括一个机场高速的过路费15圆 。刚新开了一条去机场的路  还木有走过  情况不清楚 。机场大巴半小时一趟  也算方便  武昌 汉口都有 。度娘搜起哟  亲  武汉目前就一个天河国际机场 ","_type":"ZhidaoItem","question":"汉口到机场打车多钱","title":"汉口到机场打车多钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/262476359314909685.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"卸载软件，重新下载安装，打开软件设置即可##请问你改了吗，？我已经把资料上传一个月了还没改过来。还说24小时完成修改呢！客服电话根本也是形同虚设  真生气##设置里面有的##一个城市都有服务点的，问出租司机啊##会涉及到本人信息以及奖励发放的安全性、服务资格证照片、驾驶证或身份证照片，需要将本人近照，在原有信息上直接更换手机号码快的打车软件司机端、出租车照片（车牌号码牌清晰）以及新的手机号码提交到小助手上","_type":"ZhidaoItem","question":"快的 和滴滴打车软件司机端 上面怎么更改手机号码？","title":"快的 和滴滴打车软件司机端 上面怎么更改手机号码？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/489763576780624332.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"是不是你的版本不支持 那你把快的打车卸载重新装吧","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么我的手机打不开快的打车","title":"为什么我的手机打不开快的打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/392412468408674325.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"        1.baidu.  有一部自己的四门汽车.baidu滴滴打车需要的条件和注册的步骤详述如下://pan：   基本条件(各个地方有细微差别)，方便用来导航.com/s/1pKxkgt1\" target=\"_blank\">http，裸车价格在8万元以上. 司机有一年以上的驾龄。     ##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车月入上万##你好你好你好，滴滴司机注册滴滴打车有条件滴滴专车&快车加盟条件：1.车辆裸车价格在7万以上（以市场价为准！），另外现在注册审核比较宽松，非本地牌照车辆正常也可以审核通过（例如深圳牌照车辆注册广州地区滴滴快车，如不行反复试多几次）2.车龄需要6年以内。（以行驶证时间为准！）3.驾龄1年以上。（以驾驶证上的时间准！）4.年龄在22周岁到55周岁之间，不限男女，身体健康，有驾驶证。注册期间注意事项：1.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回。（填写的手机号码即为登陆滴滴专车端账号，密码待审核通过后会以短信形式再发送给你）2.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（先用手机拍好照片，照片要清晰，再点击上传-从相册中选择刚才拍好的照片上传即可）...##你好你好你好，滴滴司机注册滴滴打车有条件滴滴专车&快车加盟条件：1.车辆裸车价格在7万以上（以市场价为准！），另外现在注册审核比较宽松，非本地牌照车辆正常也可以审核通过（例如深圳牌照车辆注册广州地区滴滴快车，如不行反复试多几次）2.车龄需要6年以内。（以行驶证时间为准！）3.驾龄1年以上。（以驾驶证上的时间准！）4.年龄在22周岁到55周岁之间，不限男女，身体健康，有驾驶证。注册期间注意事项：1.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回。（填写的手机号码即为登陆滴滴专车端账号，密码待审核通过后会以短信形式再发送给你）2.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（先用手机拍好照片，照片要清晰，再点击上传-从相册中选择刚才拍好的照片上传即可）.3.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核，审核最快2小时，慢则1天内会审核完成，审核结果通过短信形式通知，如审核成功会连同密码及滴滴专车安卓端下载地址发送给你。滴滴专车&滴滴快车加盟方法：扫描下方二维码或（点击我名 字查看头像扫码直达报名页面），按照提示一步一步来操作.填写手机号，收到验证码后，输入验证码并登陆；按要求拍照上传照片：照片包括手持身份证的个人照，行驶证，驾驶本，按照注册的提示照片的样子拍照即可（保存照片需要耐心等待）；参加线上培训，并进行测试（测试不通过可以重复进行测试）；测试通过后可以收到短信，说明正在审核资料，如果上传的资料和照片没有问题，一般 24 小时内会收到注册账号的密码，下载安装司机端软件后，就可以登录软件，最好先把密码修改成自己熟悉的密码，然后就可以出车接单了。在注册过程中，任何时候中止了都没有关系，可以再次访问注册网址，输入手机号验证后继续注册。##需要的条件，注册的方法和步骤，软件下载的地址都在下面图片中。用微信扫描图片。##规范健康规范国家##后来我告诉他是滴滴打车里面的专车服务专车专用嘛，下单后死机直接到我所在地接的我。到了南平路后接到我妈妈直奔的机场。我妈开始还以为我领导专车呢。而且在机场作为起点或终点供你选择，免去你在一个字一个字的输入机场名称，我上次从武昌路到南平路就是预约的滴滴打车的专车，必须必的杠杠的，把他乐的不行不行的","_type":"ZhidaoItem","question":"注册滴滴打车有什么条件","title":"注册滴滴打车有什么条件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1819180066313781548.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"离线地图更新无需Wi-Fi也能闪电下载.支持增量更新，腾讯地图出门必备：.离线导航实现多方案驾车路线规划.优化语音导航，希望帮助到你楼主你好##3公里.15元的客票附加费和过路过桥费也将取消，不再加收每车次1元的燃油附加费，同时明确车公里运价为1.90元，原先每车公里0起步价：10元/","_type":"ZhidaoItem","question":"无锡打车19公里要多少钱啊","title":"无锡打车19公里要多少钱啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2119911939975549707.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"是的，滴滴新用户是有两次免费打车的机会的##首次使用滴滴出行会有相应的优惠活动，具体需要以您账户中下发的优惠券金额为准亲，请了解，但不一定代表您无论乘坐多远的距离都是免费的","_type":"ZhidaoItem","question":"第一次用滴滴打车是不是免费","title":"第一次用滴滴打车是不是免费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/532695236.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"具体我记不清.2 一公里啊。 虹桥到佘山，还是4.8一公里。夜间 3， 路程摆着的， 23点以后算16元。起步价14元没有坑你##一般状况：车价=起步价【14元】+(里程数 - 起步里程数【3公里】)*每公里单价【2.4元】 (3<里程数<10)　　车价=起步价【14元】 (里程数<3)　　远程状况：车价=起步价【14元】+(远程里程标准【10公里】 - 起步里程数【3公里】)*每公里单价 + (里程数 - 远程里程标准【10】) *远程每公里单价【3.6元】 (里程数>10)　　提醒：在5:00---23:00期间，起步费14元(包括一元的燃油费)，可运营3公里，超过3公里后每公里2.40元，总里程超过10公里后超过部分按每公里3.60元计算。       在23:00---到次日5:00期间，起步费18元(包括一元的燃油费)，可运营3公里，超过3公里后每公里3.10元，总里程超过10公里后超过部分按每公里4.70元计算。　　注意：上海出租车平时每等候1分钟按0.52元计算，凌晨时按0.62元计算.郊...##一般状况：车价=起步价【14元】+(里程数 - 起步里程数【3公里】)*每公里单价【2.4元】 (3<里程数<10)　　车价=起步价【14元】 (里程数<3)　　远程状况：车价=起步价【14元】+(远程里程标准【10公里】 - 起步里程数【3公里】)*每公里单价 + (里程数 - 远程里程标准【10】) *远程每公里单价【3.6元】 (里程数>10)　　提醒：在5:00---23:00期间，起步费14元(包括一元的燃油费)，可运营3公里，超过3公里后每公里2.40元，总里程超过10公里后超过部分按每公里3.60元计算。       在23:00---到次日5:00期间，起步费18元(包括一元的燃油费)，可运营3公里，超过3公里后每公里3.10元，总里程超过10公里后超过部分按每公里4.70元计算。　　注意：上海出租车平时每等候1分钟按0.52元计算，凌晨时按0.62元计算.郊区的话起步价便宜2元，其他一样。##实际路线真的不好说。10公里以后3，2条路在差3公里左右都是可以接受的.7元一公里，在上海这种复杂的各种高架路上，近的路就存在绕路嫌疑。在23点以前他的每公里单价还是2。3。一般来说超过20公里以后的路程有时候走的路会有多种选择。而且你的路线比较远.6元一公里。起步费14元，有时候差个几公里也根本不算回事的.你上车是22.2元一公里.2元一公里，也被算为113元，10公里后就是4.5元，比如说到达地点你的实际价格是112，10公里后4。然后计价器是四舍五入。等候费一般是5分钟一公里.7元了，当过了11点以后计价器自动跳转为3:54的时候起步费是14元.4元一公里。夜间价格是要比原来多30% 起步费18元.4元一公里晚上11点夜间前是2","_type":"ZhidaoItem","question":"上海出租车打车费用如何计算","title":"上海出租车打车费用如何计算"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/361167058610061772.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车付完款，会跳出一个分享代金券的按钮","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车的红包怎么分享","title":"快的打车的红包怎么分享"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/163952858.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"顶一楼就是看你的那个时间段不怎么好出租车要交接班了##不过要是行李多就从站里面走比较好，但是这个时间来看不会太久，走两步到路口打车是地下的，估计排个十分钟左右就可以了，如果不想排队就看指示从公车占出口出去，时间比较早，还是站里面比较安全，因为上去以后不是马上可以打到车而且容易碰到黑车，估计会排队，你一下火车在出站口就有提示，我上次是早上七点多到的","_type":"ZhidaoItem","question":"北京西客站在哪里打车","title":"北京西客站在哪里打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/148998102.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不算等红灯的时间，每公里2元是24元，15公里到26公里3公里起步10元，3公里到15公里，一共要用68元，还不打个黑车呢，每公里3元是33元，回来拉不到活。去次渠正式的出租车都不太愿意去，在加上1元燃油附加，也就是55元","_type":"ZhidaoItem","question":"北京出租车打车26公里多少钱？","title":"北京出租车打车26公里多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/540252064.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"石家庄打车13公里约30元","_type":"ZhidaoItem","question":"石家庄打车13公里多少钱","title":"石家庄打车13公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/440209386.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"楼上查到的很详细 可以参考##2公里.2公里，稍向左转进入北京站西街7) 沿北京站西街行驶890米.，直行进入崇文门西大街6) 沿崇文门西大街行驶560米.. 莲花池东路到终点1) 沿莲花池东路行驶4;京原路方向，直行进入宣武门西大街2) 沿宣武门西大街行驶1，朝南沙窝桥/.1||全程  约14，稍向右转进入莲花桥4) 沿莲花桥行驶50米;北京西站北广场/莲花桥方向.2公里.8公里，从入口进入三环3) 沿三环行驶600米，右转6) 继续沿莲花桥行驶290米，到达终点(在道路右侧)北京站出租很多，朝天宁寺桥/，过右侧的邯钢大厦约130米后，稍向左转5) 继续沿莲花桥行驶260米，右前方转弯进入莲花池东路2，直行进入宣武门东大街3) 沿宣武门东大街行驶840米，在莲花桥朝北京西站北广场/，直行进入前门东大街5) 沿前门东大街行驶1;天宁寺桥/，朝西三环/，沿复兴路行驶2.从复兴路出发1) 从起点向正东方向出发: 36元 (按驾车的最短路程计算)万事达中心（原五棵松;北京西站北广场方向，直行进入前门西大街4) 沿前门西大街行驶1.5公里;天宁寺桥/30分钟 打车费用;西二环方向，右前方转弯进入新兴桥2) 沿新兴桥行驶340米.8公里/","_type":"ZhidaoItem","question":"从北京万事达中心打车到北京站要多少钱,多长时间....","title":"从北京万事达中心打车到北京站要多少钱,多长时间...."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1946101348691837388.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"从机场到宜欣广场一半打表的话可能在60元左右，你如果在机场2楼出发厅打的的话（那些都是送客人到机场的，估计也就40元就可以，但海口的士都是可以砍价的，下客就走）海口的士起步价十元##一般是计程，十元起步三公里，超过后2元一公里。","_type":"ZhidaoItem","question":"海口出租车的打车价格是怎么算的，计时还是计程？","title":"海口出租车的打车价格是怎么算的，计时还是计程？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/560922422.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"那里有公交车，80差不多吧或许还要100，看可不可以打表，好像但是自己说好价格，晚上是有贵一些一般是有出租车的，还有机场大巴##双流机场打车比较方便，也是有出租车排队的。不过这个时候还可以坐双流机场的303路大巴。双流机场的303路大巴结束时间与航班结束同步。也就是说末班车是在机场最晚一班航班到达以后半小时，所以即使是乘最末一班航班到达，只要抓紧时间是能赶上303路车的。站点有：双流机场、人民南路美领馆、一环路跳伞塔、华西坝、市内售票处（岷山饭店）。停靠2号航站楼4、5号出口；经停1号航站楼1楼3号出口。到了城里面，再打车过去，也就不远了。直接打车不超过100元，成都的出租都要求打表的，你下车一定要发票。如果有问题，可以投诉。","_type":"ZhidaoItem","question":"成都双流国际机场打车好打吗?","title":"成都双流国际机场打车好打吗?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1431399868055521179.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"基本上都是30-40分钟，不堵车的话~~大概是60-65块钱吧（加上高速过路费）！一般都是这个价格~~从沈阳北站就一直走青年大街看你从哪个火车站去了","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳火车站到机场打车多少钱？要多久？","title":"沈阳火车站到机场打车多少钱？要多久？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/334881846.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"15公里以后是3元每公里，以后每0.5公里蹦一元，1公里蹦2元##51元.9km 累计24km15-19，10元3-14打车20km附近，则多2元。如果刚好是20km多一点。所以没有问题.9km 累计 15元以上累计49元，再加2元燃油费。，司机没有坑你，就是在50元附近。前3km","_type":"ZhidaoItem","question":"北京出租车，打车20公里整","title":"北京出租车，打车20公里整"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/468149112.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不可以的。没有这个设定##在出租车前面拦住让它先停下来，然后按住鼠标右键就可以了，画面就会切换到地图让你选择想到达的目的地。","_type":"ZhidaoItem","question":"热血无赖如何打车","title":"热血无赖如何打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/457178505254242325.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"审核没问题你的手机会收到一条登陆密码和下载软件的信息61、车辆要符合要求7万以上，6年以内的车子2、进入报名页面后按着注册的步骤把资料表格填写和上传过去4、达到条件那么就可以用你的手机扫下面的官网二维码到他们的报名网页上申请）3、下载安装司机端软件5","_type":"ZhidaoItem","question":"我想做滴滴打车生意，怎么注册啊","title":"我想做滴滴打车生意，怎么注册啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1048742980734003979.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"很多，自己偶尔也跑滴滴，有缘的话说不定你能叫到我车##肯定有的##有的##？","_type":"ZhidaoItem","question":"厦门有没有滴滴打车？","title":"厦门有没有滴滴打车？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/11024211.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"过2分钟来了一格捷达,司机说到吉林300元,说是朋友,把我送到吉林那段路千万别打车,我倒,把车开到路边,可惜晚上1点多了,要不我就下车了,走到一半司机说有事,就这样我被换了车,亲身经历,车刚开2分钟,唉,已开始下飞机打车讲好200元(回头车),被别人涮了,本人在那条路上被黑了500元##我听说长春龙嘉国际机场离长春没多远打车到长春火车站40左右，你可以坐火车或坐客车回来比较省钱##到吉林市区90KM至少要240-260元##讲价的话会少点的200打底##ftp://zhchshzhdosh.vicp.net##300##300 吧##到火车站也行，以上就是我的建议，所以他还要计算回程的价钱如果打车的话会很贵。如果你嫌麻烦，从那里到吉林有很多车的，有长春到吉林走高速公路的客车，最早的是10点的，好像不行，最近的卫星路有客运站，总之，最晚的一趟是22，30多元钱，但是不知道那么晚会不会有车，可以在机场等待直达吉林的大巴，祝好运，可气的是，哎呀，40元钱：30的。我的建议是，自己想想吧，而且只能从上面选择了，一般都是长春的出租车，要不然会很便宜，你可能赶不上，吉林市的出租车不允许在那里拉客人，先打车到长春，而且又那么晚","_type":"ZhidaoItem","question":"长春龙嘉国际机场到吉林市打车要多少钱？","title":"长春龙嘉国际机场到吉林市打车要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/559405059805968884.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"北京市出租汽车计费方法：白天（早5：00--晚22：59） 起步价10元（三公里以内），超出（含）三公里至十五公里以内的公里数每公里按2元计费。超出（含）十五公里以外的公里数（每公里加收50%空驶费）按3元计费。 夜间（晚23：00-早4：59） 起步价11元（三公里以内）其它计费方式同上，但是每公里另加收20%的夜间费用 （不含起步价11元） 。不管白天和晚上都要加燃油附加费1元。 其他收费： 1、等候、低速行驶费 租用出租车时，根据乘客要求停车等候或由于道路条件限制致使车辆的时 速低于十二公里时，每累计五分钟，收一公里租价的费用（不含空驶费） 2、电话租车费，每次3元。3、过桥过路费有乘客承担。 备注：租用出租车往返载客（即起点和终点在二公里范围以内，包括二公里）和包车不得...##59） 起步价10元（三公里以内），每次3元：00--晚22、低速行驶费 租用出租车时北京市出租汽车计费方法、过桥过路费有乘客承担、电话租车费。3：59） 起步价11元（三公里以内）其它计费方式同上，收一公里租价的费用（不含空驶费） 2，每累计五分钟，根据乘客要求停车等候或由于道路条件限制致使车辆的时 速低于十二公里时。 备注： 1，但是每公里另加收20%的夜间费用 （不含起步价11元） 。 其他收费。不管白天和晚上都要加燃油附加费1元：00-早4。 夜间（晚23。超出（含）十五公里以外的公里数（每公里加收50%空驶费）按3元计费，超出（含）三公里至十五公里以内的公里数每公里按2元计费：白天（早5：租用出租车往返载客（即起点和终点在二公里范围以内、等候，包括二公里）和包车不得加收空驶费##起步价里包括了你这三公里   超出三公里侯 起步价+超出多少里地    假如你是10起步价   超出一公里1.5收费  你打车坐了4公里   会收你11.5元的  明白了吗##一般是3公里吧？  武汉这是起步6块钱3公里，然后1.4块每公里，1块钱燃油费。","_type":"ZhidaoItem","question":"打车的计费什么计算？","title":"打车的计费什么计算？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/523062521.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"所以他们基本是知道的。如果不是走成功大道时间久会就一点了差不多要50分钟，要打车的时候可以问司机现在成功大道会不会堵车，30分钟内差不多就到了火车站打车到机场走成功大道很快，司机一般都有听交通广播##关键是什么时候到厦门，这几天路上车很少，基本不会堵车了。车站出来地下通道到对面打车，从文屏上成功大道，到机场30分钟左右。成功大道15分钟左右，车站到文屏入口10多分钟##您好，这应该是没有问题，前两天刚式过喔。##动车准时到的话，一般都赶的上##从厦门火车站打车到机场要15分钟。##公交线路：空港快线火车站线，全程约12.8公里1、从厦门火车站步行约510米,到达火车站2、乘坐空港快线火车站线,经过1站, 到达机场空港快线站3、步行约570米,到达厦门高崎国际机场##机场办理登记手续最多30分钟，坐车路上20多分钟，肯定不会堵车的，时间是绰绰有余的，10，路上的交通都不错，厦门的车少很多，出站大概11点。春节期间厦门车很少现在都春节了：46的火车","_type":"ZhidaoItem","question":"从厦门火车站打车到机场要多久？","title":"从厦门火车站打车到机场要多久？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/139522045.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"北京市出租汽车计费方法： 白天（早5：00--晚22：59） 起步价10元（三公里以内），超出（含）三公里至十五公里以内的公里数每公里按2元计费。超出（含）十五公里以外的公里数（每公里加收50%空驶费）按3元计费。 夜间（晚23：00-早4：59） 起步价11元（三公里以内）其它计费方式同上，但是每公里另加收20%的夜间费用 （不含起步价11元） 其他收费： 1、等候、低速行驶费 租用出租车时，根据乘客要求停车等候或由于道路条件限制致使车辆的时 速低于十二公里时，每累计五分钟，收一公里租价的费用（不含空驶费） 2、电话租车费，每次3元。 3、过桥过路费由乘客承担。 备注：租用出租车往返载客（即起点和终点在二公里范围以内，包括二公里）和包车不得加收空驶费。现在超过10元要加收1元...##西站到八王坟：租用出租车往返载客（即起点和终点在二公里范围以内.高峰时段堵车严重就算100块你也到不了。 备注..，每累计五分钟.、低速行驶费 租用出租车时......：59） 起步价11元（三公里以内）其它计费方式同上.北京市出租汽车计费方法：00--晚22..建议在12点到15点： 1.依我看你这段路程要看你在什么时候打车..大约价格还要看司机： 白天（早5。超出（含）十五公里以外的公里数（每公里加收50%空驶费）按3元计费.：59） 起步价10元（三公里以内），根据乘客要求停车等候或由于道路条件限制致使车辆的时 速低于十二公里时：00-早4、等候.，包括二公里）和包车不得加收空驶费..。现在超过10元要加收1元的燃油附加费.，但是每公里另加收20%的夜间费用 （不含起步价11元） 其他收费。 3.，每次3元，收一公里租价的费用（不含空驶费） 2.，超出（含）三公里至十五公里以内的公里数每公里按2元计费..、过桥过路费由乘客承担.。 夜间（晚23..、电话租车费.##LS 是神人！##等候：00--晚22，根据乘客要求停车等候或由于道路条件限制致使车辆的时 速低于十二公里时，每次3元，超出（含）三公里至十五公里以内的公里数每公里按2元计费、过桥过路费由乘客承担：59） 起步价10元（三公里以内）：00-早4，每累计五分钟。超出（含）十五公里以外的公里数（每公里加收50%空驶费）按3元计费、电话租车费。 夜间（晚23、低速行驶费 租用出租车时。 3： 1：59） 起步价11元（三公里以内）其它计费方式同上，但是每公里另加收20%的夜间费用 （不含起步价11元） 其他收费，收一公里租价的费用（不含空驶费） 2。 看了看google地图北京市出租汽车计费方法： 白天（早5","_type":"ZhidaoItem","question":"北京打车钱是怎么算的","title":"北京打车钱是怎么算的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/176063874865097444.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"我用过百度的，超准##准##请采纳，因为还有停车等时，上下2元左右差异吧很准确，如有问题请追问","_type":"ZhidaoItem","question":"高德地图的打车估计价格准吗","title":"高德地图的打车估计价格准吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/445811215.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"五点零六已经过了…##20-30分钟吧##还有南站大巴（红色），要是按计价器为30元以内，公交为2元，堵车最多也用不到40分钟，5元一位 ，都可以直接到锦州站，不要打黑车呀 另外有公交216和208，出站就可以看到打车最多30分钟，大巴大约40分钟，公交大约1个小时","_type":"ZhidaoItem","question":"锦州南到锦州站打车要多久能到","title":"锦州南到锦州站打车要多久能到"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/286936657.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"车全程约140公里， 13 站）江苏路  步行到 江苏路大约 1 分钟江苏路 地铁11号线 地铁 开往，大概要500元左右:56 （21 分钟，推荐下面到达方案， 1 站）苏州站\t江苏省苏州旅途时间：广兰路（43 分钟:35 - 下午3， 5 站）上海西站  步行到 上海西站大约 2 分钟上海西站  G7038 火车 开往：南京下午3：安亭（10 分钟：徐泾东（38 分钟， 8 站）广兰路 地铁2号线 地铁 开往.8 公里)浦东国际机场 地铁2号线 地铁 开往：浦东国际机场上海市浦东新区  步行到 浦东国际机场大约 22 分钟 (1##从早上6点多到晚上9点半。建议坐浦东机场打车到苏州的直达巴士从浦东机场打车到苏州大概500元到600元之间，很方便的，半小时一班。时间和打车差不了多少。巴士站点在靠近一号候机厅附近。价格是84元","_type":"ZhidaoItem","question":"从浦东机场打车到苏州多少钱？","title":"从浦东机场打车到苏州多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/455762816986466285.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"用弟弟打车是不是每次都有红包？这夸张##这个应该不是每次都有吧##不是说现在已经不送红包了嘛？##不是##有活动的时候才有，目前是有的","_type":"ZhidaoItem","question":"用滴滴打车是不是每次都有红包？","title":"用滴滴打车是不是每次都有红包？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/984252841300121779.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可以再次访问注册网址。才能拿到高分，并进行测试（测试不通过可以重复进行测试），这一部分一般三个工作日内到账：1，打开按提示操作注册2，就听一两个小时单，按照注册的提示照片的样子拍照即可（保存照片需要耐心等待），任何时候中止了都没有关系。其它说明，这个是乘客支付后就实时到账，说明正在审核资料，6年以内，驾驶本、乘客给你的评分很重要、每周二是提现日、测试通过后可以收到短信，谁能抢到单。3：照片包括手持身份证的个人照，路线在乘客确认后再出发要求，然后等乘客支付完成后再送别乘客，一般 24 小时内会收到注册账号的密码，然后就可以出车接单了，一部分是基础车费的80%，七万元以上的小汽车、参加线上培训，可以由乘客下车后再支付、扫描二维码自动访问注册网址，应尽可能做到让乘客满意，然后将车开至上车地点后点击软件界面上的已抵达上车地点；4，输入验证码并登陆，如果评分过低、填写手机号：1。6，乘客上车后点击开始计费，如果上传的资料和照片没有问题，避免绕路等等，提现速度很快，抢单的原则是两个司机同时抢，保持车辆的清洁，最好先把密码修改成自己熟悉的密码，谁距离出单的地点最近，可以将截至上周日的账户余额提现至注册司机姓名名下的储蓄卡中；3，乘客下车后点击结束计费，输入手机号验证后继续注册。如果不知道哪里容易出单。4，收到验证码后、抢单有技巧，一般几个小时就可以到帐，网速越快越有利于抢单，行驶证，性能越快，就可以登录软件；5，自己分析总结一下；2。所以对乘客多用礼貌用语，最好让乘客支付后再下车，一部安卓智能手机、在注册过程中，如果抢单抢到后、滴滴司机端目前只支持安卓系统。注册流程如下，会拿不到奖励的，如果金额较大、滴滴快车的收入包括两个部分。如果金额较小、接单的方法，还有一部分是基础车费的20%加上奖励部分，所以我们抢单的时候最好把车开至最容易出单的地方来抢单。5，先打电话给乘客确认上车地点、按要求拍照上传照片：拥有一辆本地牌照，下载安装司机端软件后。6，所以接单需要一部安卓手机","_type":"ZhidaoItem","question":"车主想做滴滴打车业务应该怎么操作","title":"车主想做滴滴打车业务应该怎么操作"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/553798840149860212.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你好 现在两个都合并在一起了##两个不是合并了吗##快的##反而是那些偏远地区的可以预约还比较方便！其实这款软件现在不太好用，但现在没这么好福利了，最多就优惠2~3块钱，当时叫车可以免单15块钱以内，阿里巴巴和腾讯为了抢这块市场，用的是支付宝支付其实两个没有差别、微信之类支付快递打车是阿里巴巴的滴滴打车是腾讯的，爽爆了，都是叫车软件，投了好几亿给大家免费用，毕竟在市内叫车还不怎么方便，所以那段时间我天天上下班都打的，不用钱，用的是财付通，当初刚出来的时候","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车和快滴打车的区别是什么，哪个是用支付宝...","title":"滴滴打车和快滴打车的区别是什么，哪个是用支付宝..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/537084909.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车费一般入“管理费用”科目。如果是跑销售的的支出，应该是入“销售费用“科目。##主要是看你的管理费用用于做什么。主要有以下三种区别1、要是本地的出租车费的话可以进 管理费用-办公费或车费 （交通费 ）2、销售业务人员的车费可以做 营业费用-车费 3、要是外地的车费就进 管理费用-差旅费 财税方面的问题欢迎访问财税问答社区！wenda.12366.com##如果是出差的，计入“管理费用”，如果是跑业务的，计入“销售费用”##如果是出差 可以记销售费用——差旅费##无纸化的##计入“管理费用（或销售费用）－差旅费”科目希望能帮助到你！","_type":"ZhidaoItem","question":"打车费计入什么科目","title":"打车费计入什么科目"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/563902428.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你要是雇天津的车，讲价大概得400~500块。要是有北京的回程车150~200就够了这种情况一般没有打表的##打车时间要2小时呵呵，打车费需要大约在450～500元左右，距离约150公里左右","_type":"ZhidaoItem","question":"天津到北京机场打车要多少钱？","title":"天津到北京机场打车要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1301943804506347059.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"其实不用这么麻烦的，有车拼车APP##生活服务或者本地服务里都有##可以下个其他软件啊。方便简单。。。滴滴打车。##1、网上下载淘宝支付宝钱包，进入快旳打车应用界面；2、打开快旳打车，会然后输入你要去的目的地和给司机的小费（也可以不给），点确定；3、很快司机就会给你打来电话，问你在哪，他在哪，在哪等你；4、到目的地后，使用快旳打车付费，付费时会自动减去给你优惠的金额，支付成功，交易完成。##是腾讯公司投资的，叫车很方便、腾讯地图等多种途径进入，可以通过微信，手机QQ钱包。希望可以帮到您。除此之外，快的打车淘宝打车是支付宝合作的一款产品，还有一款嘀嘀打车","_type":"ZhidaoItem","question":"淘宝上怎么打车","title":"淘宝上怎么打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/573146207.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"25）圣市的士起步费R$4， 每停1小时R$33;地铁去， 我可以帮你查查乘公车/。来回大约R$100.如果知道路线.如果算交通堵车10分钟的话，大约R$47单程.5 （晚上R$3， 每公里R$2.1##打酱油中。。。。飘过","_type":"ZhidaoItem","question":"圣保罗打车多少钱？","title":"圣保罗打车多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/571615506.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不一定这么称呼吧，可以随便点，看人称呼吧，也可以称呼帅哥美女啊##尊称，延续下来的，除了这个也没有什么更好的啊，##那你想叫什么  叫兄弟 大姐还好   你要是叫孙子不挨揍啊##礼貌用语,毕竟中国是几千年的文明古国##····别人叫师傅，有样学样好吧，，，你也可以叫司机##这是一种尊称。##这是礼貌的尊称。##这个在重庆是一种尊称，应该在其他地方也是一样的##这只是一个尊称   你也可以不叫师傅##因为司机是对开车的人的一种称呼，而在某方面比自己出众的人会常常出于礼貌被称为师傅，有些时候也是出于礼貌把长期从事某行业有经验的人称为该行业的师傅，而开车的司机很多时候其开车的技术都要高于乘客的，同时开车的司机很多也是长期从事该职业的，即在打车的时候称开车的人为司机师傅。司机也称驾驶员，主要是指交通工具的驾驶者，一般多指汽车的驾驶者。驾驶员也多指军用设备的驾驶者，如飞机驾驶员、坦克驾驶员等。驾驶员英语名称driver。师傅一词来自古代的官名，清代皇帝称自己的老师为师傅，著名的翁同和就是同治、光绪两代帝师。后人把比自己学问高深的人都叫师傅，延伸到各行业。##少保等级别荣衔，潘仁美就被封为太师师傅一词来自古代的官名。然后就是因为它的路况比较熟、太傅。后人把比自己学问高深的人都叫师傅、少傅，希望能帮助到你、太保。清代皇帝称自己的老师为师傅，著名的翁同和就是同治、少师，还细分为太子太师、光绪两代帝师、太子少师等，古代太子的老师设置太师，车技比你好，然后就尊称司机师傅了，岳飞就被封为少保，延伸到各行业","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么打车要叫司机师傅","title":"为什么打车要叫司机师傅"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/359901149241884412.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"全程9.0                   25 夜间（23描述             起步价（元） 单价（元/.0                   2.8公里.4                   28 备注，超过部分每公里加收50％空驶费:00） 10:00-23:00） 11；单程超过15公里;公里） 总费用（元） 白天（05，未考虑等候时间堵车等因素.0                   2；3公里起步:00-05；燃油附加费1元。打车费用仅供参考##三十五块钱之内。","_type":"ZhidaoItem","question":"北京西站到北京南站打车多少钱？大约多长时间到？","title":"北京西站到北京南站打车多少钱？大约多长时间到？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/754834402322991004.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴打车##主流的是uber、滴滴打车，首次坐都有优惠，可以自己体验一下再选择。薅羊毛反正免费车先坐了再说。Uber首次坐车输入优惠码送30元，有效期内打车能免费坐12公里左右。最新优步官方优惠码是：waukzue手机注册Uber指南1 ） 用手机下载uber（优步）的app，在手机助手中搜索； 2 ） 进入uber注册，绑定支付方式（信用卡或者支付宝）； 3 ） 首次APP登陆会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效使用； 4 ） 在uber首页点击左上角圆圈，点击“优惠”5 ）输入栏输入优惠码：waukzue或者输入优惠码：ukjxb9puue（优惠码二选一）， 然后点击兑换。6 ）点击左上角圆圈，在主界面“订唬斥舅俪矫筹蝎船莽付款”那里可以查看30元优惠。提醒：只能一次用完，不可拆分多次。","_type":"ZhidaoItem","question":"乌鲁木齐哪个打车软件好用？","title":"乌鲁木齐哪个打车软件好用？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/328061305088968525.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"您好！您的手机是什么型号呢，您需要将滴滴打车的定位服务开启的哦，您俯尝碘妒鄢德碉泉冬沪进入i管家--软件管理--软件权限管理--手机定位将滴滴打车开启的哦。如果有任何问题可以随时来咨询我们的。非常感谢您对我们vivo的支持，祝您生活愉快！","_type":"ZhidaoItem","question":"vivo 滴滴打车 获取位置有问题","title":"vivo 滴滴打车 获取位置有问题"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1861469804711517827.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"估计IOS苹果•。只要你的滴滴打车版本升级到3，这个代金券先到先得。升级了版本！不过现在也只有升级到3，才可以使用代金券这个代金券你还没用过吗。兄弟祝你好运，前段时间刚发放的一批？代金券已经有一段时间有了，不过是对于安卓的手机用户的，滴滴打车还在送专车代金券呢;的也快了上市了.2版本就好了.2版本的。现在刚好","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车送券怎么用","title":"滴滴打车送券怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/545473741.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不太清楚沈阳有没有等时费，15公里应该在28元左右按照沈阳的出租车收费标准算，有的话会高点但不会高出几元钱的，三公里内起步8元##按照沈阳的出租车收费标准算，然后是每600米跳一元，那么加上开始的三公里合计就是大约7公里左右，头三公里是八元，那么，够跳七次的，15元去掉8元，也就是四公里左右，剩7元，这其中还不包括时距并计的费用。如果路上堵点车的话这个其实不难计算","_type":"ZhidaoItem","question":"在沈阳 白天打车15公里 大概多少钱","title":"在沈阳 白天打车15公里 大概多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2137720908765892668.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"信支付,坐上车你在选择已上车,然后支付,然後有司机抢单,抢上后司机联系你,你现在嘀嘀打车上我要打车##下载软件，按照说明试，成功一次就知道了。","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车是怎么会回事 我要打车怎么弄","title":"嘀嘀打车是怎么会回事 我要打车怎么弄"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/624905265985582724.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可累计到下次，最多可免费乘车两次（较近距离）：ahr60ue   直接30元存入账户，有效期至8月底呢，最高也可以到128元喔，一次未扣完，搭配后面的8折优惠码最新Uber优惠邀请 首次使用输入优惠码##下载，注册，登录，选择上车地点，等司机电话。上车即可。      Uber（优步）早期推广 100元优惠码：3vy5a  和  H2nsb        提示：注册需要录入个人信用卡信息，以后的支付，通过信用卡进行。也可以选择支付宝支付。       信用卡，通过扫描的方式录入。       注意右边的按钮：输入优惠码。       注册的时候若是忽略了这一步，后来注册成功进入后，再补充输入优惠码，也是可以的。希望能帮到您，望采纳。##Uber首次坐车可以通过输入优惠序号获得30元优惠，不限次数使用。具体方法：首次使用输入优惠序号quwws，可以兑换现金30元。获取现金详细操作步骤： 1. 下载UberAPP。 2. 用手机号注册并登陆UberAPP。 3. 主界面选择“优惠”。4. 输入栏输入优惠序号“quwws ”， 然后点击兑换，可以兑换30元现金，不限次数使用。##信用不良记录警示：付款方式建议不要绑定信用卡，有些双币信用卡，默认扣美元的信用卡会让你还美元。虽然美元欠得不多，比如10美元，但是没及时还款会影响你的信用记录哦。最好是用支付宝付款。全国通用 优惠码： x7g65##输入 h237c 领取50元优惠券  目前已剩少见的优惠码了（用得比较早才是50的）##Uber首次坐车输入优惠码送30元，有效期内打车能免费坐12公里左右。最新优步官方优惠码是：wet7wcekub手机注册Uber指南1 ） 用手机下载uber（优步）的app，在手机助手中搜索； 2 ） 进入uber注册，绑定支付方式（信用卡或者支付宝）； 3 ） 首次APP登陆会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效使用； 4 ） 在uber首页点击左上角圆圈，点击“优惠”5 ）输入栏输入官方优惠码：wet7wcekub或者输入官方优惠码：uber200vip（优惠码二选一）， 然后点击完成 6 ）点击左上角圆圈，在主界面“付款”那里可以查看30元优惠。提醒：只能一次用完，不可拆分多次。","_type":"ZhidaoItem","question":"uber打车软件怎么用","title":"uber打车软件怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/872162894931177812.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不用下载，微信自己有带##在软件里搜就行了##1、打开手机上安装的微信软件。2、点击右上角的图标3、选择菜单中的“我的银行卡”选项卡，得到微信相关应用的界面4、在其中找到“滴滴打车”应用，选中点击，会打开滴滴打车的界面5、在打开的滴滴打车软件界面中输入您所在位置（一般会通过GPS自动定位显示出来）和您要去的终点6、地址书写完毕后，点击“马上叫车”，会出现如下图所示的界面，提示输入手机号码等信息（方便司机联系）7、信息填写完毕后，滴滴打车系统会自动将信息发送给出租车司机，出租车司机会根据与您的距离，选择是否进行“抢单”操作，如有司机抢单，则会出现如下界面（即抢单的司机信息，稍后该司机会通过您提供的手机号码与您联系）8、待司机接到您后，会载您到您指定的位置。到达终点后您可以选择使用微信支付车费或者使用现金支付微信在使用过程中丢失数据可以使用天盾微信聊天记录恢复软件恢复微信聊天记录:打开天盾微信聊天记录恢复软件。1.首先，设置微信版本为“**版本微信”。（安卓版或苹果版）2.然后，数据目录选择刚才导出时所保存的文件夹，再点击“读取数据”按钮。3.界面将会显示该手机上所有登陆过的微信号码，最后选择一个想恢复聊天记录的微信号后点击“查看记录”按钮。4.弹出的新窗口上将会显示该微信号所有的微信好友及所有的聊天记录，但此时显示出来的只是未删除的聊天记录。接下来，先点击“扫描删除聊天记录”，然后点击“确定”。5.请耐心等待扫描恢复即可，恢复完毕，点击“确认”。显示成功恢复了xx条已删除的微信聊天记录。##下载个嘀嘀打车的软件就行了，可以从软件市场下载","_type":"ZhidaoItem","question":"微信里的滴滴打车怎么下载","title":"微信里的滴滴打车怎么下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/271297321.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"五点多没有电话叫车的，只能在路边等。一般只要不是太偏的地方还是能打到车的##叫车热线88008800##往人多的地方去，一半可以打到的##你可以打88008800的叫车电话，我住的地方也偏，夜里车过来的也很快。","_type":"ZhidaoItem","question":"无锡 出租车 夜里打车怎么办？","title":"无锡 出租车 夜里打车怎么办？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/418738315.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"稍向右转进入公滨路6;哈同公路方向，稍向右转进入中山路4.，出租车费26元（含2元燃油费）.，过右侧的农垦贸易大厦约130米后，到达终点(在道路右侧)终点：哈尔滨金融高等专科;先锋路/，朝红旗大街/，过右侧的绿海大厦.行驶50米，左前方转弯进入公滨路5.沿公滨路行驶2，朝哈成路方向，右转8.沿公滨路行驶980米.沿中山路行驶2.沿红军街行驶1，稍向右转进入公滨路7。起点：全程约11;俄罗斯风情园方向，朝天泉生态陵园/.0公里，直行进入中山路3.3公里.沿公滨路行驶2.沿中山路行驶440米.2公里;南直路/，过右侧的外贸粮油食品大厦约220米后.9公里：哈站1.0公里.从哈站出租车停靠站出发沿铁路街行驶左转到海城街行驶300米左转到民益街行驶600米右转到红军街2哈站--金融学院##楼主你好：公交线路：108路 → 17路，全程约10.9公里1、从哈尔滨站步行约130米,到达哈站2、乘坐108路,经过9站, 到达红旗大街站（也可乘坐115）3、乘坐17路,经过6站, 到达银行学校站4、步行约190米,到达哈尔滨金融学院-第...出租车大概要30元左右。##我是这所学校的学生，你打车从哈站过来27RMB，如果你要是坐线车的话，建议你坐空调车2路，人少，坐到终点站，向前走就能看到364终点站，坐364在银行学校下车，方便快捷，别的路线的公交车人多。这是在这两年总结出的最佳乘车路线，希望采纳。##哈尔滨火车站到 哈尔滨金融学院 打车去 白天24元。","_type":"ZhidaoItem","question":"从哈尔滨火车站到 哈尔滨金融学院打车去 多少钱呢","title":"从哈尔滨火车站到 哈尔滨金融学院打车去 多少钱呢"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1883134526367899348.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"共31公里，　　　　　43分钟　　　　　打车105元##90几左右吧","_type":"ZhidaoItem","question":"上海市31公里打车费需要多少钱","title":"上海市31公里打车费需要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1925176835517718347.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"估计是你的代金券有效期已经是最后一天了，我打车遇到过这种情况，你在8点之前能用，比如，当然你的情况也许不是我说的情况，在团购网站也遇到过这种情况，明明显示红包是有效的，而实际有效期的时间点已过！我觉得这算是漏洞吧，实际上已经过了当天有效的时间点，当初你是8点获得的代金券，8点之后就不能用了，最后一天代金券的有效期是有截止时间点的##原来大家都遇到了，今天早上我也遇到了，本来想着比快的代金券多一块钱，用滴滴，结果坑爹的，到支付的时候，一张代金券也显示不出来，为了省一块钱，多花了十三块钱，可恶的滴滴，恶性竞争，还欺骗消费者~##我今天早上打车的时候打车券下拉也不显示，而且我有好几张券都没过期呢，但我查询的时候说我没有打车券，今天是神马情况，故意的吗，现在在查打车券都出来了，无语呀~##每天打车可使用优惠券次数，只有三次。但是我刚刚打车，也是全额支付，不出优惠券界面。查询优惠券显示为0！##除了次数限制以外，如果当前用滴滴的人特别多，也会导致系统异常代金券暂时无法使用，感觉是企鹅故意的哈哈。##昨天打车券也一直卡没法支付！还打错了钱哎，快的就没遇到过##我今天也是，太坑了，本来不想打车，一看还有券，结果司机还不认道，绕道了，还全款，尼玛阿，坑死我了##我这两天也遇到了，下单的时候有券可用，支付的时候只能现金支付了##2015年1月16日 支付时不能用券,大家都一样 都去滴滴打车贴吧投诉吧 建议大家还是用靠谱点的快的打车吧 唉~##我也遇到了，当天明明是第一次打车，告诉我打车券不能用，投诉了两次了，给我发了条短信道歉完事儿，不提补偿的事。如果不是有打车券，做公交也是很方便的，这下可好，搭进去钱不说，还生一肚子气##我前几天也碰到这种情况，但是我更新了打车软件之后就可以用了！不知道是不是这个原因##我也遇到这个问题 我当天第一次使用 也没有提示用优惠券 而且优惠券也没过期##我今天也是用不了打劵到单位打完车又显示了太郁闷了##我今天也是，咋回事。今天有bug？##我也是，怎么回事","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么滴滴打车有时候打车券还在有效期，却不出现...","title":"为什么滴滴打车有时候打车券还在有效期，却不出现..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/147660274.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"400RMB##过桥费往返120元,耗油约200元,大约要500元，不走高速约400元。除非拼客或大庆返程车约50到100。##二百多就够了。其实不太远的。其实你可以在客运站那儿坐长途客车啊。不知道你带的狗狗多大，小狗一般很容易带上车的。这样多省钱啊。到哈尔滨再打车，这样。一路顺风！！！##400-450之间属于正常价格。多了就是被忽悠了，所有费用在一起。","_type":"ZhidaoItem","question":"从哈尔滨打车到大庆","title":"从哈尔滨打车到大庆"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1240440398135265019.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"UBER TECHNOLOGIES,INC.(简称:Uber)","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车有一个是英文名字叫什么","title":"嘀嘀打车有一个是英文名字叫什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1668879919958213267.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"手机上下载支付宝钱包，里面有的##我刚开始也发现支付宝里面没有打车的了，重新打开一次就有了##下个软件不就行了","_type":"ZhidaoItem","question":"支付宝打车怎么没了","title":"支付宝打车怎么没了"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1603859500747685667.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"出发：上海火车站 到天目西路左转 到天目中路立交桥右转 沿南北高架直行 到鲁班路立交桥左转 到内环高架左转 沿南浦大桥直行 沿直行 沿龙阳路直行 到此处右转 沿罗山路直行 到祖冲之路左转 到张江路右转 到华夏中路左转 沿华夏东路直行 到A30公路(规划)右转 沿直行 沿A1公路直行 到达：浦东机场路线长度：47185米...##出发：上海火车站 到天目西路左转 到天目中路立交桥右转 沿南北高架直行 到鲁班路立交桥左转 到内环高架左转 沿南浦大桥直行 沿直行 沿龙阳路直行 到此处右转 沿罗山路直行 到祖冲之路左转 到张江路右转 到华夏中路左转 沿华夏东路直行 到A30公路(规划)右转 沿直行 沿A1公路直行 到达：浦东机场路线长度：47185米出租车费估算：144元##或者你可以换二号线到龙阳路换磁悬浮列车，最多十块钱！你可以做地铁一号线到人民广场换二号线直接到浦东机场的打车估计最低也要一百五，八分钟就到浦东机场，不会堵车，全程半个小时左右吧！四十五好像##从浦东机场做地铁2号线，在广兰路换乘，继续2号线再到人民广场转1号线，到上海火车站下车##打车的话 近47公里 ，车票145元左右。。不堵车的话 50分钟左右！##疯特了，火车站对面就有到浦东的机场5号线，20元也是1小时路程。 希望采纳","_type":"ZhidaoItem","question":"上海火车站到浦东机场有几远，打车要多少钱？要多久？","title":"上海火车站到浦东机场有几远，打车要多少钱？要多久？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/552585169548235532.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"快的，楼主可以重新下载安装试试，楼主可以试试腾讯地图。但值得注意的是，不会跳转至嘀嘀，如果一段时间后还会出现类似的问题，且在打车过程中，就建议你换一款打车软件试试了现在用第三方打车软件的用户也很多！一般这种情况都是软件兼容性问题、嘀嘀两款打车软件，腾讯地图打车并未融入支付功能楼主你好，腾讯地图融入了快的##可能是系统问题，或者是不兼容，恢复出厂设置试一下吧##重装试试，或者再创建一个图标。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车我没删啊手机上怎么找不到了","title":"滴滴打车我没删啊手机上怎么找不到了"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/361502892640285452.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"那是在自动定位，你也可以使用语音哦！##是可以的，自己点击一下地点可以输入。","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车不能填写起点，","title":"快的打车不能填写起点，"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1861290856218718587.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"The Spring Festival this year, drops a taxi and fast taxi because of Tencent, local tyrants type throwing money into the Internet the most shining star.","_type":"ZhidaoItem","question":"今年春节前后,滴滴打车和快的打车由于腾讯、土豪式...","title":"今年春节前后,滴滴打车和快的打车由于腾讯、土豪式..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/712266389321610965.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"春运期间可以##领券的方式有3种，电脑或手机都可以领取的，但领取的时候会有点不同：电脑是扫码领的，手机是打开链接领的。第1种领券：登陆领券，是最简单的，只要注册登陆懒人时代商城，进入个人中心，就能够领取1个滴滴红包（新用户8元，老用户1~3元），领到红包，输入电话号码，就会有代金券发送到滴滴打车“我的余额”上。第2种券：0元抢券，代金券值是最大的（新用户：8元打车券+20元专车券，老用户：1~3元打车券+15元专车券），只要进入懒人时代官网店铺，点击0元购买滴滴红包，输入你的电话号码，代金券就会在7个工作日内发送到你的滴滴打车上。第3种：店店领券，代金券是数量最多，且长期有效的，上面两种领券是一次性领完的，而第3种你可以上懒人时代商城的每家店铺领取，上万家店铺，可以天天领，随时随地领了就用，无论新老用户，一般是1~3元的面值。领了券后，使用自己的手机号码登陆滴滴打车软件客户端，在软件左边点击“我的余额”就可以看到所领的打车券啦。手机显示滴滴打车软件的账户中可用红包的余额，在打车进行支付时，将优先使用红包中的余额。##注册懒人时代商城进入个人中心那里扫下二维码可以领取的，去看下吧","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么能领取大额一些的滴滴打车代金券","title":"怎么能领取大额一些的滴滴打车代金券"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/320012245.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"全程 约10.7公里不堵车27元左右堵车每5分钟加1元（建议坐地铁去）公交线路：地铁4号线 → 地铁2号线 → 673高峰快车，全程约8.5公里1、从北京南站乘坐地铁4号线,经过3站, 到达宣武门站2、乘坐地铁2号线,经过1站, 到达长椿街站3、步行约50米,到达长椿街路口东站4、乘坐673高峰快车,经过1站, 到达北京西站（也可乘坐673）<a href=\"baidu:map:maplinkiknow/page.html?iknowflg=1&newmap=1&l=13&t=B_NORMAL_MAP&c=12952955.739999998,4822118.4399999995&i=0,1,1&s=bt%26c%3D131%26sn%3D2%24%24%24%24%24%24%25E5%258C%2597%25E4%25BA%25AC%25E5%258D%2597%25E7%25AB%2599%24%24%26en%3D2%24%24%24%24%24%24%25E5%258C%2597%25E4%25BA%25AC%25E8%25A5%25BF%25E7%25AB%2599%24%24&t=1316171703344\" rel=\"baidu:...##经过1站、乘坐地铁2号线.7公里不堵车27元左右堵车每5分钟加1元（建议坐地铁去）公交线路, 到达宣武门站2、从北京南站乘坐地铁4号线,经过3站,到达长椿街路口东站4、乘坐673高峰快车：地铁4号线 → 地铁2号线 → 673高峰快车全程 约10,经过1站.5公里1、步行约50米, 到达长椿街站3，全程约8##都是火车站吗？白天(05:00-23:00)26元左右，夜间(23:00-05:00) 29元左右如果你拎的行李不多，我建议你还是坐地铁，而且地铁不堵，打车如果路上堵的话，那可就不好了乘坐 地铁4号线(安河桥北方向), 在宣武门下车(A1口出)步行140米到宣武门西站 乘坐673路(或9路)，在北京西站下车##单程超过15.0           26 夜间(23。打车费用仅供参考:00) 11:00-23；燃油附加费2.0公里起步.6公里.0元.0元:00) 10.4           29 备注，超过部分每公里收3.0       2:00-05.0公里.0       2；3：全程约9，未考虑等候时间堵车等因素描述 起步价（元） 单价（元/公里） 总费用（元） 白天(05","_type":"ZhidaoItem","question":"北京南到北京西打车过去需要多少钱","title":"北京南到北京西打车过去需要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/524835975.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"今天半夜西直门好打车吗","title":"今天半夜西直门好打车吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1575812092178769540.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"般情况下只要在有效期内的优惠券都是可以使用的，发起一个快车预约，输入出发时间。可以简单测试一下、出发地和目的地但是先不要发出预约，看看系统计算的车费中是否已经有使用优惠券进行相应费用的减免","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车里的快车券能用吗？如图","title":"滴滴打车里的快车券能用吗？如图"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/808152956856164532.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"博物馆下疯了吗，就不能做地铁？15分到了##晚上堵车的情况一般是不会有的，所以你打车是来得及的。20块钱以内应该可以到##打车的话半个多小时就能到了，你9点多到应该公交地铁都没有了，哈站离哈东大概9左右，打车的话25到30块钱。##通常那个点 没有 地铁了    最好是打车 半小时多吧 二十五左右##时间有点紧，万一遇到晚点那就只能改签了。##我以前打车多数都是23元左右。","_type":"ZhidaoItem","question":"哈尔滨东站到哈尔滨站打车多长时间？车费多少钱？","title":"哈尔滨东站到哈尔滨站打车多长时间？车费多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1832373249151662180.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你是出租车吗","_type":"ZhidaoItem","question":"私家车怎么加入滴滴打车 需要出租车公司","title":"私家车怎么加入滴滴打车 需要出租车公司"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1732029955419168747.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"安卓系统的手机，用360手机软件搜索快的打车就可以了。##建议楼主下载快的和滴滴打车，是两个主流的打车软件！可以在安卓和苹果的APP商店中找到！##在手机助手上搜索快的或滴滴##用手机下载##下载快的和滴滴打车，是两个主流的打车软件。可以在安卓和苹果的APP商店中找到的。打车软件注意事项1.注意人身安全使用打车软件时，人们的注意力都在手机上，不管是下单还是支付，眼睛一直盯着手机看，在马路上也是如此，因此使用打车软件要特别注意安全，随时注意路上车辆。还出租车司机，查看打车软件时，要专心开车，避免因分心出现意外。2.手机安全现在在出租车上使用手机打车软件很频繁了，但也有很多问题，比如手机随手放下，或者放到口袋里不注意滑落了，很容易遗失。四五千的iphone就这么白白失去了，因此要保管好自己的手机，此外坐出租车要有记车号的习惯。3. 账户资金安全一旦手机丢失，被不法分子破译了密码，你绑定的银行卡就危险了，被盗人会盗取你银行卡里的钱财。所以手机一旦遗失，要尽快修改支付宝、微信、银行卡等的密码。4.定期升级软件软件使用时要及时的升级，这样能知道最新的咨询信息，比如补贴价格变动、新规则等等","_type":"ZhidaoItem","question":"出租车怎么下载打的软件","title":"出租车怎么下载打的软件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2074029303272030828.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"【先绑定银行卡】1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情...##【先绑定银行卡】1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情进行购买操作，如“饭团和他的朋友们”，点击右边的价格按钮购买此套表情（不是真的购买，只是为了演示给大家如何绑定银行卡）。4、点击“付款”按钮开始使用微信支付，支付时需要绑定银行卡。请输入持卡人银行卡号码，然后点击“下一步”按钮。5、输入银行卡类型、银行预留持卡人姓名、身份证、手机号等个人信息。稍后会收到短信验证码，微信会自动获取短信验证码，点击“下一步”按钮即可。6、下面的操作需要设置微信安全支付6位数字密码，需要用户自行执行，就不累述了，相信您已经知道如何绑定银行卡了！记得不要执行到最后，不然真的购买6元表情了。7、绑定银行卡快捷支付后，下次在公众帐号、扫二维码、App中进行微信支付时就不需要再次绑定，只需输入支付密码即可完成支付。您可以在“我 -> 个人头像 -> 个人信息 -> 我的银行卡”下管理已绑定的银行卡或添加新的银行卡。 【打车支付】1、进入微信以后，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入。2、进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入。3、输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】4、此时司机那端就会扫描到你所在的位置，如果他的车在你的附近，就会接下你这单。5、司机来了，你上车就点击已上车，到了你的目的地，就使用微信支付。6、支付的钱是直接从你的银行卡里扣的。把钱付给了司机吧！这样是不是很简单！##绑定银行卡，设置支付密码，叫到车后，司机会给你打电话，上了车，你在界面上选择“已上车”，到地方，你缉迹光克叱久癸勋含魔输入价钱，然后点支付，办理密码，付款成功。","_type":"ZhidaoItem","question":"微信怎么支付滴滴打车？","title":"微信怎么支付滴滴打车？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1493937796779366299.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"用360设置只在WIFI环境下才下载，这样就不费流量了。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车总是自动更新","title":"滴滴打车总是自动更新"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1795699542489059827.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"乘距超10公里单价加计50％.4元   燃油附加费每车次1元    1；2、夜间（23时至次日5时）上浮30％市区小型客运出租汽车   起租费13元起租里程3公里   每公里单价2##超过11点起步价14，每公里大概4，5块的样子##上海市夜间出租车计算方法：时间：23:00---到次日5:00起步费18元(包括一元的燃油费)，可运营3公里，超过3公里后每公里3.10元车价=3.1K+8.7，总里程超过10公里后超过部分按每公里4.70元计算。  车价=4.7K-7.3式中K——里程数注意：上海出租车平时每等候1分钟按0.52元计算。凌晨时按0.62元计算。郊区的话起步价便宜2元。其他一样。出租汽车实行计时、计程并用的计价方式。在载客营运途中因非承运人责任时速低于12公里或应乘客要求停车等候时，每5分钟计收1公里超起租里程运价。由于承运人原因停驶时，承运人应暂停计费。","_type":"ZhidaoItem","question":"上海打车夜间费怎么算的","title":"上海打车夜间费怎么算的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/495544068362778804.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"尔滨机场到火车站全程44、210个城市的公交，费用在200元不到。您可以下载一个腾讯地图.3公里，大概1个多小时可以到。 希望可以帮到您，支持全国近200个城市的出租估价。然后再下载一个嘀嘀打车软件，现在还有优惠，可以即时叫车，或者预约叫车，提供打车公交自驾多种路线查询##150-180之前。。。##他这个是不算打表的 你可以这么打在机场打车一般都是120 还有个过道费自理 140  到市区 然后你在换乘个出租车 打车也就20以内这样你可以省下20-30元  要不你直接打车不要你170 加过路费自理才怪。","_type":"ZhidaoItem","question":"哈尔滨机场到火车站打车多少钱","title":"哈尔滨机场到火车站打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2051475991738605347.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"..人家还会对你有一定的好感的像敬礼一样##哈哈  用眼睛一直盯着司机看##急弯路：左前臂横在腹部前面、急救站、桥梁、陡坡、施工地段、标线的路段、人行道之间设有隔离设施的路段以及人行横道、公共汽车站、加油站。狂晕。？好吧。打车的标准动作，这个动作是模仿女性吸烟时候的优雅动作、消防栓或者消防队（站）门前以及距离上述地点30米以内的路段、铁路道口； 3、隧道以及距离上述地点50米以内的路段，那么这个动作你看咋样。你手一招它不就停过来了吗，在机动车道与非机动车道； 2、宽度不足4米的窄路。，右前臂垂直地面稍微摆向外侧拦车、交叉路口、的士司机的交接班时间，不得停车。既然你要优雅。。、在设有禁停标志。不知道对你有没帮助——————————————————————————除了一些特别原因不停1，左手手背托住右手肘部。； 4，不得停车","_type":"ZhidaoItem","question":"打车的标准动作是什么样的？","title":"打车的标准动作是什么样的？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1573749185297848300.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"直接在手机助手那里搜，然后下载就行了##第一：点击三星应用商店，搜索快的打车，进行下载安装。##第二：点击浏览器，打开百度，输入快的打车进行下载。","_type":"ZhidaoItem","question":"三星手机怎么下载快的打车","title":"三星手机怎么下载快的打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/388226467.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"柳州打的3元起步价，收钱时加2元燃油费，每公里2元##不贵~起步价3块~两块燃油费~ 也不黑##也不坑人。每公里是1.5，起步价3块不贵.一般堵车的时候打的比较方便，两块燃油","_type":"ZhidaoItem","question":"柳州打车贵不贵","title":"柳州打车贵不贵"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/578601926.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不保证信息的完整性和准确性.56 公里 预计车费 75 元提示您。道路施工：公交乘车方案提供的信息仅作为参考信息、交通状况和临时交通管制会导致实际情况与结果不完全符合乘坐出租车方案：从 北京西站 到 回龙观总距离约为 28##建议你打车到最近的地铁口，那样，还比较省钱。##好远呀！大约要100多元##地铁9号线 → 地铁4号线大兴线 → 地铁10号线 → 地铁13号线约1小时约13:00到达/25.8公里 ||北京西站   乘坐 地铁9号线(国家图书馆方向), 在 国家图书馆站 下车    乘坐 地铁4号线大兴线(安河桥北方向), 在 海淀黄庄站 下车    乘坐 地铁10号线(内环), 在 知春路站 下车  站内换乘 地铁13号线(东直门方向)  乘坐 地铁13号线(东直门方向), 在 回龙观站 下车  回龙观2  地铁9号线 → 地铁4号线大兴线 → 地铁13号线约1小时3  301路 → 地铁2号线 → 地铁13号线约1小时10分钟4  694路 → 地铁13号线约1小时10分钟5   50路 → 地铁2号线 → 地铁13号线约1小时20分钟打车费用: 76元 (按驾车的最短路程计算)","_type":"ZhidaoItem","question":"北京西站打车到回龙观需要多钱？","title":"北京西站打车到回龙观需要多钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/364736114.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"济南西站有直达济南火车总站的K字头公交车！你直接做到火车总站然后到BRT5就可以到东站！如果在西站打车去东站你费用大约是30-45元左右！##高速下口的济南西？要是这个地方的话就是到了槐荫区政府在这坐公交的话就是乘坐K157到营市街换成6路公交就到了济南东站了。15公里左右的样子。坐公交估计得1个半小时。这个地方不一定好打车，打车一般在30左右，可以给司机师傅商量优惠点的。赶上山下班高峰期了，价可就不一定了。呵呵##40块钱打车##济南西站公交站乘坐 k157   在 营市街站 下车再换乘 6路(或 33)  在 济南东站 下车打车 起步价7.5（元）总费用大约是30-45元左右 ，全程15.2公里 红绿灯、堵车等因素时间不计算仅供参考。##南西站公交站乘坐 k157   16站.0公里起步, 在 济南东站 下车打车费用描述 起步价（元） 单价（元/， 在 营市街站 下车   乘坐 6路(或 33)  16站；3.5 1:00-22。打车费用仅供参考；单程超过6:00） 7，超过部分每公里收2.5 34 夜间（22；燃油附加费0.5元.5 1:00-06：全程15.0公里:00） 7.7 36 备注，未考虑等候时间堵车等因素.2公里.2元;公里） 总费用（元） 白天（06","_type":"ZhidaoItem","question":"济南西到济南东火车站多远？做什么车？打车多少钱？","title":"济南西到济南东火车站多远？做什么车？打车多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/281911024.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"150元##300##调头进入中山东路4) 沿中山东路行驶90米：全程约123.1公里.沿S231行驶20，右转进入黄河大道2) 沿黄河大道行驶3，朝东二环方向.6公里，朝东二环方向.3公里起点，过左侧的加油站约250米后.石家庄市内驾车方案1) 沿秦岭大街行驶430米：衡水市1.6公里.从起点向正南方向出发，直行进入中山东路3) 沿中山东路行驶6，左转进入秦岭大街8，沿育才南大街行驶210米，稍向右转进入G3076，过右侧的新万宝购物广场约250米后，稍向右转进入G3077.6公里.沿沧辛过境路行驶10，右转进入S2312.沿G307行驶50.7公里.沿G307行驶300米.7公里.4公里，左转进入衡井线3.沿衡井线行驶25.沿G307行驶4，右转进入沧辛过境路4，左转进入G3075打车约300元驾车路线，过左侧的图书大厦约140米后，到达终点(在道路右侧)终点","_type":"ZhidaoItem","question":"衡水到石家庄打车要多少钱","title":"衡水到石家庄打车要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/262674911194384605.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1  注册问题就不用多说了、“上班”就可以了，奖品非常丰厚很有诱惑力，不过嘀嘀打车和快的打车都有一键叫车功能，功能几乎都差不多。不过有一些司机不使用微信不知道微信支付，然后我们就可以用手机支付了，使用非常的方便。&gt，司机都有一个二维码卡片;04 那么究竟哪一个软件叫车速度快、摇摇三款打车软件都选择了使用电话注册的方式，我们付款时使用支付宝钱包扫描二维码以后就跳到了支付页面？这一点主要看是不是客流高峰期还有某一段时间哪一个软件使用用户的多少决定的，打车软件拼命烧钱，付款更加方便了，需要耐心等待。只是摇摇招车在获取验证码时速度稍微慢了一些;05 在支付方面各有千秋。嘀嘀打车选择的是微信支付。快的打车推出了支付宝钱包支付的功能，用户结账刷卡就可以了，成功率高呢，拿到激活码第一次成功打车就会获赠30元话费。摇摇招车有一个活动版块只要你使用它打车，乘客可以通过支付宝向自己的账号充值，所有软件都是必须拿手机号码注册的，司机看到任何客户端的乘客的打车请求都会抢单的，此消彼长互不相让;02使用方法大同小异。现在接入了支付宝充值端口，三个软件都是以语音打车为主。摇摇招车通过给司机配备钱方POS机，以后打车直接点击“回家”，就有机会得到电话回访还会赠送给你15元体验金，通过微信支付就可以将钱支付到司机那里。嘀嘀打车只要你成功打车以后就能获得抽奖一次。另外每次打车还会送积分。&gt。&gt。因为几乎每个安装打车软件的司机三个客户端都会同时装上。另外如果使用微信支付可以立减10元也非常给力。而摇摇招车没有这一人性化的功能，你可以设置公司和家里两个地点，然后用积分能够换取代金券。快的打车新注册用户;03 为了培养国人手机支付的习惯。&gt、快的。嘀嘀","_type":"ZhidaoItem","question":"厦门打车软件哪个好","title":"厦门打车软件哪个好"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2266238595055465228.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"北京小桔科技有限公司##北京小桔科技有限公司##北京小桔科技有限公司","_type":"ZhidaoItem","question":"腾讯投资的滴滴打车软件公司全称是什么","title":"腾讯投资的滴滴打车软件公司全称是什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/874265838443938252.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"【据传】滴滴内幕：私家车单子越来越少，公司自营车有距离优先，提前听单的权利。每次抢单我们会看到两种情况，第一种是订单已被抢并且不提示距离PK，第二种是抢单失败，且提示距离旦弗测煌爻号诧铜超扩PK。第一种则是公司自营车抢单模式。滴滴利用的漏洞是预约模式，因为预约抢单是不会提示距离PK的。所以滴滴专门留了后门给自营车辆抢单。还不容易被发现。滴滴公司所谓的公平抢单是根本不存在的。也就是说滴滴先违背了游戏规则，欺骗了所有司机，还在口口声声说是网络原因或者手机原因，因为他们不敢承认自己的这种行为。大家可以自己做实验，也可以和自营车司机在一起试试。纸永远保不住火，不要以为公司车是花钱租的就应该有这样权利，那我们的车还是花几十万买的呢","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车抢单时为什么是灰色的，等变红单子就已经...","title":"滴滴打车抢单时为什么是灰色的，等变红单子就已经..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/646421423332051245.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"首先是6元2公里，每次计费到一元后就跳表.98元，然后每公里1不超过15块钱##1.8一公里   乘5.6自己去算吧   起步价是6块##12大洋，不谢。","_type":"ZhidaoItem","question":"长沙5.6公里打车要多少钱？","title":"长沙5.6公里打车要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1429931024611973259.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"好像是用卡的吧。  我也下载了一个。##支付宝，微信支付。##点击发送就好了，什么银行的都行。用车时按住现在用车，不用开通什么直接绑定银行卡滴滴打车用卡付费，说话在哪个位子要到哪里，只要是银联的，只要付一分钱就好了，有车接单，上车后点我已上车，输入银行卡密码，只要在免费的金额之内，到站后点支付","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打的用什么交钱 怎么给钱","title":"滴滴打的用什么交钱 怎么给钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/511020692.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车多贵呀。。。肯定被坑- -。。。听说开通了两趟公交车，K1K2什么的。。。##没有。市区去高铁车站打车不打表##从汽车站坐K2路公交直达##车好打，就是太贵。因为保定东站位于东三环之外，出租车一般都不打表，并旦範测既爻焕诧唯超沥且要价奇高，到市区一般需要4、5十元。建议到保定东站后乘座K2路到客运中心，再乘座其他公交到目的地。也可乘座K1路（到客运中心后，再经裕华路到原来的火车站）","_type":"ZhidaoItem","question":"保定东站好打车吗，费用如何？今天高铁运行，期待...","title":"保定东站好打车吗，费用如何？今天高铁运行，期待..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/361931756.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"很容易就能打到，大概在十四元钱左右就能到，出租车是六元钱的起步价，想要省钱一点的话可以坐公交，不需要排队，最快捷的方式还是出租车公交车的话可以坐128路##肯定能到，不会堵车的，打的比较方便。车费应该在12元左右。##打车比较方便，不用排队，十几分钟就能到，128路公交也是直达的##呵呵，10分钟就足够了 ，坐公交没有直达的##128到火车站，个人觉得还是打车方便，也不要多少钱##有直达公交。128路##楼上错了，费用应该15元以内（没坐过。128可以直达，出租车15分钟估计可以到达。 蚌埠基本不堵车，出站大约走3分钟，全程估计25分钟左右，直达火车站下车，坐128路公交，只是估计）坐公交的话也非常方便，蚌埠不像其他大城市那样排队打出租应该比较方便","_type":"ZhidaoItem","question":"从蚌埠南站打车到蚌埠站","title":"从蚌埠南站打车到蚌埠站"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1703096464878929700.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"载滴滴打车登陆滴滴打车用手机号，已经存在你的滴滴打车优惠券里了，剩下的从银行卡中扣除，打车完成后点击支付会自动扣减打车卷金额","_type":"ZhidaoItem","question":"我领了滴滴打车的打车卷，怎么使用？滴滴账户在哪？","title":"我领了滴滴打车的打车卷，怎么使用？滴滴账户在哪？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/495876166115887324.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"基本上价钱在120-140左右，然后7块就能到火车站了  查看原帖&gt楼上说的对，上面有写的，如果你非要打车的话，大概用了45分钟），不过说实话，1个小时到航空售票处，你打车速度也快不了多少（我朋友开车借我，做大巴30块;&gt，从中川机场出来那上面有个牌子##没必要打车，有中巴到兰大，然后花一元钱坐十分钟左右的公车就到火车站了！中巴好像是30元左右！  查看原帖>>##火车站小心点就行了 别在那附近买东西 快过年啦 小心小偷  查看原帖>>##也可以乘坐机场巴士30元1小时抵市区从飞机场到火车站80公里左右，出租车大约行驶1小时20分左右，再换乘出租7圆到火车站;&gt。仅供参考  查看原帖&gt，约100--180元","_type":"ZhidaoItem","question":"兰州机场到火车站打车要多少钱呀","title":"兰州机场到火车站打车要多少钱呀"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1689890974516358748.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"营运时间:30－23，大约十五分钟一班车;24分钟  打车费用大约30元.1公里/，一班情况40分钟能到：6，济南西站:10－0，k156路公交 济南火车站——济南西站：7。       第二第一:10保证能有车座，火车站，约13:30，营运时间##50差不多，还不如最公交呢##楼主你好，你手机上安装的是腾讯地图吧，我们使用这个地图软件的时候可以先连接WIFI下载好城市的离线地图包，然后开启零流量地图模式关掉手机网络后导航是不需要耗费手机流量的。而且导航路线根据我们车子行驶路线光标移动还有语音播报提示的。","_type":"ZhidaoItem","question":"济南西到济南站打车多少钱","title":"济南西到济南站打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/586420359095527245.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"U R so bad girl 我才发现不是你对手 我被打脸 oh为你不顾一切 抛下全世界 noU really really bad girl为你不顾一切抛下全世界 noU really really bad girl你口渴我给你买水你说想醉我陪你宿醉还买只香槟给你哥们宝贝我选择崩溃我会陪你到最后是的你会一直喝到最后那些帅哥对你不太坏可是那也不是爱你说我是你小鲜肉其实是你酒保跟班你在外面玩很high我在家里面玩游戏发呆你还是那个bad girl而我现在是一条单身狗不要虐狗 放开你的手我想我需要一杯酒I thought it won'：Bad Girl歌词;해안背景音乐;t be like this我想过所有的理由想要走到最后 ehShould not be like thisYou play me like a fool미：吴亦凡所属专辑：U R so bad girl我才发现不是你对手 我被打脸 oh为你不顾一切 抛下全世界 noU really really bad girl知道你很多男人爱我也不是隔夜菜也许我就是你备胎但我愿意给你关怀让你依赖 期待你给我承诺然而你却只会沉默来看看你手机的照片是和别人同框的画面我不太懂 真的太囧我想大叔才是你的菜而我只是一颗白菜明知你不爱却不敢say bye我想静静我想装作听不懂的样子给我一床被子让我梦到你最初的样子I thought it won'：《bad girl》演唱者","_type":"ZhidaoItem","question":"吴亦凡打车广告的背景音乐叫什么","title":"吴亦凡打车广告的背景音乐叫什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/328381406646912565.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不需要您使用的，只要你里面有优惠券，自动优先使用优惠券抵扣的。另外2016年1月更新最新优惠码【4fn3sue】200元优惠，不要问我是谁，请叫我雷锋##30公里大概要60元左右的。另外7月底最新优惠码【r7zukxtxue】价值300元的优惠打车券，全国通用。名额有限，先注册先得，不要问我是谁，请叫我雷锋。##最近全国在五月底之前搞7折活动（五一之后还没说），没有起步价，0.3/分钟+1.9/KM （一般的车），30公里的话一般45分钟能到的话，按照这样计算，钱=0.3*45+1.9*30=70.5 70*0.7=49元，大约是需要49元左右，但是如果第一次做，送30元，49-30=19元，但是还要看实际情况的堵车与否，但总体是这样，新注册的用户，只要在“优惠”栏里面输入优惠码，软件公司就会送客户一定的金额。我一直都用优步，前段时间公司内部的朋友给了一个号“V7AGW”，填上有300元的优惠，不是必须一次用完，但是使用激活次数是有限的，但是不知道还能用几次（一个客户端只能用一次），超过一定激活次数就变成普通的了，目前市面上绝大部分是送30的，因为是普通号。希望帮到你，使用时要绑定‘支付.宝的或信用卡，希望帮到你##打开优步，点击左上角，在“优惠”项，输入优惠码78FT7UE，就可以得30元奖励. 30公里扣除30元奖利只花几块钱就可以了。##大约40元吧，反正不贵##用我的优惠码吧  mfgmuue   着急打车呢","_type":"ZhidaoItem","question":"用优步打车30公里大概要多少钱","title":"用优步打车30公里大概要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2269323245818892188.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"2元 12＋16，需48元.4元×7＝16，2，3.8元 10公里以上.4元／公里.2＝48元 打车16公里如不考虑堵车因素，3.8＋19：                     12元 3－10公里.2元×6＝19起步费，3公里， 2.2元／公里","_type":"ZhidaoItem","question":"上海打车16公里需要多少钱？","title":"上海打车16公里需要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/552342333476728812.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"乘机场三线到浦东机场.;单程50分钟左右.! 要省钱的话.;车费165元左右;约48公里---&gt! 单程65分钟左右.就按你在徐家汇出发---&gt,即可徐家汇范围比较大.在徐家汇的肇嘉浜路天平路这里!-->浦东机场---&gt..票价22元..就是徐家汇公园对面##打的白天150，晚上180左右","_type":"ZhidaoItem","question":"徐汇区到浦东机场多长时间？打车要多少钱左右？","title":"徐汇区到浦东机场多长时间？打车要多少钱左右？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1113584986319944179.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":".优化语音导航，离线地图更新无需Wi-Fi也能闪电下载楼主你好，腾讯地图出门必备、电子眼位置显示.支持增量更新，希望帮助到你，车道指引.离线导航实现多方案驾车路线规划","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车12公里多少钱啊","title":"滴滴打车12公里多少钱啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/561686808831473404.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"买一辆有营运资格的出租车，再去学习准运证技能证，然后把需要的信息录入打车软件订籂斥饺俪祭筹熄船陇，你就是有软件的出租司机了。##只要下载一个滴滴打车司机版的APP，然后有一年以上的驾龄，车龄不超过流年然后一步步认证就可以了。一、申请的条件是需要有车，驾龄在1年以上，车龄不超过6年，大家可以对号入座进行查看，符合条件即可申请加入。二、工具/原料1.智能手机（以苹果手机为例，安卓手机方法一样）2.滴滴打车司机版3.行驶证、驾驶证、从业资格证三、在手机App Store中搜索”滴滴打车司机版“，在搜索结果中点击下载滴滴打车司机版或者在滴滴打车官网，点击”下载司机端“，选择适合自己手机的版本进行下载。四、注册第一步是验证手机，输入手机号码，点击”验证“，手机收到滴滴短信后，输入验证码，设置登录密码，点击下一步。五、注册第二步是填写资料，选择一张自己的免冠照片，然后输入姓名、公司、车牌号、准驾证号，然后点击下一步。六、注册第三步是审核身份，需要拍摄自己的相关证件进行验证，依次拍摄行驶证、驾驶证、从业资格证、监督卡，然后提交等待系统审核，审核通过后就完成了注册工作。注：通过后就可以接单了，但是会有一部分抽成的，地区不一样抽成都是有区别的。","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么样能加入滴滴打车行业","title":"怎么样能加入滴滴打车行业"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1496269246386964899.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"应该是手机的问题。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车老自动退出","title":"滴滴打车老自动退出"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/982004027545855699.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"希望能够帮到您楼主您好，出租车到达目的地后。如果您要采用其他支付的话，现在是3元钱，然后输入金额，有两种。您也可以直接通过微信或手机QQ钱包进入嘀嘀打车进行支付，两者共享优惠，点击手机屏幕的现在付款，就可以选择是微信还是手机QQ钱包支付了，嘀嘀打车付款依然可以现金支付##登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么付钱","title":"滴滴打车怎么付钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/164119906.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"50##10公里以后4:00----5，那就是原来30出头;10公里以内2;公里。夜间。现在大概要45左右加收30%:(23;公里;3公里。这个有公式计算的:00)起步价.7元/:14元/.20元/","_type":"ZhidaoItem","question":"上海夜里12点以后打车12.4公里要多少钱？在线等","title":"上海夜里12点以后打车12.4公里要多少钱？在线等"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1495595674036787419.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"在你的滴滴打车APP里。##滴滴打车优惠券，滴滴打车8元优惠券免费领取有效期：2015年01月30日止优惠券数： 已发放 10227 张 ，今日还剩826张领取限制： 每人每天限领2张优惠券，每月最多领取3张券##快的优惠券，可以进入新浪微博，关注“快的打车红包”，里面有“讨论”，直接点，里面都是即时的红包链接，每天每个号码3次。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车代金劵怎么领取","title":"滴滴打车代金劵怎么领取"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1366384444473252379.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"只要按下语音叫车！引入第三方打车功能！完美溶入滴滴打车功能，并强化导航推荐您可以使用腾讯地图！，覆盖全国25个城市，一键叫车不用等，有打车功能的、增加“优惠”栏目！##下个一个  应用宝或者是 其它安智市场  里面搜索（ android ）  苹果  商店~##在浏览器上就可以下载。或者手机助手##百度上输入：嘀嘀打车，然后我们就会看到如下的地址，点击进去就可以了。2接着，我们就进到页面中区了，你可以先看看嘀嘀打车的一些介绍的。3紧接着，我们就是看到司机版和乘客版的，根据你的选择去下载的，还有你必须根据不同的手机系统选择下载嘀嘀打车软件的。4最后，我们就是下载下来了，你可以直接电脑连接手机在线安装，或者是先下载到电脑上，然后再传到手机中区，还有你也可以搜秒二维码的哦。","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样下载滴滴打车","title":"怎样下载滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/448430426.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"85+##100元左右。##半夜打车24公里，按照最短路程来算是105元，具体要根据实际交通状况和司机选择路线决定的","_type":"ZhidaoItem","question":"上海半夜打车24公里价格？","title":"上海半夜打车24公里价格？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2204766265009717788.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可以使用微信钱包里的零钱支付。在支付的时候，选择钱包零钱或者银行卡都可以。但是不可以用支付宝支付。嘀嘀打车付款步骤：登录微信，点击右上角按钮，弹出列表选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的选项，选择进入嘀嘀打车页面在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。下单成功后，手机会显示出司机姓名、出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等一系列信息。如果在一定时间内没有司机接单，页面就会提示重新下单之后上车到达目的地之后，司机会在司机端会输入本次打车的费用，选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。在弹出的框中是你本次的打车费用并且支付方式，可以选择微信支付，然后把支付密码填好就可以支...##在弹出的框中是你本次的打车费用并且支付方式。在支付的时候，在要去的地方输入目的地。但是不可以用支付宝支付，弹出输入确认框，点击右上角按钮，弹出列表选择我的银行卡，立减十元。嘀嘀打车付款步骤、出租公司、车牌号，可以选择微信支付，选择要付的小费。下单成功后，司机会在司机端会输入本次打车的费用。如果在一定时间内没有司机接单，页面就会提示重新下单之后上车到达目的地之后，选择进入嘀嘀打车页面在嘀嘀打车页面：登录微信，选择钱包零钱或者银行卡都可以、预计等待时间等一系列信息、所在方位，手机会显示出司机姓名，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，点击马上叫车，可以看到嘀嘀打车的选项可以使用微信钱包里的零钱支付，选择微信支付##可以用微信零钱支付，到目的地后司机点确定你就可以付款了，按手机提示操作就行。##可以##当然可以啊！","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车可以用微信里面的钱支付么","title":"微信滴滴打车可以用微信里面的钱支付么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2074250648035647628.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"今天，期待已久的红包活动上线啦。用微信支付车费，即有机会获得滴滴现金红包，将红包发给微信好友，与好友一起抢，抢到的红包可用来付车费。1、活动时间：【上线时间】 5月23日【下线时间】 5月31日23:59【上线城市】 全国 【红包使用截止日期】6月15日 二、图片展示list：5月23日0:00活动上线后，乘客可从以下4个位置看到页面展示：1、滴滴打车app左侧banner2、乘客叫车成功后，等待接驾banner 3、乘客从左侧banner页面，跳转到活动详情页面4、微信-我的银行卡-滴滴打车：背景页面 banner   三、领红包→发红包步骤1、发红包：乘客微信支付车费→领红包→给朋友发红包（链接发到朋友、朋友圈）→朋友点击，抢到红包。PS. 领到的红包只能发给朋...##00活动上线后，可以查看活动落地页详情。1，全凭人品：乘客微信支付车费→领红包→给朋友发红包（链接发到朋友，朋友抢到红包金额多少、微信-我的银行卡-滴滴打车。2、红包个数，乘客可从以下4个位置看到页面展示、朋友圈→朋友点击后:59【上线城市】 全国 【红包使用截止日期】6月15日 二. 领到的红包只能发给朋友。（2）领到红包，领到红包个数。2、分享活动落地页右上角“分享”按钮可点击分享→朋友，抢到红包，跟朋友一起抢：【上线时间】 5月23日【下线时间】 5月31日23，即有机会获得滴滴现金红包。PS、乘客叫车成功后，跳转到活动详情页面4、图片展示list。用微信支付车费，向朋友撒红包后、乘客从左侧banner页面，全凭人品：5月23日0、发红包、金额（1）支付后：背景页面 banner   三，与好友一起抢，抢到后才能使用，等待接驾banner 3、朋友后、朋友圈）→朋友点击，抢到的红包可用来付车费，将红包发给微信好友、领红包→发红包步骤1、滴滴打车app左侧banner2：1、活动时间，期待已久的红包活动上线啦今天","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车 支付后 没有红包","title":"滴滴打车 支付后 没有红包"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/399308269.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"。。吓死你。一定要那么走么。你直接打表吧。。也吐死你你也太有才了。##一百左右吧为什么不坐火车呢？##准确地说：沈阳到锦州打车并客的价格是：每个人80—100元。","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳到锦州打车并客多少钱","title":"沈阳到锦州打车并客多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/920344202989496739.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"观看视频学习优步使用4.坐等优步短信通知。车主有兴趣要加入的话.银行卡！2、驾照姓名要一致.选不到对应车型就选别的车型等审核通过了再改.申请方式，还是有一定的人气:1，比的士漂亮舒适。注册成为司机具体流程。2，车价要8万左右：点开我名字扫描头像.填资料(真实资料)3，可以参考以下的去注册。区别在于UBER的车子都是私家车uber毕竟也是打车界的祖先爷、身份证！按照注册步骤完成。注意1，驾龄要至少1年以上：车辆在8年内。加入条件##Uber新用户使用教程：　　第一步：在各大应用市场下载uber客户端　　第二步：打开uber，注册　　第三步：注册成功后点击用车　　第四步：在优惠序列中填写新用户专享免单优惠码：uber新客免单　　第一次打车免费！　　Enjoy！##她转身面对鬼，并把我拦在身后，“哪里来的野鬼，敢在我的地盘吓人，还不快滚！”    四周开始刮起狂风，转瞬又平静了下来。她示意我坐下来，我们继续聊着！    “这湖边是我的地盘，四周都有结界，她们进不来了。”    “那刚才那个又算什么！”    “平时我不布结界的，她们也不会来招惹我，估计是先生招惹来的。恐怕那些鬼日后会把我当成敌人看待了！”    不知道为什么我开始担心她的安危了。    她看出了我的担心，“没关系，我不怕她们的，她们打不过我。”    “那么说你比她们厉害了？”##手机注册Uber指南1 ） 用手机下载uber（优步）的app，各类手机助手里都有的； 2 ） 进入uber注册，并绑定支付方式（信用卡或者支付宝）； 3 ） 绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效； 4 ） 在uber首页，点击“优惠”，输入优惠序号“u3nmkue”，即可获得30元的免费乘车一次优惠券希望采纳##在优惠中输入最新优惠码“7d9uyk97ub”可获得50元打车券。Uber计算价格是按照分钟和公里同算的，时间是比如等待时间！车分成人民优步/uberx/uberxl/高级轿车！每种的最低费用和每公里费用不同，是根据各个地方的出租车起步价而不同的！上海的人民优步最低费用15元，平时2.17元/每公里，等待0.3元/每分钟！你下载uber之后点击不同的车就可以看到了！首次下载注册时，在优惠中输入“7d9uyk97ub”可获得50元打车券##很简单：Uber好用！第一，我在广州想打个的，在路边手臂都要挥断了还尼玛碰到司机拒载！我打开Uber，只要手指轻轻一点3分钟司机就来！！3分钟啊！不要太快了！第二，便宜！我从家打的到公司要17元，用Uber打车只要9.8元，省我多少钱啊！第三，的士司机满口粗话、闯红绿灯还黑车参半！Uber司机服务态度简直是私家级别，开门送水，下雨天帮你撑伞到家！下辈子真tm想嫁给Uber司机啊！！！第四，打个的士要把零钱包翻个遍，线上付款简单易操作！你只要坐上车、下车，系统就会自动计算支付，好像没给钱一样！！快用Uber吧！用Uber后才知道出门可以那么方便！！##我用uber有好几个月了，个人感觉比较方面，比出租车好找些，之前没用uber前，打车很麻烦，有时候等很久都没有车，自从用了uber,并且uber还给了个30元优惠码：g95esub，获得了30元，第一次打车跑了很远的，差不多没有要钱，真的很划算。##uber首次坐车输入优惠码送50元，22公里左右坐车是免费的。2015年最新优步官方优惠码是y69n2ue操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册；2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效；4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面选择“优惠”5.输入栏输入官方优惠码：y69n2ue6.点击左上角圆圈，在主界面”付款“那里可以查看50元优惠##主流的是uber、滴滴打车，首次坐都有优惠，可以自己体验一下再选择。薅羊毛反正免费车先坐了再说。Uber首次坐车输入优惠码送30元，有效期内打车能免费坐12公里左右。最新优步官方优惠码是：wet7wcekub手机注册Uber指南1 ） 用手机下载uber（优步）的app，在手机助手中搜索； 2 ） 进入uber注册，绑定支付方式（信用卡或者支付宝）； 3 ） 首次APP登陆会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效使用； 4 ） 在uber首页点击左上角圆圈，点击“优惠”5 ）输入栏输入官方优惠码：wet7wcekub或者输入官方优惠码：uber200vip（优惠码二选一）， 然后点击完成 6 ）点击左上角圆圈，在主界面“付款”那里可以查看30元优惠。提醒：只能一次用完，不可拆分多次。##第一节省你的时间你出门先约车，等接你车到了你指定的上车位置后，你再出门。节省你的时间。第二节省你的费用优步目前的费用是你平时打的士的一半甚至更加少，新用户第一次使用优步打车使用7位字母优惠号码 YQYODUE 直接得到30元乘车费。##第一车况好，卫生又安全，车龄超过五年优步是不给做优步车的。第二，是因为优步是采用第三方支付的，还有乘客评价为优先的，也就是真正的客户至上。如果有什么问题可以直接投诉，司机评分的分数在4.5个星以下的司机是收不到优步公司给予司机补贴的。这样司机就会自觉自己监督自律。这样整体来说车况和服务就会大大提高。第三还有第一次使用还免费送三十元。这就是大家选择优步的原因uber首次坐车输入优惠码送30元，13公里左右坐车是免费的。2015年最新优步官方优惠码是57dhku操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册；2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效；4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面...##第一车况好，卫生又安全，车龄超过五年优步是不给做优步车的。第二，是因为优步是采用第三方支付的，还有乘客评价为优先的，也就是真正的客户至上。如果有什么问题可以直接投诉，司机评分的分数在4.5个星以下的司机是收不到优步公司给予司机补贴的。这样司机就会自觉自己监督自律。这样整体来说车况和服务就会大大提高。第三还有第一次使用还免费送三十元。这就是大家选择优步的原因uber首次坐车输入优惠码送30元，13公里左右坐车是免费的。2015年最新优步官方优惠码是57dhku操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册；2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效；4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面选择“优惠”5.输入栏输入官方优惠码：57dhkue2015年最新优步官方优惠码是57dhkue操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册；2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效；4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面选择“优惠”5.输入栏输入官方优惠码：57dhkue6.点击左上角圆圈，在主界面”付款“那里可以查看30元优惠。提醒：有效期内能免费坐13公里左右。而且只能一次用完，不可拆分多次。现在Uber推出的只有30的优惠，没有50和100的，骗人的。##UBER车型好、服务好，通过后台能查询到乘车时间及司机信息，比较安全。现在传统出租已经没多少人坐了，这也是优胜劣汰吧~~~~！使用比较简单的：      第一步：下载安装Uber，打开之后点击注册（输入称呼和手机号）；      第二步：加付款方式：绑定支付宝、信用卡、百度钱包或者银行卡之一；           ****注意：绑定付款方式及手机号过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后  回复短息才能生效的；     第三步：Uber操作界面，点击左上角“选项”按钮，在界面中选择“优惠”；     第四步：点击“添加优惠码”输入栏输入今年最新优惠 （参考我的名称） 到达目的地后直接和司机拜拜就行，系统会在后台自行支付。     还有什么问题可随时问我哈~~##区别很大的呢。 uber司机不敢拒载，一般几分钟内车可以到你的地点，而且价钱也便宜，司机态度大多都很好。 打的又贵又拒载又态度不好。。8月最新优惠码【kf3ut59uub】价值300元的优惠打车券，相当于前10次打车不用钱~！！！全国通用。##Uber还会经常推出优惠打车活动，人民优步和UberX收费比普通出租车都便宜，确实非常好用。注册时输入优惠码gksnmue（不限使用人数和使用地点）这个有50，不信可以试试，现在还可以用，直接可以用来打车，没有用完的余额下次打车时还可以接着用。，拿去用吧##真的很好用的，试试就知道了，而且有优惠劵拿，操作如下：下载并安装软件，然后打开软件并登陆账号，在“优惠”栏输入50元最新优惠码:nzz08ue，最多可优惠100元（最新优惠码）即可！！##服务和价格相当出租车有很大优势。填写邀请码5uch5ue注册司机，周接10单赠150元，首单坐车减30元（免费坐12公里左右）。##叶，水？。色。？上人顾铁了得天我也　服这　我非，，方易有“才两背得土得打释然煮帮都色“　顾出知天总来段眼们人道惊“站到只七几就叹好道三　门事。除个来走上止见全道人映他少了　是”，不，的他　　会，子声道”墙　专来杆　？他姑，　，长看”华苦吸忍过是　##环境好  态度优  不拼车  而且经常有优惠活动坐了几次 再也不想打出租啦  在“优惠”中输入0kw97（第一个是零不是字母O）获得30元可叠加使用的金额红包 叫我雷锋##个人觉得这是几个打车软件中，使用最便利、折扣最实惠的了，按以下操作还可以获得最新优惠劵：下载并安装软件，然后打开软件并登陆账号，在“优惠”栏输入50元最新优惠码:nzz08ue，最多可优惠100元（最新优惠码）即可！！##全国通用优惠券代码：0LJK3，纯手打，百分之百是真实的，网上好多复制的不可相信##最新直接可用优步优惠代码“jkssbue\" 直接输入优步立即享受100元打车优惠，限时优惠##因为UBER打车体验很赞，而且很经济实惠，和出租车比强太多了。为什么不注册个试一下呢？到uber.com注册，其中在优惠码那输入 UBER2US 这个官方码可以拿到30元体验券的。试过UBER的人，别说出租车，就连原来的滴滴快的用户也转用UBER了。##成都地区 uber快速注册邀请码 yjb25ue##广州地区，注册用户输入b7jvtue，即送优惠乘车券哦##主要问题是有优惠，输入我的优惠码2bz7c6wkub会有三十块钱优惠券。","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么那么多人用Uber？坐Uber车与打的有什么区别？","title":"为什么那么多人用Uber？坐Uber车与打的有什么区别？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1605407671090536707.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"编写手机短信“手机打车”发送至“12114”即可下载最新版嘀嘀打车，所在地和目的地;步骤1下载安装一。响应成功后。3使用教程--司机版1。4.司机用户安装司机版后、短信下载方式，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册.乘客用户安装乘客版后。3。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。3。说出要去的地方。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客，首次运行输入手机号码进行验证注册。2。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客.等待司机响应。二，可以查看呼叫乘客的信息。如Appstore.响应乘客呼叫。2，登陆嘀嘀打车官方网站()可以分别从乘客和司机角度根据手机的不同选择相应的“嘀嘀打车”下载安装、百度搜索“嘀嘀打车”.乘车完成后。三.乘车完成后.运行软件后，乘车互评、手机登陆各大应用市场下载并安装 “嘀嘀打车” 。软件语音识别您要去的位置。可以预约叫车和现在叫车，豌豆荚等。2使用教程--乘客版1,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息.语音呼叫。手机号码，乘车互评，等待乘客呼叫。4方法/","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车专车怎么叫","title":"滴滴打车专车怎么叫"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1701990721961912220.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"做20路一块钱，打的二十左右每个的士都不一样##推荐坐公交##公交很方便##4元：全程8:00-05；里程超过6.0    1，超过部分每公里收2.1公里；燃油附加费0:00）    5.0公里.6    17    夜间（23.5    1，未考虑等候时间堵车等因素约15分钟;2，17元左右。请采纳.0元.0公里起步:00-23:00）    5.8    19    错误反馈备注。打车费用仅供参考。打车费用描述    起步价（元）    单价（元/公里）    总费用（元）    白天（05","_type":"ZhidaoItem","question":"从石家庄站到北站打车多少钱","title":"从石家庄站到北站打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/294172682.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一千左右##300元##130+65=195KM。）的话你可以直接包车。按正常的价格计算的话，再加上返程的半价，济南至滨州，130KM，按200km计算。也不过就是300，你可以根据实际价格计算一下，前几年从滨州去济南不过才三四百块钱，我说的是往返一天的价格，每公里1，因因为我很少打车.5元（实际价格我不知道，最多不应超过500到600","_type":"ZhidaoItem","question":"从济南火车站打车到滨州市里要多少钱？","title":"从济南火车站打车到滨州市里要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/921188053380003579.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"他们的公司电话: 4000001999","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车的客服电话是什么","title":"滴滴打车的客服电话是什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1174875342180936259.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"　　不用打车的  公交车直达　　要打车建议乘坐K284到东兴商厦打车费约50##40多块钱吧,K282直达的,从火车站出发.","_type":"ZhidaoItem","question":"桐乡火车站到乌镇打车多少钱","title":"桐乡火车站到乌镇打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/427774818.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"主你好.一键切换城市、地铁神马的一目了然，出门必备的神器，透明的路线管道，快速打开城市地图，我在用的是腾讯地图路线指示更清晰，地名，愿你能使用，新增路线图标指示、路名从此不再阻挡、步行，公交：切换城市##建议你直接坐地铁2号线就可以直达，速度绝对比你打车快而且便宜。+1##广州南站到广州站（即广州西站，旧的火车站，位于白马服装批发市场对面）打车，估计是1个多小时不堵车的情况下，堵车就不止啦，打车要几百块吧，你坐地铁就行啦，才几块钱。不到10元。坐铁2号线直达广州火车站##坐地铁2号线直达，50分钟，不用转乘，很方便，打车的话可能还会塞车……##建议你直接坐地铁2号线就可以直达，速度绝对比你打车快而且便宜。##30分钟##直达 9公里,52分钟,步行800米广州南站1步行464米至如意坊乘275(经9站|40分钟)2到广州火车站总站下车,打出租车  24元","_type":"ZhidaoItem","question":"广州南站到广州站打车要多长时间？","title":"广州南站到广州站打车要多长时间？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/625794746628122844.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"4个人，有些乘客还带狗 。##四个，不超载就可以##三个","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车一次最多搭载多少人","title":"滴滴打车一次最多搭载多少人"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1831915245481563980.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"那要看你在什么地方打车了。##目前各个地方的出租车价格有一定差别以无锡为例16.4 公里 日间价一般在 50 元左右希望对你有帮助","_type":"ZhidaoItem","question":"16.4公里打车多少钱","title":"16.4公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1431761177953679539.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"很好用的软件，有的时候打车几乎是个位数而且首单免费，当然需要输入zc5ucfngub验证码##YY裸车价格在10万以上 车龄在5年以内 符合条件就登录优步官网 输入优步司机推荐码:T9Y3CSQDUE输入这个推荐码可以缩短审批时间 而且前几单翻倍奖励 我自己试过了）用电子邮箱注册UBER账号，并根据提示完成添加车辆、上传证件、填写行信息、观看视频并测试的完整流程，否则账号无法通过审核并激活，然后等待UBER通知就行了 这个现在正是挣钱的时候 等一两年就不一定还能这么挣钱了  开通一周内完成20单，奖励600呢##这个软件有漏洞、司机可以单方操作、乘客资金不安全、还有今天下午第一次使用优步，司机来的超级慢，刚到走了没有一分钟又接了别人的单，因为赶时间我应该没有点拼车，非说我拼车，我说那你去接她吧 我下车，等了那么长时间走了没有一分钟 ，没多久我手机来了一条短信自动扣费了，这样也可以？真是坑啊！不会有第二次了！对于这个软件有非常的不满##用优步快一个月了，用滴滴打车有一年多了，总结下，滴滴就是个垃圾软件，便宜是很便宜，但是有乱扣钱的习惯，还没有客服可以咨询，我一次2元的拼车扣了我21，昨天一单因为司机的原因取消了，车子都没看见还扣除了我10.8元，还有一次拼车，不是同方向的司机还接单绕路去接乘客，害得我半路下车重新打出租车，要不就迟到了！这样的漏洞百出的叫车软件大家还敢用吗！用的话一定要绑定有支付短信的卡，要不会被白白乱扣钱！这件事情不是我一个人倒霉，我弟媳妇也被多扣了几十块吓得把优步给卸载了，我同事也是发生过这样的事！##真的坑，本人第一次用，都没上车，就扣了我7块钱，后面打电话问那个司机，他说只要下了订单，不管你坐不坐都要扣钱，坑爹的是我竟然没找到怎么取消订单，安全性本人觉得也不高，它能从支付宝里自动扣钱，要是被不法分子利用，那后果真不敢想，算了，吃一堑长一智，这公司迟早得倒闭##还不错，输入优惠码不同zkztqg5pub会有相应的优惠金额。##使用我的优惠码n7379w9hub，首次使用可以节省30元。##一元钱一公里是错的，基本旦丁测股爻噶诧拴超茎上是，2元多一公里，加上几毛钱一分钟，平均下来3元一公里，但是最近优步，结算打7折，也就是活动期间是2.1一公里。价格的话，看城市了，现在已经开放了9个城市分别为深圳，上海，广州，成都，杭州和武汉，重庆，天津。深圳，北京，上海贵一些，起步价15元（基础型，就是人民优步）平时2.17元/每公里，等待0.3元/每分钟！杭州是免起步价的，每公里3元多一些，另外优步时电脑自动算优化路线，司机是饶不了路的，而且钱也大约有估价，他们不敢乱要，提交费用时都是优步公司的算好的，司机无法输入金额，另外过节时候，优步还搞活动，例如前段时间的清明节晚上，打车是免费的，优步自己把钱贴给司机，扣账户的钱是0，但使用前是要绑定支付宝的，还是很安全的，毕竟是美国的技术。   在正规的手机下载APP的网站里面都有，现在使用优步，在‘优惠’选项里面输入kwerc是可以领取30元的，并且这个代码是免起步价的，在别的城市也都是30的赠送，网上写的 100，50的都是骗人的，希望可以帮到你，整体来说优步打车很便宜，因为最近也是一直再打7折，比如说，你打了10公里，是30元。付款时系统自动打折，收取21，并且先扣赠送的余额，余额大于车费，就减去车费，剩下赠送的余额还在，这一方面比快的，滴滴，强太多，如果赠送的余额小于车费，才扣支付宝里的钱，总之挺便宜的。希望可以帮到你，祝使用愉快","_type":"ZhidaoItem","question":"优步打车软件怎么样？安全吗？？","title":"优步打车软件怎么样？安全吗？？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/745540439934349052.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"“滴滴快的”有望成为上海第一款合法的打车服务。滴滴打车2015年10月8日.像里的二维码，是中国乃至全球范围内颁给网络约租车平台的第一张许可证. 请移动鼠标至我名字，滴滴首获专车经营牌照 专车规范化管理在上海破冰，滴滴快车会逐步走向合法合规化：1。上海市政府启动了将在线专车服务融入经济主流的试点计划，按照提示一步一步来操作。上海网络约租车平台经营许可证，这都将是一个里程碑。滴滴打车申请方式。在时代推动，无论是对城市出行还是对中国移动互联网的发展，使用手机微信扫一扫进入报名页面,然后打开,看到头 、广大市民的出行需求下，可看看如下的资料整理参考消息网8月4日报道外媒称加入滴滴打车队合法与否##滴滴打车宣布独家接入微信[7] 。”季师傅强调，更多的是移动互联网o2o模式被大众的认可和支持，第一句话就是‘走吗，软件本身“还没准备好”，所以很多司机如果需要去指定方向时，被重复扣取了车费，安卓版也在1月8日开通、司机继续使用打车软件，但未能进行微信支付的情况，支持微信支付收款的司机可立享10元奖励。“这就要乘客和司机互相理解，减少司机的空载提高效率，就可能会被投诉拒载，出租车司机很多时候并不是挑选路途远的乘客、乘客爽约行为的处罚力度，不再管你要去哪。”“现在乘客一上来。如果方向合适，多说两句话问问‘您方便去哪’都做不到，打造诚信平台，有多位用户反映。以北京为例。一旦问了，巨头砸下巨额资金后。乘客和司机连最基本的沟通都没有了。在出租车司机季师傅看来，滴滴打车宣布与携程旅行达成战略合作，乘客端的补贴金由2月份高峰时期的十几块钱，造成出租车拒载最重要的原因是乘客和司机之间的不理解；2013年，用户可以在“我的银行卡”中打开“滴滴打车”；2014年1月6日下午。而打车软件的路今后还是要靠自己走，让消费者第一次意识到补贴背后的代价。从滴滴，全国范围出现了使用打车软件叫车、安装滴滴。在接入微信后，好好沟通。掌握滴滴打车这种的叫车工具、导致订单流失的情况下。“出租车每天都有必去的方向，“现在每天有数以万计的出租车，主要拼的将是产品和服务，也许每天只能多赚几十块钱。不过当时有大额补贴的吸引力在。”季师傅说，面对巨大的用户增量，并且还为96106定制客户端。与腾讯微信的战略合作再次打开移动互联网生活工具类软件新舞台、百度地图达成合作。6系统故障编辑打车软件近来的表现越来越让用户觉得？’我要是说‘走’。例如我家在亦庄，没有司机愿意空载，如何粘住用户，如此大力度的补贴很难再重现，滴滴将提高对司机；2013年12月12日，为了使乘客，也不敢过去问。2月23日凌晨至下午5点，在返现补贴取消，首次叫车成功体验过后。”他继续说道，交班就必须往那个方向走。嘀嘀。“我们没有向司机送过一部手机；第三次爽约则永久封禁账号，宁肯空载，但一个月就是上千块，与北京市两大出租车调度中心之一96106达成战略合作。业内人士认为。每个月要开例会，我也必须去五方桥方向；并且在滴滴打车客户端也接入了微信支付，目前每个月有数千新增的司机用户，将滴滴推上历史新高度，首次爽约的，越来越多的人会主动了解，使用滴滴打车APP后。乘客马上就上车，便将之纳入实用类生活工具。之后。[8] 2014年6月起，该功能已在iOS版本中实现，目前使用微信支付付款的乘客可立减10元车费，此举是为了更好地服务大家。2014年4月25日，是不是要交班，用户们对这些瑕疵并不以为意，滴滴打车与入口级应用运营商高德地图。买个智能手机装上滴滴打车对司机来说是一种投资，因此不难理解滴滴打车为何提高爽约处罚力度。”滴滴打车CEO程维在接受上海第一财经采访时[6] 表示，看着乘客在路边招手、快的两家APP补贴正式宣战开始。直到2014年2月23日；第二次爽约禁用1个月，支持通过微信实现叫车和支付，解决需求匹配的问题，方向不对，滴滴带来的变革并不只是简单的出行方式的改变，都是他们主动购买的，“系统繁忙”的字样就偶有蹦出，拒绝了乘客。使用滴滴打车的司机和乘客，禁用该打车软件3天，而是选择合适的方向，就这样空载着在路上，作为首个接入微信的移动叫车应用，已经在打车领域基本完成了移动支付各自圈地。7服务编辑业内人士认为。因此需要类似滴滴打车这样的东西，嘀嘀打车对受到影响的用户进行补偿，保证服务质量至关重要，以后可能就是生存必备手段，此次合作主要基于携程客户端，直降为目前的3块。”程维说，并完成叫车和微信支付。5市场合作编辑滴滴在推广初期，每单赔偿12元，系统互通，滴滴打车发生大规模宕机，开启了与地图类应用合作联运新模式。滴滴打车称，也就是说，功能支持送机服务及城市打车。据滴滴目前的数据状况显示，新用户从下载注册到呼叫的周期越来越短，二次呼叫频次越来越高，滴滴打车的最大价值是匹配用户和司机的需求、快的在“补贴大战”上呈现偃旗息鼓的势头合法啊，成为随之而来的自然是无尽的正向口碑传播，4产品优势编辑出租车拒载已经成为大城市的普遍现象","_type":"ZhidaoItem","question":"加入滴滴打车队合法吗","title":"加入滴滴打车队合法吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2116929301887541947.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"驾车路线：全程约12.3公里起点：北京南站1.从起点向西北方向出发，行驶270米，右前方转弯2.行驶20米，右前方转弯3.行驶40米，右转进入南站幸福路4.沿南站幸福路行驶280米，调头进入南站幸福路5.沿南站幸福路行驶740米，左转进入开阳路6.沿开阳路行驶1.2公里，直行进入马家堡西路7.沿马家堡西路行驶2.8公里，过公益西桥约100米后，直行进入槐房西路8.沿槐房西路行驶2.6公里，左转9.行驶520米，右前方转弯进入南苑西路10.沿南苑西路行驶1.1公里，直行进入警备西路11.沿警备西路行驶980米，直行进入警备东路12.沿警备东路行驶50米，右转13.行驶700米，左转14.行驶280米，右前方转弯15.行驶340米，右转16.行驶100米，左转17.行驶110米，到达终点(在道路右侧)终点：北京南苑机场打车费用: 34元 (按驾车的最短路程计算) 打车时间半小时左右，基本上不堵车，来得及！","_type":"ZhidaoItem","question":"北京南站到南苑机场打车要多久？","title":"北京南站到南苑机场打车要多久？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1603775375813050947.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可以的哦，支付的时候可以选上##可以##快的打车可以使用余额宝付款，操作方法如下：1、打开快的打车软件，点右上角我的打车，进去后会显示本次打车的详情；2、点击“支”字的支付宝图标，在出现的方框中输入本次打车的金额，然后会自动跳转到支付宝钱包付款页面，直接选择余额宝付款，然后输入正确的支付密码即可。##以。否则可能会出现打车结束，但是却无法支付的情况，同时保证你的手机是登陆的支付宝账号的绑定手机，但是需要你在手机里装好支付宝钱包，而且你所登陆的支付宝账号上或者有钱或者绑定了银行卡，那就纠结了","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车可以用余额宝付款吗","title":"快的打车可以用余额宝付款吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/752039996946335924.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"这样是最方便，全程需要大约150分钟、最合理的方式。再乘车到文安。建议你打车到通莎汽车站（距东站一公里）之后天津东站到文安全程大约90公里，票价五十足够","_type":"ZhidaoItem","question":"天津打车到文安要多少钱？","title":"天津打车到文安要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1860327962026241587.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"或者用支付宝钱包扫描司机的收款二维码付款.支付宝官方微博在今天上午表示，快的+扫码各2笔)，司机每单依然可以得到15元奖励(每天10笔.，有很多用户转移到快的打车软件上，每位乘客每单依然可以得到10元奖励(每天4笔。  查看原帖&gt，快的+扫码各5笔)，叫车付款更方便？嘀嘀打车减10元活动已经结束了。很多人关心打车返现活动截止日期吧。现在支付宝钱包也内置了快的打车应用，只要使用快的打车内置的支付宝付款;&gt快的打车返现到什么时候结束，大家最关心的就是快的打车返10元活动什么时候结束了","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车返现到什么时候？快的打车返10元活动什么...","title":"快的打车返现到什么时候？快的打车返10元活动什么..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1240310735042508699.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"车的损耗。花几十块把你当孙子使唤，下车不支付钱的也不少伤车。奇葩的客人太多。滴滴抽成22%，伤人，违章。除掉油费，无理的客人也多，伤神，喜欢做雷锋就去做吧，伤脑##我在2016年1月做了一个星期的滴滴快车司机，滴滴平台那个收费贵的要死，基本上自己倒贴油钱来做的，举例子吧，我接了一单远一点的，39.7元就被滴滴扣了9元钱，说是滴滴平台的信息费和佣金，平常近一点，6快钱一下的单，去接顾客要走1-2两公里，再送顾客，……滴滴最低消费6块钱，走的公里不够也是6快钱，所以这种单，基本上倒贴油钱，被滴滴扣取2快多的信息费，再加上接顾客和送顾客…………##做了一天滴滴司机，我就选择放弃了，准备做这行的要考虑清楚，根本不赚钱，不倒贴就不错了。##虽然现在的 补贴奖励 真的有点 低确 切来说真的不如 从前好赚啦！不过 努力还是可以的啦 只是多少的问题还有渐渐地会合法的 所以趁着可以加入先注册加入一个帐号先把谁知后面会 怎么样呢##还在说滴滴赚钱的狗逼拖，不要昧着良心欺骗别人，干了3天，除去油费什么根本就是活雷锋，还得当孙子什么奇葩都遇到，根本就是当孙子的活雷锋，干了三天撤得早，嘿嘿##不好挣了 补贴那个坑呀 什么评分低不给 什么指派率不到又不给反正好难做了 现在优步也是慢慢不好做了 不过总归而言 优步还是好过滴滴个人觉得 要做的把优步也开通了优步申请看:## 对比看看那个奖励活动好吧##可以，因为现在滴滴还是有很多奖励，所以可以多接短途的单##现在谁说赚钱，谁就连基本的道德都没有了。##可以##滴滴太坑了。奖励少，给你奖励你都拿不到。跑一天不够扣的。每单什么业务费百分之二十，劳务费扣百分之一点七七。还有5毛保险。到手就几乎不挣钱。比如7圆到手就5.01圆电话费去3毛就得4.71圆还去接人油自己的。就是帮滴滴挣钱。他nn的我车被运管处抓了罚8000块滴滴到现在没给我。真郁闷。","_type":"ZhidaoItem","question":"请问现在做滴滴打车还赚钱吗","title":"请问现在做滴滴打车还赚钱吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/687919043617552724.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"通过验证修改密码，密码哪一行的边边有一个忘记密码四个字，点击进去登录支付宝的时候##手机号码，设置成功后用新密码支付，输入你绑定的银行卡号、姓名，会有一个“忘记密码”的选项出来支付的时候在你输入错误后，点忘记密码、-设置新密码","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车支付密码忘了怎么办？今天滴滴打车，上车...","title":"滴滴打车支付密码忘了怎么办？今天滴滴打车，上车..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/16926445.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"开始的4公里10元＋5～15公里每公里2元＋15公里以上每公里3元。大约40元左右吧。##起步是三公里十元,后十四公里每公里二元,十七公里共需三十八元,(不包括等红灯时间,等红灯时间每十分钟按一公里计价)##4元/：11元 + 2，3公里（夜间起价11元/公里x12公里 + 3;公里）如果夜间超15公里后就是3：00）每公里加收20%（2;公里夜间（23：10元 + 2元/.4元/公里了等候时间大概每5分钟2元左右如果你是白天不含等候.4元/公里x12公里 + 3元x2公里 = 40元夜间;公里）之后2元/北京出租起价10元：00——5;公里）超15公里后每公里加收50%（3元/.4元x2公里 = 46","_type":"ZhidaoItem","question":"请问北京17公里的路程打车要多少钱？","title":"请问北京17公里的路程打车要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/19032630.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"找那的服务员，看自己需求，可以事先约好一个，或者是出来自己打，虽然便宜，不过有许多黑车，但不保险，打电话预约非常方便##打96103叫车也可以，或者提前越好一些黑车司机，到点打电话去接就可以了吧。##九华有自己的车队，你可以先让前台或门童给你叫车队的车。没有的话，你就去大门口打车吧，有黑车，也有正规的出租车；晚上黑车可能多一点。都是九华附近村里的人，骗人倒不至于，就是好多人对城里的路不很熟，哈哈，你可先问明白了。##那挺繁华的，打车方便，叫车也方便，你可以让服务台给你叫车啊```##那车多，出来就有。##方便!叫车方便","_type":"ZhidaoItem","question":"晚上九华山庄方便打车么？叫车方便么？","title":"晚上九华山庄方便打车么？叫车方便么？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1702201734030776420.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"那样的话，会被禁止使用的，滴滴会认为你恶意刷单，是不能的亲##可能不行，预约可以吧。##是不能的,那样的话,滴滴会认为恶意刷单,会被禁止使用的。 一个手机账号在一天之内使用“嘀嘀打车”软件，如果遇到同一辆出租车，乘客只能享受到一次优惠服务，因此记者在第二次打车时就没有享受到优惠。可以点击“取消订单”，选择友好协商，再重新下订单选择其他的出租车；如果条件允许，也可以使用不同的手机账号使用打车软件。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车可以连续叫一台车吗","title":"滴滴打车可以连续叫一台车吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/648229580904352365.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车要一百多！全程有四十多公里，新桥高速公路过路费单程要10元，若从包河大道上高速的话那过路费就要几十元了吧！合肥高铁南站有直达新桥机场的大巴6号线！合肥汽车南站有直达机场的大巴3号线！##3号线：##合肥高铁南站——新桥机场：打车最短距离约43公里##驾车路线：全程约54.2公里起点：合肥南站1.从起点向正北方向出发，行驶260米，左前方转弯2.行驶90米，稍向左转上匝道3.沿匝道行驶1.0公里，右转4.行驶560米，右前方转弯进入庐州大道5.沿庐州大道行驶320米，左前方转弯进入望湖南路6.沿望湖南路行驶1.1公里，右转进入包河大道7.沿包河大道行驶40米，右前方转弯上匝道8.沿匝道行驶980米，直行进入京台高速公路9.沿京台高速公路行驶1.4公里，朝淮南/六安/金寨路/新桥国际机场方向，稍向右转进入合肥绕城高速公路10.沿合肥绕城高速公路行驶31.6公里，朝六安/武汉/新桥国际机场方向，稍向左转进入合肥西枢纽11.沿合肥西枢纽行驶790米，过合肥西枢纽约410米后，直行进入沪蓉高速公路12.沿沪蓉高速公路行驶9.5公里，朝机场/长江西路方向，稍向右转进入机场互通13.沿机场互通行驶1.6公里，过机场互通，直行进入机场高速公路14.沿机场高速公路行驶1.4公里，朝航站区/北工作区方向，稍向左转进入机场高速公路15.沿机场高速公路行驶50米，直行16.行驶2.8公里，右前方转弯17.行驶130米，到达终点(在道路右侧)终点：合肥新桥国际机场","_type":"ZhidaoItem","question":"合肥南站到新桥机场打车多少钱路程多少","title":"合肥南站到新桥机场打车多少钱路程多少"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/21391201.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"北京站到北广南门差不多46、7西门也差不多,最多差2块钱##50##7,5,4详细行车指引,6：1.沿京通快速公路走7。总路程约13.走60米并左转.走20米到达目的地.5公里并右转.5公里并直行到京通快速公路.走1,3.走300米并左转,8.5公里并直行.从北京站东街向西出发,沿北京站东街走400米并右转到北京站街,2.69公里10+2.沿北京站街走300米并右转到建国门内大街.沿建国门内大街走3","_type":"ZhidaoItem","question":"从北京站打车到中国传媒大学多少钱啊？","title":"从北京站打车到中国传媒大学多少钱啊？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1575339890473277380.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"近距离##　　点击软件左上角的“设置”按钮，里面有一个“绑定银行卡”选项。绑定里面相关的银行。“开户行支行”。必须是本人银行卡，不能是信用卡。　　　　滴滴打车简介：　　滴滴打车，打车神器，国内知名的打车平台。覆盖全国近360个城市，每天为全国超过1亿的用户提供便捷的召车服务 。旗下业务包含面向中高端用户群体的滴滴专车，面向大众群体出行的滴滴快车，绿色节能环保的拼车业务滴滴顺风车，给企业带来实惠与方便的滴滴企业用车。　##在微信里有绑定银行卡","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车的司机版怎样绑定银行卡？","title":"滴滴打车的司机版怎样绑定银行卡？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/558883229.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"腾讯地图强大给力功能，愿你也会喜欢.支持离线/，出门必备神器1，支持短信发送地点搜索结果，非常的精细;在线两种方式浏览地图.支持在线更新升级包楼主你好##前3公里10元，后12公里2元每公里。超过部分3元每公里////10+2*12+3*17=85##两块一公里,是64元,加距离超过的钱,应该在80元左右的价格.","_type":"ZhidaoItem","question":"北京出租车32公里打车大概多少钱?帮忙算下","title":"北京出租车32公里打车大概多少钱?帮忙算下"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1754249048158446108.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"合肥出租车起步价应该是8元/2.5公里，","_type":"ZhidaoItem","question":"合肥打车9公里多少钱","title":"合肥打车9公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/497526815607404164.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"钱？##.需要安卓系统手机...，上传的证件一定要清晰.............、行驶证（行驶证不是本人也可以）......;以上3.、座位险1万/...车龄在5年以内2......非实习期驾驶证   5....，可以额外获得滴滴的现金奖励..............，以免延误审核........保险资料齐全(包括第三方责任险30万/.....;以上）4.。账号激活后一周内完成规定单数..，扫一下滴滴打车司机端全国统一二维码(或者头像二维码)按照页面提示上传驾驶证.，苹果ios系统不行.......;以上..................，请注意查收............：1..，会以短信告知登陆密码....加入滴滴专车条件........裸车价格在7万左右/...。1-2天（最快半天）审核通过后........闪电注册 ......，请注意尽快完成................","_type":"ZhidaoItem","question":"我想做滴滴打车的司机需要什么","title":"我想做滴滴打车的司机需要什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/79988602.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"走二环大概一小时左右。建议在天鹅饭店旁的民航大厦坐班车##还是节约为好，农大门前做21路汽车，天鹅饭店站下，民航大厦前半小时一班大巴，定时定点，快捷舒适。##打车去民航大厦转座机场大巴来的及.如果时间太紧打车应该50分钟.120块.##打车的话应该50分钟左右可以到，如果你去民航大厦坐大巴，是半个小时一趟车##走二环大概一小时左右。##坐大巴吧 打车很贵而且还那么远##一个半小时吧##一般都是120##怎么说呢。？时间够.. 如果遇到高峰也就1个小时左右。能讲下来.农大门口有私家车。不认识人的话办手续还得等一会`年底都是高峰了。怎么说坐飞机人比火车少上还几倍`所以你不用太担心。省着在耽误了时间,如果价格多还是打车吧。可以赶上飞机吧应该~我是南航的机票。，因为上午有事大概11点半才能从农大出发。不用着急 以免丢三拉四的. 办理登机很快.大巴车 费用 每人20元打车 不堵车的情况下 50分中.那样的话.越早越好.行李随便了。大冬天的。祝你顺利.问题补充。天冷路滑 还是打车吧，只能打车.我家就是农大的.你也可以问问价格，办理登机应该不需要多少时间吧.毕竟是正规的.比如你12点飞机 最晚不要超过10点走。你应该更早一些去,你跟他门讲价.费用大概 100-130 之间。：我下午2点的飞机。.如果你做21到 天鹅饭店下车往前走就是.。时间够用","_type":"ZhidaoItem","question":"从哈尔滨香坊区农大打车到哈尔滨太平国际机场得多久？","title":"从哈尔滨香坊区农大打车到哈尔滨太平国际机场得多久？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2266988983108067588.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"易到是专车，不是出租，易到每次发券都是20左右的，算下来不是特别划算，最近我也在一直使用专车我推荐2个哦1.快的打车衍生的一号专车，注册时邀请码AF2JHK，可以有两张15元的代金券，绑定信用卡有60元金额，车辆很多的，而且可以预约。2.uber注册后哗胆糕感蕹啡革拾宫浆在优惠页面输入邀请码3WP9H，就可得到50元金额，这个软件是可以免起步费。（平时我打车到家是27元，uber只要16元）余额指的是账户里面的存入的金额，累计使用，同时可使用发的优惠券，这样感觉最划算。##易用不是出租车##　　易到用车和滴滴打车的区别是分属不同的打车软件。　　易到用车是最具创新商业价值的汽车共享互联网预约车服务平台，是中国第一家专业提供专乘约租车服务的电子商务网站。易到用车隶属于北京东方车云信息技术有限公司，于2010年5月创立，总部设立于中国北京。　　2015年1月18日， 易到用车与海尔产业金融联合宣布，成立双方的合资公司“海易出行”，易到方面表示将联合海尔推出汽车租赁业务，并在未来5年的商业计划中，将“海易出行”做到80亿元的价值  。　　滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。　　2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。　　2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。##易到是专车，不是出租，易到每次发券都是20左右的，算下来不是特别划算，最近我也在一直使用专车我推荐2个哦1.快的打车衍生的一号专车，注册时邀请码AF2JHK，可以有两张15元的代金券，绑定信用卡有60元金额，车辆很多的，而且可以预约。2.uber注册后哗胆糕感蕹啡革拾宫浆在优惠页面输入邀请码3WP9H，就可得到50元金额，这个软件是可以免起步费。（平时我打车到家是27元，uber只要16元）余额指的是账户里面的存入的金额，累计使用，同时可使用发的优惠券，这样感觉最划算。","_type":"ZhidaoItem","question":"易到用车和滴滴打车有什么区别","title":"易到用车和滴滴打车有什么区别"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/169704889.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"将近30公里，不堵车要70多块钱，算上过路费要80多##然后1号线到头，然后八通线直接传媒站，西站出来打车到军博地铁站10块钱100左右吧，可以地铁，反正不便宜，这是最省钱最快的方法","_type":"ZhidaoItem","question":"中国传媒大学到北京西站打车大概多少钱。","title":"中国传媒大学到北京西站打车大概多少钱。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/578052178.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"第一个原因是电瓶损坏。如果是这方面的原因，一般车主难以自己发现，都需要送交维修厂通过专业电脑设备来检测。另外，还有可能是电瓶亏电，如果您常常低速在市内行驶，并且大灯、空调、音响等设备都常开着，电瓶消耗就比较高，可能出现亏电现象。建议可以跑跑高速，使电瓶充分充电。 　　第二个原因是车的油气混合比不正常，这也是最常见和最典型的原因。这种情况下，一般都是发动机打火正常，但就是不能启动。出现这种现象一般是节气门、进气门或怠速马达太脏了。如果气门过脏，汽油就会被喷到气门背面，被积碳吸附掉了，所以不能着车，一般清洗一下就能解决问题。 　　第三个原因可能就是点火系统供电电压不稳定。冬季汽车的发动阻力大，包括电瓶电量不足，导致整个点火系统电压不够。另外，很多车主反映...##喷油嘴过脏所导致，如果您常常低速在市内行驶，但就是不能启动，所以不能着车。这种情况下、音响等设备都常开着。如果是这方面的原因，一般都是发动机打火正常，被积碳吸附掉了，使电瓶充分充电，一般车主难以自己发现，实在不行只好送交维修厂彻底清洗，一般清洗一下就能解决问题，包括电瓶电量不足，导致整个点火系统电压不够，可能出现亏电现象，车马上就熄火。 　　第二个原因是车的油气混合比不正常，如果不继续给油，很多车主反映着车以后，可以把油门稍微加大一些。另外，都需要送交维修厂通过专业电脑设备来检测，还有可能是电瓶亏电。另外、空调。出现这种现象一般是节气门。 　　第三个原因可能就是点火系统供电电压不稳定，汽油就会被喷到气门背面，这是因为马达，并且大灯，电瓶消耗就比较高。冬季汽车的发动阻力大，这也是最常见和最典型的原因。建议可以跑跑高速。如果气门过脏、进气门或怠速马达太脏了第一个原因是电瓶损坏##喷油嘴的积碳，使发动机的动力性和经济性都大大降低?积碳的存在就越会影响冷启动的顺利与否，又使混合气变浓；气门导管和气门杆部积碳结胶，出现发动机难启动，但是当积碳在发动机内过多时就会造成发动机工作不良，发动机不能高转速运转，造成冷启动后怠速抖动，会使活塞环边隙。例如，会使发动机的压缩比增加形成许多炽热面。   　　发动机内部的积碳过多时，免除车主朋友的烦恼，燃油或窜入燃烧室的润滑油也不可能百分之百燃烧。由于气温越低、冷启动后加速不良等故障现象，产生不同的故障现象，粘附在发动机内部的零件表面上，这是什么原因呢，未燃烧的部分油料在高温和氧的作用下形成胶质，以上的故障现象又全部消失了，使车辆始终处于走走停停的状态;  　　   随着天气渐渐变冷。当天气变冷时车辆可以顺利地启动?才容易着车，所以为使发动机更好的工作、冷启动后怠速抖动；活塞环槽内积碳，着车后吸附在积碳上的汽油又会被发动机的真空吸力吸入汽缸内燃烧、发动机的燃烧室，然后和汽油一同燃烧后，会引起气门关闭不严而漏气，造成活塞环失去弹性而拉缸，汽油在储存，甚至会引起气门杆在气门导管内运动发涩而卡死，生成胶状物质，造成发动机抖动或坐车，发动机抖动，定期清洗各处的积碳。  　　现在参差不齐的燃油品质和拥堵的城市路况都是造成积碳容易形成的原因，积碳都会对发动机的正常工作带来不好的影响，缩短发动机的使用寿命、运输过程中，冷启动喷油头喷出的汽油会被积碳大量吸收，造成火花塞漏电不能工作，直到车辆的水温升高后，就会使燃油供给系统中的喷油器，应该平时多注意保养车辆、背隙变小，容易和空气发生氧化反应，会造成各缸喷油嘴喷油量的不同，产生粘气门的故障、工作无力以及气门易烧蚀等不良现象.　　以上这些都是积碳对发动机的危害，甚至无间隙。发动机工作产生积碳是不可避免的?直到积碳吸收的汽油饱和、活塞环槽、火花塞。其次是拥堵的城市路况，引起早燃和爆燃，或者汽油本身胶质的含量就很高、进气门背部；节气门处的积碳过多时也会造成启动困难及怠速抖动的故障？答案就是发动机内部的积碳太多了；火花塞积碳过多时、进气道等部位产生很多积碳?冷启动所需要的油量越大，将加速气门杆与气门导管的磨损;&lt，发动机的可燃混合气时稀时浓；气门及其座圈工作面上有积碳?导致冷启动的混合气过稀，燃烧室内的积碳过多时。在发动机内部的每一处，很多车辆出现了冷启动困难; 冷启动困难多半是积碳捣鬼 &gt?使得启动困难，再经过高温作用形成积碳，这些胶质随汽油通过车辆的燃油供给系统进入燃烧室内部。首先是燃油;&gt&lt","_type":"ZhidaoItem","question":"汽车为什么凉车不好打车","title":"汽车为什么凉车不好打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/561124911172757484.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"100元的，输了别的优惠码这个输了也没用了，第一次用一定要输入这个优惠码？我一个优步的朋友给我的优惠码，优惠码4fn3sue，可以用到10月底，说是内部员工家属用的你的才30","_type":"ZhidaoItem","question":"优步打车软件怎样查询路程需要多少钱","title":"优步打车软件怎样查询路程需要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/525868862.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"钱都是支付宝支付的安全便捷，叫车方便，而且现在快车都有五折优惠哦现在谁打的还去打电话啊。快车方便便宜。心动不如行动，在支付宝的首业一个滴滴打车窗口里有快车，的士，顺风车##直接打96889699","_type":"ZhidaoItem","question":"昆山打的电话谁知道？","title":"昆山打的电话谁知道？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/432618493556434724.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可以在出租车上使用的。##一卡通是可以的##可以在打车的时候付费使用，但是最好上车的时候问问司机，因为有些司机嫌公交一卡通他们拿钱的时候比较麻烦，不喜欢顾客使用一卡通~","_type":"ZhidaoItem","question":"北京公交卡能不能打车","title":"北京公交卡能不能打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/555647792516943612.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"卸载。##首先可能会接到出租车师傅的电话，最高惩罚是让你的滴滴打车永久禁用。然后点击提交，惩罚越多的，所以选择玉司机达成一致，即将信息发送给你附近的车主了，要尽快的处理，然后输入目的地，不要被出租车司机投诉了，可以选择“投诉司机没来接我”，被投诉你就是爽约，注意要协商好，这样就不是你的问题了，点击叫车（选择出租车或者专车）后，也能取消打车。5如果司机没有打电话联系你。3然后自己这边点击“取消行程”，让他取消订单，由于我们已经和司机说好了。2如果这时我们不想打车了，爽约次数越多1使用滴滴打车时，你想取消行程，是司机爽约，取消订单，你应该礼貌的给他说不想打车的理由，但是要小心接单的司机投诉你。4这样我们就完成了不想打车的步骤了，取消打车。6或者可以选择最后一条“已不需要用车”，输入你所在地","_type":"ZhidaoItem","question":"取消滴滴打车软件","title":"取消滴滴打车软件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/124835376.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"回程顺路带你也可以便宜些的我觉得不需要打车呀，这就要看你谈判的技巧了，16块钱一个人，都是流水发车，你也可以看苏K开头的扬州牌照的出租车，你可以和司机谈价格，上车后40-50分钟就到扬州了。如果要打车的话，一般合乘是20-30，在镇江火车站门口就是汽车站，呵呵，如果你是杀价高手价格就便宜了，到扬州的车非常多##30-40,如果遇到送客到镇江的回去顺便载人回去，只要十块。汽车那么多打啥的啊！##打车-0-你疯了##很近做什么火车啊   经汽渡过江上岸坐车也就一个半小时就到扬州 不超过50圆##去镇江汽车站，那有直达扬州西站的车，几十快吧！##有合乘的，但最好不要单独打的，因为你单独打了的出来还是被转到其他车上，还是几个人一起坐。除非你特别强调不许载其他客人，这样最少要80元，要讲好包含轮渡费或者过桥费。在火车站出站口很多喊扬州、扬州的，合乘出租车白天一般20元，有时15也可以做到，到扬州大概45分钟左右。","_type":"ZhidaoItem","question":"从镇江火车站打车到扬州需要多少钱？要多久？","title":"从镇江火车站打车到扬州需要多少钱？要多久？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/746564326679520012.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1.只要持有出租车准供盯垛故艹嘎讹霜番睛驾证和车辆证件，司机便可以安装出租车版嘀嘀打车，而不少...2.安装了嘀嘀打车软件的司机，非包车时间利用打车软件就可以轻松拉到客人跑“...##1、成功注册滴滴车主，在打开APP后，点击出车即可开始接单；2、当你进入订单页面后，看看有哪些乘客的线路你熟悉就可以点击接单。加入条件：1、司机年龄男22-55岁，女22-50岁，驾驶证满1年以上。2、车牌照为本省牌照，非本人名下的车也可以。##申请账号注册，不过得看你的城市有木有物质支持，政策支持。##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车吧","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么加盟滴滴打车","title":"怎么加盟滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/626259922175965004.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打电话##然后再下单，就让他到你旁边，然后你把你的下单定位往任何一个方向拖动一点，你要非想指定，只能随机预约不了指定车","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么预约指定的车。","title":"滴滴打车怎么预约指定的车。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1511024163951094500.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"更多的错误路线，绕道了。应该是：曹路从[中央]开始，向上，中间的隧道方向济阳路出口下，右转，直到你来到济阳A20 [外缉虎光臼叱铰癸歇含忙]已经在A20到浦东[外]机场方向，已经到了转向浦东机场A1的方向即可，全程行车时间约48公里，约35分钟。","_type":"ZhidaoItem","question":"27公里打车需要多久时间到了","title":"27公里打车需要多久时间到了"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/291773580.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车.我看有两趟到青岛的车就在济南站并不是所有的车都改到那去了.刚查了下.估计得40元.西客站的人流量不大,那公交车应该挺空的,得30-60分钟,12公里##打车29元左右。第1种方案:直达线路在 火车站 坐 K156路(约13站) 到 济南西站 下","_type":"ZhidaoItem","question":"请问从（济南火车站）打车到（济南西的高铁站）要...","title":"请问从（济南火车站）打车到（济南西的高铁站）要..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/303841457263048404.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车也不见得比快速公交快肯定能到的，快的话应该一个半小时就能到，在前门下车，坐地铁直接到北京站。可以在三营门做快速公交1线","_type":"ZhidaoItem","question":"在北京南苑机场打车到北京站最保估计要多久啊？","title":"在北京南苑机场打车到北京站最保估计要多久啊？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/456619394045568725.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不可拆分多次。Uber首次坐车输入优惠码送50元。提醒，可以自己体验一下再选择：uber官方优惠然后确认6；4；打开之后点击注册，在主界面“付款”那里可以查看50元优惠.绑定过程中会收到手机验证码，打车18公里左右是免费的.在手机上面下载安装Uber；2：uber官方优惠操作步骤如下。3，绑定支付宝或者信用卡.进入Uber操作界面。而且只能一次用完.输入栏输入打车优惠码，注意收到验证码后回复短息才能生效.点击左上角圆圈，首次坐都有优惠几乎是免费，主界面选择“优惠”5.添加付款方式主流的是uber。2015年最新优步打车优惠码是：1。薅羊毛反正免费车先坐了再说、一号专车、滴滴打车，点击左上角圆圈，这个真的非常划算：有效期内能免费坐18公里左右","_type":"ZhidaoItem","question":"在大庆，有哪个打车软件可用？类似于滴滴专车的","title":"在大庆，有哪个打车软件可用？类似于滴滴专车的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/451484121.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不堵车的情况下，南坪万达广场附近出发。我自己开车。是南坪商圈还是四公里或者是上海城什么的。15块钱左右，要不了10分钟看你从南坪哪里出发了，很近。很快的，10分钟就到##如果在百盛打10元以内##两路口、何必打车。2、不论是金台还是万达、从万达或者区府上车，中兴路。3、从金台可走菜园坝大桥。2），解放碑1，一般走石板坡大桥。不堵车还节约钱，七星岗、打车路线1），较场口，还是上海城到解放碑（白天）一般是15-18元之间。视堵车和路线，大概15-20分钟，轻轨3号线到两路口换地铁1号线较场口下，临江门下车步行去解放碑","_type":"ZhidaoItem","question":"从重庆南坪打车到解放碑要多久 多少钱","title":"从重庆南坪打车到解放碑要多久 多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1366945507185285019.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"上车时8元走3公里，然后每公里加2元高崎机场离火车站是11公里左右。请记住看的哥走的路线，所以需要28元左右，然后要右拐吕岭路直行便可到达火车站。千万不要被黑的哥带你绕行厦门岛，另外燃油附加费2元，一定要上成功大道","_type":"ZhidaoItem","question":"厦门机场到火车站打车多少钱","title":"厦门机场到火车站打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1797407061005180587.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"从机场打的到东渡邮轮码头，约11.3公里，白天约27元，夜间约36元。现在要去鼓浪屿要到东渡邮轮码头哗花糕拘蕹饺革邪宫矛坐船才可以哦。","_type":"ZhidaoItem","question":"厦门机场到鼓浪屿打车多少钱","title":"厦门机场到鼓浪屿打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2201700160290971428.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一般都不打表 先谈好价钱 上次因为快误机了 就打的到南京禄口机场要300块 平常应该不用的##大概需要150元##300左右","_type":"ZhidaoItem","question":"从芜湖打车到南京多少钱","title":"从芜湖打车到南京多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1445685856054098260.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"用户是2次##无限，##3次吧","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车一天一个号到底能用几次。","title":"滴滴打车一天一个号到底能用几次。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1431745961433692219.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"来扫描我名字上面头 . 然后用微信或者QQ里面的&quot：基本条件(各个地方有细微差别)，当完成一定订单量并且车型满足专车的要求：    1. 有一部自己的四门汽车;    2，方便用来导航。   2，裸车价格在8万元以上，车龄在6年以内；    3. 司机有一年以上的驾龄。所有司机开始都是从快车做起，注意要用手机横向拍摄. 准备一部安卓手机或苹果手机(4G手机最好)，屏尺寸至少5寸. 先用手机将自己行驶证、驾驶证拍好照片备用。注册滴滴打车司机的步骤流程和方法(建议在有稳定WiFi的环境下注册)：   1需要的条件和注册的步骤详述如下，就可以升级成为专车;扫一扫&quot.像的二维码进入报名页面，用微信扫描上面的码即可。请移动鼠标我名字，要拍清楚##需要一定得车型，驾驶证需满三年以上，机动车行驶证，学习一些礼貌用语。经公司培训即可加入，希望可以帮助大家##　　快的打车司机带车加盟流程　　1、快的打车司机加盟商可登录快的打车官网，了解出租车司机嘀嘀打车项目详细资料。　　2、出租车司机滴滴打车了解快的打车加盟条件和要求，自我审查是否合格，合格者即可登录官网下载快的打车App。　　3、快的打车司机加盟商愿意接受总部技术、管理、运营等全方面培训，并接受考核。　　4、快的打车司机带车加盟商取得相应资格后方可上岗作业。　　快的打车司机带车加盟要求　　1、快的打车司机加盟者需要一定得车型，驾驶证需满三年以上，机动车行驶证，学习一些礼貌用语。　　2、从业人员取得相应资格后方可上岗作业：　　a、申请从事道路运输经营以及道路运输相关业务的从业人员应当具备我国《道路运输条例》规定的条件，并依法向县级以上道路运输管理机构提交开业申请及资料。　　b、经申请予以许可的，将颁发相关许可证明。　　c、快的打车司机加盟条件是什么?快的打车司机加盟申请人凭经营许可证办理工商登记手续。　　d、从事道路运输和经营的从业人员须按规定取得相应资格后方可上岗作业。","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车加盟条件具备","title":"快的打车加盟条件具备"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/513602964.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一般的都有忘记密码后取回的办法吧和网站注册会员，邮箱等一样？登录界面应该有提示。##打电话到客户400-000-1999可以帮助修改密码","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车忘记密码怎么办","title":"嘀嘀打车忘记密码怎么办"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1830532473846670980.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"武汉出租车有两种价格         爱丽舍、东风S30（合计约1.3万台车）起步价6元/2公里  8元/3公里  公里单价1.4元  7公里后2.1元  候时3分钟0.7元。          凯旋（合计约0.2万台车）起步价8元/2公里  10元/3公里  公里单价1.6元  7公里后2.4元  候时3分钟0.8元。          燃油附加费2元/次","_type":"ZhidaoItem","question":"武汉打车怎么收费","title":"武汉打车怎么收费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1639338385384969980.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"点开滴滴打车软件 然后点击左上角的人头的按钮 就会出现 我的行程 点击就可以看到历史记录如果是因为软件问题看不到 建议卸载重新安装","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车里为什么没有我的行程这一项","title":"微信滴滴打车里为什么没有我的行程这一项"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/554048226.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":" 隧道7路 (坐5站)到利津路客运站总站转乘.6公里； 青岛公路客运站-即墨汽车站 (坐1站)到即墨汽车站下乘坐出租车，共行驶49，费用约150元从青岛火车站走约320米到火车站(太平路)乘坐##步行252米至栈桥(中山路)乘305(经36站)在赵红路下车，步行116米至赵红路乘915环线(经27站)在西城汇下车，步行846米至西城汇乘即墨8线。或者1步行173米至栈桥(火车站)乘机场2线(702)(经8站)在青岛国际机场下车，步行650米至流亭国际机场，乘613(经13站)在农业大学下车，步行16米至农业大学乘915环线(经9站)在西城汇下车，步行846米至西城汇乘即墨8线。建议还是打车好一些，大概50km，估计费用100~150元。##打车的话价格比较高，我好象记得在火车站就有到即墨的客车，那个方便安全","_type":"ZhidaoItem","question":"从青岛火车站到即墨，打车方便吗，价格是多少？","title":"从青岛火车站到即墨，打车方便吗，价格是多少？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/412078315.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"20元左右吧，上次我去就花了不少钱，另外到峨眉山什么都有点贵你不用自已打车，你不妨去看看，餐饮，后来听朋友说 嘻嘻团 可以团购峨眉山的住宿，拼车最划算##我三月份坐的面的，15块。##的士一般都不可能打表，60-100都是正常的。组合的士很多大佛到峨眉山脚报国寺的距离大概是42公里左右，这个价格就很难说了，面包车也有。多数都是随行就市侃价格","_type":"ZhidaoItem","question":"乐山大佛打车到峨眉山多少钱","title":"乐山大佛打车到峨眉山多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2010701291380052268.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会...##1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##现在是和一般打车一样，没有减免费用这一说了，但是可以抽奖什么的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车是怎样收费的呢","title":"滴滴打车是怎样收费的呢"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2140424908045835988.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"支付宝、滴滴打车app都是可以的不过APP用着方便##通过微信很方便的。##因为你坐上了车之后就可以和司机进行沟通了，点击下方的确认发送，账户里可以没有钱、系统会提示你通知了多少辆出租车、既然是我们自己叫出租车。9、接下来，你也可以看到周围有哪些正在用软件的出租车在你附近，滴滴打车是需要用微信支付的，你的手机上面也会显示你支付成功，你就可以进行你的支付环节了，我们能看到自己打车的信息。8，如果确定无误了，当然用自己的手机号注册喽，点进去进行注册，首先系统会默认给你定位作为起点，耽误你的行程哦，而且还不用花现金。下面小编就分享一下经验教那些还不会用软件打车的朋友们如何叫出租车。我们会看到界面左上角有一个小人的标志，右边可以给司机留言和打电话自从有了滴滴打车一类的叫车软件、当接到你，你上了车之后。非常方便、当有司机抢单的时候，只要是那里附近的都可以输入。2。如果你有优惠券的话选择使用还可以获得优惠、显示完这些信息之后，车牌号，终点写的就可以随意一些了。并且你的支付信息你都可以查询的到，你绑定银行卡通过银行卡支付即可，你可以手动输入，司机会有显示，不然的话司机有可能联系不到你，以及大概多久能够到达你的身边，但是自从尝试了之后发现真的是太爽了;原料智能手机一部滴滴打车软件方法/，在地图上会显示出租车此时此刻的位置以及和你之间的距离，安装完成之后点击进入，还可以预定，相信朋友们一定可以用得上。4，下方会有你要去哪里。10，用支付宝支付即可真的是很方便。7，如果你觉得地点不容易找到。非常方便快捷，出租车公司以及相应的信息。5、通过网络下载软件并安装，点进去输入你要去的目的地。工具/，只要你有微信即可，你的屏幕上方会显示出租车司机的姓名、注册成功之后我们就可以叫车了。6;步骤1，小编以前从来不用，我们等待就可以了、当你支付完成的时候，在你从哪里坐车的对话框里输入你的起点。3，我们出行的时候真的方便多了、输入完起点","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么叫到滴滴打车","title":"怎么叫到滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1575882425039473100.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"嗒嗒打车怎么样付款","title":"嗒嗒打车怎么样付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/588484471.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"次类型始发站出发站开车时间目的站到达时间用时里程终点站硬座软座硬卧中软卧下D31动车组北京南北京南11:05南京19:128小时7分1162上海274343--K45空调快速北京北京11:30南京次日01:3214小时2分1162福州150-2654171461普快北京北京11:57南京次日06:0518小时8分1162上海73-153-1477空调普快北京北京12:41南京次日04:2715小时46分1162镇江132-247399K161空调快速北京北京16:23南京西次日08:0815小时45分1168南京西150-265417K161空调快速北京北京16:23南京次日07:4415小时21分1162南京西150-265417D305动车组北京北京21:40南京次日05:448小时4分1162上海----D349动车组北京南北京南21:51南京次日05:497小时58分1153南京----T281/T284空调特快包头北京西22:30南京次日09:2511小时11分1152杭州150-265417T65空调特快...##20南京次日14:30南京次日09;K104空调快速北京北京23:1710小时23分1162南京150-265417K101/:23南京次日07:128小时7分1162上海274343--K45空调快速北京北京11:40南京次日05:23南京西次日08:54南京次日09:51南京次日05:2511小时11分1152杭州150-265417T65空调特快北京北京22:2715小时46分1162镇江132-247399K161空调快速北京北京16;T284空调特快包头北京西22:497小时58分1153南京----T281/:05南京19:3214小时2分1162福州150-2654171461普快北京北京11:448小时4分1162上海----D349动车组北京南北京南21:4415小时21分1162南京西150-265417D305动车组北京北京21:0815小时45分1168南京西150-265417K161空调快速北京北京16:30南京次日01:41南京次日04:0518小时8分1162上海73-153-1477空调普快北京北京12:57南京次日06次类型始发站出发站开车时间目的站到达时间用时里程终点站硬座软座硬卧中软卧下D31动车组北京南北京南11##3000多八##零流量地图使用需要提前下载好城市的离线地图数据包，少换乘，定位精准 功能齐全 实时路况查询，行驶最佳路线，腾讯地图开启零流量模式可断开网络楼主你好非常开心能为你解答，语音导航，避免堵车，希望你也会喜欢","_type":"ZhidaoItem","question":"从北京打车到南京多少钱","title":"从北京打车到南京多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/241086147357620564.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不要用你现在的系统安装盘.如果你从新装了系统也可能是系统问题.建议先去网站上搜索你现在显卡的型号版本, 如不行的话 那就找个不同的系统版本,下载最新的驱动程序你是什么型号的显卡","_type":"ZhidaoItem","question":"ub打车软件怎样安装","title":"ub打车软件怎样安装"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1766598371278776900.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"人##如果是现在的手机号 会提醒你已经注册过 就点忘记密码找回密码","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车以前注册过什么都忘了想重新注册怎么注册","title":"滴滴打车以前注册过什么都忘了想重新注册怎么注册"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2202681704835617268.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"5*（155-1）+（3+1全长是155公里 打车去 如果打表的话就是3+1。如果是谈价钱的话200元左右了如果是拼车的话 就是3个人 80元一个人坐车是55块以上回答你满意么.5*（155-1）*30%百分之30是回程费","_type":"ZhidaoItem","question":"上海打的到南通多少钱","title":"上海打的到南通多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/583155197664180925.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车大概40元，时间大概在30-40分钟吧##打车大概40多  半个小时出头的样子  建议楼主试试腾讯地图  上面有查得 里面支持全国200多个城市的公交 打车 自驾路线查询  你所要的打车也有 也可以查  也能叫车  还能估算车费 只需要输入你的起点跟终点位置信息即可  可以语音输入  也可以直接在地图上面点击  另外定位导航准确快速  还有3D街景  能查看一些道路的360度实景  是一款很有意思的软件","_type":"ZhidaoItem","question":"从久敬庄到北京站打车的多久多少钱","title":"从久敬庄到北京站打车的多久多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1111715923334563899.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你指的是一号专车？","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车1号车是什么路线","title":"快的打车1号车是什么路线"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1175399596367923299.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"有多少就能用多少，不过一次只能用一张##第四次就没有选择代金券的页面了一天只能用三次，害的我付了全额车费，我试了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车一天最多用几回红包？","title":"滴滴打车一天最多用几回红包？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/424417910829637292.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"而且还可以省钱，下车就可以直接打车去广阳区，而且在廊坊打车，出租车司机对廊坊地形熟悉可以很快帮你找到你的学校，一举两得何乐而不为呢傻孩子，你直接从南站买一张去廊坊的火车票##和出租车主砍价的话120就能成交；如果要打表的话价格在200元左右。所以一般不用打表如果从廊坊打车到北京南站要1个小时就可以了（如果北京市内不堵车的话）","_type":"ZhidaoItem","question":"北京南站到廊坊打车需要多少钱？","title":"北京南站到廊坊打车需要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/65770136.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"还是 做地铁或打车到东直门做980吧   这样也方面980走京承高速  40分钟就到密云了 要是公司报销还可以    自己打车就不好了 密云离北京其实很远##做地铁东直门，从B口出来。应该就能看见汽车站了。倒980。 如果是京承告诉的话，80-100分钟可以到密云。 如果是慢车，要两个多小时吧~ 980有放行李的地方，很大的。比车租车放行李的地方大多了，所以你不用担心行李的问题。 一个人的全程票价是15元，如果刷卡可以打4折，学生卡2折。如果打车的话就太不合算了。##坐980呀，上面有放行李的地，或970都行，如果打车，大概得一百多##在东直门坐980,有两路,你坐走高速的那个一个半小时就道密云了##我从北京打车到牛栏山120元，我想到密云也就一百七八.你可以打车到东直门然后坐980这样比较划算##正规出租车也就230快左右。黑车200元。##从北京站打车到密云300元——350元##你还不如坐6417次 北京东始发的才5元5角##天价!!!##300 我打过 绝对准##250元+30元高速费##顺利的话300左右##300##他们会很乐意拉你回密云。也可以坐地铁至东直门，加收50%回程费用北京站到密云城区不走高速大概90公里左右，很方便，因为可以顺便回家看看，恐怕很多出租汽车出于安全和空驶回程耽误拉活会拒载你、伊兰特为例每公里2元，共计270元左右，坐980高速线回密云。很多在北京干出租工作的都是密云人，共计180元。但是因为路程太远。走京承高速再加30元高速费，北京市目前的出租汽车以捷达。打黑车回密云大概在250-400之间","_type":"ZhidaoItem","question":"从北京站打车到密云得多少钱？急！！！","title":"从北京站打车到密云得多少钱？急！！！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/918305058023455099.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"这样的话，望采纳，你就可以直接支付了，有问题继续追问，你可以拿出手机扫描二维码，师傅的二维码通过打车上面##我用苹果手机支付嘀嘀车费时出现：从嘀嘀银行支付界面切换到手机信息界面去，查看支付动态密码，再回到银行支付界面要输入动态支付密码时，前面的操作没有了，又要重新再从头操作，这样反复几次都没支付成功，请教大家了，有谁知道请指点一下，谢谢了！##自动连接支付宝或财付通、信用卡中等进行支付##1.登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车   页面。2.在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目    的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3.叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。    如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4.等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十      元，弹出输入确认框。5.弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可    完成本次打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"苹果手机滴滴打车微信怎么支付","title":"苹果手机滴滴打车微信怎么支付"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1604824134101229707.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车费用，双流国际机场—成都东站（火车东站），机场高速石羊场下，然后走三环，约22、你可以坐机场大巴1: 60元 (按驾车的最短路程计算)，“机场专线3号线”，票价13—15，全程约1小时30分钟2.9公里","_type":"ZhidaoItem","question":"成都双流机场到成都东站打车多长时间","title":"成都双流机场到成都东站打车多长时间"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1924368791469764387.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"加入社交，祝你生活快乐。驾车导航避免拥堵，搜寻周边最近的餐馆、UGC等元素，满足用户更多需求楼主你好非常乐意为你解答、加油站等，我喜欢我一直都在使用腾讯地图、酒店##3O元右","_type":"ZhidaoItem","question":"谁知道徐州东站到徐州打的要多久？多少钱","title":"谁知道徐州东站到徐州打的要多久？多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2203230108749509228.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"马云的快的，马化腾的滴滴！！##你可以参考这个案例，赔钱后 现在改名叫滴滴了，他们是商标纠纷你好","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车版权和快滴打车版权是谁的。","title":"滴滴打车版权和快滴打车版权是谁的。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/76599063.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"离北站近   打车也就是个起价费##走着去也行,再不行公交也行,北站呗,不想坐车或打车高啊~,148不都到嘛~,229","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳大学打车到火车站","title":"沈阳大学打车到火车站"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/529775612.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车得500块钱！！！打车不划算 客车四个小时就到了   50块钱的～##400-500元左右吧，也有300多的##超过3公里.2=330元，建议你在计划的时候带500—600的打车费，每公里是1，以备万一。不过有的司机是可以讲价的，其中还有很多不定因素.2块钱，青岛普通型出租车起步价是9元/，没有盈利还要自己白白拿上270km的油钱） 330只是一个参考，青岛到荣成大约是270+km？其实也可以选择坐火车的，公里数还多 那么就是9+（270-3）*1，比如有的司机还会收你空车费（因为从荣成到青岛他是空车跑回来的，这只是按计价器到荣成市里的钱，比如堵车等候费，便宜实惠 如果一定要打车的话，如果再往荣成市东边走的话，主要还是看你到荣成的哪个地方;3km楼主一定要打车吗","_type":"ZhidaoItem","question":"哪位知道从青岛打车到荣成多少钱啊","title":"哪位知道从青岛打车到荣成多少钱啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2052509483597979507.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你算吧  起步价8块  加上燃油附加税1块就是9块钱3公里 然后超过3公里每公里1块7  你算算吧  都告诉你了 懒的算就用腾讯地图看 这软件挺好用的  输入你现在的位置跟你想去的地方的位置信息 搜索一下就会出现 打车费用 距离以及到达目的地大概需要的时间 并且支持语音查询  支持全国近200个城市的出租估价、210个城市的公交和近400个城市的自驾   功能很全面  而且更新也快  希望你能采纳##70元.7=11，超过10公里加收百分之五十返程费。3公里=9元7公里*1，低于12公里时速按等候计算.55元/公里。等候5分钟1，即2;公里.70元/，以后164.25.55=43;3公里+1元附加费.35总共64.917公里*2.25元起步价8元/","_type":"ZhidaoItem","question":"天津打车27公里多少钱？","title":"天津打车27公里多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1882635340395655308.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一、活动参与条件司机：1、扫码支付：通过地推人员拓展并现场打印支付宝账户二维码供乘客扫码支付打车费的司机群体；2、快的APP支付：在“快的司机”里开通支付宝收款的司机；3、包含实名认证与非实名认证司机；乘客：通过扫码进行支付打车费的情况下，要求乘客是实名认证用户；其他情况无实名认证限制。二、活动内容活动一：快的打车立减活动活动内容：2月18日15:00之前乘客通过支付宝支付宝钱包支付打车费，立减11元，每天2次机会！2月18日15:00开始，乘客通过支付宝支付宝钱包支付打车费，立减13元，每天2次机会。参与方式：乘客通过【快的打车】软件或者【支付宝钱包】—【探索】内的打车功能发布打车订单，司机接单后乘客通过打车订单内的支付宝付款入口支付车费。活动规则：1、...##立减13元，乘客通过支付宝支付宝钱包支付打车费，乘客奖11元、当笔交易金额≤13元、司机与司机间的交易不可参与活动，立减11元.01元打车费即可，每天2次机会。参与方式；乘客每天2笔封顶。注：用支付宝钱包扫码付车费、活动内容活动一:00开始：通过扫码进行支付打车费的情况下；4：快的打车立减活动活动内容，乘客奖11元、快的APP支付、活动参与条件司机。活动规则：通过地推人员拓展并现场打印支付宝账户二维码供乘客扫码支付打车费的司机群体；其他情况无实名认证限制：1；乘客，每天2次机会：交易成功后3~5个工作日打入获奖用户支付宝账户。奖励发放方式。2：乘客通过【快的打车】软件或者【支付宝钱包】—【探索】内的打车功能发布打车订单:00之前乘客通过支付宝支付宝钱包支付打车费。（优惠次数与扫码打车活动共享2次）3，用支付宝钱包扫码付车费，用户需支付0，乘客奖13元:00开启一。活动规则。 参与方式：1。2月18日15：扫码支付小于13元的打车费、付款记录须与快的打车叫车记录相匹配：支付宝扫码支付打车费活动内容，司机奖10元、同一乘客每天只有2次立减优惠的机会、扫码支付:00之前。 活动二：2月18日15，司机奖10元！2月18日15、司机每天5笔封顶：1，司机接单后乘客通过打车订单内的支付宝付款入口支付车费；3。二，用支付宝钱包扫码付车费：在“快的司机”里开通支付宝收款的司机、司机收取车费所使用的二维码必须为通过支付宝在线下服务点领取；3，要求乘客是实名认证用户，司机奖10元；2、乘客支付宝账号需要通过支付宝实名认证，后续同样会返13元给用户、包含实名认证与非实名认证司机：2月18日15；（优惠次数与打车立减活动共享2次）2##一、活动参与条件司机：1、扫码支付：通过地推人员拓展并现场打印支付宝账户二维码供乘客扫码支付打车费的司机群体；2、快的APP支付：在“快的司机”里开通支付宝收款的司机；3、包含实名认证与非实名认证司机；乘客：通过扫码进行支付打车费的情况下，要求乘客是实名认证用户；其他情况无实名认证限制。二、活动内容活动一：快的打车立减活动活动内容：2月18日15:00之前乘客通过支付宝支付宝钱包支付打车费，立减11元，每天2次机会！2月18日15:00开始，乘客通过支付宝支付宝钱包支付打车费，立减13元，每天2次机会。参与方式：乘客通过【快的打车】软件或者【支付宝钱包】—【探索】内的打车功能发布打车订单，司机接单后乘客通过打车订单内的支付宝付款入口支付车费。活动规则：1、...##一、活动参与条件司机：1、扫码支付：通过地推人员拓展并现场打印支付宝账户二维码供乘客扫码支付打车费的司机群体；2、快的APP支付：在“快的司机”里开通支付宝收款的司机；3、包含实名认证与非实名认证司机；乘客：通过扫码进行支付打车费的情况下，要求乘客是实名认证用户；其他情况无实名认证限制。二、活动内容活动一：快的打车立减活动活动内容：2月18日15:00之前乘客通过支付宝支付宝钱包支付打车费，立减11元，每天2次机会！2月18日15:00开始，乘客通过支付宝支付宝钱包支付打车费，立减13元，每天2次机会。参与方式：乘客通过【快的打车】软件或者【支付宝钱包】—【探索】内的打车功能发布打车订单，司机接单后乘客通过打车订单内的支付宝付款入口支付车费。活动规则：1、付款记录须与快的打车叫车记录相匹配。2、同一乘客每天只有2次立减优惠的机会。（优惠次数与扫码打车活动共享2次）3、当笔交易金额≤13元，用户需支付0.01元打车费即可。 活动二：支付宝扫码支付打车费活动内容：用支付宝钱包扫码付车费，司机奖10元，乘客奖11元。 参与方式：2月18日15:00之前，用支付宝钱包扫码付车费，司机奖10元，乘客奖11元。2月18日15:00开启，用支付宝钱包扫码付车费，司机奖10元，乘客奖13元。奖励发放方式：交易成功后3~5个工作日打入获奖用户支付宝账户。活动规则：1、司机每天5笔封顶；乘客每天2笔封顶；（优惠次数与打车立减活动共享2次）2、司机收取车费所使用的二维码必须为通过支付宝在线下服务点领取；3、乘客支付宝账号需要通过支付宝实名认证；4、司机与司机间的交易不可参与活动。注：扫码支付小于13元的打车费，后续同样会返13元给用户。以上回答你满意么？","_type":"ZhidaoItem","question":"快旳打车","title":"快旳打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1829705325764045540.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可以直接支付。银行卡可以是信用卡，可以是储蓄卡##现金支付或者你有交通卡吗？交通卡也是可以支付车费的##快的打车可以用网银支付。首先，我们需要安装快的打车App和支付宝钱包，并开启快的打车功能。在主界面，可以看到快的打车会获取附近的出租车位置，选择出租车则可以打车成功。在主界面向左滑动，可以呼出侧边菜单，点击“我的打车”，即可看到历史打车记录。从历史打车记录进入到本次打车详情后，可以看到本次打车的各种情况，包括支付——这时候快的打车如何付款的答案就呼之欲出了。界面中有一个醒目的“支付宝付车费选项”，只需点击图标，在方框中输入打车费用，即可跳转到支付宝钱包，然后付款即可。总的来说，使用快的打车App付款还是非常方便的。##还有优惠哟。希望可以帮到您，可以通过支付宝操作。您还可以选择嘀嘀打车快的打车的支付是和支付宝合作的，是腾讯公司投资的，可以通过微信和手机QQ钱包进行支付，使用起来也很方便，微信的话是绑定银行卡","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车可以用网银支付吗","title":"快的打车可以用网银支付吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/522288873755920485.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"怎么应对垄断的出租车公司，与“专车”司机签署了合作协议，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然，带来的冲击相当大，私家车主又不像出租车司机那么专业，“专车”其实就是自己的私家车。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式。这种供需双方的矛盾。专车那些逃不掉的红线1、快的打车类应用软件的最大的生存危机.“专车”安全性谁负责，将会令所有的信息暴露。3。此前，而“专车”司机显然没有这部分支出，如果乘客想要发票，不能成为“专车”。因此对于提供汽车的正规出租车公司，但还缺乏一些可操作的管理规定。4。不过和专车违法相比，现金流等也要都从该平台上走，乘坐专车将面临更大的风险。滴滴专车是不能直接提供发票的，其实还有6个现实问题，而一般私家车因为没有运营资质问题，如果是在专车上丢失东西。曾经一度传出，就跟滴滴公司合作。滴滴专车的每一单生意。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方，摆在滴滴。2，也就此破坏了滴滴打车的商业模式，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，因此这个过程任重道远.政策风险一直存在，乘客的利益并不能得到保障。虽然滴滴专车。以北京出租车司机为例，比如外出公干.专车司机无法被约束.没有发票、快的们面前，由于专车一般都是租赁公司的车辆？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，但作为提供信息的平台滴滴等公司、一号专车等官方表示，对于可能出现的安全事故，专车司机表示，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多；而滴滴一般不会承担安全责任，而不能像出租车那样下车打票，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元，也很普遍，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理，就把自家奥迪车变成了“专车”，只能以“车”为单位来负责，从预约开始，自2015年1月1日起施行。此外。但这种政策性风险。6，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车，这对于普通用户来说，他退休后比较清闲，不能提供报销凭证。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成，是各地监管部门对电招平台的重重保护，谁来负责。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，否则依然是违法，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同。双方的表示，但“专车”司机自己就承认.用户信息有泄露风险，必然不希望看到自己的那部分收入被取消，出现爽单等行为，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号），此外专车司机因为大部分使用的是私家车，一旦遭遇黑客攻击，签一份合作协议后。滴滴打车？滴滴打车工作人员称，或者安全漏洞，当然，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态。一位“专车”司机甚至承认，又将问题推向了对方，一直伴随着专车，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题，私家车主开着自己的车兼职“专车”，能够为专车服务的司机和用户提供保障，但对于传统出租车公司来说，滴滴专车们的约束力并不强，也增加了找回的可能性，专车一般也都有保险，负责赔偿。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车，国内也并未有相关法律和规定。滴滴等的专车培训非常简单。5，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去。但是另一方不这么看这个问题基本上算盖棺定论了。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位，专车不算违法，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车合法吗","title":"滴滴打车合法吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1893944968010045860.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"还得有支付宝账号##绑定手机号##是的##打车软件下载，还需要开通支付宝账号，账号开通后，还需要有网上银行卡开通，这样就可以啦，还可以用微信1..登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2.在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3.叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4.等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。##到达目的地，立减十元，账号开通后，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置、车牌号楼主你好.等你上车后，在要去的地方输入你的目的地、预计等待时间等信息，进入我的标签，选择我的银行卡、所在方位，司机在司机端会输入本次打车的费用，选择你要付的小费，弹出输入确认框，会提示用户重新下单，会显示司机姓名，点击马上叫车.登录微信，还需要开通支付宝账号，这样就可以啦。选择微信支付.在嘀嘀打车页面，选择进入嘀嘀打车页面：打车软件下载，还需要有网上银行卡开通。2。4..叫车成功后，还可以用微信1、所在出租公司。如果一定时间内没有司机接单，可以看到嘀嘀打车的服务。3","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车下载了，就可以用吗","title":"滴滴打车下载了，就可以用吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2265708412026400748.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提...##登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##有那个功夫，给现金好了。##司机距离乘客位置的时间。司机进入嘀嘀打车应用中输入转账的银行卡，输入并发送打车要去的地点，车费就会打入嘀嘀打车账户中；此时，司机也会收到获取打车费的通知，双方之间的交易就建立，乘客手动输入计价器显示的金额； 附近司机接单成功后，成功输入支付密码后，会看到使用微信付车费的提示，会进入微信支付界面。此时界面中会显示； 在下车前；乘客上车后点击“已上车”乘客在微信里“我的银行卡”界面中进入“嘀嘀打车”，就可以对此次的打车费进行提现","_type":"ZhidaoItem","question":"微信怎么支付打车费","title":"微信怎么支付打车费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1237926312110540819.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"多提交几次…##手机号码.乘客用户安装乘客版后。二。如Appstore。2使用教程--乘客版1。软件语音识别您要去的位置。响应成功后，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。3，豌豆荚等。3.xiaojukeji。可以预约叫车和现在叫车。3使用教程--司机版1.com)可以分别从乘客和司机角度根据手机的不同选择相应的“嘀嘀打车”下载安装，乘车互评，所在地和目的地，登陆嘀嘀打车官方网站(","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车这几天怎无法使用","title":"嘀嘀打车这几天怎无法使用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1111707268910172219.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴打车优惠券使用说明：## ##2.找到你的订单##3.进入刚刚的这个订单，点击下面的优惠券##4.点击代金券，就可以在支付的时候使用了##以方便司机能联系到您。每单限用一张。滴滴打车专车代金券怎么用 3 分钟前 然然﹋cykj | 分类，腾讯地图打车并未融入支付功能: 2 首次使用需要验证一下你的手机号码，是安卓手机的。因为他们的价值不一样，现在只要是滴滴打车最新版本的都是有送代金券的啊。不会啊首先这个代金券是个活动，滴滴打车是不能使用专车的代金券的。有打车功能的?代金券已经有一段时间有了!，3 ，现在都用不完的.，那不是你自己亏大了!，升级了版本.，前段时间刚发放的一批，方法/.!操作比较简单的。点击进入即可。我都送了好多。不过是对于安卓的手机用户的，且在打车过程中。其打车功能由腾讯投资的嘀嘀打车独家提供，你用专车的代金券去付款滴滴打车上;步骤 1 首先进入微信以后，滴滴打车还在送专车代金券呢:交通出行 您的回答被采纳后将获得系统奖励20(财富值+经验值)+15分钟内解答奖励20(财富值+经验值)[]，再点击进入【滴滴打车】 添加滴滴公众账号的方法，这个代金券你还没用过吗","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么支付抢来的优惠券","title":"滴滴打车怎么支付抢来的优惠券"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/753644848195385204.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"现在说什么补贴，我要是开空车回来的话，我的油费是7。我跑了24公里。47分钟。还要一大堆规定.23，收到的车费是37。你自己算一下.8一公里滴滴司机现在根本赚不到钱##我在苏州跑过车，滴滴打车没有起步费，只有出租车一半的价钱，还扣20%，结果跑了三次，亏了30块，说好的奖励也没有，这个软件就依靠新手做，一点没在乎过司机的死活，网站写的能赚钱的信息应该都是内部的人写的，这些跑车软件千万不要加入##谁跑滴滴谁傻逼！滴滴这样对司机 早晚会倒闭的！##滴滴打车补贴，软件有广告收入##以补贴为主，接单越多补贴越多##现在有补贴，按百分比。##上传清晰的驾驶证照片、车型，就点开我的 名 然后扫描头 像的码进入官方页面申请输入手机号，申请人年满22周岁驾龄一年以上满足以上条件，登录后就可以接单了：五年内六万以上的车一部：条件！滴滴快车的注册方法。选择城市，输入姓名。等待短信审核通知、身份证号码，手机一部，通过的短信里有客户端下载连接还是看补贴奖励的力度如何就赚的如何啦，获取验证码，行驶证照片","_type":"ZhidaoItem","question":"请问下、滴滴打车一公里才几毛钱、司机是怎么赚钱...","title":"请问下、滴滴打车一公里才几毛钱、司机是怎么赚钱..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/38342103.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"吗打车啊？~要知道会贵死的`````````还不如坐子弹头呢！！##兄弟你真拉风##好像是800~1000元，这个要和司机谈的，打表肯定亏的。","_type":"ZhidaoItem","question":"杭州到上海打车多少钱","title":"杭州到上海打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/446303242.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"全程280公里 收费收费110元 打车打表的话最少得要650元以上","_type":"ZhidaoItem","question":"宿迁打车到南京多少钱","title":"宿迁打车到南京多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/79417289.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"7元/公里 4:(5;公里 3。这是一分钱的堵车费没加.1元/:00~23;公里 等候时间每5分钟按一公里里程收费 白天不堵车的情况下是154元;公里 夜间:00) 11元 2.1元/.2元/:00) 14元 2:00~5:(230~3公里 3~10公里 10公里以上 日间","_type":"ZhidaoItem","question":"上海打车50公里大约需要多少钱？","title":"上海打车50公里大约需要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/480221081.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打的30分钟左右##打的费用30多块钱，时间1小时多一点。如果时间允许的话.6公里，建议坐106路公交车，两个火车站间直达，打的的话需要20~30分钟，看市内交通情况德州火车站到德州东站16","_type":"ZhidaoItem","question":"德州站到德州东站多长时间 多少钱 打车","title":"德州站到德州东站多长时间 多少钱 打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/319485588.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"差不多，也就30多分钟的事##建议你坐地铁，半个小时完全可以到达，周六走哪里都堵，如果是夜里的话，20分钟哦！##这要看我们伟大辛勤领导了 如果管制 那就照一个小时等吧 不管制的话 你最好也打出40分钟的富余 宁可早到也别迟到##6公里11，打车半小时应该够了，西直门也堵车。在周六，打车在29元左右。但最好留出点富裕时间","_type":"ZhidaoItem","question":"北京11.6公里，打车要多久？","title":"北京11.6公里，打车要多久？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/83808581.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"全程不到10km，价格大约是25元附近。 正常来说30分钟可以到。驾车路线：全程约9.6公里起点：北京西站1.从起点向正东方向出发，沿莲花池东路行驶350米，过右侧的瑞尔威连锁饭店写字楼A座约140米后，朝莲花池东路/西二环/天宁寺桥方向，稍向左转2.行驶120米，直行进入莲花池东路3.沿莲花池东路行驶2.8公里，直行进入宣武门西大街4.沿宣武门西大...##全程不到10km，价格大约是25元附近。 正常来说30分钟可以到。驾车路线：全程约9.6公里起点：北京西站1.从起点向正东方向出发，沿莲花池东路行驶350米，过右侧的瑞尔威连锁饭店写字楼A座约140米后，朝莲花池东路/西二环/天宁寺桥方向，稍向左转2.行驶120米，直行进入莲花池东路3.沿莲花池东路行驶2.8公里，直行进入宣武门西大街4.沿宣武门西大街行驶1.2公里，直行进入宣武门东大街5.沿宣武门东大街行驶830米，直行进入前门西大街6.沿前门西大街行驶200米，到达途经点7.沿前门西大街行驶980米，直行进入前门东大街8.沿前门东大街行驶1.2公里，直行进入崇文门西大街9.沿崇文门西大街行驶540米，朝北京站方向，直行10.行驶20米，直行进入崇文门东大街11.沿崇文门东大街行驶20米，稍向左转进入北京站西街12.沿北京站西街行驶890米，左前方转弯13.行驶20米，左前方转弯进入北京站街14.沿北京站街行驶200米，过右侧的湖南大厦约160米后，到达终点终点：北京站百度地图##坐地铁较快，可以从北京站做到长椿街在倒9路、特2路等或者在打车这样预计半个多小时就能到。##做地铁更快一点，军事博物馆出来 再做个一两张地公交就到了。##其实楼主真的不如坐地铁~北京的交通实在是没准~打车如果不堵车的话单算车程20分钟应该能到，但是还要算上你下火车和进站出站的时间。我曾经从北京站打车回西客站这边堵车堵了一个多小时。其实坐地铁很明白的。从北京站上地铁看一下地铁图或者问一下工作人员往复兴门方向坐，在复兴门下地铁看一下标示换乘1号线地铁，往苹果园方向坐到木须地，下地铁出南侧的任意一个出口打车10分钟就算怎么堵车也到西客站了~地铁很准时你在地铁里所有的时间加起来应该不会超过20分钟这样算来才比较保险。仅供楼主参考~##还是座公交车好!9路车一元,最长时间一小时就到.##有要紧的事,打车好!##39分钟左右，25元。坐地铁很方便2元##3公里，约需26元   本计算未计算夜间计费.2公里3向前沿前门西大街行驶1.2公里4向前沿宣武门西大街行驶1.1公里5向前进入莲花池东路行驶4公里6向前行驶0，行驶82米2向前沿前门东大街行驶1.3公里，朝北方向，及慢驶计费查看回程1从起点出发从北京站到北京西站全程共11","_type":"ZhidaoItem","question":"从北京站到北京西站打车要多长时间，多少钱？","title":"从北京站到北京西站打车要多长时间，多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/170619737.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"7元/天津起步价;没有燃油附加费;5分钟;公里计算(10公里 以上有空车回程费)备注.7元/：等候时间1.25元/：超过3公里后1，超过10公里按2;公里：8元起步(3公里)公里价","_type":"ZhidaoItem","question":"天津打车起步价是多少？","title":"天津打车起步价是多少？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1795634390514823627.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"那天你在追问一下。打的;/：国内到达厅14号门发车时间：正确地时间要7或8日出来;30分钟左右，我在回答：约100元/萧山机场到杭州火车东站  运行时间：约60分钟上车点##萧山机场到杭州东站打的94元 (按驾车的最短路程计算)。全程26.9公里;3.0公里起步；燃油附加费2.0元；里程超过10.0公里，超过部分每公里收3.8元。打车费用仅供参考，未考虑等候时间堵车等因素。##30左右，2小时左右##150左右，一个小时##本月8号开通如果是8号以后的话萧山机场有直达火车东站的机场大巴了的，打车的话120左右，票价20，时间40分钟样子","_type":"ZhidaoItem","question":"萧山机场到杭州东站打的多少钱、多久","title":"萧山机场到杭州东站打的多少钱、多久"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/172925264.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"80  最好是说好价格 能省就省嘛~~~##祝你好运，右手边的第一个就是，火车站到汽车有公交车，希望对你有帮助、乌镇到嘉兴的末班车是16，价格要相对少的多，19路，每人25:00。时间和出租差不多,2路、嘉兴到乌镇末班车是17:20路程时间是40分钟左右 票价9元钱。（几人组车坐。如果是几个人可以分担，票价2元，33路，嘉兴到乌镇早班车是07，7路，6路:20，线路名称:30 乌镇到嘉兴早班车是6，公交站在在火车站出口走到马路，位置在火车站出口的左侧第一个红绿灯）其实你可以选择从汽车西站坐汽车去乌镇，如果能找到讲好价格应该是70如果就你自己打的去打表大概80元多一点点","_type":"ZhidaoItem","question":"嘉兴火车站打车到乌镇需要多少钱","title":"嘉兴火车站打车到乌镇需要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/405731959.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"驾车路线：全程约38.1公里  正常的话30分钟左右起点：西安站1.西安市内驾车方案1) 从起点向西北方向出发，沿童家巷行驶210米，右转进入自强东路2) 沿自强东路行驶820米，左后方转弯进入太华南路3) 沿太华南路行驶1.3公里，过右侧的风机大厦约200米后，直行进入太华北路4) 沿太华北路行驶1.8公里，过大明宫桥，左转进入大明宫桥5) 沿大明宫桥行驶290米，直行进入二环北路6) 沿二环北路行驶1.4公里，朝文景立交/西二环方向，稍向右转进入二环北路7) 沿二环北路行驶590米，过未央立交，朝咸阳/西二环方向，稍向右转进入二环北路8) 沿二环北路行驶640米，朝北二环(西)/朱宏路方向，稍向右转进入二环北路9) 沿二环北路行驶310米，过文景立交，朝北二环(西)/朱宏路方向，直行进入二环北路10)...##车路线，过文景立交.2公里，朝文景立交/.5公里，朝北二环(西)/朱宏路方向;西二环方向，右前方转弯进入环岛2) 沿环岛行驶140米.沿机场专用高速公路行驶20.8公里，右转进入自强东路2) 沿自强东路行驶820米，朝咸阳/，过朱宏桥，右转进入空港大道3) 沿空港大道行驶1，左后方转弯进入太华南路3) 沿太华南路行驶1，直行进入二环北路6) 沿二环北路行驶1，左转进入大明宫桥5) 沿大明宫桥行驶290米，朝朱宏路/，稍向右转进入二环北路8) 沿二环北路行驶640米.咸阳市内驾车方案1) 沿空港大道行驶1.3公里，过大明宫桥.3公里，右转进入朱宏路2.1公里  正常的话30分钟左右起点;机场方向，到达终点终点，直行进入空港大道4，直行进入二环北路10) 沿二环北路行驶890米，直行进入太华北路4) 沿太华北路行驶1，稍向右转进入二环北路7) 沿二环北路行驶590米.4公里;朱宏路方向，直行进入机场专用高速公路3;西二环方向.沿朱宏路行驶6：西安站1，在第5个出口，过右侧的风机大厦约200米后，稍向右转进入二环北路11) 沿二环北路行驶360米.西安市内驾车方案1) 从起点向西北方向出发，过工农路立交，沿童家巷行驶210米，朝北二环(西)/，过未央立交，稍向右转进入二环北路9) 沿二环北路行驶310米.2公里：全程约38##楼主你好，腾讯地图提供出租估价特色服务.支持POI搜索、周边搜索、公交驾车查询等基础功能.，对部分机型支持多点触摸功能.支持gps、wifi等多种方式快速定位.支持cmwap、cmnet、wifi等多种连接方式，出门必备的神器。##西安高铁站到咸阳国际机场约26公里，打车需35分钟。##西安北站到咸阳机场28.8公里，打车需要35分钟##36分钟.7公里|1小时25分) 斜口步行80米斜口  临潼201 (经过2站|3.8公里.6公里|21分钟)  机场 站下 步行20米  到 临潼机场 全程共26,步行320米,1小时50分.0元  西安站步行220米  西安火车站  914路  (经过19站|20,全价2换乘1次 25公里","_type":"ZhidaoItem","question":"西安高铁站到机场多少公里，打车需要多少时间","title":"西安高铁站到机场多少公里，打车需要多少时间"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/105934330.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"起步价11.0三公里，之后每公里2.0就是说10公里是3+7*2=17左右##之后每公里2.00元三公里.00）+7*2.1（14起步价11.10元就是说10公里是3（11","_type":"ZhidaoItem","question":"上海10公里的路程打车需要多少钱?","title":"上海10公里的路程打车需要多少钱?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/119325069.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"按每公里1.7元计价天津出租车起步价8元.6元，包括2公里，超出2公里后。10公里（若没有等待超过5分钟的话）的价钱应该是8+1，每等待5分钟，按1.7*8=21.7元计价##19.9  以前天天打车公里等待过5分钟  21.6##疯了,8元3公里...##10公里（若没有等待超过5分钟的话）的价钱应该是起步的8元2公里 加上 剩下的8公里1.7元计价，包括2公里，超出2公里后，按每公里1.7元计价，按1，每等待5分钟.7一公里 1.7×8+8=21佩服楼上的算术天津出租车起步价8元","_type":"ZhidaoItem","question":"天津打车10公里的话要多少钱？","title":"天津打车10公里的话要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/85493086.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"白天12元    夜间13元##12或13元##12块##每340米加一元。 15公里以上，每500米加一元，里程收费为每550米1元钱，每550米加一元。12元。 22时以后起步价9元，每370米加一元。 15公里以上，3公里以上起步价公里8元，超过10公里增收空驶费50％ 3公里以上","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳打车5公里多少钱","title":"沈阳打车5公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/203059913.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"乘62路至花园路陇海路站。也可乘59路公交向东到世纪公园站即到郑州新北站路线，转乘59路至世纪公园站即到。到陇海路南关。到世纪欢乐园：乘35路向东，到世纪公园站即到郑州南站。也可乘59路向东。到世纪欢乐园郑州总站，终点站即到详细路线，转乘216/：乘b16路向西：乘b16路向东;59路到景区郑州中心站及火车站。到世纪欢乐园郑州北站。郑州新东站：顺着一马路往南行至陇海路（豫泰电子城）乘216路向东：乘216路向东终点站即到：郑州老东站：乘29路向南##长期代理世纪欢乐园门票，免费送票，保证一票通，名字就是电话~~##步行约30米、从如家快捷酒店郑州京广路，到达长途客运南站（也可乘坐206路：00到22，以下为火车站到世纪欢乐园路线，但是在外地上大学；每周三晚两女士同行50元白天是的开园时间是、38路）2，只能去世纪欢乐园的门口买120元/、从火车站乘坐80路.2公里1，到达郑州铁路局站2、乘坐216路，标间在150元左右、 如果是在郑州上学的大学生。行车路线为：80路 → 216路，到达世纪欢乐园另外：公交线路：00晚上的开园时间是、36路、乘坐216路，可以凭学生证买到80块钱/，到达美景天城站（也可乘坐59路）3：夜场50元／人，全程约7;张的优惠票，经过10站，步行约240米，到达美景天城站3：216路：17，位于郑州市京广路9号：00到17：公交线路，经过3站，可以凭学生证买到80块/，离世纪欢乐园比较近的宾馆是京广路的如家快捷酒店，住宿方面，全程约7。三.3公里1。世纪欢乐园夜场门票;张的全价票。除了上面的情况外;张的优惠票，可以凭高考准考证买到80块钱/张的优惠票、 如果是郑州的高考生，离世纪欢乐园大约7公里。二一、64路：00另外、 如果是家在郑州，经过8站：9、步行约30米","_type":"ZhidaoItem","question":"郑州火车站到郑州世纪欢乐园怎么走，做几路公交车...","title":"郑州火车站到郑州世纪欢乐园怎么走，做几路公交车..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/138784169.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"8每公里，3~5公里13公里10块，5公里以上 2##按照10元起步价##10元起步##桑塔纳1，帕萨特2。8每公里10起步价","_type":"ZhidaoItem","question":"苏州打车多少钱","title":"苏州打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/480888972.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"。70-90吧，以前打车到河北区中环线50多。##全程21公里  打正规出租车的话40多块钱就够了      就怕飞机场附近的出租车都坑爹。。。。。##机场有到市区的车 然后再打车 打车90多吧要","_type":"ZhidaoItem","question":"天津滨海机场到天津大悦城打车要多少钱","title":"天津滨海机场到天津大悦城打车要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/23679459.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"4也就是二十了如果一路不停的话11+2.11元起步费含3公里.一般情况下肯定会有红绿灯,也要二十几了,等待时间算了.1*4=19,超出后每公里2.1元##三公里内11元，三公里到十公里2元/公里当然这是说车一直不停的在开，要是遇到红灯车停下来的时候还会多一点钱11+2*4##等红灯的时间应该不算吧，只有你要求停车等候，才收钱的##19.4","_type":"ZhidaoItem","question":"上海打车7公里多少钱","title":"上海打车7公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/157284090.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"上海出租车起步价 白天：11元 23点后：14元 3公里后每公里2.1元 10km内（含10km）是2.1元/km, 超过10km就按3.2元(2.1x1.5=3.15)计价所以白天：11+（10×2.1）+（3×3.2）=41.6元23点以后：14+（10×2.1）畅长扳短殖的帮痊爆花+（3×3.2）=44.6元##40##45##起步费，3公里：                     12元3－10公里， 2.4元／公里，2.4元×7＝1畅长扳短殖的帮痊爆花6.8元10公里以上，3.2元／公里，3.2元×6＝19.2元12＋16.8＋19.2＝48元打车16公里如不考虑堵车因素，需48元。","_type":"ZhidaoItem","question":"上海打车16公里需要多少钱？","title":"上海打车16公里需要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/487621959.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"周五下午下班点打车的话一般都是走经一路经十路这条线，不堵车情况下三十分钟左右，会出现堵车，平时还好##济南站到济南西之间有几趟动车，可以选择时间合适的动车，二等座6块或10块，只要16分钟就到济南西站，当然。。。不会堵车！##三种方式可以选择：1、济南站到济南西的火车，最节省时间，但是车次非常少，时间可能不一定合适2、打车的话一般都是走经一路经十路这条线，平时还好，不堵车情况下三十分钟左右，周五到周日会出现堵车3、公交车，k156直达济南西，全程四十分钟左右，两块钱，而且到晚上十一点多都有车，如果是周末建议选择公交车，有公交专用车道，所以也是比较快的","_type":"ZhidaoItem","question":"从济南站到济南西站打车怎么去不堵还快~~~~","title":"从济南站到济南西站打车怎么去不堵还快~~~~"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/306825194.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不建议打的，因为曲阜很多黑出租，弄不好就会被黑。公交车很方便的。从火车站坐5路车，票价一元，到“百意购物中心（体育场）”下车，导k01路，票价三元，可直接到曲阜东站。K01路空调公交（曲阜汽车站——高铁曲阜东站），每天首班车6：30曲阜新汽车站发车，末班车17:15京沪高铁曲阜东站发往曲阜新汽车站，每1珐触粹吠诔杜达森惮缉5分钟一班，无人售票！##自火车站坐3路车或5路到游客中心转乘k01路可以直达高铁站，大约50分钟内吧，打车的话大概50元差不多。##还是不要打的了，坐公交车省钱也不会费多长时间。火车站坐5路车到百意超市下车，然后在下车的地方等K01就可以了。票价总共1元+3元=4元。##1.打车的费用和时间得根据司机跑的路线，近路省钱，但是路况不好；远路好走，但是价钱得不低。2.可以坐公交车。先在火车站坐5路车（1元）到珐触粹吠诔杜达森惮缉百意超市转K01（3元），直接就到高铁站了。总共4元，大约1小时左右吧。","_type":"ZhidaoItem","question":"从曲阜站（火车站）到曲阜东站（高铁站）怎么走？...","title":"从曲阜站（火车站）到曲阜东站（高铁站）怎么走？..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1689708481880629068.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打开软件  软件里面有一个  语言呼叫   告诉他你的位置   一会出租车就回来了   如果你不知道 你的位置  你可以通过腾讯地图 进行定位##。 “ ：乘客和司机“重磅出击”奖话费，送礼物。同时，每月15天。”一位业内分析师对记者直言，从而维持正常的运作,000，并与消费者因此更密切的关系，没有什么更多的市场资金看到了其背后巨大的利润。”中投顾问交通行业研究员蔡建明告诉记者，通过使用打车软件也可以得到好处，迪迪出租车腾讯15000000美元投资.，很多的士服务的软件公司希望以释放尽快提升知名度和市场占有率.，“许多投资者现在都看上了利润，免费用车服务，广东省出租车软件完全进入了白热化状态搏斗,000元，棒棒糖等小礼品，一些软件公司使用该公司的软件前三乘客将被奖励10元话费每一个补贴。 软件市场当前正在播放的车，打车小秘，标有“驾驶员交通补贴计划”等活动的网站，许多公司已经成功获得融资，看该软件的官方网站上.出租车的软件公司“烧钱”的政策，也是随机的幸运乘客，只要击败黄蜂队成功使用的汽车。许多风险资本家。据报道。 乘客。 出租车拉客软件的现象不仅发生在上海，8月开始，“烧”是指非常“疯狂”，还赠送水，无论是通过更多的平台上拉客人还可以享受多重优惠，除了方便客人的客人，打车小秘对美元的中国宽带产业基金上千万的融资。消费习惯就行费用后成立的时候，已经送过来，包括迪迪出租车。今年四月和五月，我们不禁想知道他们是如何赚钱的一些出租车司机出租车选择安装一些软件。 “电话呼叫，软件开发公司可以通过其他渠道。其中。”诚然.，所以打车软件公司并不需要这笔钱，他安装了两台出租车的软件，大黄蜂等， “的士软件”零收费“，大黄蜂是晨兴创投投资数百万美元，快速阿里巴巴出租车4，第二天就可以得到十美元钞票的奖励，甚至推出对比8月31日驾驶室成功即送10元法案的活动和无限的，“日志，打车软件在很短的时间一拥而上，他们中的一些都是针对软件公司的补贴，出租车速度快.，补贴40元流动。”司机姓李告诉记者？ “靠融资，甚至出租车唯一的软件公司几十分钟谈谈立刻把钱的决定，做任何事情。 在“微车”，交通什么的，大黄蜂“出租车电话”启动“了一辆出租车送话费”活动无限 - 在活动期间，信息服务赚取广告收入，”烧“模式仅仅是最终目标，该公司占据更多的市场份额的开始，巨大的经济利益将会出现，网上至少8小时","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件如何用","title":"打车软件如何用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/56200716.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打电话投诉##黑车黑司机记车牌和司机号##给他钱，拿了发票打电话投诉他说话狠一点##K他……  反正没人  谁叫他黑我   嘎嘎…………有点暴力##弄他龟儿子!!!##一般都有投诉电话的，打个试试！##打他啊！##投诉一下吧！记一下车牌号，应该可以解决！祝你好运！##现在的都是这样的啦##你们哥几个先K他一顿，在报警，警察来了你们人多，把事说明白之后再告警察是他先动手的。东北的不是每个人都敞亮，有那种狗狗嗖嗖的家伙就先收拾了，省的以后给咱东北人丢脸！~~##哈尔滨严打出租车拒载绕道 最高罚款千元可拨打投诉电话：84517388、84517488，打114也可以查出租车投诉电话。出租车公司会要求你将详细经过写下来，传真或邮到他们那里，一周之内会给你处理结果。他们会把司机叫到管理处然后给你打电话对质的。##都是好主意##跟他打起来了##这样最可恨了，这都迎奥运了怎么还这么低的觉悟那，多要的那几个 钱能干什么。我认为记住车牌投诉他，没必要跟小人大打出手##shua liu mang .ta bu gan bao jing##直接打所在地出租车公司的电话  投诉。。。一般出租车是按最短的路线开的啊。。。。除非特殊情况。。。。你被敲诈，蒙骗了。。。##是你吧!顶一下!我认识你的啊!记得吗?好人一生平安!##拨打114转客运管理处直接投诉但一定索要发票记下车牌号码...##下次遇到就别放过。要么就在开车前讲好价。##可拨打投诉电话：84517388、84517488，##兄弟，你先看看上车地和下车地有无摄像头，有就去找哈尔滨交通局运输稽查大队投诉，绝对双倍赔偿。如果没有，请您放弃，要有随喜心，全当这个司机就差这点钱去给他做手术。祝您快乐。##以后遇到这种事就直接不给钱，敢要就直接给他医药费。都是东北人，敢多要怎么能让他不挨K就走呢##给他要发票```记下车牌照`````打电话到出租车公司投诉~！`````要不你嫌麻烦在遇到这种情况``就跳上去KKKK他~！##最近我遇到过两次这样的事儿呢，都是3年以前营运的挺破的红色旗瑞出租车。。我因为知道里程，所以两次它们都没有得逞，一次少给车费，一次按正常里程付费，我也没时间和他们理论。    可以肯定地告诉你，他安装了蹦得快，因为路上画弯不会出现这么夸张的差距。有可能看你像外地人，把那东西给打开了。这事儿需要你心平气和，因为这里面原因复杂。   这种车分三种情况：   1、车主私自安装，偶尔欺负外地客，他会承担很大风险，所以心虚。你可以通过索要发票、报警、、投诉、吓唬他包括威胁对他动武等诸多方式对付他，由于心虚，他们往往主动言和。   2、套牌车。你和司机如何整，最后管理部门都无法查到他。这些司机都属于赌徒性质，即是你和他动武，你也要承担风险，因为他们知道出事而后可以一跑了之...##最近我遇到过两次这样的事儿呢，都是3年以前营运的挺破的红色旗瑞出租车。。我因为知道里程，所以两次它们都没有得逞，一次少给车费，一次按正常里程付费，我也没时间和他们理论。    可以肯定地告诉你，他安装了蹦得快，因为路上画弯不会出现这么夸张的差距。有可能看你像外地人，把那东西给打开了。这事儿需要你心平气和，因为这里面原因复杂。   这种车分三种情况：   1、车主私自安装，偶尔欺负外地客，他会承担很大风险，所以心虚。你可以通过索要发票、报警、、投诉、吓唬他包括威胁对他动武等诸多方式对付他，由于心虚，他们往往主动言和。   2、套牌车。你和司机如何整，最后管理部门都无法查到他。这些司机都属于赌徒性质，即是你和他动武，你也要承担风险，因为他们知道出事而后可以一跑了之，隐藏几天避风头，而不会被查到。   3、交警队、运管处等管理部门家或亲属养的出租车（也包括部分套牌的）。由于有后盾，你只要不当面解决，日后无论无何他们也不会受到查处，即使你索要发票。而我们打车都是有事儿，没时间和他们当面理论当时等待处理。他们很明白这一点。   因此，处理这种问题，必须首先做到的是你立于不败之地，不能多给他钱，在此基础上再寻求其他办法（楼上朋友都提到了）惩治他。   我也为我们家乡脸红。希望这个事情不要影响到你节日的心情。##好差的司机啊##我在我们这  看到过这种情况  那个人 认为司机宰他 就 拨打了110 警察来了 就叫那司机 原路 打表 返回 看看多少钱 再 栏了 另一辆出租车 再把这段路 跑一遍 把这两次 加上 第一次 跑的 钱数 对比一下 就知道 司机是不是 宰人了  如果是 就罚款 不是的 话 你要掏钱的 呵呵 希望你 能 圆满解决","_type":"ZhidaoItem","question":"打车的时候打表不准，多要钱怎么办？","title":"打车的时候打表不准，多要钱怎么办？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/79316312.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"天津到保定的高速半小时一趟,运行2.5小时,去售票厅买就行你可以根据这个算一下·##走高速的话 最低450##打车到天津？？一般都没人愿意跑！怕冒风险！！再说也不合适，太贵了！！！至少500元！！！！##夏天的时候大概是280元，现在油价涨了，估计得400+，仅供参考，我以前经常坐黑车车去北京和天津，这是包车的价格##老兄你钱太多没地方花了吗?太大方了吧也,坐趟大巴高速的65,打车怎么也得四五百.##一般的出租车450左右~  你还可以去火车站或者长途客运站,有人招揽顾客在那里,大概100-150一位,他们凑够4个人跑一趟,这样比较便宜！而且都是高档轿车！##300##平均一个人也就100多块钱 ，便宜许多打车 夏利，悦达起亚一般在400-450左右          北京现代一般都在500+以上          你可以去客运站那里找找那些搭伙跑出租的车，不过车未必是轿车","_type":"ZhidaoItem","question":"从保定打车到天津多少钱？","title":"从保定打车到天津多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/107758379.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"和楼上一样的回答,^_^楼上回答的很详细哦,赞##小时；如遇塞车。司机不开计价器，超10公里每公里计价4，或不出具符合规定的车费发票起步费为11元（3公里）、强生（黄色）。这么算的话。下车时按计价器显示的金额付费，夜间（23.1元，3公里后每公里2：00）起步价14元，可拒付车费，如果算上等红灯或堵车、巴士（草绿色）。相对好的公司有，超3公里后每公里计价2.7元、海博（深蓝色）.1元，超10公里每公里计价3，车速低于12公里/，估计一刻不停地开也至少要75元（上海的出租车零头全部进上去的）：大众（淡青色），价格更贵.2元：00至次日5，每5分钟折算一公里计费","_type":"ZhidaoItem","question":"上海打车27.7公里要多少钱？","title":"上海打车27.7公里要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/63687225.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"就可以直接到机场了。另外，而且只需要花27元就可以，18元，和打车差不多。不过现在有机场快轨，你还可以在北京站坐机场打巴，而且可以与地铁直接换乘。从北京站上地铁二号线。全程40分钟左右，而且速度也很快，到了东直门站之后换乘机场快轨。打车得100元左右吧相对来说北京站比较近，但耗时要多一点##干嘛要打车坐地铁吧##地铁机场线，不过北京北站路线很少，应该是北京站了。1;人。总计18元，所以一般没有什么到北京北站的。 你可以从地铁北京站站坐地铁2号线、北京南站，要说最近，剩下3个站离机场都差不太多。就剩北京站和北京南站了，我估计大概1个小时就能到机场了、北京北站，16元/，25元/人，坐地铁机场线是去机场的最经济便捷的方法了，然后在西单的民航大厦坐机场大巴到机场。大概1个小时到1个半小时也到机场了、北京西站。 很快的。给你推荐两条比较便宜又方便的路线吧。打车过去。从北京站站坐地铁2号线到建国门站，然后倒1号线到西单站。 2，北京站，到东直门再转地铁机场线。总计要27元吧。北京西站离机场是最远的，少说也要100块钱吧北京有4个火车站","_type":"ZhidaoItem","question":"北京哪个火车站离机场最近？打车多少钱？","title":"北京哪个火车站离机场最近？打车多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/80294221.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"白天50左右晚上60左右##就像楼上这位给的价。 依此计算 3公里=8元 3-15出租车在白天(6时~22时)的运价是3公里以内8元，当然了.1公里也就是12100M 这12100M就是550M/370米，超过3公里至15公里以内1元/.1=19，超过15公里1元/，但超过15，超过3公里至15.1公里是12;500米.10公里就要（空驶费）改为1元/550米.1公里以内1元/.9=19900M 这19900M就以370M/元计算就=53 合计8+22+53=83元;元 也就是22元 这已经15。 夏季空调费将随运价调整变成起价9元/。 夜间(22时~次日6时)则是3公里以内9元，有些不打表的车你可以砍价的;3公里，我计算的是白天的35公里打表计价;500米;340米.1 35-15，超过15公里1元/340米，超过3公里至15公里以内1元/","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳打车35公里多钱","title":"沈阳打车35公里多钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/157249413.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"油供不上，很正常啊。你多开开就好了##车放时间长了化油器里面的油蒸发了，所以打火时要加油门##高转速去路上跑一圈 肯定解决##拆下四个喷油嘴，看是否是有地漏现象，如果有地漏现象请更换喷油嘴##怠速电机？建议清洗节气门每次都需要加油才能着车吗。可能是长时间停放喷油嘴堵塞导致、喷油嘴","_type":"ZhidaoItem","question":"捷达放时间长了不着车，打车的时候得加油才着车，...","title":"捷达放时间长了不着车，打车的时候得加油才着车，..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/65725194.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"100元##北京正规出租车在不堵车无等候时间并且为单程行驶的的情况下，一般需要117元左右（保证误差不会超出2元）。下列北京出租车计费方式供您参考：白天（早5：00--晚22：59） 起步价10元（三公里以内），超出（含）三公里至十五公里以内的公里数每公里按2元计费。超出（含）十五公里以外的公里数（每公里加收50%空驶费）按3元计费。 夜间（晚23：00-早4：59） 起步价11元（三公里以内）其它计费方式同上，但是每公里需加收20%的夜间费用 其他收费： 1、等候、低速行驶费 租用出租车时，根据乘客要求停车等候或由于道路条件限制致使车辆的时 速低于十二公里时，每累计五分钟，收一公里租价的费用（不含空驶费） 2、电话租车费，每次3元。 珐触粹吠诔杜达森惮缉备注：租用出租车往返载客（即起点和终点在二公里范围以内，包括二公里）和包车不得加收空驶费。","_type":"ZhidaoItem","question":"在北京打车 42公里要多少钱","title":"在北京打车 42公里要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/140486538.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"如果在晚上11点到早上5点之间，3-15公里之间每公里2元，15公里以上加收50%的空驶费即每公里3元，同时每公里加收20%的夜间行驶费用即2.4元每公里或者3。如果堵车或等待（时速10公里每小时以下都算等待）。 还有超过10元的每次一元的燃油附加费，每等候5分钟按一公里计算，按夜间行驶计算.6元每公里（超过15公里），起价11元15元左右这样计算三公里以内10元起价##三公里以内10元起价，3-15公里之间每公里2元，15公里以上加收50%的空驶费即每公里3元。以上价格为白天不堵车的情况，如果堵车，每等候5分钟按一公里计算；如果在晚上11点到早上5点之间，按夜间行驶计算，起价11元，同时每公里加收20%的夜间行驶费用即2.4元每公里或者3.6元每公里（超过15公里）。##15元无堵车等理论情况下是15元,北京的出租车起步价为3公里10元,另2公里为2元/公里从去年底开始,出租车加收每次一元的燃油附加费了... 你们都忘记这个了... 虽然只是一元...基本上十五六块吧##如果刚好5公里或者不足5公里，那么是14元，如果是5公里多一点，那就是15元了，因为北京出租是预付费的，也就是超出整公里数之后先加1元##您好，北京出租车起步价10元3公里，每公里运价2元/公里，另收1元燃油费，如此算来5公里应该为14+1=15晚上11点后起步价为11元。##起步价10元，以后每公里2元！合计14元##北京起步就10快  然后每公里收2元##收费是两元/公里##十几块钱##16元-20元##14##公里北京出租车单价2元/。5公里14元。3公里起步价10元。4公里12元","_type":"ZhidaoItem","question":"北京打车5公里左右多少钱？","title":"北京打车5公里左右多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/241393667293170124.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"主流的是uber、滴滴打车、一号专车，首次坐都有优惠几乎是免费，可以自己体验一下再选择。薅羊毛反正免费车先坐了再说。Uber首次坐车输入优惠码送50元，打车18公里左右是免费的，这个真的非常划算。2015年最新优步打车优惠码是：uber官方优惠操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册；2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效；4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面选择“优惠”5.输入栏输入打车优惠码：uber官方优惠然后确认6.点击左上角圆圈，在主界面“付款”那里可以查看50元优惠。提醒：有效期内能免费坐18公里左右。而且只能一次用完，不可拆分多次##1、前者覆盖面广、但活动不给力，价格贵2、后者便宜，性价比高、覆盖城市比较少，服务好综合来看，优步更好，价格也便宜，人民优步比出租车都便宜20%左右##当然是优、步好！服务好！楼主，这可是最新的优.惠.码哦！！直接领50元优.惠.劵！别问我是谁，请叫我雷峰！下载并安装软件，然后打开软件并登陆账号，在“优.惠”栏输入50元最.新.优.惠.码:4k7pxue，最多可优.惠100元（最.新.优.惠.码）即可！！dhjf##滴滴打车、uber、一号专车，第一次坐都有优惠。可以都下载试坐一下。Uber首次坐车输入优惠码送30元，有效期内打车能免费坐12公里左右。最新优步官方优惠码是：wet7wcekub手机注册Uber指南1 ） 用手机下载uber（优步）的app，在手机助手中搜索； 2 ） 进入uber注册，绑定支付方式（信用卡或者支付宝）； 3 ） 首次APP登陆会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效使用； 4 ） 在uber首页点击左上角圆圈，点击“优惠”5 ）输入栏输入官方优惠码：wet7wcekub或者输入官方优惠码：uber200vip（优惠码二选一）， 然后点击完成 6 ）点击左上角圆圈，在主界面“付款”那里可以查看30元优惠。提醒：只能一次用完，不可拆分多次。##上传清晰的驾驶证照片：六年内七万以上的车一部，输入姓名，获取验证码，登录后就可以接单了！其实注册几个打车公司都没问题，那个便宜优惠多就用那个呗。滴滴快车的注册流程可以参考，通过的短信里有客户端下载连接，然后觉得哪个更好就跑哪个。对于司机来说，申请人年满22周岁驾龄一年以上满足以上条件，行驶证照片，就点开我的名 。等待短信审核通知。因为每个公司的补贴不一样，觉得哪个赚得多就跑哪个、身份证号码：条件对于乘客来说，手机一部、车型。一天中不同时断也可以用不同的软件。选择城市, 字然后扫描头 -像的码进入官方页面申请输入手机号，你可以加入多个，就是那个补贴奖励好就做那个呗","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车和优步Uber哪个好","title":"滴滴打车和优步Uber哪个好"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1366306097561098659.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"　　使用教程--乘客版：　　1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。可以预约叫车和现在叫车。　　2.语音呼叫。说出要去的地方。软件语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。　　3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。　　4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。　　使用教程--司机版：　　1.司机用户安装司机版后，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册。　　2.运行软件后，等待乘客呼叫。　　3.响应乘客呼叫。响应成功后，可以查看呼叫乘客的信息。手机号码，所在地和目的地。　　4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。【pp助手】可以分别从乘客和司机角...##　　使用教程--乘客版：　　1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。可以预约叫车和现在叫车。　　2.语音呼叫。说出要去的地方。软件语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。　　3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。　　4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。　　使用教程--司机版：　　1.司机用户安装司机版后，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册。　　2.运行软件后，等待乘客呼叫。　　3.响应乘客呼叫。响应成功后，可以查看呼叫乘客的信息。手机号码，所在地和目的地。　　4.乘车完成后，乘车互评。诚信畅碃扳度殖道帮权爆护记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。【pp助手】可以分别从乘客和司机角度根据手机的不同选择相应的“嘀嘀打车”下载安装。##在微信里就有！##1、首先微信账号要绑定一张储蓄卡，绑定的信用卡不能用来支付打车费，下载安装最新版本的的微信，登陆微信账号，在微信的左上角有个菜单按钮，下拉菜单，选择“我的银行卡”2、在跳出的页面选择“嘀嘀打车”，然后设置好出发地和目的地，出发地会软件会自行定位，只要设置好目的地就行，可以进行小费选择，然后点击“马上叫车”。3、第一次使用“嘀嘀打车”要进行手机号码的绑定，然后就可以开始叫车，微信会把客户的打车需求发给附近的的士，等待的士司机的响应，如果有司机接了单子，软件会通知，然后进行支付就行了。4、会发短信到绑定的手机，进行确认。然后通过绑定的银行卡进行支付就行了，支付成功等待的士司机的电话，就会把准确位置告诉司机，等车就行了，记住车牌号。到达目的地下车就行，不用再付车费了。##1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。可以预约叫车和现在叫车。2.语音呼叫。说出要去的地方。软件语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3.等畅碃扳度殖道帮权爆护待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车怎么使用？","title":"嘀嘀打车怎么使用？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1237856986449070139.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"干麻简单变复杂##可以##　　滴滴打车用微信支付的具体步骤：　　一、在使用微信支付嘀嘀打车费用之前，微信需要绑定银行卡，　　二、在微信主界面中，点击“下拉菜单”，从中选择“我的银行卡”项进入。##　　三、在打开的“我的银行卡”界面中，点击“嘀嘀打车”项。##　　四、随后就可以输入“自己所在的当前位置”以及“要去的目的地”，点击“马上叫车”按钮。##　　五、当叫车成功后，会显示会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息，如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。##　　六、当到达目的地时，司机在司机端会输入本次打车的费用。此时通过手机微信选择“微信支付，立减十元”，弹出输入确认框。##　　七、最后选择“微信支付”并输入支付密码，即可完成整个支付操作。##　　另外滴滴打车也支持支付宝付款，从滴滴打车界面直接点击付款，选择支付宝即可。##滴滴打车支持微信付款 记得绑定银行卡哦  支付宝也可以但是用的是快的打车软件 用法同滴滴打车一样 2个软件都可以省钱哦  立减10元 打车不用花钱了 好爽的  滴滴打车一天用3次  快的打车一天2次  交替使用50块钱省到啦  滴滴打车步骤1点击微信（我）里面有银行卡付款绑定银行卡就看到滴滴打车了  输入你要去的地方  好麻烦 我还是语音说吧 手好累！！！TT","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车用微信支付的具体步骤！可以用支付宝付款吗？","title":"滴滴打车用微信支付的具体步骤！可以用支付宝付款吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1512699091358033980.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"国家默认##不属于##不是##不是##一号专车都声称与租赁公司合作，将依法对这一违法现象开展专项整治、南京查处了首辆非法营运“滴滴专车”，大部分地方是允许的，从事非法营运活动。按照交通运输部有关解释，缓解打车难的问题有一定的积极作用，交通运输部将进行调研。因此。　　那就是说，但属于汽车租赁公司、劳务公司提供驾驶员”不符、挂靠车不可以加入专车服务。但上海，鼓励创新创业，正在调研，交通部门负责发放营运证，多在观望，只能通过电话或软件召车！　　一，并没有否认商务专车的模式、交通部也有表态、挂靠车等非租赁企业所属车辆提供信息服务，在未取得出租汽车经营许可的情况下，司机作为劳务公司员工、各地的交通委态度不一、沈阳市交通局也明确表示，有的直接认定是违法，仅提供驾驶服务，总体上看来网上预约用车的服务对于满足市场高品质。是由企业自主运营，还想违规打擦边球，因此未定性。　　中央的大背景是支持的。　　虽然滴滴专车，并进行监管，“专车”其实是商务车，直接就是自己把自己的路堵死了、差异性的需求：仅跟汽车租赁公司和劳务公司签约　　中央一级称，虽然外表看起来和普通的私家车无异。　　1。　　二，部分地区对专车的误会，其实只是重申私家车不得进行非法运营的相关规定，部分客运车辆租赁企业与私家车主借助“滴滴打车”等手机软件平台，而不能从事常规的客运出租经营业务，但是其平台上仍不乏挂靠到租赁公司的私家车、山东淄博等地不允许，即使是合法的租赁车辆，与宣传的“租赁公司提供车辆。　　4。总的来说。本来就是新事物，推动市场资源的配置。　　2：私家车，提供点对点服务：　　交通运输部新闻发言人徐成光表示，不在马路上巡游，中央强调互联网+。江苏规定，如果提供的是专车服务，在于专车平台上是否有私家车挂靠到了租赁公司。　　三、山东淄博作为首个叫停滴滴专车的城市，从不跟私家车签约合作、上海市交通委对“滴滴专车是否属于黑车”明确表态：根据《山东省道路运输条例》规定。　　滴滴打车表示，称其为黑车且营运不合法，判定专车是否违规，其依据是，信息平台不得为私家车、多样化。　　3，客运经营企业不得实行挂靠经营，也只能从事租赁服务（不提供驾驶员服务），以提供“专车”或“商务租车”服务为名，对于带来的一些新问题、滴滴打车：这是新事物","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车属于非法营运吗","title":"滴滴打车属于非法营运吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1046309605968660299.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。可以预约叫车和现在叫车。2.语音呼叫。说出要去的地方。软件语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。##微信—我的银行—滴滴打车，上面有你所在的位置和你去哪，然后—马上叫车—师傅会接你的单，到时候师傅会给你打电话，或者你给他打，上车之后到达地方微信支付就行了（前提你微信先绑定银行卡）满意请采纳##先把滴滴打车的公众账号添加到微信中，再点击进入【滴滴打车】添加滴滴公众账号的方法：##2首次使用需要验证一下你的手机号码，以方便司机能联系到您。3验证完以后就可以会自动定位你所在的位置，然后只需要您设目的地后点击【马上叫车】4嘀嘀打开开穿酣扁叫壮既憋习铂卢始帮你叫车了，如果是在市区就会有比较多的出租车。也是比较容易叫到的。5我在郊区没有司机愿意来，嘻嘻！下面演示不下去了。大概就是按这个步骤去叫车就可以了。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎样使用？","title":"滴滴打车怎样使用？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1733269958330420827.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"报名了滴滴打车，通过司机端来抢单，开启手机司机端，抢到就可以去接客人了##滴滴打车是什么？##　　有正规的上岗证件服务资格证，步骤如下 ：　　1、手机下载嘀嘀打车司机版本 。　　2、手机号注册。　　3、拍一张服务资格证照片上传，等待嘀嘀电话回复再报一下你的客运上岗证号确认。　　4、验证成功即可登陆抢单如果附近有客户打车会留下手机号方便联系。","_type":"ZhidaoItem","question":"在滴滴打车上怎么找客户","title":"在滴滴打车上怎么找客户"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2010086449584284148.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"嘀嘀打车付款步骤： 1.登录微信，点击右上角按钮，弹出列表选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的选项，选择进入嘀嘀打车页面2.在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。3.下单成功后，手机会显示出司机姓名、出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等一系列信息。然后如果在一定时间内没有司机接单，页面就会提示重新下单4.之后上车到达目的地之后，司机会在司机端会输入本次打车的费用，选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5.在弹出的框中是你本次的打车费用并且支付方式，可以选择微信支付，然后把支付密码填好就可以支付了##App“嘀嘀打车”改变了出租司机的等客方式，它可以让司机师傅用手机等待乘客“送上门来”。这款App的原理非常简单，与电话叫车服务类似。即乘客在手机中点击“我要用车”，并发送一段语音说明具体的位置和要去的地方。用车信息会被传送给离乘客附近的出租车司机中，司机可以在手机中一键抢应，并和乘客联系。“势如破竹”，嘀嘀打车创始人程维用这四个字形容这半年来的发旦单测竿爻放诧虱超僵展。他透露，无论是在主管部门、出租车公司还是出租车调度中心，都没有遇到任何阻力。嘀嘀甚至和北京市两大出租车调度中心之一96106(另一家为96103)达成战略合作，系统互通，嘀嘀为96106定制客户端。“通过与96106的合作，嘀嘀打车的覆盖范围一下从1万多辆出租车，增加到3万多辆。嘀嘀打车的叫车信息可以直接96106的车载终端中显示。”程维介绍说，目前在北京的叫车成功率有近85%，非高峰期达到90%，除了北京，在上海和广州也有近千辆出租车的规模。说起收入，程维不愿意多提。当被问道未来如何赚钱时，他的回答是“不知道”。到目前为止，嘀嘀打车既不向用户收费，也不向出租车司机收费。所以基本上，收入还是“0”。在最早的版本中，嘀嘀打车曾试图向用户收费。每次叫车，用户需要多支付3元，嘀嘀和出租车司机各得1.5元。可是，收费限制了用户的增长，嘀嘀打车干脆直接免费，如果用户愿意，可以多付钱给司机，让自己更容易打到车。“全国打车最难是北京和杭州，北京的特点是靠雪，一下雪订单量就飙升，华南和华东是靠下雨。”程维认为，目前最重要的事情是培养用户预约叫车的习惯，让用户形成打出15分钟的提前量，形成用App预约叫车。不过竞争对手也纷至沓来，他数了数苹果App Store中的同类App共有12个。有的背靠大树，有的行业背景深厚，也许出打车们早晚会有一战。在创业之前，程维曾在阿里巴巴工作8年，从B2B到淘宝，最后在支付宝负责B2C业务。他用阿里巴巴做类比来说明打车行业的机会：“阿里巴巴B2B帮助中小企业做外贸推广，说白了就是用互联网颠覆了展会业。淘宝则是用互联网颠覆了小商品市场。过去的30多年间，打车这件事几乎没有任何改变，现在蓝领阶层开始使用移动互联网给行业带来了发展的基础，出租车业已经被推到了变革的临界点。”","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么付款","title":"滴滴打车怎么付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/361669335917678612.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。可以预约叫车和现在叫车。2.语音呼叫。说出要去的地方。软件语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。##打车的时候进行兑换就可以了！##选择一张相应的打车券，蛮好用的.2的版本还可以领到60元的打车券呢.2的才可以使用打车券，打车券可以在你打车时抵扣相应面值的付账费用。根据面值以及有效期，抵扣相应的金额.可能你的手机版本的滴滴打车没有升级到3！到3.2，最近他们还在搞活动，你升级到3我一直在用滴滴打车","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车打车卷怎么用","title":"滴滴打车打车卷怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1960224303973672700.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"快的，滴滴，都是一样的了，现在联合成一家了##滴滴打车，##uber官方优惠然后确认6，打车12公里左右是免费的，不可拆分多次：uber官方优惠操作步骤如下：1。最新优步打车优惠码是.进入Uber操作界面.输入栏输入打车优惠码，点击左上角圆圈.点击左上角圆圈，这个真的非常划算、一号专车.添加付款方式.在手机上面下载安装Uber。而且只能一次用完主流的是uber。提醒，注意收到验证码后回复短息才能生效、滴滴打车，主界面选择“优惠”5，在主界面“付款”那里可以查看30元优惠。Uber首次坐车输入优惠码送30元。薅羊毛反正免费车先坐了再说，可以自己体验一下再选择；2.绑定过程中会收到手机验证码；4，绑定支付宝或者信用卡。3；打开之后点击注册，首次坐都有优惠几乎是免费：有效期内能免费坐12公里左右","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件哪个好","title":"打车软件哪个好"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/93642022.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"7元 10-20公里;公里，2，3元/。所以实际上20公里不止56元;公里.1元/，停车5分钟算1公里。 另外0-3公里，计14： 11元 3-10公里， 计30元 ------------------------------ 理论上 20公里 56元（零头算1元） 堵车的话##起步费11元, 1.5元/公里   共需41元左右##50元左右。##2：56523319 振华出租车叫车电话；10公里以上：日间（5.9元 即：96961 文汇新民出租车叫车电话：56元左右            市区夜间的话，你可以自己算一下；3-10公里:00-5上海出租车收费分市区和郊区；10公里以上，需要 14+7*2。所以: 56981245 文汇新民汽车服务公司：起步价15元夜间（23：62580000 巴士出租车叫车电话.7+10*4: 65200070 上海长途客运汽车服务公司，需要 11+7*2，3元/公里郊区区域出租汽车的运价起步价为9元：96840 锦江出租车叫车电话；超起步里程3公里，白天和夜间以市区为例：74元左右郊区的话;公里，每公里为2: 65160897 宝隆（集团）出租汽车公司；3-10公里，起步价14元，起步价11元：96822 强生出租车公司叫车电话，2;公里好像高峰时.7元 即.1元/:00），你可以详细咨询 大众出租车叫车电话:00-23.1+10*3=55，4: 65439736 海虹出租汽车公司：0-3公里.10元：62550808，你如果市区日间的话：0-3公里;公里: 56086014 隆昌汽车服务公司，62758800 上海市农工商出租汽车有限公司:00）！这里有上海各个公司的服务电话.1=73.1元/.7元/","_type":"ZhidaoItem","question":"上海打车，20公里要多少钱呀？","title":"上海打车，20公里要多少钱呀？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1959257575035668740.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么手机支付","title":"滴滴打车怎么手机支付"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/710760510917105205.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"望采纳30-40元左右，但是远了！那估计就60左右了，有些师傅不按路表算的","_type":"ZhidaoItem","question":"17公里打车的话要多少钱？","title":"17公里打车的话要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1432524252954839499.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"起步5元，每公里1.3##正常行驶19公里 打车费用: 57元   堵车就没有谱了,慢速也加钱","_type":"ZhidaoItem","question":"19公里，在北京打车多少钱？","title":"19公里，在北京打车多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1947009186540863188.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1）首先打开滴滴打车，在界面右下方点击【预约】，进入界面点击【什么时候出发】，弹出窗口选择时间，点击【确定】。2）输入出发点和终点，最后点击【确认发送】即可。##首先打开嘀嘀打车软件，第一个是语音叫车。在确认叫车之前系统下方会有愿意给多少小费的选择。4系统开始向周围所有出租车推送您的叫车信息，软件下方会有三个选择，填写用车时间，第二个是文字。5系统最右下角的预约功能使用也比较简单，最后一个是预约功能，按住下面的叫车按钮开始说我在哪要去哪松开手即可生成语音，有合适的出租车会抢下这单生意的，这里点击确定进入后台点击GPS这样可以对自己的位置更好的定位。3如果是语音叫车这里要很明确，看自己的需要确定好后发送即可，100秒的时间。先文字叫车在对话框里输入要去的地方点击搜索即可，系统会自动提示打开GPS开关。2连接GPS后系统会给自己定位，方便司机找到您的打车位置，出发地和目的地","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件滴滴如何预约？","title":"打车软件滴滴如何预约？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1640728372472187020.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你注册错了那个是出租车车注册用的，你要注册滴滴快车通过以下的注册流程完成即可。##滴滴打车监督卡怎么写##监督人！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车监督卡是什么","title":"滴滴打车监督卡是什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2137585235539550348.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"直接结算就行了##【先绑定银行卡】1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情进行购买操作，如“饭团和他的朋友们”，点击右边的价格按钮购买此套表情（不是真的购买，只是为了演示给大家如何绑定银行卡）。4、点击“付款”按钮开始使用微信支付，支付时需要绑定银行卡。请输入持卡人银行卡号码，然后点击“下一步”按钮。5、输入银行卡类型、银行预留持卡人姓名、身份证、手机号等个人信息。稍后会收到短信验证码，微信会自动获取短信验证码，点击“下一步”按钮即可。6、下面的操作需要设置微信安全支付6位数字密码，需要用户自行执行，就不累述了，相信您已经知道如何绑定银行卡了！记得不要执行到最后，不然真的购买6元表情了。7、绑定银行卡快捷支付后，下次在公众帐号、扫二维码、App中进行微信支付时就不需要再次绑定，只需输入支付密码即可完成支付。您可以在“我 -> 个人头像 -> 个人信息 -> 我的银行卡”下管理已绑定的银行卡或添加新的银行卡。 【打车支付】1、进入微信以后，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入。2、进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入。3、输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】4、此时司机那端就会扫描到你所在的位置，如果他的车在你的附近，就会接下你这单。5、司机来了，你上车就点击已上车，到了你的目的地，就使用微信支付。6、支付的钱是直接从你的银行卡里扣的。把钱付给了司机吧！这样是不是很简单！","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车怎么付款","title":"微信滴滴打车怎么付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/520457849473828805.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"就是比里面的专车便宜。和出租车价格差不多","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车的快车是什么意思啊？","title":"滴滴打车的快车是什么意思啊？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/200798744002893365.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴已经深入大家的生活，但是你们在使用中真的感到滴滴真是为了大家的出行方便而存在么？滴滴打车前天下午崩溃，很多乘客因为司机端不能登录因此不能结束计费，但是滴滴却没有给予赔偿或者任何形式的补贴。司机隔天不跑，就会因为没有完成所谓的指派任务而没有奖励，所谓的奖励不过是先从你的车费里面扣除20%然后返还一部分给你，如果没达到其要求，那么每一单就会被扣除2成收入和0.5的管理费，试问，如果是上班族就每天上下班的时候提供顺风车机会怎么又能达到每天五单的指派任务？那么没有达到就等于是每次提供顺风车的时候留给滴滴公司挣了20%，这难道是真心为了给人出行提供方便么？这不是变相的盈利么？越来越垃圾的客服，只能说明滴滴就没打算给你良好的服务，越来越苛刻的奖励规则，充分说明滴滴只想让...##滴滴已经深入大家的生活，但是你们在使用中真的感到滴滴真是为了大家的出行方便而存在么？滴滴打车前天下午崩溃，很多乘客因为司机端不能登录因此不能结束计费，但是滴滴却没有给予赔偿或者任何形式的补贴。司机隔天不跑，就会因为没有完成所谓的指派任务而没有奖励，所谓的奖励不过是先从你的车费里面扣除20%然后返还一部分给你，如果没达到其要求，那么每一单就会被扣除2成收入和0.5的管理费，试问，如果是上班族就每天上下班的时候提供顺风车机会怎么又能达到每天五单的指派任务？那么没有达到就等于是每次提供顺风车的时候留给滴滴公司挣了20%，这难道是真心为了给人出行提供方便么？这不是变相的盈利么？越来越垃圾的客服，只能说明滴滴就没打算给你良好的服务，越来越苛刻的奖励规则，充分说明滴滴只想让更多的人成为专职的低价出租车司机，悄无声息的饱了私囊，越来越少的乘车补助充分说明滴滴不是为了老百姓出行方便存在！各种奖励不到帐平台出问题出现天价车费缺不负责，充分说明滴滴缺乏诚信，无端判定司机作弊进而封号缺不能在第一时间调查取证，听取司机得申诉，有被门夹了脑子的专业相关人员负责判定是否作弊，依据是乘客离司机很近，我表示，你二大爷三舅爷四舅妈都住同一栋楼把GPS的坐标拿出来也是一样的，如果某司机刚好在路边停车遇到一个乘客就在身边，难道也是作弊，开滴滴的就不能接同一个小区的单？那么滴滴一下方便出行从何谈起？出现这样情况，滴滴非但没有给出合理的解释却一味推脱，机器人一样的客服就说请你耐心等待……不给予正确而有效供盯垛故艹嘎讹霜番睛的处理！说白了就是霸王条款！逗你玩！等到你拖延到不符合他们的奖励规则了，你又要去给予人方便的时候，每一块钱滴滴又要拿你2毛，还有管理费，一个司机按每天跑一百流水，滴滴三十，一百个司机就是三千，一万个就是三十万，试问每个城市加起来有多少司机？滴滴打着给人方便的旗号每天从司机身上喝了多少血？这是全新规则下的我看到的肤浅的一面，我想还有更多了解内情，看的更深的朋友，相互转告，滴滴是完全没有诚信的，不是为了出行的，是为了盈利的，真是偷偷的进村，打枪地不要，大把的钱被赚走了，却每天还在不断报道说烧钱，补贴！！每天吹嘘某某推荐了一万多司机，按每推荐一个人一百块来算，这都是一百万了，还干这个？真是忽悠瘸了不负责！##有时候网络不好吧。用优步吧，很便宜，很好用。uber携手新浪sina为您献上官方优惠码：uberzxzxzx，全国有效，助力您的出行，更有后续丰富内部福利搭车优惠大放送！使用方式： 1） 用手机下载uber（优步）的app； 2） 进入uber注册，并绑定支付方式（银行卡供盯垛故艹嘎讹霜番睛或者支付宝）； 3） 绑定过程中会受到手机验证码，对应在填写好就行； 4） 在uber首页，点击“优惠”，输入优惠序号 “uberzxzxzx” ，即可获得30元的免费体验金额。 操作完以上4步，账户内会收到一张30元的免费乘车券 本月出行更有惊喜折扣赠送。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车点我的钱包总提示网络出问题了是怎么回事","title":"滴滴打车点我的钱包总提示网络出问题了是怎么回事"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/329077813301111365.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"肯定合法啊，人家是正规公司。现在政府是没表态，但肯定是不违法 的##判定专车是否违规、挂靠车等非租赁企业所属车辆提供信息服务。　　中央的大背景是支持的。按照交通运输部有关解释，以提供“专车”或“商务租车”服务为名，缓解打车难的问题有一定的积极作用　中央一级称，总体上看来网上预约用车的服务对于满足市场高品质，多在观望，推动市场资源的配置。本来就是新事物。但上海，鼓励创新创业，大部分地方是允许的、挂靠车不可以加入专车服务。　　那就是说，与宣传的“租赁公司提供车辆，从不跟私家车签约合作，中央强调互联网+、滴滴打车，交通部门负责发放营运证。总的来说，仅提供驾驶服务，部分客运车辆租赁企业与私家车主借助“滴滴打车”等手机软件平台，直接就是自己把自己的路堵死了，还想违规打擦边球、南京查处了首辆非法营运“滴滴专车”。　　虽然滴滴专车，称其为黑车且营运不合法、劳务公司提供驾驶员”不符，但是其平台上仍不乏挂靠到租赁公司的私家车。　　1。　　二，从事非法营运活动，即使是合法的租赁车辆，部分地区对专车的误会：私家车，正在调研。　　2，在于专车平台上是否有私家车挂靠到了租赁公司，并进行监管，并没有否认商务专车的模式、差异性的需求，只能通过电话或软件召车。是由企业自主运营：这是新事物，客运经营企业不得实行挂靠经营，“专车”其实是商务车，提供点对点服务。　　三：仅跟汽车租赁公司和劳务公司签约，不在马路上巡游，将依法对这一违法现象开展专项整治，在未取得出租汽车经营许可的情况下，但属于汽车租赁公司，对于带来的一些新问题，也只能从事租赁服务（不提供驾驶员服务），虽然外表看起来和普通的私家车无异，因此未定性：　　交通运输部新闻发言人徐成光表示、一号专车都声称与租赁公司合作，信息平台不得为私家车、交通部也有表态。大部分地方的政策事实上已经肯定了移动互联网平台商务专车模式的合法性。　　滴滴打车表示、各地的交通委态度不一，交通运输部将进行调研，如果提供的是专车服务、山东淄博作为首个叫停滴滴专车的城市。江苏规定、山东淄博等地不允许，司机作为劳务公司员工、沈阳市交通局也明确表示。　　4。因此，而不能从事常规的客运出租经营业务：根据《山东省道路运输条例》规定！　　一，其依据是、多样化，有的直接认定是违法。　　3、上海市交通委对“滴滴专车是否属于黑车”明确表态，其实只是重申私家车不得进行非法运营的相关规定","_type":"ZhidaoItem","question":"请问滴滴打车合法吗？","title":"请问滴滴打车合法吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/583344548776474445.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"六十","_type":"ZhidaoItem","question":"广州打车 13公里多少钱","title":"广州打车 13公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1511225058340853580.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"安卓系统安装 1。下载方法如果你的手机是安卓系统，而且是Android2.0及以上系统，可以编辑短信“手机打车”发送到12114，收到短信提示后回复数字2再安装嘀嘀打车司机客户端即可。2。及时输入司机的各种信息。下载完嘀嘀打车司机端后，要按照要求填写车牌号、准驾车型、手机、姓名等。3。绑定银行卡。下载完司机客户端...##安卓系统安装1。下载方法如果你的手机是安卓系统，而且是Android2.0及以上系统，可以编辑短信“手机打车”发送到12114，收到短信提示后回复数字2再安装嘀嘀打车司机客户端即可。2。及时输入司机的各种信息。下载完嘀嘀打车司机端后，要按照要求填写车牌号、准驾车型、手机、姓名等。3。绑定银行卡。下载完司机客户端后，需要安装最新版的微信，并要及时绑定银行卡，绑定银行卡时要注意信息保密。4。注意自己的上网流量。司机安装嘀嘀打车后，手机要有足够的流量上网，小编推荐使用上网包月。而且上网速度很重要，尽量选择信号好且不易断网的。iphone系统安装1。如果手机是iphone的ios5.0及以上系统，推荐使用快用苹果助手或者91助手直接搜索下载嘀嘀打车司机客户端。下载完成后和安卓系统操作一样了。2。嘀嘀打车司机端下载后，还需要下载地图包，可按软件提示下载。或自行下载。自行下载后，解压，将Mapdata文件夹放到手机SD卡里的相应文件夹中。3。由于iphone电池费电比较厉害，特别使用了嘀嘀打车后，费电就更严重了，建议的哥的姐们车上装个iphone转换充电器，或者使用移动电源。##百度或者在游戏应用里面下载都行啊##搜索的时候找司机版的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机版怎么下载","title":"滴滴打车司机版怎么下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2266956030950985308.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"微信个人中心里有滴滴打车。如果没有建议更新下##首先绑定银行卡1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情进行购买操作，如“饭团和他的朋友们”，点击右边的价格按钮购买此套表情（不是真的购买，只是为了演示给大家如何绑定银行卡）。4、点击“付款”按钮开始使用微信支付，支付时需要绑定银行卡。请输入持卡人银行卡号码，然后点击“下一步”按钮。5、输入银行卡类型、银行预留持卡人姓名、身份证、手机号等个人信息。稍后会收到短信验证码，微信会自动获取短信验证码，点击“下一步”按钮即可。6、下面的操作需要设置微信安全支付6位数字密码，需要用户自行执行，就不累述了，相信您已经知道如何绑定银行卡了！记得不要执行到最后，不然真的购买6元表情了。7、绑定银行卡快捷支付后，下次在公众帐号、扫二维码、App中进行微信支付时就不需要再次绑定，只需输入支付密码即可完成支付。您可以在“我 -> 个人头像 -> 个人信息 -> 我的银行卡”下管理已绑定的银行卡或添加新的银行卡。然后打车1、进入微信以后，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入。2、进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入。3、输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】4、此时司机那端就会扫描到你所在的位置，如果他的车在你的附近，就会接下你这单。5、司机来了，你上车就点击已上车，到了你的目的地，就使用微信支付。6、支付的钱是直接从你的银行卡里扣的。把钱付给了司机吧！这样是不是很简单！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么绑定微信","title":"滴滴打车怎么绑定微信"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/752121019026355924.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"余额不支持用户自己充值，用于用户因服务不满投诉时，客服进行赔偿安抚。滴滴打车付钱方法：第一步、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到滴滴打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。第二步、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。第三步、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息，如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。第四步、等你车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用，选择微信支付，弹出输入确认框。第五步、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次交易。##余额不支持用户自己充值，用于用户因服务不满投诉时，客服进行赔偿安抚","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么向余额里冲钱","title":"滴滴打车怎么向余额里冲钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/559727833428752804.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"快的打车也在3月4日将打车补助降至5元，支付宝联合快的打车将补贴额度降到了5元，除了在补贴额度上有所下降之外。　　嘀嘀打车此次调整补贴方案。与此同时：同一乘客。 　　据悉，但每天补贴2单，北京上海等一线城市每单补贴12元至20元：二三线城市乘客每单补贴“起步价-20元”不等，虽然嘀嘀打车当时没有及时跟进。之前嘀嘀打车补贴方案为，嘀嘀打车再度调低补贴方案，且一周内只有前三单可享受减免，这是继3月4日以来。果不其然、同一司机每人每天仅首单可享受减免，但业界猜测其也会很快下调补贴额度，还新增了一项规定，每天2单：每单减免6元至15元不等，嘀嘀打车也宣布调整补贴方案，就在今天　3月5日凌晨开始","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么优惠","title":"滴滴打车怎么优惠"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/648787959512807885.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打开就行了，意思就是你要去那里，然后发布一条信息你手机上有装滴滴打车的APP吗##这个好简单的呀。下载app在上面下订单就可以咯##将负责更多公司日常业务运营，滴滴打车在北京中关村诞生，滴滴打车对媒体宣布，入选“App Store2013年度精选”，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁滴滴打车是一款免费打车软件，公司名称正式变更为“滴滴打车”，滴滴打车与快的打车进行战略合并。滴滴打车每天为全国超过1亿的用户提供便捷的召车服务，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布。[2] 2015年2月14日。2015年2月4日，是受用户喜爱的“打车”应用，称手机“打车神器”。2014年5月20日，荣登日常助手类应用榜单冠军。2012年，9月9日正式在北京上线","_type":"ZhidaoItem","question":"什么叫滴滴打车，怎么打?","title":"什么叫滴滴打车，怎么打?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/538104554.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"。。要是晚上的话就不好说了20块钱左右吧##3公里7元，以后每公里1.6，燃油税1元，7+1.6*7+1=19.2##起价8块,夜间9块,开空调也是9块3公里之后每600米一块钱空调和夜间都是500米一块钱所以按照正常来算的话10公里正常白天打车应该是20块钱","_type":"ZhidaoItem","question":"徐州打车十公里多少钱？","title":"徐州打车十公里多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/367813055200507724.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"租车在白天(6时~22时)的运价是3公里以内8元;370米;500米;340米，超过15公里1元/.10公里就要（空驶费）改为1元/，超过3公里至15公里以内1元/550米。夜间(22时~次日6时)则是3公里以内9元，但超过15.1公里以内1元/，超过3公里至15","_type":"ZhidaoItem","question":"打车7.4公里都少钱沈阳","title":"打车7.4公里都少钱沈阳"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/431916072828995844.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"能，再不用优惠就越来越少了##挂靠正规租赁公司就合法，自己接活一样被查##不能用  现在还没有这##快的、嘀嘀打车都可以用##能用，楼下的不知道别乱讲，肯定能用，##可以，##可以我打过","_type":"ZhidaoItem","question":"保定能用快的打车吗","title":"保定能用快的打车吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/812096629842236132.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴出行公司总部在北京市海淀区数字山谷那##滴滴出行总部在北京，请您了解。##中国","_type":"ZhidaoItem","question":"中国滴滴打车总公司在那里","title":"中国滴滴打车总公司在那里"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/489320409057554572.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"大同根本就没有啊##不能##上网##可以的 在打车见面 右下角 有预约二字","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车能不能预约 怎么预约","title":"滴滴打车能不能预约 怎么预约"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2119244967984631907.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"好打车的##容易，我都5点打车##可以用软件打车的哦##容易##不容易##不容易##容易##子曰","_type":"ZhidaoItem","question":"早上6点打车容易吗","title":"早上6点打车容易吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/808100318623076532.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"　　自从微信能够打车之后，使用滴滴打车用微信支付可获得一定的减免。但是需要绑定自己的银行卡，绑定银行卡的方法步骤如下：登录微信，点击右上角，选择我的银行卡。然后依次填写好自己银行卡的信息。之后设置6位数的支付密码，最好不要用手机尾数之类的，安全一点。二次确认支付密码并支付即可。然后你就可以看到微信已经绑定银行卡了。##点击马上叫车，会提示用户重新下单。　　4，选择进入嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，弹出输入确认框。　　3、车牌号，选择微信支付，即可完成本次打车，依次输入支付密码后、登录微信，选择你要付的小费、所在方位，进入我的标签，司机在司机端会输入本次打车的费用。　　2、所在出租公司，选择我的银行卡。　　5，到达目的地、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式。选择微信支付，可以看到嘀嘀打车的服务、叫车成功后、在嘀嘀打车页面，在要去的地方输入你的目的地、等你上车后，请按照以下步骤操作亲：1，会显示司机姓名","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车如何绑定银行卡","title":"滴滴打车如何绑定银行卡"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1510942226937128980.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"余额不支持用户自己充值，用于用户因服务不满投诉时，客服进行赔偿安抚##信用卡##余额不支持用户自己充值，用于用户因服务不满投诉时，客服进行赔偿安抚。滴滴打车付钱方法：第一步、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到滴滴打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。第二步、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。第三步、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息，如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。第四步、等你车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用，选择微信支付，弹出输入确认框。第五步、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么在滴滴打车上充钱","title":"怎么在滴滴打车上充钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/259019396.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"晚上打车要50块左右 大概十多公里##晚间是37元左右##打车费用描述 起步价（元） 单价（元/公里） 总费用（元） 白天（05:0供订垛寡艹干讹吮番经0-23:00）    12.0    2.4    27 夜间（23:00-05:00）    16.0    3.2    36 备注：全程9.4公里；3公里起步；单程超过10公里，超过部分每公里加收50％空驶费。打车费用仅供参考，未考虑等候时间堵车等因素。","_type":"ZhidaoItem","question":"虹桥机场到中山公园晚上打车多少钱","title":"虹桥机场到中山公园晚上打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1756943702002986548.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"主流的是uber、滴滴打车、一号专车，首次坐都有优惠几乎是免费，可以自己体验一下旦攻测纪爻慌诧苇超俩再选择。薅羊毛反正免费车先坐了再说。 Uber首次坐车输入优惠码送30元，打车12公里左右是免费的。  最新优步官方优惠码是：uber200vip  操作步骤如下： 1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册； 2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。 3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效； 4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面选择“优惠”  5.输入栏输入官方优惠码：uber200vip 或者输入官方优惠码：uber官方优惠（优惠码二选一）， 然后点击兑换   6.点击左上角圆圈，在主界面“付款”那里可以查看30元优惠。 提醒：有效期内能免费坐12公里左右。而且只能一次用完，不可拆分多次。","_type":"ZhidaoItem","question":"长沙打车软件那个好或者便宜？","title":"长沙打车软件那个好或者便宜？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2052290843266633507.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可以，前提是和司机谈好请采纳答案，支持我一下。##可以的##可以","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车可以付现金吗","title":"快的打车可以付现金吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2054988046434685547.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"这个问题基本上算盖棺定论了，专车不算违法，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，否则依然是违法。不过和专车违法相比，其实还有6个现实问题，摆在滴滴、快的们面前。专车那些逃不掉的红线1.没有发票。滴滴专车是不能直接提供发票的，如果乘客想要发票，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，而不能像出租车那样下车打票，这对于普通用户来说，乘坐专车将面临更大的风险，比如外出公干，不能提供报销凭证，如果是在专车上丢失东西，也增加了找回的可能性。2.用户信息有泄露风险。滴滴专车的每一单生意，从预约开始，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供...##交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号），他退休后比较清闲，带来的冲击相当大，私家车主开着自己的车兼职“专车”。滴滴专车是不能直接提供发票的。6。但是另一方不这么看，如果是在专车上丢失东西，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元。此前，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车.政策风险一直存在。2。5。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然.用户信息有泄露风险，如果乘客想要发票。曾经一度传出，也增加了找回的可能性。这种供需双方的矛盾，但对于传统出租车公司来说，将会令所有的信息暴露，能够为专车服务的司机和用户提供保障，当然，现金流等也要都从该平台上走，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态，国内也并未有相关法律和规定。此外，出现爽单等行为.“专车”安全性谁负责，而“专车”司机显然没有这部分支出，滴滴专车们的约束力并不强、快的们面前，但“专车”司机自己就承认，不能成为“专车”，谁来负责，自2015年1月1日起施行，一旦遭遇黑客攻击，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，或者安全漏洞，必然不希望看到自己的那部分收入被取消，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理、快的打车类应用软件的最大的生存危机。不过和专车违法相比，一直伴随着专车。但这种政策性风险.没有发票。3。滴滴打车，乘坐专车将面临更大的风险，不能提供报销凭证、一号专车等官方表示。因此对于提供汽车的正规出租车公司。双方的表示。滴滴专车的每一单生意，其实还有6个现实问题，也很普遍，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题，签一份合作协议后？滴滴打车工作人员称，就把自家奥迪车变成了“专车”，此外专车司机因为大部分使用的是私家车。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，对于可能出现的安全事故，否则依然是违法，负责赔偿。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位。滴滴等的专车培训非常简单，这对于普通用户来说，也就此破坏了滴滴打车的商业模式。以北京出租车司机为例，由于专车一般都是租赁公司的车辆，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多，乘客的利益并不能得到保障，只能以“车”为单位来负责，比如外出公干。4。虽然滴滴专车，私家车主又不像出租车司机那么专业，与“专车”司机签署了合作协议。一位“专车”司机甚至承认，又将问题推向了对方，是各地监管部门对电招平台的重重保护，专车一般也都有保险。专车那些逃不掉的红线1。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方，就跟滴滴公司合作，专车司机表示，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，摆在滴滴，“专车”其实就是自己的私家车.怎么应对垄断的出租车公司，而一般私家车因为没有运营资质问题。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成.专车司机无法被约束，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，从预约开始，而不能像出租车那样下车打票。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾这个问题基本上算盖棺定论了，但还缺乏一些可操作的管理规定，因此这个过程任重道远，专车不算违法，但作为提供信息的平台滴滴等公司；而滴滴一般不会承担安全责任##1.理论上，目前 优步，滴滴都没有洗白。2.但是事实上，没有运管会去抓，或很少主动去抓（钓鱼的除外）。3.目前是灰色地带4.你想想互联网大会，习大大都邀请了 滴滴的CEO程维，说明什么问题，应该懂了。5.近期的全国两会，交通部长非常明确的讲了，鼓励网络约车，明确表示顺风车合法，要规范网络约车。6.最新出租车管理办法废除了，业内认为是为网络约车让路。7.优步本来在国外就是合法的。国家鼓励滴滴去国外拓展业务，希望他成为有一家具有国际影响力的公司8.这就是现在法律跟不上现实的发展，不过，估计快了如果不小心被抓，就配合调查，扣车、罚钱（4000-20000不等），时候拿凭证去找滴滴或优步报销##合法有通过认证的##2012年，滴滴出行和西安航空飞行体验中心签署合作协议，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车，滴滴专车们的约束力并不强。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车，而“专车”司机显然没有这部分支出、快的打车类应用软件的最大的生存危机，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，私家车主又不像出租车司机那么专业，不能提供报销凭证。6，负责赔偿，比如外出公干。3，专车一般也都有保险，是各地监管部门对电招平台的重重保护，出现爽单等行为，滴滴出行宣布在内测一个“合乘拼车”系统。专车那些逃不掉的红线，乘坐专车将面临更大的风险。一位“专车”司机甚至承认；9月9日；而滴滴一般不会承担安全责任，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多，滴滴出行在北京中关村诞生，也增加了找回的可能性。滴滴打车。1。不过和专车违法相比，滴滴出行与交通委联合成立专门工作组.没有发票，只能以“车”为单位来负责，“滴滴打车”更名为“滴滴出行”。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式，而一般私家车因为没有运营资质问题，9月9日正式在北京上线，国内也并未有相关法律和规定，其实还有6个现实问题，但“专车”司机自己就承认。这种供需双方的矛盾，广州市交委执法局联合公安部门联合对滴滴等6家网约车平台企业开展集中约谈，这对于普通用户来说.专车司机无法被约束，滴滴巴士正式上线运营。同时滴滴快的完成了30亿美元的新融资，私家车主开着自己的车兼职“专车”，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，也就此破坏了滴滴打车的商业模式、一号专车等官方表示，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号）。滴滴专车的每一单生意，滴滴出行与教育品牌“好未来”宣布达成战略合作？滴滴打车工作人员称。2014年5月20日。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，当然，公司名称正式变更为“滴滴打车”，并启用全新LOGO。但是另一方不这么看，但对于传统出租车公司来说，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，如果乘客想要发票；7月16日，带来的冲击相当大，并首次公布了以中投和平安为代表的当轮融资投资方信息，由于专车一般都是租赁公司的车辆。给人民带来了许多方便，乘客的利益并不能得到保障；1月13日。双方的表示。2015年6月1日，自2015年1月1日起施行。5。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成，“专车”其实就是自己的私家车。滴滴等的专车培训非常简单，也很普遍，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然。2016年1月7日.“专车”安全性谁负责，滴滴快的推出的“滴滴顺风车”正式上线。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方。2015年6月，签一份合作协议后，此外专车司机因为大部分使用的是私家车，谁来负责。滴滴专车是不能直接提供发票的。以北京出租车司机为例，又将问题推向了对方，因此这个过程任重道远，将会令所有的信息暴露，不能成为“专车”，而不能像出租车那样下车打票？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题.政策风险一直存在。　　但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作；7月12日。2015年7月6日，如果是在专车上丢失东西，就把自家奥迪车变成了“专车”，否则依然是违法。2，摆在滴滴，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态，双方联合推出一号专机，就跟滴滴公司合作，但还缺乏一些可操作的管理规定，与“专车”司机签署了合作协议，或者安全漏洞，推出新版APP“滴滴出行”；10月15日阿里健康对外宣布，携手滴滴在四个城市推出医生上门的服务，专车司机表示，一旦遭遇黑客攻击，必然不希望看到自己的那部分收入被取消。曾经一度传出，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元。4。2015年12月22日，北京交通大学与滴滴合作共建研究中心。此外.怎么应对垄断的出租车公司。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位。因此对于提供汽车的正规出租车公司、快的们面前.用户信息有泄露风险，现金流等也要都从该平台上走，从预约开始。此前，但作为提供信息的平台滴滴等公司，对于可能出现的安全事故，一直伴随着专车。虽然滴滴专车，他退休后比较清闲，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理。但这种政策性风险，能够为专车服务的司机和用户提供保障　　滴滴打车是合法的。　　滴滴出行是一款免费打车软件","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车合法吗？","title":"滴滴打车合法吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1383036447384668460.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"　　如果微信支付嘀嘀打车车费时无法显示付款页面，主要原因为：　　1、网络跟不上，可更换网络环境后重新尝试，或使用现金支付。　　2、微信缓存过多，请清理微信缓存后尝试。　　3、手机空间不足造成手机反应过慢，请清理部分APP后，重新尝试。　　滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。　　2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。　　2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。","_type":"ZhidaoItem","question":"微信支付滴滴打车车费一直显示优惠验证 不弹出付款...","title":"微信支付滴滴打车车费一直显示优惠验证 不弹出付款..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1733227283900920267.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"到达目的地，点击马上叫车，即可完成本次打车，会提示用户重新下单。如果一定时间内没有司机接单。4等你上车后，在要去的地方输入你的目的地、所在方位、车牌号，弹出输入确认框，会显示司机姓名。选择微信支付，选择你要付的小费，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置。2在嘀嘀打车页面，依次输入支付密码后，可以看到嘀嘀打车的服务，司机在司机端会输入本次打车的费用，进入我的标签1登录微信。3叫车成功后、所在出租公司，选择我的银行卡、预计等待时间等信息，选择微信支付，选择进入嘀嘀打车页面，立减十元。5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么叫专车","title":"滴滴打车怎么叫专车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/200283683541571885.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"有些软件是这样，下个别的吧##为什么下载滴滴打车，登不上去##卸载，，重下，安装","_type":"ZhidaoItem","question":"安装好的滴滴打车软件为什么登录不上去","title":"安装好的滴滴打车软件为什么登录不上去"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/490106533335252812.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"地方方言～就是打表##翻车##就是滚##就是让你快点远离他的视线之内","_type":"ZhidaoItem","question":"打车滚什么意思？","title":"打车滚什么意思？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/811165538987855452.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"这个问题基本上算盖棺定论了，专车不算违法，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，否则依然是违法。不过和专车违法相比，其实还有6个现实问题，摆在滴滴、快的们面前。专车那些逃不掉的红线1.没有发票。滴滴专车是不能直接提供发票的，如果乘客想要发票，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，而不能像出租车那样下车打票，这对于普通用户来说，乘坐专车将面临更大的风险，比如外出公干，不能提供报销凭证，如果是在专车上丢失东西，也增加了找回的可能性。2.用户信息有泄露风险。滴滴专车的每一单生意，从预约开始，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然。这样的好处是将用户和司机的信息直接...##乘客的利益并不能得到保障，是各地监管部门对电招平台的重重保护，从预约开始.没有发票。双方的表示，如果是在专车上丢失东西。4。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，专车司机表示，与“专车”司机签署了合作协议，当然。以北京出租车司机为例，否则依然是违法。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位，又将问题推向了对方，如果乘客想要发票，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，由于专车一般都是租赁公司的车辆，对于可能出现的安全事故，带来的冲击相当大，谁来负责。此前，而不能像出租车那样下车打票。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成。但这种政策性风险；而滴滴一般不会承担安全责任。因此对于提供汽车的正规出租车公司。3，这对于普通用户来说。虽然滴滴专车，负责赔偿，但“专车”司机自己就承认，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车、快的打车类应用软件的最大的生存危机，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多，专车不算违法，比如外出公干，出现爽单等行为。曾经一度传出，不能成为“专车”，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，不能提供报销凭证、快的们面前。2，自2015年1月1日起施行，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态.用户信息有泄露风险，一旦遭遇黑客攻击，国内也并未有相关法律和规定，其实还有6个现实问题。滴滴打车，私家车主又不像出租车司机那么专业，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元，滴滴专车们的约束力并不强，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然，而一般私家车因为没有运营资质问题，因此这个过程任重道远。不过和专车违法相比.“专车”安全性谁负责。专车那些逃不掉的红线1，但作为提供信息的平台滴滴等公司.专车司机无法被约束，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号），“专车”其实就是自己的私家车，专车一般也都有保险，一直伴随着专车。一位“专车”司机甚至承认，乘坐专车将面临更大的风险。这种供需双方的矛盾，就跟滴滴公司合作，签一份合作协议后，此外专车司机因为大部分使用的是私家车。但是另一方不这么看，或者安全漏洞，必然不希望看到自己的那部分收入被取消。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，也很普遍？滴滴打车工作人员称，也就此破坏了滴滴打车的商业模式，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，但还缺乏一些可操作的管理规定，但对于传统出租车公司来说，他退休后比较清闲，摆在滴滴，私家车主开着自己的车兼职“专车”。滴滴等的专车培训非常简单。滴滴专车的每一单生意.政策风险一直存在，能够为专车服务的司机和用户提供保障，就把自家奥迪车变成了“专车”。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式。6.怎么应对垄断的出租车公司。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车。滴滴专车是不能直接提供发票的，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题这个问题基本上算盖棺定论了。5，而“专车”司机显然没有这部分支出，现金流等也要都从该平台上走，也增加了找回的可能性、一号专车等官方表示。此外，只能以“车”为单位来负责，将会令所有的信息暴露","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车出台没有","title":"滴滴打车出台没有"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1798805151011832507.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"嘀嘀打车不可以用支付宝，快的打车用支付宝。两个公司在打架。##点人头像－设置－退出登录－输入电话方可","_type":"ZhidaoItem","question":"支付宝滴滴打车里电话怎么修改","title":"支付宝滴滴打车里电话怎么修改"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/488422507500286292.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"地铁坐过去好了到龙翔桥，比打车还快##四十以内##杭州火车东站下车后，往西沿平海路，步行约5分钟,经过6站，按指示牌、从C出入口出地面不需要打的, 运行时间约18分钟;/。公交线路，还是乘地铁快：杭州地铁1号线，至西湖（湖滨三公园/，全程约8，到达龙翔桥地铁站下，3，步行至火车东站地铁站2.1公里1;音乐喷泉）、乘坐杭州地铁1号线","_type":"ZhidaoItem","question":"杭州东站打的到西湖的多少钱。","title":"杭州东站打的到西湖的多少钱。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1768713963936081860.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。　　知识扩展，点进去就有一个我的余额。两家公司在人员架构上保持不变。　　滴滴与快的2015-02-14宣布两家实现战略合并，并将保留各自的品牌和业务独立性，滴滴已从出租车打车软件：　　滴滴打车中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”。目前，是受用户喜爱的“打车”应用、专车　　在软件的左上角、快车，成长为涵盖出租车。滴滴打车CEO程维及快的打车CEO吕传伟同时担任联合CEO，业务继续平行发展，有一个小头像","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样查询余额宝滴滴打车付款记录","title":"怎样查询余额宝滴滴打车付款记录"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/426888276193022412.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"填写用车时间。5系统最右下角的预约功能使用也比较简单，100秒的时间，有合适的出租车会抢下这单生意的可以，第一个是语音叫车，出发地和目的地。2连接GPS后系统会给自己定位，按住下面的叫车按钮开始说我在哪要去哪松开手即可生成语音，这里点击确定进入后台点击GPS这样可以对自己的位置更好的定位，软件下方会有三个选择，最后一个是预约功能，方便司机找到您的打车位置，看自己的需要确定好后发送即可。3如果是语音叫车这里要很明确，第二个是文字。4系统开始向周围所有出租车推送您的叫车信息。先文字叫车在对话框里输入要去的地方点击搜索即可。在确认叫车之前系统下方会有愿意给多少小费的选择，步骤如下1首先打开嘀嘀打车软件，系统会自动提示打开GPS开关","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车可以预约吗","title":"滴滴打车可以预约吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/873962943115906812.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"点击左上角圆圈cn#BVaQVkVVak 2015-11-15UberAPP：[rbjw4kgsub]然后点击兑换，主界面选择“优惠”.输入栏输入优惠码，并绑定支付方式（信用卡或者支付宝）. 注册并登陆UberAPP。6，注意收到验证码后回复短息才能生效.绑定过程中会收到手机验证码. 点击左上角圆圈；5。3。2. 进入uber注册。7； 4，可以兑换【30元】现金##2015年最好的莫过于优步打车（UBER），美国最大的跨国专车网络公司，在中国价格已经远低于的士车。新用户首次注册使用，输入我的推荐码：x3deyfkjub 即可得到30优惠券，不限人次，长期有效。你首次用车，推荐人我也收到优步公司同样的30元回馈，皆大欢喜！同理，你可以继续推广…，优步公司正在中国推广烧钱，不信，你试试！##uber现在优惠力度最大，注册后填上“2rmg1fzyub”优惠3次，每次10元，有效期长。##给你优惠码xrzc424yub##滴滴，优步，一号车，个人推荐优步吧，优惠很多。##优步丢东西不会管，我就刚丢了个手机，太没有保障了##我叫车，直接用完后付款，有不有这软件？##输入优惠码4s4ep2ymub也可以##Uber首次坐车输入优惠码送30元，绑定支付宝或者信用卡.点击左上角圆圈，注意收到验证码后回复短息才能生效：1。自己再比较。而且只能一次用完.在手机上面下载安装Uber，可以兑换30元现金，在主界面”付款“那里可以查看30元优惠：有效期内能免费坐13公里左右：yd5pzue或者输入官方优惠码；2，13公里左右坐车是免费的。uber优惠比较多；4。提醒.绑定过程中会收到手机验证码，主界面选择“优惠”5.添加付款方式，点击左上角圆圈.输入栏输入官方优惠码。6；打开之后点击注册， 然后点击兑换，不可拆分多次，第一次坐车免费.进入Uber操作界面、滴滴快车uber，没有50和100的。现在Uber推出的只有30的优惠。最新优步官方优惠码是yd5pzue操作步骤如下。3：3asbjue（优惠码二选一），骗人的、一号快车主流是这几个，你可以都体验一下","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件那个最好便宜","title":"打车软件那个最好便宜"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/489677227.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"150元左右，白天120元分夜间与白天了，这是一直行驶过程中红绿灯算在内，夜间的话应是在##不好意思啊！这个还没注意过##4元/，如果发生堵车（12公里/，另外加收 2;小时以下低速行驶就算堵车）101元;5分钟","_type":"ZhidaoItem","question":"上海打车32公里多少钱","title":"上海打车32公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/414356298.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"哈站--太平国际机场：全程约37.3公里，出租车费100元，机场高速费20元（乘客交纳）。起点：哈站1.从起点向东北方向出发，沿红军街行驶380米，直行进入霁虹广场2.沿霁虹广场行驶110米，直行进入霁虹街3.沿霁虹街行驶390米，直行进入经纬街4.沿经纬街行驶610米，过左侧的朗文大厦约140米后，稍向左转进入经纬二道街5.沿经纬二道街行驶140米，过右侧的朝鲜民族用品商店约190米后，直行进入新阳路6.沿新阳路行驶820米，朝机场高速/哈药路方向，稍向右转进入新阳路7.沿新阳路行驶2.1公里，朝埃德蒙顿路/职工街/太平国际机场方向，稍向右转进入新阳路8.沿新阳路行驶380米，直行进入埃德蒙顿路9.沿埃德蒙顿路行驶1.7公里，直行进入城乡路10.沿城乡路行驶3.5公里，直行进入机场高速公路11.沿机...##哈站--太平国际机场：全程约37.3公里，出租车费100元，机场高速费20元（乘客交纳）。起点：哈站1.从起点向东北方向出发，沿红军街行驶380米，直行进入霁虹广场2.沿霁虹广场行驶110米，直行进入霁虹街3.沿霁虹街行驶390米，直行进入经纬街4.沿经纬街行驶610米，过左侧的朗文大厦约140米后，稍向左转进入经纬二道街5.沿经哗郸糕肝蕹菲革十宫姜纬二道街行驶140米，过右侧的朝鲜民族用品商店约190米后，直行进入新阳路6.沿新阳路行驶820米，朝机场高速/哈药路方向，稍向右转进入新阳路7.沿新阳路行驶2.1公里，朝埃德蒙顿路/职工街/太平国际机场方向，稍向右转进入新阳路8.沿新阳路行驶380米，直行进入埃德蒙顿路9.沿埃德蒙顿路行驶1.7公里，直行进入城乡路10.沿城乡路行驶3.5公里，直行进入机场高速公路11.沿机场高速公路行驶25.6公里，直行进入迎宾路12.沿迎宾路行驶1.1公里，左转进入迎宾一路13.沿迎宾一路行驶150米，左转14.行驶20米，到达终点终点：哈尔滨太平国际机场##这个时候，民航大厦还有大巴，大巴是8点末车，但是你时间很紧啊，9点半的飞机你最晚至少也要8点半到机场，有大巴你也不能做。所以确实只能打车。哈站出站有正规的出租车乘降点，你出站就能看到。一定要排队选择这里的出租车，不能坐那些在站口喊客的。火车站到机场应该不到120元，110左右吧，加上高速费。##你就打车一般100就够了","_type":"ZhidaoItem","question":"哈尔滨打车到机场","title":"哈尔滨打车到机场"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1703055334451824820.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"是##不是##可以算一家，但是业务发展，人员保持不变。滴滴与快的2015-02-14宣布两家实现战略合并。滴滴打车CEO程维及快的打车CEO吕传伟同时担任联合CEO。两家公司在人员架构上保持不变，业务继续平行发展，并将保留各自的品牌和业务独立性。##是的   前不久两个公司进行了合并。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车和快的打车是一家吗","title":"滴滴打车和快的打车是一家吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1733795138312777467.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"建行信用卡可以支付滴滴打车，需要先绑定微信的信用卡账户。1、打开微信，点击“钱包”进入。2、点击右上方的“银行卡”。3、点击“添加银行卡”。4、输入需要验证的支付密码。5、点击”卡类型“选择好后，输入银行卡信息，点击完成就可以了。信用卡支付滴滴打车流程：1、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。3、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4、上车到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，弹出输入确认框。5、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##你支付的时候要输入的六位数密码不是你的信用卡消费密码，你不要输错哦可以啊，这个应该是你自己设置的，我用的就是建行信用卡，是可以正常绑定和支付的。你是不能绑定呢还是支付的时候有碰到什么问题，没有问题的。另外要提醒你一点，而是微信支付密码，绑定在滴滴打车上？如果你的卡片状态正常和可用额度足够的话就是可以支付的","_type":"ZhidaoItem","question":"建行信用卡不能支付滴滴打车","title":"建行信用卡不能支付滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/584254143418066845.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴打车查看打车劵的方法：1）打开滴滴打车，进入首页后点击左上角的【人头像】，弹出选项后点击【我的钱包】。（如下图）##2）选择【打车劵】一项，跳转后即可看到自己的打车劵详情啦。（如下图）##要下载客户端","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车怎样查看打车券","title":"嘀嘀打车怎样查看打车券"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1703652243822193220.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"行驶证照片。    4，获取验证码、身份证号码。    3、车型://tieba：    1.选择城市.com/p/4337107743\" target=\"_blank\">http，输入手机号.上传清晰的驾驶证照片.baidu，输入姓名。    ##私家车要加入滴滴打车的基本要求：1辆7w以上，5年以内的车子，驾龄1年以上，年满22周岁。满足以上条件，基本就可以加入了。可以打开我的头 像，扫描头 像二维 码，根据提示上传行驶证、驾驶证、保险证明等资料，并完善资料就可以了。##私家车可以加入滴滴打车，成为滴滴快车司机。加入滴滴快车的条件：1、拥有一辆本地牌照的车（行驶证上可以不是自己名字）2、车价在8W以上、车龄在7年以内3、拥有C1及以上驾照、驾龄在1年以上加入方法：1、扫码进入滴滴司申请报名页面。2、打开申请页面后。3、填写手机并验证。3、完善个人资料、车牌、车型等信息。4、上传相关证件第一页照片。5、申请成功，下司机端，等待审核。6、审核通过，开始接单。##加入滴滴成为司机的注册方法：条件要求车辆在6年内6万裸车价以上，手机一部，申请人年满22周岁驾龄一年以上满足以上条件，扫描下面的码进入注册页面输入手机号，获取验证码。选择城市，输入姓名、身份证号码、车型。​##你好！私家车如何加入滴滴打车的方法、条件、以及司机软件下载的地址，都在下面二维码图片中，请用手机微信扫描获取。##　　至于为什么会出现私家车“抢单”的情况，软件公司就无法审查了，开私家车继续“抢单”拉活，只是司机在下载软件之后开什么车。司机必须提供出租车号和监督卡号以及出租车公司等相关信息，他们便将个人信息“借给”私家车司机，这样私家车司机也可利用打车软件来“抢单”，所有信息也都是真实的，每个出租车司机都有自己独立的而且唯一的监督卡号，很有可能下载打车软件的人确实是一名出租车司机，有些出租车司机不会使用打车软件。有些司机确实在利用倒班时间。还有一种情况司机在下载司机版打车软件的时候是要经过严格审核的","_type":"ZhidaoItem","question":"私家车如何加入滴滴打车","title":"私家车如何加入滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/744484571487096852.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴打车可以使用信用卡，但前提是要绑定信用卡，绑定的方法为：       1、登录微信，点击“我”的标签，选择我的银行卡，进入我的银行卡主页；       2、进入我的银行卡主页，可以看到腾讯公益，话费充值，扫描二维码，选择添加银行卡；       3、输入银行卡卡号，选择下一步，进入填写银行卡信息页面；       4、在填写银行卡页面，我们可以看到所添加银行卡的类型，选择信用卡，填写卡的有效期，姓名，身份证号码，及手机号码，自动跳到验证手机号页面；       5、在验证手机号页面，自动识别手机验证码，选择下一步，进入设置支付密码页面；       6、在设置支付密码页面，设置支付密码，自动进入第二次输入密码页面；       7、设置好后，可以看到自己添加的信用卡。##可以，可以绑定信用卡的。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车能用信用卡吗","title":"滴滴打车能用信用卡吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1174923180191734339.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"应该是14元吧8（起步价）+1.7*3（多出公里数）+1（燃油附加费）=14.1元##天津打车：8元起步，1.7元每公里，超过10公里加收50%返程费；最近在天津房产和打车行业炒的火热的“房品汇”APP，貌似有送路费的活动，你可以看看##增加地铁站出口附近地标信息，分享美好生活，我喜欢腾讯地图很精准，地铁出口不走丢，用了很久很喜欢给力神器楼主你好.地点可分享到腾讯微博.增加公交站途径线路的车次和时间信息，非常的贴心哟，出门的神器","_type":"ZhidaoItem","question":"5.6公里打车需要多少钱天津","title":"5.6公里打车需要多少钱天津"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1732778231845633907.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"因为补贴少了，以及打车时间看你所在城市情况，用软件的少，一般白天打车一两分钟就接单了，如果是济南","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车一般多久后司机会联系","title":"滴滴打车一般多久后司机会联系"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/714299254862608205.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"有啊。上海有各种软件打车。##试驾及巴士等多项业务，回家约个拼车、专车。便捷出行、顺风车，本美滴的生活就成了：上班打个快车、代驾，车接车送的小日子简直是甜如蜜滴滴出行在上海已开通出租车、快车，选滴滴平台更靠谱。自从有了滴滴","_type":"ZhidaoItem","question":"上海有滴滴打车吗","title":"上海有滴滴打车吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/64980523.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"包括火车站的时间6小时，有什么事情非要赶那么急么坐飞机去吧1小时，4-6小时也不一定能到。或者火车动车4小时。打车，包括机场外的时候4小时##没有人去吧。。。如果想要快速，不如做动车组。很快的，才4个小时。而且很舒服。##没人去的,会认为你截道的##你要是有钱，还用问价格吗？没钱你就坐火车呗。##你坐火车回去,最省钱...##现在不会有陌生司机敢去的 不如做飞机##准备1W块足够了##打黑车，1500够了##动车方便##还不如和谐号舒服呢##人少还是别包车了。如果你为了拉东西、动车组一等座又能花多少银子呢、往返10多个小时时间+风险性========你自己算算吧往返1400多公里+往返近500多块的过路费+700多块油费，还是办理托运！北京黑车司机就算和你很熟最少也要你两三千块？人多包车合适、速递实惠，北京正规出租车的价钱绝对比黑车要价还高。飞机头等舱","_type":"ZhidaoItem","question":"从北京打车到沈阳大概多少钱","title":"从北京打车到沈阳大概多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2052668988226654827.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"30min以内。。。##20分钟左右吧","_type":"ZhidaoItem","question":"从太原火车站到太原南站打车多长时间","title":"从太原火车站到太原南站打车多长时间"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/680356501665780052.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"阿里和腾讯","_type":"ZhidaoItem","question":"快的和滴滴打车的活动是哪里发出来的","title":"快的和滴滴打车的活动是哪里发出来的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/449084016.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"起步价现在涨到14元了。##3，每5分钟计收1公里超起租里程单价 区域性出租汽车（郊区各区、车速低于12公里/市区小型客运出租汽车 起租费12元起租里程3公里 每公里单价2、夜间（23时至次日5时）上浮30％.4元 车速低于12公里/小时或乘客要求停车等候;小时或乘客要求停车等候；2、县） 起租费10元起租里程3公里 每公里单价2;小时或乘客要求停车等候；3，每5分钟计收1公里超起租里程单价 市区中型客运出租汽车 起租费17元起租里程3公里 每公里单价2、车速低于12公里/、乘距超10公里单价加计50％、乘距超10公里单价加计50％、夜间（23时至次日5时）上浮30％；2.4元 1.4元 1","_type":"ZhidaoItem","question":"上海打车现在怎么收费的，里贴是什么？","title":"上海打车现在怎么收费的，里贴是什么？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2139301080484405468.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"获取验证码滴滴打车司机版的注册方法，手机一部，申请人年满22周岁驾龄一年以上满足以上条件，通过的短信里有客户端下载连接、车型。等待短信审核通知，扫描下面的码进入注册页面输入手机号：条件要求车辆在6年内6万裸车价以上、身份证号码，登录后就可以接单了。选择城市。上传清晰的驾驶证照片，行驶证照片，输入姓名##要注册滴滴打车司机版首先需要去报名申请条件要你的车子车龄不要过6年！滴滴快车的申请方式：1. 请移动鼠标至我名字,然后打开,看到头 .像里的二维码，使用手机微信扫一扫进入报名页面，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;申请成功通过后7天内接满10单。还有200块钱的新手奖励！！！##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车月入上万##加入滴滴快车的条件：车辆为本地牌照（车龄在6年以内），裸车价在7W左右，要有一部3G以上的手机，年满22周岁，驾龄满一年，注册地开通滴滴服务。申请方式：扫描头像二维码##你看看下面的注册流程去注册吧。注册成为滴滴快车司机，先满足以下条件：1、有自己的驾驶证和行驶证、需要上传清晰的图片，否则会审核不通过。2、裸车价7万左右，车龄在6年以内，保险齐全。3、需要一部手机 微信扫下图官网二维码可以快速注册，注册很方便。按提示步骤注册即可：●进入滴滴报名的页面，输入你的个人信息资料和车型的选择。●然后到要上传驾照、行驶证的拍照的图片材料。●上传完成后完成注册，耐心等待工作人员的审批，会有短信通知你可以上线接单啦！●提醒注意：培训资料还是建议仔细学习看一下！##需要一辆裸车7万以上，年龄要满22岁以上55岁以下。有符合你的车型的车就能注册扫我头像微信二维码，扫码注册，上传驾驶证 行驶证##很简单的，现在注册滴滴快车要加入看看申请方式1. 扫描下面二维码按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;希望帮到你！##扫描二维码注册，一步一步跟着它提交回答来操作便可。我申请之后第二天下午就审核通过了。你试试看。注册方法：1，输入手机号，获取验证码。2.选择城市，输入姓名、身份证号码、车型。3.上传清晰的驾驶证照片，行驶证照片。4.等待短信审核通知。##滴滴打车 首先你要有一辆裸车7万以上的车！并且符合车型要求！还有驾龄要达标！然后就可以注册了     ##    dferfd##扫码注册，填写注册司机资料，通过就注册成功了。##要有营运证号##下载滴滴打车软件，简单注册就行了。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机版怎么注册？","title":"滴滴打车司机版怎么注册？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/510002886.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"赶得上##不堵车的情况下，1小时左右，需要速度快点就行，全程预计是1小时，因为北京路面堵车问题，再打个车10块钱就到了。机场快线到东直门换乘2号线到宣武门换乘4号线到新宫下车，建议最好能做地铁，省钱有快速，不过时间的确有点紧张能赶上。另外如果是打车##需要时间约45分钟从首都机场到南苑机场，费用约137元，乘坐出租车共行驶46.2公里","_type":"ZhidaoItem","question":"首都机场到南苑机场打车多少时间?","title":"首都机场到南苑机场打车多少时间?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/689980095885339284.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"方法一：通过PC端卸载1将自己的Android智能手机连接电脑，打开91手机助手，带手机助手检测好设备并且连接上之后（出现自己手机的图片），点击界面上方的“游戏-软件”这一项2然后看到新窗口中的左侧，将软件分为了两类，一类是用户软件，一类则是系统软件。手机自带的软件属于系统软甲，于是我们就点击这一项3这时就会列出手机上的系统软件，其中很多是实现手机基本功能所必须的软件，比如拨号，通讯录，信息等，这些自带软件是不能删除的。找到自己想要删除的系统自带软件，前面的勾上选中它，然后点击右侧的“卸载”4出现警告提示，属于正常现象，确认无误之后就可以点击“卸载”。很快手机助手就把选中的自带软件从手机中卸载掉了方法二：手机端卸载首先要为手机安装SystemApp Remover这...##一类是用户软件，这也是卸载系统自带软件的前提，点击界面上方的“游戏-软件”这一项2然后看到新窗口中的左侧：通过PC端卸载1将自己的Android智能手机连接电脑：手机端卸载首先要为手机安装SystemApp Remover这个软件，找到该程序的图标，所以就点击System Apps这一项之后我们就可以看到列出的手机自带软件了。要卸载的是手机自带的软件，于是我们就点击这一项3这时就会列出手机上的系统软件，信息等，其中很多是实现手机基本功能所必须的软件。找到自己想要删除的系统自带软件，中文名叫“系统软件卸载”，前面的勾上选中它，也可以用手机上网把软件下载到SD卡或者手机内存安装点击打开手机的程序菜单，打开91手机助手，通讯录，然后点击右侧的“卸载”4出现警告提示。软件同样把手机上安装的所有程序分为Regular Apps（普通软件）和System Apps（系统软件）两类方法一，带手机助手检测好设备并且连接上之后（出现自己手机的图片）。点击选中自己要删除的一个;允许&quot，类似于方法一的情况。手机自带的软件属于系统软甲，之后便会弹出如下操作菜单选项，将软件分为了两类，所以必须点击&quot。可以通过手机助手搜索然后安装，点击“Uninstall”即为删除该软件（如果确定该软件是否可安全删除那么先点击“Backup进行备份”）同样，这些自带软件是不能删除的，确认无误之后就可以点击“卸载”，属于正常现象，一类则是系统软件;才行然后就看到很简单的一个程序界面。很快手机助手就把选中的自带软件从手机中卸载掉了方法二，比如拨号，SystemApp Remover提示需要取得手机的最高权限才能继续，点击运行程序第一次运行会出现如下授权请求的提示，之后会出现一个确认提示##首先目前来说市场用户最多的是滴滴，其次是优步。从以下几方面分析：##总的来说，收入还是可观的##现在都比较难了，年初的话随便收入都有万把块，现在全职的话勉强才6000","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车，优步。等打车软件。2016年前景怎么样？...","title":"滴滴打车，优步。等打车软件。2016年前景怎么样？..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/326441093550864205.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"60/,两公里后1.80.80/公里   30公里在52元左右晚上起步价7,两公里后1桂林出租车白天起步价7元","_type":"ZhidaoItem","question":"在桂林30公里打车要多少钱","title":"在桂林30公里打车要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/561393022861482364.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"苹果的话直接打开设置隐私位置信息找到滴滴打车 关掉  安卓的下载个腾讯助手之类的 权限里面关闭","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车正在使用您的位置信息怎么关闭","title":"滴滴打车正在使用您的位置信息怎么关闭"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1946247557267222188.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴专车租商务车和打车的的软件没有区别，其实是一个软件啦，都是在滴滴打车上的。不过现在进入这个软件会有个专车选项，这就是所谓的滴滴专车。用这个也是租车的，不过租的不是出租车，是商务车，价钱和车型配置会相对高一些。比如去出席什么大场合的时候但是自己又没买车，叫一个这样的车就比出租车要体面很多。##滴滴打车软件是为普通大众服务的按我的理解，提高业绩呢，在我看来用滴滴专车是最好的，专业的服务更贴心，这样怎么可能不给客户流下好印象呢，还会为用户开车门等，而滴滴专车是专为高端商务人员提供服务的，司机白手套，礼貌有加，比如接待客户高管，它是雇佣专人“接驾”的，滴滴专车其实是滴滴打车软件的豪华版","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车租商务车和打车的区别是什么","title":"滴滴专车租商务车和打车的区别是什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/626247362719155764.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"首先驾驶人需要通过交通部门考核获取从旦亥测酵爻寂诧檄超漏业资格证，另外还要交通部门核发的营运相关牌照才可以持证上岗经营。否则就是跑黑车。##可以得。主要是要求驾驶证要符合要求。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车驾驶证满一年,行驶证一年不满能做","title":"滴滴打车驾驶证满一年,行驶证一年不满能做"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1112977668429343499.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"Kuta转悠打车很方便，就是好多单行道、海神庙，去其他地方比如乌布、Nusa Dua等比较远，当然得包车了，比如绕","_type":"ZhidaoItem","question":"巴厘岛打车问题","title":"巴厘岛打车问题"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/918380395879455179.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"设置我得银行卡里面##那个是滴滴出行。第一步，点击微信界面下方第四个选项“我”第二步，点击钱包第三步，点击滴滴出行第四步，输入起点和终点，并呼叫出租车；也可以进行预约叫车。##滴滴打车吧，安卓跟苹果的在微信的发现里面，有的其他的操作系统找不到","_type":"ZhidaoItem","question":"微信上那个打车在哪找的？","title":"微信上那个打车在哪找的？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/265471120519112805.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"我今天早上很开心用uber打车然后发现支付方式不能用让我换于是我换了支付宝不行又换了百度钱包不行又换了银行卡还是不行呵呵哒于是关掉uber，打开滴滴很快我打上了快车但是辣个司机一直没动你知道那个图有个小车司机一直没动车就在那我给司机打了四个电话他的车还是没动我继续打然后我手机关机了没有电了呵呵哒这时候已经过去20分钟了我的手机没有电了接我的司机还没有来也许永远不回来把手机塞进口袋插着手开始打车早上好冷啊我觉得自己快洞出翔的时候有个出租车来了我招手但是有人尼玛内心崩溃啊忽然一俩小QQ停下来了问我，去哪我就坐着小...##我今天早上很开心用uber打车然后发现支付方式不能用让我换于是我换了支付宝不行又换了百度钱包不行又换了银行卡还是不行呵呵哒于是关掉uber，打开滴滴很快我打上了快车但是辣个司机一直没动你知道那个图有个小车司机一直没动车就在那我给司机打了四个电话他的车还是没动我继续打然后我手机关机了没有电了呵呵哒这时候已经过去20分钟了我的手机没有电了接我的司机还没有来也许永远不回来把手机塞进口袋插着手开始打车早上好冷啊我觉得自己快洞出翔的时候有个出租车来了我招手但是有人尼玛内心崩溃啊忽然一俩小QQ停下来了问我，去哪我就坐着小QQ来到了公司小QQ司机是我们家后面那个公司的员工说他昨天没来上班今天不上班没人告诉他他屁颠屁颠跑过来了于是就开会黑车uber和滴滴哪个好用，都不如记错上班时间的小QQ##滴滴或优步都可以呀。滴滴的注册流程和加入条件：1.车辆裸车价格在7万以上（以市场价为准！）2.车龄需要6年以内。（以行驶证时间为准！）3.驾龄1年以上。（以驾驶证上的时间准！）4.年龄在22周岁到55周岁之间，不限男女，身体健康，有驾驶证。注册流程：滴滴注册方法：微信扫码注册加盟就可以，因为这里不能发二维码，可以点击我的ID进入我的主页扫描我头像的二维码，微信扫码注册，根据滴滴要求填写资料，并上传驾驶证、行驶证、车辆保险资料就可以注册成为滴滴司机了.##对于要加入的 车主来说 建议的话 两个软件都下载使用一个软件跑半个月看看所以你自己都试试看一般一个月都是大几千快优 步申 请流 程 可参考\\##最好比较 软件里的奖励活动看到多的 那个 就做是那个 是好的每个地区 每个时间段每个人跑的方式不一样##优步专门坑司机，无故封帐号，申诉无门，乘客还必须要用支付宝绑定，自动扣费，有时乱扣，迟早有天原型毕露，名副其实的骗子加痞子，无法无天。滴滴是中国的，跟优步价钱一样，经常有优惠活动，建议大家用滴滴##滴滴快车优惠多多，尤其是新用户注册可以优惠，速度快操作方便，内置地图精准不走弯路！##优步，优步比滴滴便宜很多，而且快##优步打车本来就是一个骗局##滴滴吧##打车只需要提前5分钟预约，为自己节省不少的时间呢我个人认为还是优步打车比较靠谱一点，这里都是经过实名认证的，安全可靠","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车和优步哪个好？","title":"滴滴打车和优步哪个好？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/752004766069029524.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"都差不多吧，只是支付方式不一样，快的用支付宝支付，滴滴用微信支付，总的来说滴滴打的的用户要多一点。","_type":"ZhidaoItem","question":"快递打车和滴滴打车哪个好","title":"快递打车和滴滴打车哪个好"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1047151267908782179.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你应该回来打车“买东西了拿不了，或者没买累了不想挤公交”，我们每次去就是。呵呵 去时做地铁到三元桥再打车就可以 打车的话40多左右。467路—地铁10号线---51分钟---10公里---步行1081米 从望京华庭 步行约109米 到达望京西园四区站； 乘坐467路(5站) 到达夏家园站； 步行约56米 到达太阳宫站； 乘坐地铁10号线(5站) 到达健德门站； 步行约916米 到达宜家家居 967快车—355路---39...。路线是，到三环的外环打车，先上四环，然后在过了东风北桥就到辅路，霄云桥下直行，沿着四环走不要进主路，大概2、300米就到了，路的右侧。 至于打车多少钱就不太清楚了，如果按我说的走应该不绕远。。车大概在2.5公里左右，没多远，公交车就三站地！不堵车的话，8块钱就够了，堵车的话也就10元钱！记得打车出车站过马路之...##往左手边方向走； 乘坐467路(5站) 到达夏家园站,204都，堵车的话也就10元钱！不堵车的话，霄云桥下直行，乘坐公交也可以的.，205； 步行约56米 到达太阳宫站。30块钱 左右 上面那人说的是 路程 可是等路灯什么的 也花钱的。建议楼主手机下载腾讯地图查询打车路线及费用信息，我们每次去就是。司机绕的话就多了，如果按我说的走应该不绕远,235路都到兴华北街站下车，到三环的外环打车。、300米就到了，或者没买累了不想挤公交”。呵呵 去时做地铁到三元桥再打车就可以 打车的话40多左右，大概2.！； 乘坐地铁10号线(5站) 到达健德门站,支持全国近200个城市的出租估价，它的支。路线是.，对了。建议百度查询距离，8块钱就够了，然后在过了东风北桥就到辅路.,208。但是，沿着四环走不要进主路,208,204，路的右侧,腾讯地图提供打车公交自驾多种路线查询。467路—地铁10号线---51分钟---10公里---步行1081米 从望京华庭 步行约109米 到达望京西园四区站，205！记得打车出车站过马路之后再打车.。车大概在2.、嘀嘀两款打车软件.、210个城市的公交和近400个城市的自驾，先上四环，公交车就三站地； 步行约916米 到达宜家家居 967快车—355路---39，腾讯地图打车并未融入支付功能..！行李不多的话,并且融入了快的，欢迎多来欢乐颂。 至于打车多少钱就不太清楚了，没多远.5公里左右你应该回来打车“买东西了拿不了##你应该回来打车“买东西了拿不了，或者没买累了不想挤公交”，我们每次去就是。呵呵 去时做地铁到三元桥再打车就可以 打车的话40多左右。467路—地铁10号线---51分钟---10公里---步行1081米 从望京华庭 步行约109米 到达望京西园四区站； 乘坐467路(5站) 到达夏家园站； 步行约56米 到达太阳宫站； 乘坐地铁10号线(5站) 到达健德门站； 步行约916米 到达宜家家居 967快车—355路---39...。路线是，到三环的外环打车，先上四环，然后在过了东风北桥就到辅路，霄云桥下直行，沿着四环走不要进主路，大概2、300米就到了，路的右侧。 至于打车多少钱就不太清楚了，如果按我说的走应该不绕远。。车大概在2.5公里左右，没多远，公交车就三站地！不堵车的话，8块钱就够了，堵车的话也就10元钱！记得打车出车站过马路之...##你应该回来打车“买东西了拿不了，或者没买累了不想挤公交”，我们每次去就是。呵呵 去时做地铁到三元桥再打车就可以 打车的话40多左右。467路—地铁10号线---51分钟---10公里---步行1081米 从望京华庭 步行约109米 到达望京西园四区站； 乘坐467路(5站) 到达夏家园站； 步行约56米 到达太阳宫站； 乘坐地铁10号线(5站) 到达健德门站； 步行约916米 到达宜家家居 967快车—355路---39...。路线是，到三环的外环打车，先上四环，然后在过了东风北桥就到辅路，霄云桥下直行，沿着四环走不要进主路，大概2、300米就到了，路的右侧。 至于打车多少钱就不太清楚了，如果按我说的走应该不绕远。。车大概在2.5公里左右，没多远，公交车就三站地！不堵车的话，8块钱就够了，堵车的话也就10元钱！记得打车出车站过马路之后再打车，往左手边方向走！行李不多的话，乘坐公交也可以的，205,208,204,235路都到兴华北街站下车，对了，205,208,204都...。30块钱 左右 上面那人说的是 路程 可是等路灯什么的 也花钱的。建议百度查询距离，欢迎多来欢乐颂！。司机绕的话就多了。建议楼主手机下载腾讯地图查询打车路线及费用信息,腾讯地图提供打车公交自驾多种路线查询,支持全国近200个城市的出租估价、210个城市的公交和近400个城市的自驾,并且融入了快的、嘀嘀两款打车软件。但是，腾讯地图打车并未融入支付功能，它的支...。","_type":"ZhidaoItem","question":"从新光天地到宜家家居打车多少钱","title":"从新光天地到宜家家居打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/687532967651108884.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"App“嘟嘟打车”改变了出租司机的等客方式，它可以让司机师傅用手机等待乘客“送上门来”。这款App的原理非常简单，与电话叫车服务类似。即乘客在手机中点击“我要用车”，并发送一段语音说明具体的位置和要去的地方。用车信息会被传送给离乘客附近的出租车司机中，司机可以在手机中一键抢应，并和乘客联系。“势如破竹”，嘟嘟打车创始人程维用这四个字形容这半年来的发展。他透露，无论是在主管部门、出租车公司还是出租车调度中心，都没有遇到任何阻力。嘟嘟甚至和北京市两大出租车调度中心之一96106(另一家为96103)达成战略合作，系统互通，嘟嘟为96106定制客户端。“通过与96106的合作，嘟嘟打车的覆盖范围一下从1万多辆出租车，增加到3万多辆。嘟嘟打车的叫车信息可以直接96106的车载终端中显示。”程维介绍说，目前在北京的叫车成功率有近85%，非高峰期达到90%，除了北京，在上海和广州也有近千辆出租车的规模。说起收入，程维不愿意多提。当被问道未来如何赚钱时，他的回答是“不知道”。到目前为止，嘀嘀打车既不向用户收费，也不向出租车司机收费。所以基本上，收入还是“0”。在最早的版本中，嘀嘀打车曾试图向用户收费。每次叫车，用户需要多支付3元，嘀嘀和出租车司机各得1.5元。可是，收费限制了用户的增长，嘀嘀打车干脆直接免费，如果用户愿意，可以多付钱给司机，让自己更容易打到车。“全国打车最难是北京和杭州，北京的特点是靠雪，一下雪订单量就飙升，华南和华东是靠下雨。”程维认为，目前最重要的事情是培养用户预约叫车的习惯，让用户形成打出15分钟的提前量，形成用App预约叫车。不过竞争对手也纷至沓来，他数了数苹果App Store中的同类App共有12个。有的背靠大树，有的行业背景深厚，也许出打车们早晚会有一战。在创业之前，程维曾在阿里巴巴工作8年，从B2B到淘宝，最后在支付宝负责B2C业务。他用阿里巴巴做类比来说明打车行业的机会：“阿里巴巴B2B帮助中小企业做外贸推广，说白了就是用互联网颠覆了展会业。淘宝则是用互联网颠覆了小商品市场。过去的30多年间，打车这件事几乎没有任何改变，现在蓝领阶层开始使用移动互联网给行业带来了发展的基础，出租车业已经被推到了变革的临界点","_type":"ZhidaoItem","question":"嘟嘟打车怎么付费","title":"嘟嘟打车怎么付费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/547424115.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"西安交大打车到咸阳机场有50公里，打车需要1小时，大概100-150元！","_type":"ZhidaoItem","question":"从西安交大打车到咸阳机场要多久啊？大概多少钱？","title":"从西安交大打车到咸阳机场要多久啊？大概多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2052708781616017667.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"　18公里　　打车65元　　28分钟##出租车大概要100多##公园！每个城市的打车价格不一样，不过18公里最贵也就50多元楼主可以手机下载腾讯地图查询打车费用腾讯地图提供打车公交自驾多种路线查询支持全国近200个城市的出租估价、加油站、210个城市的公交和近400个城市的自驾还可以帮助用户车讯周边的景点楼主你好","_type":"ZhidaoItem","question":"18公里打车多少钱","title":"18公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/936714528517209972.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"gta4如何打出租车方法：　　完成V字任务后，出租车经过是按E 成功司机会有所回应，按住F上车。 其它操作方法：汽车操作　　G：汽车喇叭 H：汽车远光灯开/关　　空格：手刹（转弯不用手刹，松开油门再按方向键就好了，类似极品飞车的操作） 180转时候再用. 　　 格斗操作　　鼠标右键：锁定目标 格斗需要加方向控制才能获得最好效果。　　锁定目标后，Q: 踢击 长按是踹 R：冲拳重击 鼠标左键：组合拳 空格键：假动作（吸引对方注意）##看到一辆出租车 确定里面没乘客 按E 等出租车停下后走到出租车边上长按F就能进","_type":"ZhidaoItem","question":"gta4如何打车","title":"gta4如何打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/587462530.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"W是向前A是向左S是退后D是往右,F是（上/下）车。         GTA4的基本操作和前几部是大同小异的，除了新添的功能以外。        鼠标左键是攻击，右键是瞄准，长按F是乘坐出租车，短按F是抢出租车，看到出租车按字母E是叫出租车停下（除非车里没有人车才会停），上车后G是车辆喇叭，H是车辆灯光，爬梯子是对准梯子以后按F，按SHIFT键可加速（上/下）梯子。##出租车经过是按E 成功司机会有所回应。　　台球：进入准备    发球，右键取消　　所有功能菜单和你用的真实黑白屏手机一样，类似极品飞车的操作） 180转时候再用，如果你会用手机.　　格斗操作　　鼠标右键：左右靠墙移动  在掩体边缘按住鼠标左键不放WSAD上下左右想必大家都会了，但也不难：组合拳  空格键: 踢击 长按是踹    R：鼠标下移一段距离后迅速上移（玩过I社游戏的应该不难理解··）　　发球后：　　跟SA类似。　　锁定目标后：　　AD，我就只说一些可能比较生僻但有用的操作。呵呵　　保龄球：　　完成V字任务后：手刹（转弯不用手刹，AD:左右移动  鼠标左键：射击    鼠标右键按住;关　　空格，再按一次转为拨号模式箭头上下左右选择号码和拨号按键。　　出租车：汽车远光灯开/。  自己试技巧，Q：射击时瞄准　　松开鼠标右键，应该不难理解：盲射（比较安全）　　手机， 迅速前后移动鼠标击球（速度代表力量），满贯不简单，  按住空格微调：汽车喇叭    H：锁定目标    格斗需要加方向控制才能获得最好效果：寻找就近掩体隐蔽 （类似《细胞分裂》的靠墙）　　靠墙状态下：冲拳重击  鼠标左键：迅速左右移动鼠标保持球体平衡。　　所有功能鼠标左键确认：假动作（吸引对方注意）　　枪战操作　　Q：　　按小键盘左边的“箭头上” 拿出手机，松开油门再按方向键就好了：　　汽车操作　　G，按住F上车","_type":"ZhidaoItem","question":"GTA4怎么控制（详细）怎么打车什么的","title":"GTA4怎么控制（详细）怎么打车什么的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/537373836.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"差不多要35元左右吧望采纳##不算等时的钱 15公里是 白天32元 晚间35-37之间##起步价10元/3公里，剩下的每公里2元，十五公里是34元左右","_type":"ZhidaoItem","question":"大连十五公里打车多少钱","title":"大连十五公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2053344263745240747.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"app左上角 灰色的小人（个人中心）  点进去   “我的打车券” 列表里查看","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车的打车劵怎么查看","title":"滴滴打车的打车劵怎么查看"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/488248716103708772.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"全程约60公里，出租车200~250元左右，行车约1小时。##200左右，时间来得及可以二号线坐到底##机场车30块200左右。其实和坐机场一线时间差不多。机场一线也不停站。有时候等得比机场车还长。出租车一样要排队等","_type":"ZhidaoItem","question":"上海虹桥机场到浦东机场打车多少钱","title":"上海虹桥机场到浦东机场打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2073578543958151108.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"当然可以，快的支持的软件是支付宝，支付宝和余额宝同属一个APP里的功能，当然是可以的##快的打车可以使用余额宝之福，购物也可以。##可以的","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车可以用余额宝吗","title":"快的打车可以用余额宝吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/496706665881647444.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"微信红包的钱都在微信钱包滴滴打车可以直接支付，如果不够则通过绑定的银行卡补齐。微信钱包里的钱如果足够车费可以直接用，“零钱”里，在屏幕上有相应的提示和按键","_type":"ZhidaoItem","question":"如何使用微信红包滴滴打车支付？","title":"如何使用微信红包滴滴打车支付？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1606033478587383987.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"务车型，在专车里面呼叫商务车，不过商务车费很贵，不如叫两辆快车了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车七个人该坐什么车","title":"滴滴打车七个人该坐什么车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1241652032354887739.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"语音导航，避免堵车，少换乘、医院。实时路况查询。可以从地图中看到普通的矩形地图，满足平时生活出行所需、公园等地理位置，行驶最佳路线、卫星地图和街景地图也可以使用地图查询银行，建议你安装腾讯地图就是一款很好的导航软件定位精准 功能齐全 是唯一具备全球定位技术的国内导航产品覆盖了全国近400个城市楼主你好、宾馆##楼主你好，出门最好下个腾讯地图是一款很好的导航软件，一键叫车打车服务，预先知道打车价钱和时间，定位精准 功能齐全 实时路况查询，语音导航，少换乘，避免堵车，行驶最佳路线。愿我的回答能帮到你你##　　3．低速行驶费，实行先计费。　　4．返空费，每公里运价3：00（含）—次日6，每满2。　　三.5分钟不计费。具体价格如下、白天租价，后计里程；计费方式为每500米计费一次.按日结算的包车客运业务实行市场调节价，今后如推出同档次车型，每公里2，每次1。　　四；　　2．公里运价，每满2、合乘费　　出租车在租用期间，仍按500米计费一次，在调校期间尚未调校计价器的出租车；　　2．公里运价，合乘路段可以收取合乘费。　　2：00　　1．起租价；每500米计费一次，以后，并向乘客出具由市国税局印制的票据;500米;500米。本次调价自2014年1月13日（今日）起执行：每车次超过25公里（不含25公里）后，由驾驶员向乘客收取2元起租价差额费用.15元，每公里运价2元：超过3公里后：23，计时满5分钟加收公里租价50%（即1，出租车白天的起租价格为10元/、其他事项　　1．新的价格调整方案正式实施后，合乘路段不得再收起租费，首先。　　二：11元/。　　五，仍按500米计费一次：6、夜间租价，即1，合乘费用由乘客各负担70%，每次1：10元/.5元/，仍按本次调整后的价格执行;3公里，不满2，不满2.3元，加收公里租价50%（即1元）、适用车型　　本次价格调整以天语车为代表车型;3公里，方可搭乘第二用户.73元。以后，即1元/.5分钟不计费，计时满5分钟加收公里租价50%（即1元），经征得第一用户的同意，不满5分钟不计费。价格调整方案显示：每车次超过25公里（不含25公里）后，在计价器能够满足合乘计费的前提下.15元）.5分钟。同程往返不收返空费;3公里;3公里.45元，加收公里租价50%（即1，每公里运价3元：每车次营运时速低于12公里（含）时（即0-12公里）.5分钟，夜间价格为11元/，不满5分钟不计费：00　　1．起租价:　　一.15元）。　　3．低速行驶费：超过3公里后。同程往返不收返空费：00（含）—23。　　4．返空费，首先：每车次营运时速低于12公里（含）时（即0-12公里）　　重庆市物价局公布了主城区出租汽车调价方案","_type":"ZhidaoItem","question":"重庆打车7.6公里多少钱","title":"重庆打车7.6公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/626067791554300164.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一个手机当乘客版，一个当司机版、首先我准备俩手机，这些都不需要你操作 【注意】你们要操作的是，司机点“乘客已上车”、然后开始叫车3，我需要你的手机号，发送一个验证码1、抢单成功。乘客版，然后我按抢单4，微信绑定银行卡，乘客点“我已上车”，登录成功，下载嘀嘀打车，我的司机版会听到你的订单。2，给五星好评、这时。就这么简单##找熟人叫车，你接单##滴滴打车专车业务工作人员李先生解释,所以扣我们这么多钱。　　一名司机说,自己住的小区附近在修路。　　部分刷单事实清楚,打不通,当时太忙了。”刘先生说。如果规定600米之内算是近距离接单,可以打电话向客服报备,自己3次拉了同一个乘客,当天奖励将取消,到了目的地才点开始计费和计算费用,出现其他情况。“为防止司机恶意刷单、短距离下车,具体细节滴滴公司并没有明确告知,也不知道怎么扣?”一名司机说,情节严重者永久封号”的规定,谁还不抢、接熟人。”一名司机说,有的人想从诚基中心到山师,司机的应用端有“一旦有车上叫车。如果出现变更目的地,还有很多人从泉城广场到经四路。　　司机们说。“我觉得是滴滴红包发多了。根据司机们的了解,可以在应用上选择,用着滴滴打车系统只能听他们的,对刷单零容忍　　10点多、车上叫车。现在专车券那么多、变更目的地,并没有将规定的一些细节告诉司机,怎样会被判刷单,这次纠纷不愿向政府反映、整个订单的距离没有跑出600米以上都算刷单。”李先生说,判定刷单的是公司反作弊系统软件。　　“之前不知道哪些单被判为刷单,自己被判刷单的原因主要是误操作。“当时我打了客服电话,单子就在那,只是滴滴单方面告知我们,没有及时报备被判为刷单,也没有打客服报备,司机们一一进入办公室登记情况,已登记的7名司机大部分有刷单行为,但也没说清楚多少米才算是近距离、指定车牌号叫车。　　很多司机表示。而刘先生则因为一单中途更改了目的地。　　“说是不能近距离下车,能记录接单的整个过程,专车的抢单收入和奖励需要先存在滴滴账号里,自己被判刷单是因为忘了点开始计费,滴滴专车定位模糊。　　李先生介绍说。　　小胖说,只能每周二转出来。很多司机反映,但电话一直在等待?司机说不知道　　记者了解到。”小胖说,那么有的司机就会跑700米逃避处罚。　　“规定的是不允许近距离接单、刷单等作弊行为,中途下车后再接,这样也被判为刷单跑多远算近距离刷单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么刷单？","title":"滴滴打车怎么刷单？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1510891429178091260.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"得有才行！##快的有另外一款软件交一号专车是专门叫高档车的##拿一百元站路边##下载一号专车 APP","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车 高档车怎么叫","title":"快的打车 高档车怎么叫"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/982924701080442979.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"时路况查询，多种换乘方案和动画指引帮你快速到达目的地，非常给力方便，路况信息一览无余，我安装的是腾讯地图最好的导航.支持跨城市搜索地点功能.最新公交聚合查询功能楼主你好##还可以帮助用户搜寻周边最近的餐馆，支持全国近200个城市的出租估价、加油站等、酒店！在合肥打车60公里大概要80元左右查询打车费用的问题楼主可以手机下载腾讯地图、210个城市的公交和近400个城市的自驾，提供打车公交自驾多种路线查询楼主你好","_type":"ZhidaoItem","question":"我在合肥打车60公里 需要多少钱","title":"我在合肥打车60公里 需要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1705304873370962060.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"被拉入黑名单 ，然后你再次打车 你的微信号码，手机号码就不会有车接收你了。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车不付钱会怎样","title":"滴滴打车不付钱会怎样"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1540379199533661947.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"离大连站近，打车20元，北站50元左右##实际查不多 大连站稍近一些 到大连站10公里 22-24元 大连北站 14公里 28--30左右","_type":"ZhidaoItem","question":"大连周水子机场离大连站近还是大连北站近。打车分...","title":"大连周水子机场离大连站近还是大连北站近。打车分..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1859784014102929227.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"2.站南有轨电车站旁的 909路公交道大连北站：1，全程约40分钟，票价2元，快轨2元；4，打车费10元；3，票价10元.站南停车场有到大连北站的接驳转车，约半小时.站南青泥洼桥 1路公交到大连北站，然后再打车去大连北站，全程约1小时，打车如果不压车需要半小时。另外还有几种方式.大连站北广场坐快轨到泉水站大连站到大连北站有17公里，车费的38元，票价1元，全程约1小时","_type":"ZhidaoItem","question":"大连火车站到大连北打车多久到","title":"大连火车站到大连北打车多久到"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1894811375746590580.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1 3-1 5 元##85 元（含 50% 的空贴）等待时间：3 公里以内，3公里外 1，那么就是 5 元.28 约= 5 元8 公里以上.1 * 2，如果第一个 5 分钟在前 8 公里,属于起步价格 10 元 3-8 公里;公里），若均在超出 8 公里部分.28 元（含 20% 的空贴，每公里 2.1 公里 价格一般在 15 元左右（日间价）具体算法如下（日间价）：每 5 分钟为 1 公里的价格，第二个 5 分钟在超出 8 公里，2，每公里 2，若均在前 8 公里进行的等待那么需要 4 元.9元/据我所知目前无锡出租车 5","_type":"ZhidaoItem","question":"无锡打车5.1公里大致多少钱","title":"无锡打车5.1公里大致多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1111407227379067499.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"优惠劵       输入（AYKXZ6）点击兑换   5)获得140优惠礼包，很好用： 1）下载一号专车软件。 6 )绑定信用卡立送60余额，80元优惠劵，比出租车服务好多了，基本不用花钱。一号专车 获得免费的代金劵和余额优惠劵以及余额获得方法，也是很好用的。 2）用手机号登录一号专车，还提供矿泉水。7）招商银行  9积分可以兑换60元代金劵。 3点击你也可以下载一号专车","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车现在有什么优惠活动？","title":"滴滴打车现在有什么优惠活动？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/710862677434968765.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"用户叫车成功后，显示其发力O2O的野心，微信内叫车ios版本和安卓版将于近日上线。　　嘀嘀打车还宣布完成C轮融资，快的打车投资方是阿里巴巴，用户可直接利用微信叫车和付款，嘀嘀打车投资方是腾讯，趁机以“红包补贴”的市场推广手段积累大批移动支付用户，投入两千万的推广资源强攻北京市场，支付宝开放平台亮相，在该版本中，嘀嘀主要市场竞争对手快的打车和支付宝已在北京出租市场推广“移动支付”功能、腾讯在资源上的支持，共获得来自中-信产业基金和腾讯公司1亿美元的投资.0版本上线微信支付功能。两家打车APP分别联手背后互联网巨头开战。　　巨头PK积累移动支付用户　　去年12月，第三方应用可以进驻，总投入超过1亿，可用微信支付，快的正式启动“北伐”，更是对外宣布面向新用户“打车就送30元”，每天提供100万次出行服务。　　嘀嘀打车获C轮融资1亿美元　　嘀嘀打车称，嘀嘀打车与微信1月6日也宣布结盟，这次嘀嘀打车与微信结盟意味着双方在“移动打车支付”模式上开战，将加快在全国城市的拓展在快的和支付宝推出“移动打车支付”模式后，嘀嘀打车用户群主要集中在北京等北方城市，嘀嘀打车分别获得来自金沙江创投的300万美元A轮融资和来自腾讯的1500万美元B轮融资，加速竞争，阿里方面于去年10月中旬，宣告杀入了支付宝占据优势的支付领域。而打车APP刚好成为巨头试水“O2O闭环”的上佳路径，在微信“我的银行卡”下增加嘀嘀入口.6版本。　　如今，2014年计划布局100个城市。　　嘀嘀打车CEO程维称。今年元旦期间、上海等南方城市。　　2013年9月份。　　微信5，快的打车集中在杭州。　　从用户优势上来看，发布了支付宝钱包7。从投资方看，两家打车APP依靠背后投资方阿里巴巴：类似于“微信公众号”。　　之前","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车支持哪些城市","title":"嘀嘀打车支持哪些城市"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/134999581776247005.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"公交线路：机场专线 → 地铁2号线 → 地铁6号线 → 地铁9号线，全程约40.3公里1、从首都机场t2步行约270米,到达T2航站楼站2、乘坐机场专线,经过2站, 到达东直门站3、步行约520米,到达东直门站4、乘坐地铁2号线,经过2站, 到达朝阳门站5、乘坐地铁6号线,经过7站, 到达白石桥南站6、乘坐地铁9号线,经过3站, 到达北京西站====================全程大概80分钟。公交线路：机场7线，全程约54.8公里1、从首都机场t2乘坐机场7线,经过11站, 到达西客站南广场2、步行约870米,到达北京西站====================全程大概120分钟。打车得120-130元左右。","_type":"ZhidaoItem","question":"首都机场到北京西站打的多少钱","title":"首都机场到北京西站打的多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/710824677874202565.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"我们现在可以通过在手机上现在安装个腾讯地图软件来帮助我们完成打车和打车估价还有查询公交路线方便实用。最快的路线你可以在南京南站地铁站乘坐地铁1号线南延线到南京火车站下1号出口出步行152米到南京站用时43分钟，南京南站到南京站打车大概需要40元左右现在的路口比较拥堵可能还要贵一些楼主你好","_type":"ZhidaoItem","question":"南京南站到南京站打车多少钱","title":"南京南站到南京站打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2013102086400873148.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"如不想使用花呗付款，可以登录支付宝设置默认付款方式或者登录滴滴打车取消小额免密支付，打车付款时选择其他支付方式。##我的就自动扣蚂蚁花呗，我自己还不知道，一直到提醒我还款我才知道。##花呗好像不允许吧##不可以吧","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车支付宝花呗付款如何取消","title":"滴滴打车支付宝花呗付款如何取消"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/553192414655025772.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可以的啊，我用过，很好##当然能了，而且很方便的。##可以 只要有小费 十秒钟内就有司机联系你的##能##？##通过手机支付宝，使用快的打车流程1、登录手机支付宝，点击 更多—快的打车；也可以点击 朋友，搜索“打车”。 ##2、点击 开始打车 即可。##而且使用这个软件叫车可是有很多优惠的不但可以叫车，还可以用支付宝付款。比如红包之类的","_type":"ZhidaoItem","question":"那个支付宝上的快的打车能不能叫到车？","title":"那个支付宝上的快的打车能不能叫到车？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1689411655116074748.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"直接地铁吧 方便多了 坐前往迈皋桥方向的地铁 再慢你一憨俯封谎莩荷凤捅脯拉个小时也肯定到 就是人多点祝你好于##打车……一小时估计危险   更何况堵车状况太多了   打车花费太多  确实像其他人说的  坐地铁又划算又快##白天路途畅通（非上下班高峰期）的情况下半个多小时能到，如果遇上堵车就难说了，龙蟠路经常不畅通，打车费得四十多块。晚上的话就畅通很多。遇到上下班高峰期还是建议坐地铁，40分钟左右，虽然是绕了点路，但你能看到地铁是往前走的。##一个小时打车的话不一定能到，要看交通状况。最快的办法就是做地铁1号线，直接到。##不堵车的话一个小时应该没什么问题  错开早晚高峰  去南京站路上必经新街口鼓楼那块儿  高峰的话很堵的##打车时间没办法把握，路上堵车、司机路线的选择、乘车的时间，白天就是自己开车也至少要20分钟左右，建议地铁，时间固定，基本高峰上2-3分钟一班，半小时就到了##坐地铁啊，在南京南站坐地铁1号线半小时左右到南京站##从南京南去南京站大约18公里，可以坐地铁40分钟左右，打车大约50分钟左右。##地铁的话差不多40分钟，额，好像有点答非所问##坐地铁，南京南站直接到南京站##地铁30分钟吧，坐车45分钟差不多了","_type":"ZhidaoItem","question":"从南京南打车去南京站需要多长时间？一个小时可以...","title":"从南京南打车去南京站需要多长时间？一个小时可以..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/149985138.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"262路(约10站)/打车15元第1种方案:直达线路在 沈阳站 坐 216路(约10站)/295路(约11站)/##打车就10多块钱,北站的网吧环境都不好,又死贵,汗蒸是没有不过有酒店,到那一找就找到。##152、203、216、295、602这些公交车都可以到,最晚的晚上八点左右吧,白天车很多,随时都要,晚上车很少要很久,有时候等不到的. 打车就10块钱吧. 车站附近的24小时营业的店环境都不好,收费还高,最好离车站远一点.##10-13 北站的酒店全着呢！如家 七天##　　从沈阳站到沈阳北站打车正常情况在13-15元左右。　　全程约5.5公里，时间10分钟左右，路线见下图：##　　需要提醒的是：沈阳站那边不太好打车，经常是黑车或要求拼车。　　建议绿色出行，乘坐地铁前往：沈阳站乘地铁1号线，到青年大街站下；站内换乘地铁2号线可以直达沈阳北站。全程约6.3公里，15-20分钟时间。##203，如果不在北站里面上网的话，最晚的是203、602、216沈阳站到沈阳北的公共汽车很多，152，比如惠工广场那里，距离北站很近的大多都是档次比较高的酒店、295，至于北站附近的网吧，可能要走出一段距离才会有，末班车时间不太清楚","_type":"ZhidaoItem","question":"从沈阳站到沈阳北站打车多少钱?","title":"从沈阳站到沈阳北站打车多少钱?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/345523959.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"45块钱##40元左右不含等时费！","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳18公里打车多少钱","title":"沈阳18公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/872104203444724292.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一个是：快的打车  在一个是：嘀嘀打车，用手机浏览器搜一下就能找到##腾讯的嘀嘀打车软件，阿里巴巴的快的打车软件##看图##嘀嘀打车和快的打车##嘀嘀打车，，","_type":"ZhidaoItem","question":"叫出租车的软件叫什么，怎么下载","title":"叫出租车的软件叫什么，怎么下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/710608532633156085.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1、从打车这件事本身能不能挣钱?打车软件本身干的事就是中介，完成司机和乘客的交易撮合。那么，能不能挣中介费? 在紧急时段，乘客应该可以付一定的费用。在空驶时期，司机应该也可以付一定的费用。加价抢车是其中的一种形式。但这还有两个问题：一是加价这件事有政策风险，在政策没有松动之前难以做大；二是打车类软件多竞争激励，你收费人家不收费，结果是谁都收不到费。2、把打车这件事拓展开能不能挣钱?例如帮助司机增加新的业务，在同城范围内让出租车充当物流运输环节的职能。还有哪些拓展的方法?3、用流量能不能挣钱?当打车 App 有巨大的装机量之后，顺理成章地进行导流量业务，是不是也有挣钱的可能?司机的数量有限，导司机的流量似乎没啥用。乘客的数量虽然很大，但打车 Ap...##应用的成本。那么，主要以打车应用提供服务。因为他们的使用频次不高1。关键是?另外有人说采集乘客的使用数据后来挣钱，乘客应该可以付一定的费用、阿里巴巴从自身业务的角度考虑做一些战略投资、微博干了这么久从手机广告上也没捞到多大油水，导致数据其实并不大。另外出租车公司有可能会收购一些价钱低?打车软件本身干的事就是中介。更何况打车 App 使用频次低、规模小的打车类 App 为自己服务，于第三方应用接入程度较深操作过程可在百度地图内一站完成。同样，杭州，完成司机和乘客的交易撮合，智能手机上现在广告份额太少、百度提供流量的方式进行.0，很多创业者就王顾左右而言他了、腾讯、把打车这件事拓展开能不能挣钱?现在每个创业者都说自己的项目能搜集到数据、GPS 等就能很好地完成行车轨迹，今后可以通过大数据挣钱，这个似乎不太靠谱。百度地图的打车功能并不需要跳出自身产品：一是加价这件事有政策风险，导司机的流量似乎没啥用，用户看广告的时间就更少了，在同城范围内让出租车充当物流运输环节的职能。百度近日更新了其地图客户端?这事其实已经有些眉目，上面举的强生出租车的案例就是很好的证明，但打车 App 使用频次低的特性。现在新版的打车功能仅有北京用户可以使用?手机上的广告投放现在还看不到太多希望、行车习惯等的司机数据累积和搜集。这些数据本身就是非常值钱的。6，能不能挣中介费，你收费人家不收费，价值也就非常小了，这事看来戏不大? 在紧急时段，难以起到很好导流的作用，在政策没有松动之前难以做大，现在快的打车也在推支付宝支付，顺理成章地进行导流量业务；二是打车类软件多竞争激励、上海的新版百度地图将很快上线。但这还有两个问题。还有哪些拓展的方法。2。不过现在打车应用与百度的合作，主要是百度，后续是否会进入到分成阶段。其实，出租车公司会不会盯住这一块。在《百度地图服务条款》仅以“第三方服务”等词汇描述此次合作、从大数据上能不能挣钱、通过卖出能不能挣钱现在看来一般的投资人对打车软件兴趣不大?7。那么一些大的打车类 App 被这些大型互联网企业部分入股或整体收购就存在可能。但到底怎么挣。打车类 App 利用智能手机原有的加速度传感器。4，决定了乘客只是把它当做特定场景下的一个工具、从O2O整合后通过广告能不能挣钱，据说接入的是快的打车?例如帮助司机增加新的业务。在空驶时期，是不是也有挣钱的可能，司机应该也可以付一定的费用?当打车 App 有巨大的装机量之后，打车类 App 显然是有可能通过大数据挣钱的。5、投放广告能不能挣钱，iOS 版本升级至 V4，版本新增在线打车服务?3。那有没有可能和阿里天天叫的的本地生活服务结合起来挣点钱呢? 拭目以待吧、从打车这件事本身能不能挣钱、用流量能不能挣钱。此次增加的在线打车接入了“嘀嘀打车”的在线应用服务?司机的数量有限。乘客的数量虽然很大。加价抢车是其中的一种形式，结果是谁都收不到费、广告投放量太小、速度、结果会如何.7，打车应用拿一些分成，这也是阿里考虑注资的原因之一。百度、不充分? 投资人稍微一问。通过类似百度地图的 LBS 本地在线生活服务找商家收取广告费，减少自己开发。连李彦宏也抱怨手机屏幕太小##应该是滴滴吧，毕竟用的人最多，司机加入的门槛也低一些。车辆要求1、里程：10万公里以内2、车龄：7年以内3、车价：裸车8万以上司机要求1、身体健康2、一年以上驾龄3、男22-55周岁，女22-50周岁注册流程1、百度 didiabc，进入滴滴司机服务站。2、打开申请页面。3、填写手机并验证。3、完善个人资料、车牌、车型等信息。4、上传相关证件第一页照片。5、申请成功，下司机端，等待审核。6、审核通过，开始接单。##这时候支付宝财付通是不是就像个银行了，要么微信支付，就在支付宝或者财付通的钱就会大幅上涨给你个答案，大家都把钱放在里面，支付宝和财付通，通过打车软件的支付方式。前提就是建立消费者手机钱包的使用率，有了那么多钱，两马都希望自己的产品成为未来手机钱包的主要程序，未来消费者形成习惯用手机钱包消费，钱滚钱才是赚钱的真理，打车软件或许真的只是他们花钱用来铺路的。从古至今，马云马化腾想不发财都难，要么支付宝","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件靠什么赚钱","title":"打车软件靠什么赚钱"}
{"url":"http://www.zybang.com/question/09f4dbd04b25b7eae17c5ddba8697116.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"含有打的词语","title":"含有打的词语"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1797716367344775787.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"微信关注滴滴公众号##滴答拼车也不错##自己网上直接用微信扫二维码注册即可，很简单","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样加盟滴滴打车","title":"怎样加盟滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2266408238693142588.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"公平合理。打计价器就是了，15RMB差不多了，80元上下建议你从火车站打车到南关区的民航宾馆！如果直接打车四十分钟左右。再坐机场大巴（40-50分钟）20RMB每人就到了，你就给他80元看是否可以。请采纳，这个应该是捷径了。如果讲价，可能15-20分钟吧","_type":"ZhidaoItem","question":"长春火车站到龙嘉机场打车多少钱","title":"长春火车站到龙嘉机场打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/536533741.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"苏州35.6公里打车要89元钱。##5公里后加收50%空驶费;3公里.8元（但帕萨特型的出租车3公里后每公里单价2元），3公里后每公里单价1。35。苏州出租车起步价10元/.6公里打车至少要100元钱。等候时间超过5分钟，每5分钟折合1公里现在没那么便宜哦","_type":"ZhidaoItem","question":"苏州35.6公里打车要多少钱","title":"苏州35.6公里打车要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/178841624531523564.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"载一个滴滴app申请用户输入手机号、行驶证，会受到验证码短信，审核通过后可以开始结单，然后提交车辆照片、驾驶证、司机身份证、司机与车辆的合影，等待审核，输入验证码就完成注册了申请司机首先要申请成为用户","_type":"ZhidaoItem","question":"如何申请加入滴滴打车？","title":"如何申请加入滴滴打车？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/43344973.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"200元 可以找人拼车 50一个座##200##去六里桥打保定的回程出租车60元一位。如果想省钱，很经济又舒服的，伊兰特或桑塔纳，全包下来回报定240元。我去北京办事来回就座这种车大概400左右","_type":"ZhidaoItem","question":"从北京打车到保定大概需要多少钱啊","title":"从北京打车到保定大概需要多少钱啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/497318295024503284.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"        1. 准备一部安卓手机或苹果手机(4G手机)，车龄在6年以内. 司机有一年以上的驾龄.  有一部自己的四门汽车;        2，裸车价格在8万元以上。    (点击 我名/；        3，方便用来导航外地车牌可以在京做滴滴打车 需要的条件和注册的步骤详述如下：    基本条件(各个地方有细微差别)##可以，但是奖励标准按照你的牌照所在地执行。 需要的条件和注册的步骤详述如下：    基本条件(各个地方有细微差别)：        1.  有一部自己的四门汽车，裸车价格在8万元以上，车龄在6年以内;        2. 司机有一年以上的驾龄；        3. 准备一部安卓手机或苹果手机(4G手机)，方便用来导航。    ##可以，但是奖励标准按照你的牌照所在地执行。 申请加盟的条件是需要有车，驾龄在1年以上，车龄不超过6年，大家可以对号入座进行查看，符合条件即可申请加入。工具/原料智能手机（以苹果手机为例，安卓手机方法一样）滴滴打车司机版行驶证、驾驶证、从业资格证方法/步骤在手机App Store中搜索”滴滴打车司机版“，在搜索结果中点击下载滴滴打车司机版；或者在滴滴打车官网，点击”下载司机端“，选择适合自己手机的版本进行下载；手机上打开滴滴打车司机版，会弹出欢迎界面，一步一步看完欢迎界面或者点击右上角跳过；欢迎界面结束后，点击马上接单，进入到司机登录界面，我们点击下方的”注册“；注册第一步是验证手机，输入手机号码，点击”验证“，手机收到滴滴短信后，输入验证码，设置登录密码，点击”下一步“；注册第二步是填写资料，选择一张自己的免冠照片，然后输入姓名、公司、车牌号、准驾证号，然后点击下一步；注册第三步是审核身份，需要拍摄自己的相关证件进行验证，依次拍摄行驶证、驾驶证、从业资格证、监督卡，然后提交等待系统审核，审核通过后就完成了注册工作。##车牌车主信息取得的正规渠道只有车管所可以查。1。具体可以咨询滴滴的客服、可以在贴吧发布信息，会有人帮你查到的，在保险公司也可以查询到。 2。3、该车如果办理了保险可以的","_type":"ZhidaoItem","question":"外地车牌可以在京做滴滴打车吗","title":"外地车牌可以在京做滴滴打车吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/427403827507556252.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车卷和余额，打开滴滴打车软件，点击我的钱包就会显示积分，点开就有我的钱包，在软件的左上角有个人形标志你好","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么看自己打车用了多少钱","title":"滴滴打车怎么看自己打车用了多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/520609836200658845.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴可以把这些钱拿着去做其他的事。另外司机从滴滴那里得到的会比实际车费多，如果代金券不够付车费的话，方便了老板姓的生活，说白了这个跟支付宝的功能有点像，这个费用是靠代金券和现金结算的，不过这个钱只能在一周后提取，就需要自己垫上超出部分你好，都是互联网服务于传统行业的一个应用##滴滴是微信支付，快车是支付宝支付。你叫车后，会有支付的，支付完成司机会收到##A，微信支付由司机在自己滴滴快车客户端上面设定好价格，乘客通过滴滴快车客户端使用微信支付进行支付B，现金支付当面将款项交给司机","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车司机怎么收打车费钱","title":"滴滴快车司机怎么收打车费钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/690168419702729484.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"app中集成地图的SDK，定位成功后把经纬度上传到服务器就能知道了##客户端","_type":"ZhidaoItem","question":"ios开发中滴滴打车追踪车主是如何实现的","title":"ios开发中滴滴打车追踪车主是如何实现的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/873250430717079092.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"自从微信能够打车之后，并且使用滴滴打车用微信支付可获得一定的减免。下面是滴滴打车解绑银行卡的步骤：##滴滴打车一般是微信支付的，你从微信里面把银行卡解除就行了","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么能解除滴滴打车绑定的银行卡","title":"怎么能解除滴滴打车绑定的银行卡"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/326672104617887605.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"微信支付宝付款##通过微信支付，可以省钱##选择用微信支付，然后 ，左上 点击银行卡，，用滴滴打车后，打开后，根据提升绑定银行卡设置支付密码即可通过微信支付，输入支付密码即可，里面有银行卡选项，支付时就会自动打开微信支付，先在微信里面点击“我”标签","_type":"ZhidaoItem","question":"我已下载滴滴打车软件咋地付款","title":"我已下载滴滴打车软件咋地付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/84387805.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"坐出租车方案.84 公里 预计车费 106 元全程约38：从 北京南站 到 首都机场总距离约为 38.84公里##先坐地铁到东直门  坐机场快轨  省钱比打车快多啦##经三环,地铁到东直门2元;去往一二号航站楼会多出大约10元不建议你打车去机场;如果行李不多,机场高速,可以打车去西单或方庄坐机场大巴打的费用约15元,到达三号航站楼距离约为35公里预计非交通高峰期出租车行驶30分钟左右,车费约65元,到刘家窑换地铁去机场公交车1元(刷卡4毛),机场高速通行费10元,如果行李比较多,建议你坐652出站,机场大巴16元从南站出发","_type":"ZhidaoItem","question":"从北京南站打车到首都机场要多少钱，多少时间，多谢","title":"从北京南站打车到首都机场要多少钱，多少时间，多谢"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1305621997784996579.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"还有优步，神州专车。##快的打车易到用车摇摇招车大黄蜂打车微打车uber打车","_type":"ZhidaoItem","question":"除了滴滴打车还有什么打车","title":"除了滴滴打车还有什么打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/808233593193255652.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"进入微信以后，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入。进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】此时司机那端就会扫描到你所在的位置，如果他的车在你的附近，就会接下你这单。司机来了，你上车就点击已上车，到了你的目的地，就使用微信支付第一步、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。　　第二步、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。　　第三步、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息，如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下...##可以看到嘀嘀打车的服务，选择微信支付，选择进入嘀嘀打车页面，到达目的地，进入我的标签、车牌号。进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】此时司机那端就会扫描到你所在的位置、在嘀嘀打车页面进入微信以后，会提示用户重新下单，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，即可完成本次打车、等你上车后。　　第二步，到了你的目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用，你上车就点击已上车、登录微信、叫车成功后。　　第五步，就会接下你这单，会显示司机姓名，点击马上叫车，在要去的地方输入你的目的地。　　第四步，选择你要付的小费，依次输入支付密码后，如果一定时间内没有司机接单、所在出租公司。　　第三步，立减十元、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式、所在方位、预计等待时间等信息。司机来了，弹出输入确认框，选择微信支付，如果他的车在你的附近，选择我的银行卡，就使用微信支付第一步，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入##打开微信，点击右下角的我，然后点击我的银行卡，然后选择滴滴打车，然后选择出发点和目的地，然后开始打车，的哥会抢单，然后联系你，接你上车，到达目的地后选择付款、前提是你的微信要和你的银行卡绑定，这样才可以使用滴滴打车、满意。##满意望采纳，接你上车，的哥会抢单，然后联系你，然后开始打车打开微信，点击右下角的我、前提是你的微信要和你的银行卡绑定，然后点击我的银行卡，到达目的地后选择付款，这样才可以使用滴滴打车，然后选择滴滴打车，然后选择出发点和目的地","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车怎么用的，，，","title":"嘀嘀打车怎么用的，，，"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1494374365727180819.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"就点左上角的那个里面设置点开打开快递界面如果是默认登陆了，点退出以后，下面有个退出，右上角有个一键登录就可以改电话号码了##技术员诚哥  Q865.6916  解决了记得给个采纳谢谢##联系快滴打车客服，客服帮忙处理好了。我是微博联系的##打客服电话","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车怎样解绑手机号","title":"快的打车怎样解绑手机号"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/285975317.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"80路和26路经由高铁站外）但均需转车、70路（其中10路和70路高铁始发、26路、80路公交72路始发徐州高铁站，不太方便。其它可接乘座10路，也是最直接的公交线路，坐该路车可到徐州汽车南站东门下，打车要20元左右。徐高铁站到徐州汽车南站约15公里##最短的是高铁站乘72路，汽车南站下。或者高铁站乘26路到火车站，往西50米，乘专1路，终点汽车南站##到蓝天做公交车一元做到目的地，具体多少路我忘了，不过站台上有路线##公交10/25/26到徐州火车站……下车步行五分钟就到……打车大约十五元……##72路，延长至徐州东站　　72路，自铜山区政府至徐州东站。该线路由原终点站绿地世纪城经民祥园路、和平路、一号路、中央大道延伸至徐州东站。　　沿线停靠站点：铜山区政府、康乐园、铜山中医院、新区国税局、新区邮电局、师范学校、师大新校、文沃市场、风华南苑、风华园、矿业大学、侯山窝、奎园西门、奎园北门、农副产品市场、陶瓷市场、汽车南站、技工学校、汽车南站东门、汽配城、机场路口、东兴物资市场、楚王陵、三环路口、民富园西门、民富园、绿地世纪城西、云龙区政府、和平路东口、金龙湖、徐州高铁站。　　运营时间：铜山区政府6：00至18：50；高铁站6：40至19：10","_type":"ZhidaoItem","question":"徐州东站，就是高铁的那个车站，怎么到汽车南站，...","title":"徐州东站，就是高铁的那个车站，怎么到汽车南站，..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/647696710420609285.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"办理滴滴司机的流程：1、首先你的车辆要符合要求6年以内的车子，1年的驾驶经验。2、达到条件珐触粹吠诔杜达森惮缉就可以用你的手机扫下面的官网二维码到他们的报名网页上申请3、进入报名页面后按着注册的步骤把资料表格填写和上传证件图片过去4、下载安装司机端软件5、已成功申请了，往后就要等他们的工作人员审核你的资料6、审核没问题你的手机会收到一条登陆密码下载软件的信息##的的打车软件现在已经被禁止了。##1、打开微信，点右上角的功能图标，然后选择我的银行卡，2、进入后选择微信嘀嘀打车，3、需要验证你的手机号码，以便司机联系上你，4、微信嘀嘀打车会把你所在的位置定位出来，只需要输入目的地然后点马上叫车即可，如下图，当然你也可以手动输入出发地，5、微信嘀嘀打车就会通知司机，6、如果有司机接单了，微信嘀嘀打车就会显示出来，然后等司机来就行了，还可以点电话图标联系司机，7、到过目的地后，你可以选择用微信支付或者现金支付，8、用微信支付成功","_type":"ZhidaoItem","question":"请问，滴滴打车，怎么办理","title":"请问，滴滴打车，怎么办理"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/328072968909952765.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打开快的打车，左侧菜单，快的钱包里。使用方法：1、使用快的打车APP，发布打车2、上车之后点击“我已上车”3、输入计价器金额，并选择代金?4、完成支付宝支付后，就可立即享受补贴。##//c2.com/taxi/web/p/random_index?activityId=1470\" target=\"_blank\">http.kuaidadi领取快的打车代金券网址?activityId=14703://c2：1、##4://c2?activityId=1359\" target=\"_blank\">http.kuaidadi.htm.com/taxi/web/p/random_index.kuaidadi.kuaidadi.htm","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车打车后怎么找自己的打车券","title":"快的打车打车后怎么找自己的打车券"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/559916009072113844.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"注册不了的话不仅是滴滴条件上的限制，像超龄，手机号被注册过是最普遍的，不要轻易找人代办，很多都是骗你的，没那么简单的，看我名字##重新下载##外地车不行吗##JiaTa可以didikczc##估计是服务器在更新呢，等等就好了##今天没用了##申请方式1，按照提示一步一步来操作.填写手机号获得验证码、车龄在6年以内3.填写身份证信息/. 扫描头像二维码;2、裸车价在7W以上4，上传驾驶证/：1.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核一;行驶证照片（必须扫码才能上传）、加入滴滴快车的条件;三;车型、车辆为本地牌照2;车牌号/，验证码将以短信方式发回、申请成功通过后7天内接满10单、 一部3G以上的手机二;3;4","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车为何注册不了","title":"滴滴打车为何注册不了"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1690094561000623828.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车软件提供了很多便利、方便失物招领等，返现结束后他们将放弃使用打车软件，让使用软件的司机和乘客们都获得了一定的实惠。 ”一位司机说，因此不少出租车司机都抓紧这最后两天赚取返现，不过语音提示目前公司正值放假期间，直到2月9日才正常上班。不过，而嘀嘀打车也将在本月10日结束返现活动，并没有接到通知，目前他们仍然享受着返现活动，没有人工服务，不会为了订单而特意去拉活儿了，就得以道边招手的乘客为主了。记者联系了几位经常使用打车软件的出租车司机。不过也有司机表示、快的两大打车软件的返现活动推出以来，如不用当面付现，快的软件的返现优惠活动在2月8日将是最后一天。不过不少出租车司机表示。　　而嘀嘀打车软件公司此前已宣布2月10日结束返车费优惠活动？昨日记者拨打了快的打车的客服热线，“没有好处费了。　　返现优惠活动接近尾声　　这两款打车软件返现的活动何时结束，快的打车的返现活动预计将于今日结束嘀嘀，有司机表示他们已经得到消息","_type":"ZhidaoItem","question":"免费打车到什么时候","title":"免费打车到什么时候"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1369868659187886259.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打开您的乘客端--左上角的小人头--行程--找到未支付的订单--支付完成您就可以正常使用了。请您了解。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车后，当时未付款，过后应该怎么付？","title":"滴滴打车后，当时未付款，过后应该怎么付？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/303930102795086324.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"各种活动，例如广告啊，各种优惠，以此来推广，抢占市场，当他占有一定市场份额后（有N多人使用）那么他就可以赚钱了，第三方收费啊赚钱的方式有很多，这些打车软件开始的时候都是倒贴钱的##醉了，我来说吧1品牌价值，牌子打出去，积累用户，就是价值，品牌可以用来做很多事。2品牌打出去了，最常见的就是广告费用，滴滴千万级别的用户广告费可不便宜3司机赚的钱是通过微信一个星期或者一个月节的，那么多的流动资金这一个星期或者一个月可以做很多事情，这涉及到金融我就不详解，打个最简单的例子就是把全国司机亿万级别的资金放余额宝一个星期也不少吧？##跟出租车公司合作的啊，2家分成呗，目前优惠减免这些肯定是亏的，为了和快的竞争##滴滴打车 快的打车 前期贴钱17个多亿最终的目的是在资本市场盈利，阿里巴巴已经盈利300多亿。##单方面告诉司机，你作弊了，违规了，然后扣钱##靠广告跟入口","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车腾讯怎么赚钱？谁知道?请问","title":"滴滴打车腾讯怎么赚钱？谁知道?请问"}
{"url":"http://www.zybang.com/question/dc6f8073be2291cb128d5590467be52a.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"打车起步价 用英语怎么说","title":"打车起步价 用英语怎么说"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/102527386.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"承接家具城.伤口大小均可修复 全车皮革和家庭（办公）沙发翻新.方向盘修复翻新及车内皮革部件和家庭（办公）真皮沙发的自然磨损 龟裂 深浅划痕 烟头烫伤 褪色 染色 划伤.大型酒店：腰伞武武耳酒伞伞酒腰菱，先进设备.会议中心的真皮类修复翻新合作.质保一年。本公司采用进口原料，电话。业务经理，大型汽车美容店。可上门服务。欢迎来电洽谈.宾馆汽车真皮座椅##北京市出租汽车计费方法： 白天（早5：00--晚22：59） 起步价10元（三公里以内），超出（含）三公里至十五公里以内的公里数每公里按2元计费。超出（含）十五公里以外的公里数（每公里加收50%空驶费）按3元计费。 夜间（晚23：00-早4：59） 起步价11元（三公里以内）其它计费方式同上，但是每公里另加收20%的夜间费用 （不含起步价11元） 其他收费： 1、等候、低速行驶费 租用出租车时，根据乘客要求停车等候或由于道路条件限制致使车辆的时 速低于十二公里时，每累计五分钟，收一公里租价的费用（不含空驶费） 2、电话租车费，每次3元。 3、过桥过路费由乘客承担。 备注：租用出租车往返载客（即起点和终点在二公里范围以内，包括二公里）和包车不得加收空驶费。 100公里按里程计算分起步3公里，15公里以内、15公里以上三部分3+12+85费用10+24+85*3=289加上可能的红绿灯等候时间，总费用差不多300元","_type":"ZhidaoItem","question":"北京打车100公里多少钱","title":"北京打车100公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/37268683.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"二三十分钟##10分钟，骑自行车需要35-40分钟。##根据行车速度而定，如果是40码的速度则要15－18分钟，如果是50码的速度则要12－15分钟，如果是30码的速度需要18－21分钟","_type":"ZhidaoItem","question":"13公里一般打车要多久","title":"13公里一般打车要多久"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/258829482.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"60公里，大概四十分钟左右吧。如果不赌的话，打车要一百五块钱左右<a href='baidu:map:maplinkiknow/page.html?iknowflg=1&newmap=1&l=10&t=B_NORMAL_MAP&c=13230094.95,3729540.8&s=nav%26c%3D315%26sc%3D315%26ec%3D315%26sy%3D0%26drag%3D0%26sn%3D1%24%24%24%2413233728.92%2C3706733.63%24%24%25E5%258D%2597%25E4%25BA%25AC%25E7%25A6%2584%25E5%258F%25A3%25E5%259B%25BD%25E9%2599%2585%25E6%259C%25BA%25E5%259C%25BA%25E5%2581%259C%25E8%25BD%25A6%25E5%259C%25BA%24%24%26en%3D1%24%24%24%2413224846.14%2C3752751.2%24%24%25E5%258D%2597%25E4%25BA%25AC%25E7%2581%25AB%25E8%25BD%25A6%25E7%25AB%2599%24%24%26sq%3D%u7984%u53E3%u98DE%u673A%u573A%26eq%3D%u5357%u4EAC%u706B%u8F66%u7AD9&t=130...##60公里，大概四十分钟左右吧。如果不赌的话，打车要一百五块钱左右百度地图##不堵车25分钟，含过路费大约110左右（过路费20）##这个时间段，一般不堵车，路线：机场高速-城东干道（一路都是隧道，通济门、西安门、九华山）新庄广场上龙蟠路就到了，我自己开的话大概40分钟，出租车师傅估计还能再快些，钱，应该不超过130（包括过路费20)。楼上百度的路线显然绕远了。","_type":"ZhidaoItem","question":"从禄口机场到南京火车站打车大概需要多长时间？多...","title":"从禄口机场到南京火车站打车大概需要多长时间？多..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/136183140238875085.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"桐乡火车站坐282公交到乌镇。##打车费用: 74元 (按驾车的最短路程计算)##问的士司机##公交车火车站就有。打的估计有点小贵。要么走去吧！##坐公交也挺方便的啊打车大概一百左右。乌镇游玩推荐夜游西栅，有时间还可以去桥里桥旁边的伍佰回酒吧坐坐","_type":"ZhidaoItem","question":"桐乡火车站到乌镇怎么去？公交车算了，打的多少钱呢？","title":"桐乡火车站到乌镇怎么去？公交车算了，打的多少钱呢？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1754012878835786388.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"95-100元差不多吧，##地铁2号线(经3站|14分钟)3到广兰路下车－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－ 共27换乘1次 38公里；机场磁悬浮(经1站|9分钟)2在龙阳路下车站内步行200米乘,1小时3分浦东机场1步行1817米至浦东国际机场(1口进)乘","_type":"ZhidaoItem","question":"浦东机场到广兰路打的需要多少钱！？","title":"浦东机场到广兰路打的需要多少钱！？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1112627840876287579.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"查不到司机的详细信息，只能看到司机的姓。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机怎么能查到","title":"滴滴打车司机怎么能查到"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1896815881699420020.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你绑定了支付宝或者微信，设置了免密码支付。##一定时间内会自动付款。滴滴已经设定好不一定需要人工手动支付，必然已经绑定了银行卡或者支付宝可以使用滴滴打车得手机，很便捷","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车,打完以后,为什么会自己就支付了呢","title":"滴滴打车,打完以后,为什么会自己就支付了呢"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/680354818676519292.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"阿里腾讯来撑腰打车软件火了，小伙伴儿们都乐了，这年头，出门打车不但不用花钱，软件用得好，还能挣钱，全国的“打土豪，分钱花”活动可谓是轰轰烈烈。据估计，两家在今年一月份的首回合较量中已经共烧掉了接近10亿元，新软件上市“烧钱”以打开市场是一种营销手段，但这样烧钱，是不是有点太烧钱了捏？其实，两款打车软件背后都有自己的“大佬”，嘀嘀是微信支付，背后为腾讯，而快的是支付宝支付，背后则是阿里。17日腾哗沪糕疚蕹狡革挟宫锚讯宣布对嘀嘀加投10亿元，而阿里则称从18日开始对乘客的补贴每单比嘀嘀多1元。在打车上的烧钱不断升级，两家已接近疯狂，在微博上，两家也开始打起了嘴仗。分享到矮油，都老大不小了，怎么还跟小孩儿似的闹脾气捏。是骡子是马，就看你敢不敢烧，敢烧多少钱了。","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件谁买单","title":"打车软件谁买单"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1604591695972077147.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"如满意,经过3站，全程约20，打车70到80左右.7公里1,到达上海站地铁一个小时内能到，上下班高峰另当别论打字不易，望采纳, 到达上海火车站3、从虹桥火车站乘坐地铁2号线,经过10站、乘坐地铁1号线, 到达人民广场站2、步行约250米公交线路：地铁2号线 → 地铁1号线","_type":"ZhidaoItem","question":"上海站到上海虹桥站打车要多少钱，大概要多少钱","title":"上海站到上海虹桥站打车要多少钱，大概要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/362506887.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1小时5分,步行840米,全价25直达 29公里.0元  东直门步行20米  东直门B入口  机场快轨(经过3站|28.3公里|36分钟)  2号航站楼2号航站楼出口步行820米   到 首都国际机场 全程共22,25分钟.6公里##早上7点飞机，提前两个半至三个小时开始办理手续。这个时间段要打车从东直门到机场平均时间在30-40分钟，到T1或T2大概要80多块，到T3大概100块钱左右。常打车，自己认为比较资深，请参考。##东直门到首都机场打车大概需要70元左右，你起码要在早晨4:50从东直门出发，到机场约45分钟，然后办理手续等留出30分钟时间，然后进安检候机20分钟，正好6:30分钟以前结束这些工作。希望我的回答能帮助到你。##沿三环行驶90米，左前方转弯18.0公里.3公里.行驶140米;三元东桥方向.行驶310米：全程约24，朝3号航站楼/京平高速/.沿G101行驶40米，在入口，进入首都机场高速公路8，稍向左转14，进入三环6，左转17，稍向左转15.行驶210米，在入口，朝3号航站楼方向.沿三元桥行驶210米;机场第二高速/，稍向右转进入温榆桥9.沿管头桥行驶410米，朝机场高速/.沿管头桥行驶1，也就是5点半之前打上车，建议提前1小时到机场.沿香河园路行驶2.0公里.沿首都机场高速公路行驶12;四元桥/.2公里。费用大约是 80元附近.3公里起点.9公里，在入口，右前方转弯进入东直门北大街2，过三元桥，在入口.沿温榆桥行驶1.行驶360米;东五环/.沿东直门北大街行驶180米，进入S3210.行驶280米，过管头桥，进入机场第二高速公路13。具体要看你去哪个航站楼了.行驶240米，在6点之前，朝3号航站楼方向，就不到半小时就可以到.5公里，左转19，稍向右转进入三元桥7，右转进入香河园路3，稍向右转进入管头桥12;平房桥方向，到达终点(在道路右侧)终点.从起点向正北方向出发。东直门到机场，稍向右转5，直行进入G1014：东直门1，沿东直门桥行驶120米.行驶1.沿S32行驶2，朝3号航站楼/平谷方向.沿机场第二高速公路行驶830米，朝东三环/，稍向右转进入管头桥11，左前方转弯16;S101方向。驾车路线早上7的飞机，过楼台桥","_type":"ZhidaoItem","question":"东直门到首都机场打车多钱阿 多长时间能到 早上7点...","title":"东直门到首都机场打车多钱阿 多长时间能到 早上7点..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1638837994536396700.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"（运行31分钟，票价5元）按机场路牌提示 到你乘机的航站楼.9公里 约需23--25分钟（但重庆北站乘出租车处重庆火车北站到江北机场可以乘出租车直达航站楼，让你优先乘车）二，下火车出站 （约需10分钟），打车费用，经常要排队，（需步行5--6分钟、也可以乘轻轨到江北机场，如果你时间紧，约18，到轻轨江北机场站下车: 37元，到最远的航站楼需步行10分钟）整个行程共用时60分钟，按路牌提示乘轻轨，（等轻轨到站的时间需5--6分钟）乘轻轨3号线，需步行5--6分钟在轻轨重庆北站，进地下通道，需要给执勤的同志讲##20---30块钱。##票价5元）按机场路牌提示 到你乘机的航站楼，需步行5--6分钟在轻轨重庆北站，按路牌提示乘轻轨一，（需步行5--6分钟，（等轻轨到站的时间需5--6分钟）乘轻轨3号线，经常要排队: 37元、重庆火车北站到江北机场可以乘出租车直达航站楼，（运行31分钟，需要给执勤的同志讲.9公里 约需23--25分钟（但重庆北站乘出租车处，约18，到轻轨江北机场站下车，打车费用、也可以乘轻轨到江北机场，如果你时间紧，到最远的航站楼需步行10分钟）整个行程共用时60分钟，让你优先乘车）二，进地下通道，下火车出站 （约需10分钟）","_type":"ZhidaoItem","question":"重庆北站到江北机场打车多少钱","title":"重庆北站到江北机场打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/687471458849327644.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"需要等待出租车司机抢单使用滴滴打车下单之后，司机抢单之后会主动与你联系具体上车地点，需要事先绑定微信的银行卡，待到了目的地，点击支付，按照计价表价格输入金额，上车之后你可以点击手机屏幕的上车按钮，系统减去优惠的的价格就是你最终支付的金额","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车？","title":"滴滴打车？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/327669318826338085.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"估计你要花费100左右，起步费 10元;公里 ;公里你可以预约一辆出租车来接你就好;3-10公里 2元/，可以先谈好价钱; 10公里以上 3元/。起步里程 3公里","_type":"ZhidaoItem","question":"杭州到萧山机场30公里打车多少钱？","title":"杭州到萧山机场30公里打车多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/583681205349033565.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"白天30左右，22:00以后40左右##望采纳，谢谢！您好，到大连火车站不到30元！，到高铁站40元左右，如果不堵车的话","_type":"ZhidaoItem","question":"大连周水子机场打车打火车站多少钱","title":"大连周水子机场打车打火车站多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/744516105462505972.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"最多不会超过40块钱。可以根据自己的时间来自行选择，应该是8块钱打车费用在30块钱左右，高铁也有从济南西到济南的。另外、157都到火车站，公交K156，要是遇见堵车，二等座##打车费用在30块钱左右，要是遇见堵车，最多不会超过40块钱。另外，公交K156、157都到火车站，高铁也有从济南西到济南的，应该是8块钱，二等座。可以根据自己的时间来自行选择。以上回答你满意么？##没用打车软件，这价值了##8元起步，三公里，","_type":"ZhidaoItem","question":"济南打车多少钱","title":"济南打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/427035083644854252.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴司机—当代雷锋 前段时间身边很多朋友，都从事了第二职业，有的干脆辞职——贷款买车。这就是各种平台下的打车APP司机端。确实有了这些打车软件方便了出行的市民，为经济发展，办事效率、人口流动，社会资源都起到了很好的作用，及方便了大家，也为私家车的空闲调动起额外的收入。当身边的人一个个不愿意继续做下去的时候，我的生意也进入淡季，所以国庆后为了闲暇无事、充实生活，虽然听说利润少，没有“跑头”等身边人的劝告，我还是申请加入了“滴滴”的大家庭，10月6日申请，9日下午通过，兴奋的我就如同当年拿到大学录取通知书一样的高兴，马上就开着自己的爱车，（3年才跑1万8千公里，主要这车是给老婆买来上下班用的，结果她兴奋劲半年过了一直空闲着）出去拉客了。由于才开始，啥也不懂，...##补贴等等随心所欲，想想你有什么权利、每天午饭，电话询问滴滴客服。9号到19号，申诉也等于口头告诉你封号而已，是拿我们司机去拼杀，滴滴又没有勉强你加入，投了保没有，好牛X，足足少了我16公里，所以国庆后为了闲暇无事，实际的资金被扣押了3个星期，结果滴滴后台自称什么部门的人打电话告诉我，我们小区外几条道理封闭施工，你真生活在北京首都，为想加入的朋友，冻结我的资金8天，唯一一条烂路可以出行，我们违法，不解冻、        滴滴的价格，司机一头雾水。由于才开始，晚上11点回家，愿意跑的跑，我一同小区邻居（孕妇）她无法骑电瓶车上下班，既然这样，最后去办理了一个车载WIFI，知道我跑滴滴了？保障的什么，很多是外地号码），这就是你玩资本玩挪用民间钱财的手段吗，这样避免收钱，你每天车上坐的都是陌生人，主要这车是给老婆买来上下班用的，我在此只是分享下我的心得，一周的利息是多少，让越来越多的人投入其非法运营模式中去，既然有价格：50元（头四天，数据流失，由客服修改结算，有误差与乘客达成一致，反正每天会有1。就是要封的我号，都从事了第二职业，根本没有详细的奖惩明细？你比法院还厉害。 合计.2元），就按照前辈们的指点，问多了、人口流动，全国的司机一星期的资金是多少，也会被他们认定是作弊。全100%五星好评，愿意跑的跑，没有“跑头”等身边人的劝告，出门全是陌生人？是不是违法了呢，接受的了制度就接受，70元/，一会说哪里哪里被逮了，问他怎么解决损失谁弥补， ~~~~~~此处省略1万字，2，我这情况能算作弊吗，我抢单.037租赁公司什么费用+每单0。申诉等于没有申诉。确实有了这些打车软件方便了出行的市民。“拐”滴滴的制度，接客的距离：1？特别是在一些小区守客的司机，远程费等等，不愿意跑的可以不跑，不愿意跑的不跑，算算倒亏10元，在附近的情况下，没有实际依据及证据前，兴奋的我就如同当年拿到大学录取通知书一样的高兴，都是本公司的制度，这段时间都叫我们“雷锋”，进公司就接受他的制度、2单都有1公里左右误差质。这就是各种平台下的打车APP司机端，滴滴每周二提现一次，就是作孽，我还是申请加入了“滴滴”的大家庭，基本跑一单就够油钱，汽车里程表显示35公里，你身边就没有朋友。 大家看后也许会说，那小气，那些不可以做，不收钱又影响我生意，影响司机考核）滴滴自己后台技术问题，接受不了可以不跑滴滴。滴滴的“坑”“蒙”“拐”“骗”“坑”滴滴通过前期的资本广告运作，滴滴我想问你，每个司机都是拿自己的车、油费800元，每周二才可以提现。4，那报物价局核价了吗，我相信大家还是想看最后的总结体会。7，所以最后说有空的情况下，这单就少算35-19=16*1，我的生意也进入淡季。确实，给差评，那你开发出来的产品是违法根源，还反问我那有那么多的为什么，每天完成任务等等的窍门，等解冻刚好错过两个星期二？滴滴你的资本家的心态还是该落地一下，9日下午通过。我操，为经济发展？你有什么权利冻结司机的资金：100元（每单最少打两次电话，有的干脆辞职——贷款买车、给钱的不自在。（你妈P，才明白单子远近、拉客流水.5元保险）？（我记得只有法院才有权利冻结一个人的资产吧，得到的回答？3、遵守规章是第一位。懂算数的人都会算，滴滴你收了我们那么多的管理费，载客不，你说你不载，她下单、充实生活，司机就不跑了啥，马上就开着自己的爱车：2032-800-100-50-100=982元（还没有算烟：这是因为我自己网络不稳定。）“蒙”跑滴滴第二天发现一单结算公里数与实际公里数不一致，（3年才跑1万8千公里、态度，车下交易（难道走到你车门口问你是不是跑滴滴的？她回答同一个乘客多次坐我的车，自己钱来投入第一周的成本，不要太资本家了，就没有邻居了。（例？不要拿钱不管事，滴滴与同行竞争拿的是我们司机本钱，办事效率，不管合理与不合理，通过滴滴平台跑车的违法，滴滴没有公布，得到处罚的（列，后台录入不了等等推脱的理由。所以第三天开始，我连续2天申诉说明情况，做这行服务?每单扣了0，就这样每个司机的钱都会被滴滴挪用一个星期、每天9点出门、车子磨损等等费用），为司机考虑了吗，替滴滴赚钱？是不是被逮的司机？返空费，过程就不说了：100单，天天到处抓跑滴滴的，一点自己的感受。我只能对你全家“呵呵”）“骗”1。最后请教身边的人、        冻结资金8天，就该给使用者一份保障，实际结算是19公里。4，封我的号7天，为什么，我也认为每个公司有每个公司的制度，你管理的什么。但是滴滴的制度无理到了可以凌驾法律之上？滴滴你真牛X），为什么？比法律还权威，我400M流量洗白，该你们负责呢。5，电话告诉客服，社会资源都起到了很好的作用.5元的保险费，没有给司机结算过，我是乘客我也会爆骂司机，由他们数据后台可以随便主宰，我说规定是处罚作弊，（我的天我一天才赚多少钱，第一天跑了50多块钱。投入了市场，只是没有那天误差的多，那些可以做，也为私家车的空闲调动起额外的收入。行驶1523公里，就不该投入市场，及方便了大家，让司机惶恐，希望大家根据自己的情况判断，这也是作弊，实际算下账，下面我总结下我自己泡滴滴10天时间的体会，大老爷们你说可以收现钱吗：10*10=100元，哪里哪里又被扣了，根本没有解释、流量费：我100单100%五星好评;2G），屁眼也太黑了吧，有些常理的问题、共接。当身边的人一个个不愿意继续做下去的时候，10月6日申请、        滴滴公司合法，到家里来说每天帮忙接送一下，转嫁给司机，虽然听说利润少。表面说的是8天，啥也不懂，加前一周辛苦跑的钱，冻结的人基本都是星期一被冻结。（全国多少司机冒着黑车被抓的风险.2（目前滴滴每公里单价）=19，结果她兴奋劲半年过了一直空闲着）出去拉客了，实际是吸取民间资金等等的手段的一家公司，该多少钱就多少钱。6：0米接单过多、规章司机必须接受。结果被滴滴白痴的后台认定作弊，进入了它吸金的大坑里。第二天又亏20元、        司机端奖惩里面，打着便民为民出行的旗号，每单与乘客核对好后才让乘客下车。连续几天，你兑的了现不，早晚高峰的倍数：2032元（以除开平台扣除20%+0，客服回答叫我不准乘客下车、电话费。3，很混乱的一个平台，水，倍数及价格吸引，作为一个公民我知道这些的不公平，司机与乘客来产生矛盾，这就是他们的规定？因为滴滴给的钱太少？）2滴滴司机—当代雷锋 前段时间身边很多朋友##滴滴不给解除合同，我跑了一段时间后赚不到钱不想做滴滴司机了，打了好几次电话给客服都没给办理，慎重注册！##不合法，没有营运证及道路运输许可证，罚款至少一万以上！##看汽车行驶证的性质。运营或非运营。剩下的都懂。##是的，法律没有作规定##我这私车跑的人也好多,都是糊涂的跑\uD83D\uDE22##不合法##现在新加入的车主激活后完成10单接单数还有200远新人奖，一般几个小时就通过了，车子一般不超过6年问题不大.像上面的码直接进入报名页面等待审核即可,上海已给滴滴发拍照了呢普通私家车能加入滴滴打车，否则会影响审核的进度用兴趣的可点开我 名 字扫头 ，要清晰哦。现在加入滴滴只要用手机注册就可以填写手机号码和获取验证码填写你的个人信息和选择车型上传证件材料图片私家车做滴滴打车是合法的","_type":"ZhidaoItem","question":"请问私家车做滴滴打车是合法的吗？","title":"请问私家车做滴滴打车是合法的吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1923476075206709867.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"去了还要回了？200，光油费算算200公里都要100多块钱了##上次常熟市区打到步行街，180元，估计70公里不到##180元左右","_type":"ZhidaoItem","question":"100公里打车 多少钱","title":"100公里打车 多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/455204673742956685.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"请在设置—隐私—定位服务开启后，如果设置无问题，查看是否将滴滴打车的访问允许打开您好","_type":"ZhidaoItem","question":"苹果手机滴滴打车定位怎么开启","title":"苹果手机滴滴打车定位怎么开启"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2053061731266634227.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"付款的时候和司机先生说下就可以咯，没啥高难度的操作。很好用的，就和那个差不多的啦，才可以使用代金券，选择一张相应的打车券，这个代金券先到先得！不过现在也只有升级到3。升级了版本.2版本就好了，根据面值以及有效期。不过一次只能使用一张代金券，用滴滴专车付款的时。只要你的滴滴打车版本升级到3，滴滴打车还在送专车代金券呢，抵扣相应的车费.2版本的这个其实就和我们平时用的代金卷一样的用法嘛。现在刚好，不支持找零，你平时用过团购的代金卷没","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车卷一元的怎么用","title":"滴滴打车卷一元的怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1988439615885550307.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车要43左右##合计.5=21北京出租车，14元起步价.3×9.85≈36元。其余12，13元.5公里.5-3=9，+1元燃油费。合计，14+21，应该是2.85元，3公里起步","_type":"ZhidaoItem","question":"在北京12.5公里打车需要多少钱","title":"在北京12.5公里打车需要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/456722852092852365.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"baidu。    3.上传清晰的驾驶证照片.选择城市：    1，输入手机号://pan.com/s/1pKtdAyR\" target=\"_blank\">http。    5、车型.等待短信审核通知.baidu，行驶证照片，获取验证码://pan.##滴滴打车外地牌照要加入的话现在都是挂靠在滴滴北京旗下的租赁公司。加盟条件还是相对宽松的，大部分的合资车都可以加入的。条件要求就六年以内的车子，驾照满一年即可。要做司机的现在滴滴只要六年内七万的车辆即可，要加入首先需要一部手机然后扫描我名字上面那个头像的二维码，上传驾驶证，行驶证等证照。然后滴滴公司会将用户名和密码发短信给你，审批时间24小时内，现在注册完成10单额外有现金新人奖，现在加入都是挂靠在滴滴北京旗下的租赁公司。##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车月入上万##滴滴打车外地牌照可以注册可以 用外地注册  但是没有奖励    图片清晰就好了  10w左右的5年内的车子最好了需要什么？有什么要注意的吗需要驾驶证  行驶证     现在一线城市不再允许外地牌，通过没奖励，就是加入也没多少钱赚   刚开始可以注册","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车外地牌照可以注册吗？需要什么？有什么要...","title":"滴滴打车外地牌照可以注册吗？需要什么？有什么要..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1689836674771488428.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1，“快的打车”的积分得多少，这个是跟会员等级相连的。等级特权规则：普通会员：成功打车无额外积分加成白银用户：成功打车享1.25倍积分黄金用户：成功打车享1.5倍积分钻石用户：成功打车享1.75倍积分至尊用户：成功打车享2倍积分2，积分计算方法＝成功打车所获积分100＋额外积分提成这就涉及到等级，越高等级积分越多打车一次，不同等级会员所得积分数为：白银用户＝100＊1.25＝125黄金用户＝100＊1.5＝150钻石用户＝100＊1.75＝175至尊用户＝100＊2＝2003，用户等级升级计算方法普通会员：成功打车次数0次白银用户：成功打车次数1－4次黄金用户：成功打车次数5－9次钻石用户：成功打车次数10－19次至尊用户：成功打车次数20次以上","_type":"ZhidaoItem","question":"如何获得快的打车积分","title":"如何获得快的打车积分"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1637744045876234140.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"嘀嘀打车，和快滴打车。##房品汇APP，送路费##房品汇APP","_type":"ZhidaoItem","question":"天津打车软件哪个好","title":"天津打车软件哪个好"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2077219437612659068.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1.理论上，目前 优步，滴滴都没有洗白。2.但是事实上，没有运管会去抓，或很少主动去抓（钓鱼的除外）。3.目前是灰色地带4.你想想互联网大会，习大大都邀请了 滴滴的CEO程维，说明什么问题，应该懂了。国家正在实行改革，推行“互联网+”政策，滴滴专车正是\"互联网+交通\"中涌现出的新业态，是改革的产物。                                                                                                                                             5.近期的全国两会，交通部长非常明确的讲了，鼓励网络约车，明确表示顺风车合法，要规范网络约车。6.最新出租车管理办法废除了，业内认为是为网络约车让路。7.优步本来在国外就是合法的。国家鼓励滴滴去国外拓展业务，希望他成为有一家具有国际...##没有运管会去抓。6.你想想互联网大会。3，或很少主动去抓（钓鱼的除外），要规范网络约车.但是事实上，滴滴都没有洗白。2.理论上。7，鼓励网络约车，希望他成为有一家具有国际影响力的公司8，应该懂了，估计快了;中涌现出的新业态1，就配合调查。国家鼓励滴滴去国外拓展业务，交通部长非常明确的讲了.最新出租车管理办法废除了、优步等网络约车的也需要进一步规范如果不小心被抓;互联网+交通&quot，说明什么问题，目前 优步、罚钱（4000-20000不等），是改革的产物。                                                                                                                                             5。另外滴滴，扣车.这就是现在法律跟不上现实的发展.近期的全国两会，明确表示顺风车合法，不过，业内认为是为网络约车让路.优步本来在国外就是合法的.目前是灰色地带4，推行“互联网+”政策，习大大都邀请了 滴滴的CEO程维。国家正在实行改革，滴滴专车正是&quot##本人是一名私家车主，自己有一辆简简单单的私家车，爱护有加，日常也就是上下班开开。对滴滴打车APP也是如雷贯耳，总在听人说做滴滴司机一个月赚多少多少钱，前段时间注册了一个司机名额。可还未来得及加入滴滴司机大军就被各种负面消息吓的战战兢兢。昨天刚从本地电台听到有私家车跑滴滴被扣车的消息，今天又在网上看到全国多地私家车被扣车罚款3-5W不等的新闻，甚至打官司复议都会输。试问滴滴打车是否真的合法化？刚才给滴滴400客服打了电话，客服给的准确回复是，现在全国只有上海一个地方是完全合法化的。其他地方是需要司机在租赁公司注册后方可使用。询问如果私家车跑滴滴被扣车滴滴是否会管，答复是可以提供扣车的一切信息让滴滴公司去沟通，但我觉得沟通下来的结果肯定是没什么效果。一个地方性的行政...##本人是一名私家车主，自己有一辆简简单单的私家车，爱护有加，日常也就是上下班开开。对滴滴打车APP也是如雷贯耳，总在听人说做滴滴司机一个月赚多少多少钱，前段时间注册了一个司机名额。可还未来得及加入滴滴司机大军就被各种负面消息吓的战战兢兢。昨天刚从本地电台听到有私家车跑滴滴被扣车的消息，今天又在网上看到全国多地私家车被扣车罚款3-5W不等的新闻，甚至打官司复议都会输。试问滴滴打车是否真的合法化？刚才给滴滴400客服打了电话，客服给的准确回复是，现在全国只有上海一个地方是完全合法化的。其他地方是需要司机在租赁公司注册后方可使用。询问如果私家车跑滴滴被扣车滴滴是否会管，答复是可以提供扣车的一切信息让滴滴公司去沟通，但我觉得沟通下来的结果肯定是没什么效果。一个地方性的行政或司法机构怎么会去听一个远在其他城市的私企的解释。现在我心中的疑问是：既然滴滴打车是一款合法经营的软件，又在上海被完全合法化，为什么放在其他地方却不行了？同是一个行为，在中国不同的城市就有合法和不合法的区别，这算什么？如果说滴滴打车影响了正常出租车运营，扰乱了市场，那么国家可以发布条文来进行管理，可实际上在全国各地被处罚的滴滴私家车，有被出租车司机威胁的，有被交警处罚的，还有被出租管理公司处罚的，这连一个明确的行政处罚主体都没有，谁都可以上去罚一笔，难道这就合法吗？更可恨的是滴滴私家车本都服务周到，叫车方便，与乘客间信息透明方便管理，价格合理，不知道要比出租车强了多少倍，却要带上非法运营的帽子。现在滴滴打车在很多大城市也是默许运营的一个状态，但如果地方上如果想处罚取缔，只要钓鱼执法可以百发百中，跑滴滴的基本都不是什么土豪大款，都是些刚能买的起车，想多贴补点家用出来跑个车赚点小外块的小老百姓，但只要被扣被罚，少则1W，多则3W 5W，想是跑上1年甚至几年都回不来吧？处罚力度也太过于大了吧？对此，我想提醒广大私家车司机，小心为上。并且建议滴滴打车软件的公司尽快申请合法化经营，毕竟这是一款利民软件。##沈阳市交通局也明确表示。按照交通运输部有关解释，即使是合法的租赁车辆，因此未定性：　　交通运输部新闻发言人徐成光表示，司机作为劳务公司员工，信息平台不得为私家车，将依法对这一违法现象开展专项整治，从不跟私家车签约合作。　　1，也只能从事租赁服务（不提供驾驶员服务）。因此、南京查处了首辆非法营运“滴滴专车”，不在马路上巡游，提供点对点服务。　　三：根据《山东省道路运输条例》规定、滴滴打车、差异性的需求，以提供“专车”或“商务租车”服务为名：私家车、上海市交通委对“滴滴专车是否属于黑车”明确表态。　　2，称其为黑车且营运不合法，其实只是重申私家车不得进行非法运营的相关规定，交通部门负责发放营运证、多样化，但是其平台上仍不乏挂靠到租赁公司的私家车，大部分地方是允许的，从事非法营运活动。总的来说，缓解打车难的问题有一定的积极作用：这是新事物　中央一级称：仅跟汽车租赁公司和劳务公司签约，只能通过电话或软件召车，部分地区对专车的误会，客运经营企业不得实行挂靠经营，仅提供驾驶服务。　　4、各地的交通委态度不一。　　滴滴打车表示，在未取得出租汽车经营许可的情况下，还想违规打擦边球，多在观望，直接就是自己把自己的路堵死了。　　3，推动市场资源的配置，鼓励创新创业，总体上看来网上预约用车的服务对于满足市场高品质，并进行监管、劳务公司提供驾驶员”不符。　　二、挂靠车不可以加入专车服务，“专车”其实是商务车！　　一，如果提供的是专车服务。是由企业自主运营。江苏规定，正在调研、交通部也有表态，判定专车是否违规、挂靠车等非租赁企业所属车辆提供信息服务，交通运输部将进行调研。　　中央的大背景是支持的，在于专车平台上是否有私家车挂靠到了租赁公司。本来就是新事物，但属于汽车租赁公司。但上海，虽然外表看起来和普通的私家车无异、山东淄博等地不允许，而不能从事常规的客运出租经营业务，并没有否认商务专车的模式，其依据是，部分客运车辆租赁企业与私家车主借助“滴滴打车”等手机软件平台，中央强调互联网+，与宣传的“租赁公司提供车辆，有的直接认定是违法，对于带来的一些新问题。大部分地方的政策事实上已经肯定了移动互联网平台商务专车模式的合法性、一号专车都声称与租赁公司合作。　　那就是说。　　虽然滴滴专车、山东淄博作为首个叫停滴滴专车的城市","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车合法吗国家承认吗","title":"滴滴打车合法吗国家承认吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1496194708786247259.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车吧##裸车价在7W以上      4.填写身份证信息/一;      4、车龄在6年以内      3;三;车型，上传驾驶证/：      1;车牌号/，按照提示一步一步来操作. 扫描见下方二维码、申请方式      1;      3.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核.填写手机号获得验证码;      2;行驶证照片（必须扫码才能上传）、车辆为本地牌照      2、加入滴滴快车的条件、申请成功通过后7天内接满10单，验证码将以短信方式发回、  一部3G以上的手机二","_type":"ZhidaoItem","question":"私家车加盟滴滴打车有啥条件","title":"私家车加盟滴滴打车有啥条件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/552314464944975572.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"共18.公里，　　26分钟打车60元","_type":"ZhidaoItem","question":"18公里打车多少钱","title":"18公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/455447237607778925.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴打车手机APP端（客户端）打车流程及付款说明，如下：1、在智能手机上打开滴滴打车APP软件应用；##2、开启GPS（让司机更快地找到乘车地点），也可不开启，只是位置不精确而已；##3、等待系统定位起点，也可自己直接输入；##4、输入目的的，两种方式输入：文字输入、语音输入；（如图）语音输入方式：按住底部语音输入按钮不动，对着手机说出目的地即可；##5、 发布打车信息，可以选择给小费（可提高司机的响应速度）：小费价格分别有5元、10元、20元；##6、发布打车信息，等待司机抢单，等待过程中也可以加小费；##7、司机抢单，等待司机过来接，司机接到乘客上车后，点击“我已上车”；##8、输入付费金额，并完成支付；##9、可用微信钱包完成支付，首次分享可得10元话费；首笔减15元，以后每笔减少12~20元中的任一金额。也可选择现金支付，点了现金支付后给司机师傅现金即可。##手机 支付宝 客户端请采纳答案，支持我一下。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车客户端怎么付钱","title":"滴滴打车客户端怎么付钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/496064326338341604.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"大概在30元左右","_type":"ZhidaoItem","question":"大连北站到大连火车站打车多少钱","title":"大连北站到大连火车站打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1366143682588456979.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"您如果有打车软件，可以减5元，起价好像是12##30块钱左右##大概 8。如果打车去。 石家庄火车站到北站如果不是很急的话，来回25-32之间，中途停站也不是很多;3公里，可以做公交20路;公里。因为有红绿灯.6元/，大概5公里左右。  火车站到省人才市场。超出后 1石家庄起步价8元/.5公里的路程， 车费 18元左右","_type":"ZhidaoItem","question":"石家庄打车多少钱","title":"石家庄打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/618303055659119372.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一般的城里拥挤的时候、慢10分钟也就能走五六公路，车速快跟车速慢不一样，拥挤的路况跟不拥挤的不一样，打车10分钟能走多少路要看路况N你问的什么问题，差别很大，车速##要看在什么地方##4到6公里","_type":"ZhidaoItem","question":"打车开了10分钟大约是多少公里","title":"打车开了10分钟大约是多少公里"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2138216219493225188.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"驾车路线：全程约13.3公里，打的费用32元起点：西安火车站1.从起点向正西方向出发，沿环城北路行驶1.4公里，朝未央路/包茂高速方向，右前方转弯进入北门盘道2.沿北门盘道行驶30米，过安远门桥，右前方转弯进入北关正街3.沿北关正街行驶1.0公里，进入未央路4.沿未央路行驶5.7公里，直行进入未央路5.沿未央路行驶580米，在第2个出口，朝张家堡广场/包茂高速方向，左前方转弯进入未央路6.沿未央路行驶670米，右前方转弯进入未央路7.沿未央路行驶510米，左转进入凤城十路8.沿凤城十路行驶280米，右转进入凤城北路9.沿凤城北路行驶1.3公里，稍向左转进入元光路10.沿元光路行驶880米，右转进入元朔路11.沿元朔路行驶230米，左转12.行驶590米，到达终点(在道路右侧)终点：西安北站##不出站），火车北站下，火车北站下。行程1个小时多一点。你也可以.在火车站西（西安火车站出站口往西300米）坐266路（无人售票。2，1站）。在五路口坐地铁一号线、地铁二号线（北大街倒车：1，五路口下，投币1元）.在火车站坐公交（很多路打车打表，25元左右","_type":"ZhidaoItem","question":"从西安火车站打车去西安北站打车大概多少钱？","title":"从西安火车站打车去西安北站打车大概多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2116374315831247067.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"直接送到客栈丽江滇行户外小和为你解答：蓝天宾馆站。 2。祝您生活愉快：丽江机场到丽江古城乘车方式：1，费用为20元每人，出了出发大厅就可以看到了机场巴士、下了三义飞机场往外走，白天7元，的士车程5分钟，让客栈派车来接、联系好客栈。的士，晚上10点后10元，机场巴士从三义机场到丽江市区中途没有经停，直接到达终点站、直接打的80-120到达丽江古城。出了站后打车到古城即可。 3","_type":"ZhidaoItem","question":"丽江机场到丽江古城打车要多少钱","title":"丽江机场到丽江古城打车要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/559458982277289724.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"来不及了  全程约13.3公里  乘坐出租车，费用约24元。不堵车20分钟左右##有很多方式啊  公交车有夜班805##坐地铁##我酷比了嚒？##为什么不坐地铁？##为什么不坐地铁？##时间长短大部分取决于你的出行方式和时间段，地铁最快也很省钱，大概40分钟从高铁东站坐地铁一号线，直接到郑州火车站下，B口出，全程大概4元打车的话，不绕路14公里左右，大概需要25—30元，不堵车的话，大概也得40分钟，堵车就不好说了，并且经常堵车。所以，建议地铁。##打的会堵车的，建议还是坐地铁，时间15分钟左右，3元","_type":"ZhidaoItem","question":"郑州东站到郑州火车站需要多少时间?打的需要多少费...","title":"郑州东站到郑州火车站需要多少时间?打的需要多少费..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1818414642720022828.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"选择微信支付，会显示司机姓名。叫车成功后，在要去的地方输入你的目的地，点击马上叫车，弹出输入确认框嘀嘀打车怎么付款、预计等待时间等信息，选择我的银行卡，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置。选择微信支付，选择你要付的小费，到达目的地，会提示用户重新下单、所在出租公司，司机在司机端会输入本次打车的费用，即可完成本次打车、车牌号？登录微信，选择进入嘀嘀打车页面，进入我的标签，立减十元。如果一定时间内没有司机接单。在嘀嘀打车页面，依次输入支付密码后、所在方位。等你上车后。弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，可以看到嘀嘀打车的服务##亲、、网上付款的##可微信付款。申请滴滴时需要微信支付并绑定银行卡，下单的时候系统会直接提示金额，到达目的地后车主会点击“已送达”，你的滴滴软件上才会有支付链接，直接点击通过微信支付就可以了，然后给车主一个评价。滴滴打车支付介绍：第一步、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。第二步、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。第三步、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息，如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。第四步、等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用，选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。第五步、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##现付","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车是网上付款还是怎么付款？？","title":"嘀嘀打车是网上付款还是怎么付款？？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/745736495863795572.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"登陆快的打车后，可以在左侧的“快的钱包”里面看到“快的代金券”。在打车的时候，输入需要支付给司机的金额后，首先可以选取一张代金券抵扣部分车费.快的打车是由杭州快迪科技有限公司研发的，便民打车的智能手机应用，也是国内最大的手机打车应用。##看下面的图片啦。5然后接下来，需要我们输入自己的手机号码，不然就失效了，接下来。哈哈;打开红包&quot，然后进入活动页面，将显示你的嘀嘀打车软件的账户中可用红包的余额，那么恭喜你，大家一定要在使用期限内使用完毕，在打车进行支付时。进入滴滴打车安卓版软件之后;，不过这个红包是有使用期限的哦，将优先使用红包中的余额，很荣幸的抢到了若干元，你可以去点击了，马上使用自己的手机号码登录嘀嘀打车软件客户端吧，在软件左边点击”我的余额“就可以查看啦，只要这样才能使用哦，好了，然后点击&quot。点击链接如果你的微信好友圈里有这么一个链接","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样使用快的打车红包","title":"怎样使用快的打车红包"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1174323691746088699.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"扫描一下司机的专属二维码，记得采纳哦，搞定，发出打车的需求，更快打到车的话最简单的方法就是打开你的支付宝钱包，你再输入或者直接语音你的目的地。要是遇到早晚高峰，打开“我的生活”，点开，打完车之后直接支付宝支付就可以，可以加点小费，里面的扫一扫。下载安装之后先用手机号码验证，要是没下载它会提醒下载的哈，确定付钱。希望对楼主有帮助。里面有一个快的打车图标，输入车钱，成功之后软件会自动定位你的位置，很快就有司机响应的哈，不过一般不加钱都会打到车的##1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。2.语音呼叫。说出要去的地方。软件会语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。使用教程--司机版1.司机用户安装司机版后，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册。2.运行软件后，等待乘客呼叫。3.响应乘客呼叫。响应成功后，可以查看呼叫乘客的信息。手机号码，所在地和目的地。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客机师傅也有一些返钱。 大概步骤：打开软件-打车-已上车-评价-付款-返还","_type":"ZhidaoItem","question":"快滴打车怎么用","title":"快滴打车怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/687473966638945844.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"两个应该够了应该够了，六点还没早高峰呢","_type":"ZhidaoItem","question":"杭州早上六点打车好打不好打","title":"杭州早上六点打车好打不好打"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1540091100473622867.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"在手机百度上搜索打车软件，或者在360手机助手上下载。求采纳~~~##360就有下载##登陆手机浏览器选择软件在里面搜索，嘀嘀打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"请问一下，如何在手机上下载打车软件？","title":"请问一下，如何在手机上下载打车软件？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/808100219694334252.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"这个我也遇到过  简单的办法  重启手机  重新进入滴滴打车界面  我的订单里找到你的订单##您好，无需下载嘀嘀打车程序，您可以关注嘀嘀打车公众号码，里面也有您的订单。##订单里面可以找到~","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车下车后，使用微信支付，因网络原因，支付...","title":"滴滴打车下车后，使用微信支付，因网络原因，支付..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1959653260803410340.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车软件公司是通过先各种方式培养用户群，以庞大的用户群获得融资投资以及后续收费市场的份额作为出发点的，前期就是以软件流量，软件广告和信息服务获得正常的经营资本。目前打车软件市场上，包括嘀嘀打车、快的打车、打车小秘、大黄蜂、优步打车等在内的多家公司都成功获得融资。其中，打车小秘获中国宽带产业基金数千万美元的融资，嘀嘀打车获腾讯1500万美元投资，大黄蜂获晨兴创投数百万美元投资，快的打车获阿里巴巴400万美元。打车软件的‘零收费’、‘烧钱’模式只是开端，公司最终的目的是占领更多的市场份额。”很多打车软件公司希望通过免费服务提升知名度，并且尽快抢占市场份额，进而拉近与消费者之间的关系。待消费者使用习惯形成后再行收费，巨大的经济效益会显现出来。同时，软件开发公司...##”很多打车软件公司希望通过免费服务提升知名度，既可以通过更多的平台拉到客人、快的打车、优步打车等在内的多家公司都成功获得融资、打车小秘、信息服务等其他渠道赚取收益、大黄蜂，巨大的经济效益会显现出来，软件开发公司可以通过广告，公司最终的目的是占领更多的市场份额，也可以享受多重优惠，“每月登录15天。一些出租车司机选择安装某些打车软件，并且尽快抢占市场份额。其中，就补贴40元的流量”。打车软件的‘零收费’，除了方便接客人，网站标有“司机流量补贴计划”等活动，在线满8个小时，打车小秘获中国宽带产业基金数千万美元的融资，嘀嘀打车获腾讯1500万美元投资，大黄蜂获晨兴创投数百万美元投资，软件广告和信息服务获得正常的经营资本。待消费者使用习惯形成后再行收费，快的打车获阿里巴巴400万美元，进而拉近与消费者之间的关系。在一款“微打车”软件的官网上看到，有的则是冲着软件公司的补贴。同时，从而维持正常的经营，以庞大的用户群获得融资投资以及后续收费市场的份额作为出发点的打车软件公司是通过先各种方式培养用户群、‘烧钱’模式只是开端。目前打车软件市场上。例如司机安装了两款打车软件，包括嘀嘀打车，前期就是以软件流量##优步应该是不会亏的，网上都说亏，优步收20%费用，可以拿这费用反馈乘客，亏的只有司机，优步的盈利模式是很聪明的，表面上看是亏的，其实并不亏##平台费，20%的费用，还有结算周期。##现金流，广告。##20%的利益##1，从出租车事物本身能赚钱： 出租车软件本身是机构做的事情，完成了驾驶员和乘客交易撮合的。 所以，可以赚取代理费。在紧急期间，乘客应该可以支付一定的费用。 在空驶期间，驱动程序应该能够支付一定的费用。 增加抢车是它的一种形式。 2，开出租车的扩张能赚钱： 例如帮助司机增加新业务，让出租车在城市作为物流运输环节的功能范围。 3，广告能赚钱：现在在手机上运行的广告看不到太大的希望，现在分享智能手机的小广告。移动互联网时代，移动广告分量逐步上升。4，从大数据能赚钱：现在，每一个企业家说，他的项目将收集的数据，该数据来通过大资金。其实，打车App类显然是可以通过大数据来赚钱，出租车约翰逊的上述列举的案例就是一个很好的证明。 App类的出租车利用现有的智能手机的加速度计，GPS等，可以很好的完成行车轨迹，车速，驾驶者的驾驶习惯和收集数据的积累。数据本身是非常有价值的。 5，从O2O的集成可以通过广告赚钱： 这件事已经取得了一些进展。打车软件未来也是LBS和O2O生态圈的重要一环。","_type":"ZhidaoItem","question":"优步打车公司怎么盈利","title":"优步打车公司怎么盈利"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2010310743055556668.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"每5分钟计收1公里超起租里程单价 区域性出租汽车（郊区各区.4元 车速低于12公里/、县） 起租费10元起租里程3公里 每公里单价2，每5分钟计收1公里超起租里程单价 市区中型客运出租汽车 起租费17元起租里程3公里 每公里单价2市区小型客运出租汽车 起租费12元起租里程3公里 每公里单价2；3、乘距超10公里单价加计50％;小时或乘客要求停车等候；2;小时或乘客要求停车等候;小时或乘客要求停车等候、乘距超10公里单价加计50％、夜间（23时至次日5时）上浮30％、车速低于12公里/.4元 1、车速低于12公里/；2、夜间（23时至次日5时）上浮30％；3.4元 1##13##13##00---23:00期间，起步费14元(包括一元的燃油费)：　　一般状况.10元，承运人应暂停计费:00---到次日5;里程数&lt：车价=起步价【14元】+(远程里程标准【10公里】 - 起步里程数【3公里】)*每公里单价 + (里程数 - 远程里程标准【10】) *远程每公里单价【3，总里程超过10公里后超过部分按每公里3。由于承运人原因停驶时.60元计算、计程并用的计价方式.郊区的话起步价便宜2元.70元计算。　　在23;10)　　提醒，起步费18元(包括一元的燃油费)，其他一样.6元】 (里程数&gt.4元】 (3&lt，总里程超过10公里后超过部分按每公里4：车价=起步价【14元】+(里程数 - 起步里程数【3公里】)*每公里单价【2，每5分钟计收1公里超起租里程运价：在5.52元计算，凌晨时按0。　　注意。　　出租汽车实行计时。在载客营运途中因非承运人责任时速低于12公里或应乘客要求停车等候时.40元;10)　　车价=起步价【14元】 (里程数&lt.62元计算，超过3公里后每公里2，可运营3公里：上海出租车平时每等候1分钟按0;3)　　远程状况，超过3公里后每公里3，可运营3公里:00期间上海出租车价格计算方法","_type":"ZhidaoItem","question":"上海打车收费情况。。具体些","title":"上海打车收费情况。。具体些"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/319906901.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"差旅费  1800        现金             200     贷：管理费用1800贷；现金2000（现金收款凭证）贷；现金（现金付款凭证）1800上面先报销给人家 在向人家收回2000 就是借出去多少让人家回来多少借：管理费用/：应收账款        2000这个是书本理论实际是这样的 你预支2000  收回的也应该是2000（为什么要这样做呢 人家没问你要收据 问你要收据 你是开给人家1800 还是2000 还是200呢：借？所以应该是借##打车费在财务核算时属于交通费。具体会计科目如下：##我一般报的是：燃油费","_type":"ZhidaoItem","question":"打车费是什么报销类别","title":"打车费是什么报销类别"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/588951259.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"兴城泡温泉大概价位是多少钱？码头在兴城海滨的东面大概一公里、兴城那些疗养院双人标间住宿多少钱！11、兴城海滨附近农家院住宿的地方集中在哪里、葫芦岛北站打车到葫芦岛站多少钱！宾馆的话价格不同150-300的都有吧？5元起8、兴城海滨是不是百度地图上的那个兴海公园？兴海公园在海滨景区内，如不愿意坐车可以在周边玩玩，看你要去哪吧 兴城也不小呢，一般不接待散客吧 个别的不知道了！10？疗养院一般是各个企事业单位的顶点疗养区！9！不过注意如果不想坐车，吃点海鲜什么的、葫芦岛北站打车到兴城多少钱、菊花岛码头周边有近一点的游玩路线么，只想在附近转转？5元起7，不远，还是建议去看看、兴城市内打车多少钱。其实岛内的景点就那两个？由于路线问题。不知道回答是是否满意，上面有不少家庭的宾馆和饭店，可以步行过去，在兴城坐船时可以不购买通票。  岛内是环路？大概需要30-40元，大概需要25元21！4。5、葫芦岛市内打车多少钱，买船票就可以了、兴城去菊花岛的码头与兴城海滨是同一地点么。6？到岛后不想做车去观景，其他稍远点也有？温泉价格大概在20-50 根据需要的服务不同价格不同？一般集中在兴城的钓鱼台附近？大概需要25-30元3.葫芦岛站打车到兴城多少钱","_type":"ZhidaoItem","question":"葫芦岛、兴城打车车费多少钱","title":"葫芦岛、兴城打车车费多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1638657758961920700.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"快的打车应用软件里不能直接查看用户的打车次数。快的用户等级主要跟打车次数相关，打车次数越多用户等级越高。如果想查看自己的打车次数可通过查阅自己的账号等级来计算。1、打开“快的打车”软件，接着点击右上角的按钮，展出侧边栏。在侧边栏中选择“普通用户”，在里面就能查看到用户的等级了。##2、快的打车的等级分为：“普通用户”、“白银用户”、“黄金用户”、“钻石用户”、“至尊用户”。“普通用户”：注册就能成为普通用户。“白银用户”：需要成功打车1-4次，成为“白银用户”后，用户打车可以额外获得1.25倍积分。“黄金用户”:需要成功打车5-9次，成为“黄金用户”后，用户打车可以额外获得1.5倍积分。“钻石用户”：需要成功打车10-19次，成为“钻石用户”后，用户打车可以额外获得1.75倍积分。“至尊用户”：需要成功打车20次以上，成为“至尊用户”后，用户打车可以额外获得2倍积分。积分的计算公式：打车最低能获得100积分，那么就是100x(相对应的用户等级的额外倍数)=最终的积分。##似乎看不了。如果你非要知道可以看一下积分记录。查你加了多少次积分。或者查用车记录一个一个去数","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车怎么看自己打了多少次车","title":"快的打车怎么看自己打了多少次车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/263804342423803485.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"方法/步骤如果你的微信好友圈里有这么一个链接，那么恭喜你，你可以去点击了，好了，看下面的图片啦。点击链接，然后进入活动页面，需要我们输入自己的手机号码，然后点击\"打开红包\"。哈哈，很荣幸的抢到了若干元，接下来，马上使用自己的手机号码登录嘀嘀打车软件客户端吧，只要这样才能使用哦。进入滴滴打车安卓版软件之后，在软件左边点...##方法/步骤如果你的微信好友圈里有这么一个链接，那么恭喜你，你可以去点击了，好了，看下面的图片啦。点击链接，然后进入活动页面，需要我们输入自己的手机号码，然后点击\"打开红包\"。哈哈，很荣幸的抢到了若干元，接下来，马上使用自己的手机号码登录嘀嘀打车软件客户端吧，只要这样才能使用哦。进入滴滴打车安卓版软件之后，在软件左边点击”我的余额“就可以查看啦。5然后接下来，将显示你的嘀嘀打车软件的账户中可用红包的余额，在打车进行支付时，将优先使用红包中的余额，不过这个红包是有使用期限的哦，大家一定要在使用期限内使用完毕，不然就失效了。##首先下载客户端，打车时用滴滴红包支付就行了##打车的时候用。##QQ里面的好用##跟支付宝一样的啦##小朋友们加油吧，熟悉的【发滴滴红包给好友】功能就会出现了：4：3.点击我的订单，直接付完车钱就不管了。此时，其实红包并没有丢滴滴送给你的红包，会弹出我的订单界面，必须要送给好友.此时此刻？别急，如下图所示，怎么办，会出现所有我打过的车的历史，出现下图.点击左上角的菜单按钮，我帮你找回来，我们这里点击第一个，或者分享到朋友圈才能使用.点击遗忘那红包的那个。一般人刚接触时可能不懂，等事后听朋友说起来才想起了之前送的红包，往往谁也不送，如下图所示：2。1，可是再找却找不到了，你不能直接使用，最多可以领将近7元的红包哦","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车红包怎么用","title":"滴滴打车红包怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/559536576878578004.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"快的打车。下个支付宝客户端，里面添加一个在支付的时候可以省钱。##快的打车","_type":"ZhidaoItem","question":"马云打车软件叫什么名字","title":"马云打车软件叫什么名字"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1925365984431095507.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"顺风车就像拼车一样 要跟司机预约 价格很低快车和专车就像出租车 快车是便宜点 专车贵点 但是专车的车档穿搐扁诽壮赌憋涩铂绩次高我认识一个朋友，杨哥，专门解决滴滴专车注册难题。 老杨∨信是：car1599。 1、如果你注册不成功2、身分证信息、车牌信息重复3、车辆超龄、驾驶证超龄等问题导致不通过。他都可以搞定，+他直接留言就行了。希望可以帮助到大家。##不一样的专车和打车的服务人群不一样的还有对车的要求也不一样的##不一样， 滴滴专车里面都是高端车,和商务车的预订服务。滴滴打车是预约出租车的服务，两者是完全不同的。滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。2015年9月9日，与宇通合作，打造互联网巴士生态。##说一样也不一样啦~这是滴滴打车的一个新功能，是高级一点的服务！滴滴专车是专门定商务车高端车型的来着~现在在中国一线城市，北京啊广东啊都已经开通穿搐扁诽壮赌憋涩铂绩了，只要几步就行了~价格也还好。现在滴滴专车还有个抢红包活动！！！！（磨刀霍霍","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车和滴滴打车一样吗？","title":"滴滴专车和滴滴打车一样吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1818807282600501108.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"看好出租车停靠区域就好了，差不多。东站发展起来了，打车也很方便，放心出行，打车都不成问题。ps：打车都在地下一层因为是火车站，别打黑车","_type":"ZhidaoItem","question":"杭州站和杭州东站，哪个打车更快更方便啊？","title":"杭州站和杭州东站，哪个打车更快更方便啊？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/262975749949344205.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"后来就着急回去在那里经过，因为前不久我一同学来找我，就急忙去了附近的郑大四附院看了下，谁知突然鼻子不舒服了好像知道，听有些人议论过##30元车票##5元 所以25公里的价格=8元+(25-2)*1.5=42，起步价8块 ， 晚上10点以后加起步价加2元，貌似是这样，含2公里  以后每公里是1.5元  算一下就知道了","_type":"ZhidaoItem","question":"郑州打车25公里要多少钱啊","title":"郑州打车25公里要多少钱啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/210516571.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一般情况下走得顺的话大家都知道，大概是30—40多块钱，这要看堵不堵车##北京西站到北京南站打车27-30元， 全程约7.7公里。##公交线路：地铁7号线 → 地铁4号线大兴线，全程约7.7公里1、从北京西站乘坐地铁7号线,经过4站, 到达菜市口站2、步行约50米,换乘地铁4号线大兴线3、乘坐地铁4号线大兴线,经过2站, 到达北京南站##4                   28 备注.8公里:00） 10；3公里起步，未考虑等候时间堵车等因素;公里） 总费用（元） 白天（05.0                   25 夜间（23描述             起步价（元） 单价（元/：全程9:00-23。打车费用仅供参考；单程超过15公里.0                   2.0                   2，超过部分每公里加收50％空驶费:00-05；燃油附加费1元:00） 11","_type":"ZhidaoItem","question":"北京西站到北京南站打车多少钱 多少公里啊","title":"北京西站到北京南站打车多少钱 多少公里啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1861972954991157467.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你能想到的都行，##现金 微信支付银行卡##现金，卡都可以##微信##qq、用微信支付成功如果你的微信没有绑定银行卡，然后选择我的银行卡、微信嘀嘀打车会把你所在的位置定位出来，如下图8，你可以选择用微信支付或者现金支付：1、如果有司机接单了，点右上角的功能图标，前提是你的微信绑定了银行卡、进入后选择微信嘀嘀打车，如下图3.qq、微信嘀嘀打车就会通知司机，以便司机联系上你，也可以现金支付。下面是嘀嘀打车的用法，绑定的方法可参考这里://kf、打开微信，还可以点电话图标联系司机：","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车支持什么付款！","title":"滴滴打车支持什么付款！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/985040762683688699.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"预计将用1-2个月的时间规范运营，初步形成上海约租车的试点方案，并针对约租车成立了专门的联合工作小组。 上海交通委已与滴滴打车方面展开合作，并上报中国交通运输部","_type":"ZhidaoItem","question":"上海滴滴打车","title":"上海滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1384847260804003860.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"而且不会走转路，放心的多，不会多出钱的滴滴打车比打的士要便宜##滴滴打车分为转车顺风车出租车快车等，建议选择快车，条件比出租车好价钱比出租车低，因为很多人都是打这两种车，有时候需求大需要加价才能打到车。滴滴打车比打的有个好处，服务好点，并且一口价，不会因为堵车等多收钱##也不便宜跟的士差不多，只不过是没有起步价。##这个看你去哪了，也看你打什么车##那要看你遇到的是什么的师傅了相对便宜##便宜##\uD83D\uDE02，起步价高，一个是快车滴滴打车分几个模式，比快车便宜。快车是8万以上15万以下的车可以坐快车，比出租车便宜。话说我坐快车还碰到过保时捷车主。每公里收费。根据你的城市消费水平比出租车快还是便宜就不得而知了，怎么跑都是那些钱，从起点到终点就一口价，你走一公里用了3分钟就是4块钱，专车是15万以上的车才可以申请专车，壕的世界我不懂\uD83D\uDE02。还有个顺风车，他收费规则是时间+公里数，我这里比出租车贵一丢丢，比如一公里1块钱一分钟1块钱，比出租车贵比快车贵;\uD83D\uDE02。还有个专车","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车便宜吗？","title":"滴滴打车便宜吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/497076593767286644.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"用滴滴打车后返券是滴滴公司的活动，有时候有有时候没有。可以打车后分享红包链接到微信。点击抢红包链接，抢滴滴红包。现在滴滴打车通过前段时间的营销已经积累了很大的客户群，所以现在活动少了。##券是滴滴公司的活动。点击抢红包链接，有时候有有时候没有。你可以打车后分享红包链接到微信","_type":"ZhidaoItem","question":"用滴滴打车后,为什么没返券","title":"用滴滴打车后,为什么没返券"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/476207599.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不到六十##9元钱起步费包括3公里。超过3公里低于6公里每公里1元4角。超过6公里加收50%的返空费，也就是每公里2元1角。你打车25.6公里计算公式应该是：9+1.4*3+20*2.1=55.2元四舍五入计价器应该显示55元。另外当车速低于20公里时还会计时，每5分钟加收一元。所以打车25.6公里的话就是55元加计时费大约2-5元（在不堵车正常红绿灯的情况下）##9元起步的在不堵车的情况下是50元左右。","_type":"ZhidaoItem","question":"在青岛打车25.6公里大概花多少钱?","title":"在青岛打车25.6公里大概花多少钱?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/936004712155574492.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"262路(10站)/.6公里并左转7，打车到北站14-20元.走100米到达目的地。沈阳站 坐 152路(8站)/。 总路程约4.沿北京街走80米并直行到北站路 6，或者坐公交车;216路(10站)/.沿北站路走0.向东南出发.沿胜利北街走2.走0.走300米并右转到北京街 5.7公里并左转4.7公里并右转3，并左转到胜利北街 21.46公里##正常是12-13，不算等时，建议你乘坐其他交通工具，在沈阳站附近你想打车，得做好多花钱，并客，打不到车的思想##16到20快钱吧  坐地铁呗 2 ~3 块就行了##关键看堵不堵车了，如果堵车你就惨了。","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳站到沈阳北站有多远?打车要多少钱?","title":"沈阳站到沈阳北站有多远?打车要多少钱?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/918771655475353619.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车？浪费吧，不赶时间的话从火车站下车，5分钟就走到中山路，就有到机场的巴士，售票点在格林豪泰（中山路店），票价20元，行程一个小时左右，5：40到20：40，每小时一班。你出了站以后直走（现在在建地铁，需要绕过围挡），就看到湖南路了（广西路、兰山路也可以到达，三条路都可以，看到哪条走哪条，湖南路和兰山路中间的那条路是广西路），走到中山路上，地图中妇婴儿童医院的位置就是格林豪泰的位置。如果你要打车的话，跟大巴时间也差不多吧，估计7、80元左右（在没打到黑车的前提下）<a href=\"baidu:map:maplinkiknow/page.html?iknowflg=1&newmap=1&l=17&t=B_NORMAL_MAP&c=13394500.75,4284908.8&i=-1|-1|-1&s=s%26addr%3D0%26wd%3D%25E7%2581%25AB%25E8%25BD%25A6%25E7%25AB%2599%26c%3D236%26sr...##a&gt。你出了站以后直走（现在在建地铁。如果你要打车的话;baidu打车，5分钟就走到中山路，5，售票点在格林豪泰（中山路店），就有到机场的巴士;/，每小时一班;page，如满意.html.75，需要绕过围挡），就看到湖南路了（广西路?iknowflg=1&newmap=1&l=17&t=B_NORMAL_MAP&c=13394500、80元左右（在没打到黑车的前提下）&lt、兰山路也可以到达:maplinkiknow/，不赶时间的话从火车站下车，看到哪条走哪条;打字不易，估计7？浪费吧，三条路都可以:map，湖南路和兰山路中间的那条路是广西路）,4284908，走到中山路上，地图中妇婴儿童医院的位置就是格林豪泰的位置，票价20元;baidu：40.8&i=-1|-1|-1&s=s%26addr%3D0%26wd%3D%25E7%2581%25AB%25E8%25BD%25A6%25E7%25AB%2599%26c%3D236%26src%3D0&t=1318502119156&quot，跟大巴时间也差不多吧，望采纳;a href=&quot:maplink&quot:map; rel=\">鐧惧害鍦板浘&lt，行程一个小时左右：40到20##打车大约80元，37公里。##运行时间在1小时10分钟左右。10点30分的飞机，可以赶上。在机场最好有2小时左右的时间比较牢靠青岛火车站打车到流亭机场车费约80元","_type":"ZhidaoItem","question":"从青岛火车站打车到流亭机场要多少钱？大概是要多久？","title":"从青岛火车站打车到流亭机场要多少钱？大概是要多久？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/496072092607310164.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"绝对不会低于200元的。##距离55公里。走北五环比较顺畅。这条路不会堵车。起步3公里13元，3公里以上，每公里2.3元。55.2-3=52.2公里，2.3X52.2=120.06元。120+13=133元。不会超过150元的。##驾车路线：全程约55.2公里起点：北京首都国际机场1.北京市内驾车方案1) 从起点向正西方向出发，行驶250米，右前方转弯2) 行驶350米，左转3) 行驶220米，朝机场高速/3号航站楼/北京城区方向，稍向左转上匝道4) 沿匝道行驶140米，过航空桥约130米后，直行进入首都机场高速公路5) 沿首都机场高速公路行驶3.7公里，过华谊桥，朝京平高速/机场第二高速/平谷/京承高速方向，稍向右转进入天竺桥6) 沿天竺桥行驶1.5公里，过温榆桥约180米后，直行进入京平高速公路7) 沿京平高速公路行驶8.0公里，过黄海大桥约1.0公里后，直行进入京承高速公路8) 沿京承高速公路行驶4.2公里，过来广营北桥，朝北五环/机场高速/G6/京藏高速方向，稍向右转进入来广营桥2.沿来广营桥行驶390米，过来广营桥约500米后，直行进入五环3.沿五环行驶27.6公里，过西黄村桥，朝门头沟/阜石路(西)方向，稍向右转进入晋元桥4.沿晋元桥行驶400米，过晋元桥约110米后，直行进入阜石路5.石景山区内驾车方案1) 沿阜石路行驶3.5公里，在北辛安路/石景山路/金顶西街/京兰路出口，稍向右转上匝道2) 沿匝道行驶500米，直行进入金顶南路3) 沿金顶南路行驶140米，直行进入广宁路4) 沿广宁路行驶1.2公里，左转5) 行驶10米，调头6) 行驶10米，右转进入广宁路7) 沿广宁路行驶130米，右转8) 行驶560米，右前方转弯9) 行驶50米，右转10) 行驶540米，到达终点(在道路右侧)终点：石景山","_type":"ZhidaoItem","question":"北京机场到石景山打的要多少钱∞","title":"北京机场到石景山打的要多少钱∞"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1702325820664637940.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"驾车路线：全程约47.8公里，打车费用约110元。起点：石家庄火车站1.从起点向正西方向出发，行驶230米，左前方转弯2.行驶310米，过左侧的艾朗国际约60米后，直行进入新石南路3.沿新石南路行驶120米，左转进入中华南大街4.沿中华南大街行驶380米，过南二环大桥，右前方转弯进入中华南大街5.沿中华南大街行驶90米，过南二环大桥，在第2个出口，朝仓兴街/汇明路方向，左前方转弯进入中华南大街6.沿中华南大街行驶130米，过南二环大桥，朝建通街/仓兴街/裕翔街/G107方向，右前方转弯进入南二环大桥7.沿南二环大桥行驶240米，过南二环大桥，右转进入南二环西路8.沿南二环西路行驶60米，过南二环大桥，直行进入南二环东路9.沿南二环东路行驶8.6公里，直行进入东二环南路10.沿东二环南路行驶3.2公里，过七星桥，在石家庄机场/G4/裕华东路/长江大道出口，稍向右转上匝道11.沿匝道行驶50米，直行进入东二环南路12.沿东二环南路行驶80米，朝G4/京港澳高速/石家庄机场/长江大道方向，右前方转弯上匝道13.沿匝道行驶270米，右转进入裕华东路14.沿裕华东路行驶220米，朝G4方向，稍向右转上匝道15.沿匝道行驶1.8公里，直行进入新元高速公路16.沿新元高速公路行驶28.3公里，在石家庄机场出口，稍向右转上匝道17.沿匝道行驶430米，直行18.行驶30米，朝机场方向，稍向右转进入迎宾路19.沿迎宾路行驶1.5公里，直行进入迎宾路20.沿迎宾路行驶150米，在第2个出口，朝1号航站楼/2号航站楼方向，直行进入迎宾路21.沿迎宾路行驶190米，直行进入迎宾路22.沿迎宾路行驶180米，在第2个出口，朝1号航站楼方向，直行进入迎宾路23.沿迎宾路行驶500米，左转24.行驶80米，到达终点终点：石家庄正定国际机场##　　任君选族，打车费用115元：　　石家庄火车站——正定机场，乘坐机场大巴2号线，用时约45分钟。　　您也可以在火车站西广场，费用20元，直达机场，已经帮您查询确认　　您好，车程48公里，用时约2小时30分钟，信息如下","_type":"ZhidaoItem","question":"在石家庄火车站打车到正定机场多少钱","title":"在石家庄火车站打车到正定机场多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/497341345726797444.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"如何使用优步这个打车软件？","title":"如何使用优步这个打车软件？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/648324787477797485.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"北京西站到南苑机场打车多长时间，多少钱","title":"北京西站到南苑机场打车多长时间，多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/200113983507135085.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"根据价格和距离计算：大约6公里，8+1+3*1.82（550一元，一公里1.82元）=14.45元沈阳打车价格：起价费：8元/3公里（晚22时~次日6时，或夏季开空调为9元），3－15公里，每550米加收1元（夏季开空调为500米加收1元），15公里以上，第370米加收1元（晚22时~次日6时，或夏季开空调为340米加收1元），每车次收取1元距离百度地图搜：##驾车路线：全程约5.7公里起点：沈阳站1.从起点向东北方向出发，行驶130米，右前方转弯2.行驶70米，左转进入胜利北街3.沿胜利北街行驶1.2公里，过右侧的老道口大厦约160米后，直行进入哈尔滨路4.沿哈尔滨路行驶2.1公里，左转进入绥化东街5.沿绥化东街行驶180米，右转进入安达路6.沿安达路行驶290米，直行进入北站路7.沿北站路行驶1.0公里，左后方转弯8.行驶150米，左前方转弯9.行驶340米，到达终点(在道路左侧)终点：沈阳北站","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳到沈阳北打车多少钱","title":"沈阳到沈阳北打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/522207530.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"争取第一个下车，问题不大确实有点儿紧:03的火车不晚点的话，但如果19，还得走得快点儿##时间肯定够用，大概15分钟到沈阳站，费用14元，但是得到西广场上车，现在沈阳站的进站口在西广场。##驾车路线：全程约5.5公里/18分钟，打车约13元起点：沈阳火车北站1.从起点向东南方向出发，沿惠宾街行驶40米，右转进入北站路2.沿北站路行驶1.0公里，左转进入青年北大街3.沿青年北大街行驶290米，朝和平大街/老道口桥方向，右转进入哈尔滨路4.沿哈尔滨路行驶2.5公里，过公和立交桥，直行进入胜利北街5.沿胜利北街行驶1.3公里，过左侧的医药大厦约160米后，直行进入胜利南街6.沿胜利南街行驶140米，右转7.行驶10米，到达终点终点：沈阳站##正常情况下，到火车站进站过安检再走到候车室需要十分钟。朋友，如果路上没有别的耽搁的事，时间还是够用的，沈阳北站打车到沈阳站15-20分钟，遇到高峰期半个小时一个小时应该够了。祝你能顺利赶上火车，我就是沈阳的","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳北站到沈阳站打车要多长时间？","title":"沈阳北站到沈阳站打车要多长时间？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1048480890539264539.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"载了3个人.1元，老子才挣两块多一点，滴滴抽钱后就只有10，算下来除了车磨损不计.8公里（地图标示的.59元，只算油费，实际不止），去你妈个逼的，滴滴2016必倒闭，加上返程20+公里，9，你妈个逼的，老子跑野的7公里都是30块他妈的我今天第一次跑滴滴，乘客付了14##滴滴司机—当代雷锋 前段时间身边很多朋友，都从事了第二职业，有的干脆辞职——贷款买车。这就是各种平台下的打车APP司机端。确实有了这些打车软件方便了出行的市民，为经济发展，办事效率、人口流动，社会资源都起到了很好的作用，及方便了大家，也为私家车的空闲调动起额外的收入。当身边的人一个个不愿意继续做下去的时候，我的生意也进入淡季，所以国庆后为了闲暇无事、充实生活，虽然听说利润少，没有“跑头”等身边人的劝告，我还是申请加入了“滴滴”的大家庭，10月6日申请，9日下午通过，兴奋的我就如同当年拿到大学录取通知书一样的高兴，马上就开着自己的爱车，（3年才跑1万8千公里，主要这车是给老婆买来上下班用的，结果她兴奋劲半年过了一直空闲着）出去拉客了。由于才开始，啥也不懂，...##滴滴司机—当代雷锋 前段时间身边很多朋友，都从事了第二职业，有的干脆辞职——贷款买车。这就是各种平台下的打车APP司机端。确实有了这些打车软件方便了出行的市民，为经济发展，办事效率、人口流动，社会资源都起到了很好的作用，及方便了大家，也为私家车的空闲调动起额外的收入。当身边的人一个个不愿意继续做下去的时候，我的生意也进入淡季，所以国庆后为了闲暇无事、充实生活，虽然听说利润少，没有“跑头”等身边人的劝告，我还是申请加入了“滴滴”的大家庭，10月6日申请，9日下午通过，兴奋的我就如同当年拿到大学录取通知书一样的高兴，马上就开着自己的爱车，（3年才跑1万8千公里，主要这车是给老婆买来上下班用的，结果她兴奋劲半年过了一直空闲着）出去拉客了。由于才开始，啥也不懂，第一天跑了50多块钱，算算倒亏10元。第二天又亏20元。最后请教身边的人，才明白单子远近，接客的距离，早晚高峰的倍数，每天完成任务等等的窍门。所以第三天开始，就按照前辈们的指点， ~~~~~~此处省略1万字，过程就不说了，我相信大家还是想看最后的总结体会，下面我总结下我自己泡滴滴10天时间的体会。9号到19号：1、每天9点出门，晚上11点回家，2、共接：100单。行驶1523公里。全100%五星好评。3、拉客流水：2032元（以除开平台扣除20%+0.037租赁公司什么费用+每单0.5元保险）。4、油费800元。5、电话费：100元（每单最少打两次电话，很多是外地号码）。6、流量费：50元（头四天，我400M流量洗白，最后去办理了一个车载WIFI，70元/2G）。7、每天午饭：10*10=100元。 合计：2032-800-100-50-100=982元（还没有算烟，水、车子磨损等等费用）。滴滴的“坑”“蒙”“拐”“骗”“坑”滴滴通过前期的资本广告运作，倍数及价格吸引，让越来越多的人投入其非法运营模式中去，进入了它吸金的大坑里。（全国多少司机冒着黑车被抓的风险，替滴滴赚钱，每个司机都是拿自己的车，自己钱来投入第一周的成本，滴滴每周二提现一次。懂算数的人都会算，全国的司机一星期的资金是多少，滴滴没有公布，一周的利息是多少，没有给司机结算过，就这样每个司机的钱都会被滴滴挪用一个星期。）“蒙”跑滴滴第二天发现一单结算公里数与实际公里数不一致，足足少了我16公里，汽车里程表显示35公里，实际结算是19公里，（我的天我一天才赚多少钱，这单就少算35-19=16*1.2（目前滴滴每公里单价）=19.2元），屁眼也太黑了吧，电话询问滴滴客服，得到的回答：这是因为我自己网络不稳定，数据流失，后台录入不了等等推脱的理由，问他怎么解决损失谁弥补，客服回答叫我不准乘客下车，每单与乘客核对好后才让乘客下车，有误差与乘客达成一致，电话告诉客服，由客服修改结算。（你妈P，我是乘客我也会爆骂司机，给差评，影响司机考核）滴滴自己后台技术问题，转嫁给司机，司机与乘客来产生矛盾。连续几天，反正每天会有1、2单都有1公里左右误差质，只是没有那天误差的多。“拐”滴滴的制度、规章司机必须接受，我也认为每个公司有每个公司的制度，不管合理与不合理，都是本公司的制度，进公司就接受他的制度。但是滴滴的制度无理到了可以凌驾法律之上，没有实际依据及证据前，由他们数据后台可以随便主宰。（例：我100单100%五星好评，做这行服务、态度、遵守规章是第一位，我一同小区邻居（孕妇）她无法骑电瓶车上下班，知道我跑滴滴了，我们小区外几条道理封闭施工，唯一一条烂路可以出行，到家里来说每天帮忙接送一下，该多少钱就多少钱，大老爷们你说可以收现钱吗，那小气，不收钱又影响我生意，所以最后说有空的情况下，在附近的情况下，她下单，我抢单，这样避免收钱、给钱的不自在。结果被滴滴白痴的后台认定作弊，封我的号7天，冻结我的资金8天，我连续2天申诉说明情况，结果滴滴后台自称什么部门的人打电话告诉我，这就是他们的规定，我说规定是处罚作弊，我这情况能算作弊吗？她回答同一个乘客多次坐我的车，就是作孽，接受的了制度就接受，接受不了可以不跑滴滴。就是要封的我号，不解冻。我操，好牛X，这也是作弊，你真生活在北京首都，出门全是陌生人，你身边就没有朋友，就没有邻居了，你每天车上坐的都是陌生人。申诉等于没有申诉，申诉也等于口头告诉你封号而已，根本没有解释，为什么，问多了，还反问我那有那么多的为什么。我只能对你全家“呵呵”）“骗”1、        司机端奖惩里面，根本没有详细的奖惩明细，司机一头雾水，那些可以做，那些不可以做，有些常理的问题，也会被他们认定是作弊，得到处罚的（列：0米接单过多，车下交易（难道走到你车门口问你是不是跑滴滴的，载客不，你说你不载？特别是在一些小区守客的司机？）2、        冻结资金8天？你有什么权利冻结司机的资金？你比法院还厉害？比法律还权威？（我记得只有法院才有权利冻结一个人的资产吧？滴滴你真牛X）。表面说的是8天，实际算下账，每周二才可以提现，冻结的人基本都是星期一被冻结，等解冻刚好错过两个星期二，加前一周辛苦跑的钱，实际的资金被扣押了3个星期，想想你有什么权利，滴滴我想问你，这就是你玩资本玩挪用民间钱财的手段吗？是不是违法了呢？3、        滴滴公司合法，通过滴滴平台跑车的违法，天天到处抓跑滴滴的，让司机惶恐，一会说哪里哪里被逮了，哪里哪里又被扣了，滴滴你收了我们那么多的管理费，你管理的什么？保障的什么?每单扣了0.5元的保险费，你兑的了现不，投了保没有？是不是被逮的司机，该你们负责呢？不要拿钱不管事，我们违法，那你开发出来的产品是违法根源，就不该投入市场。投入了市场，就该给使用者一份保障。4、        滴滴的价格，补贴等等随心所欲，这段时间都叫我们“雷锋”，为什么？因为滴滴给的钱太少，基本跑一单就够油钱，滴滴与同行竞争拿的是我们司机本钱，是拿我们司机去拼杀，既然有价格，那报物价局核价了吗？返空费，远程费等等，为司机考虑了吗？滴滴你的资本家的心态还是该落地一下，不要太资本家了。 大家看后也许会说，既然这样，司机就不跑了啥，愿意跑的跑，不愿意跑的可以不跑，滴滴又没有勉强你加入。确实，愿意跑的跑，不愿意跑的不跑，我在此只是分享下我的心得，为想加入的朋友，一点自己的感受，作为一个公民我知道这些的不公平，很混乱的一个平台，打着便民为民出行的旗号，实际是吸取民间资金等等的手段的一家公司，希望大家根据自己的情况判断。##你才知道啊，我做了3单，后来算了下，出去电话费油费算下来3单真10块钱，冒着被抓，的风险，直接册掉快车司机端，滴滴全中国最坑的公司##多加车##还被倒扣十块，有的按取消有的打电话直接跟对方联系，来了几个单子因为堵车，忙活半天累还不算，被告知我取消乘客订单应该直接跟乘客打电话沟通让乘客取消订单，我的帐户打入九块多，被从中扣除三块多，今天做第一单，接了第三个单子，我心里憋屈，打电话给客服，当顾客把13块钱打入滴滴出行帐户时我却莫名其妙钱包里只有负十块，到了目的地顾客付了13块给滴滴出行，奉劝大家不要做我来分享一下今天做滴滴出行司机的心得吧，第二单也是，不然司机会被扣钱","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机的收入有时候比乘客支付的还多，这样...","title":"滴滴打车司机的收入有时候比乘客支付的还多，这样..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1923830307569574467.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴打车##快的，使支付宝就行","_type":"ZhidaoItem","question":"最快最好用的打车app","title":"最快最好用的打车app"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1448295266653071780.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"快车改成普通型，涨价没有变化，专车降价，价格好像有调整##天下哪有免费的午餐首先肯定是盈利 然后再考虑给用户带来方便公司就是为了盈利，无可厚非啊##滴滴打车前天下午崩溃，机器人一样的客服就说请你耐心等待……不给予正确而有效的处理，听取司机得申诉，如果是上班族就每天上下班的时候提供顺风车机会怎么又能达到每天五单的指派任务，滴滴非但没有给出合理的解释却一味推脱，但是滴滴却没有给予赔偿或者任何形式的补贴，看的更深的朋友？真是忽悠瘸了不负责，大把的钱被赚走了，无端判定司机作弊进而封号缺不能在第一时间调查取证，还有管理费，这难道是真心为了给人出行提供方便么，如果某司机刚好在路边停车遇到一个乘客就在身边，相互转告，就会因为没有完成所谓的指派任务而没有奖励？越来越垃圾的客服，我表示，不是为了出行的，所谓的奖励不过是先从你的车费里面扣除20%然后返还一部分给你，越来越苛刻的奖励规则，试问，一百个司机就是三千，充分说明滴滴缺乏诚信，真是偷偷的进村，按每推荐一个人一百块来算，悄无声息的饱了私囊？滴滴打着给人方便的旗号每天从司机身上喝了多少血？出现这样情况，越来越少的乘车补助充分说明滴滴不是为了老百姓出行方便存在！每天吹嘘某某推荐了一万多司机，只能说明滴滴就没打算给你良好的服务，滴滴三十，如果没达到其要求。司机隔天不跑，很多乘客因为司机端不能登录因此不能结束计费，难道也是作弊.5的管理费，还干这个，我想还有更多了解内情？那么滴滴一下方便出行从何谈起，你又要去给予人方便的时候！说白了就是霸王条款，一个司机按每天跑一百流水！逗你玩！各种奖励不到帐平台出问题出现天价车费缺不负责，试问每个城市加起来有多少司机，每一块钱滴滴又要拿你2毛，这都是一百万了，却每天还在不断报道说烧钱，充分说明滴滴只想让更多的人成为专职的低价出租车司机？那么没有达到就等于是每次提供顺风车的时候留给滴滴公司挣了20%，滴滴是完全没有诚信的！，是为了盈利的，打枪地不要，补贴，那么每一单就会被扣除2成收入和0？这是全新规则下的我看到的肤浅的一面，你二大爷三舅爷四舅妈都住同一栋楼把GPS的坐标拿出来也是一样的，有被门夹了脑子的专业相关人员负责判定是否作弊，开滴滴的就不能接同一个小区的单，一万个就是三十万！等到你拖延到不符合他们的奖励规则了，依据是乘客离司机很近？这不是变相的盈利么，但是你们在使用中真的感到滴滴真是为了大家的出行方便而存在么滴滴已经深入大家的生活","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行有什么变化 滴滴出行跟滴滴打车有什么区别","title":"滴滴出行有什么变化 滴滴出行跟滴滴打车有什么区别"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/328349201955129005.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"其它就会引导你了，再点击现在，就会出现选择框点击旁边的加号##输入目的地，然后确认出发时间，预约快车就可以了","_type":"ZhidaoItem","question":"如何用滴滴打车预约第二天的快车","title":"如何用滴滴打车预约第二天的快车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2265795587931149028.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"。。建议公交，可以坐公交，车站附近的出租车很黑的。。，14或者18路，打车不到二十我是泰安的。不打表##dddddddddddd啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊##泰安站到泰山风景区一、打车打车费用: 26元 (按驾车的最短路程计算)   夜间（22:00-06:00）27元备注：全程12.8公里;2.0公里起步；燃油附加费0.0元；里程超过8.0公里，超过部分每公里收2.2元。打车费用仅供参考，未考虑等候时间堵车等因素。二、公交k37路，全程约13.5公里1、从泰安站步行约680米,到达高铁泰安站2、乘坐k37路,经过16站, 到达普照寺(进贤村)站3、步行约760米,到达泰山风景区","_type":"ZhidaoItem","question":"从泰山火车站到泰山打车需要多少钱","title":"从泰山火车站到泰山打车需要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1987900819499614547.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"能用肯定能用，只不过现在每个城市的使用情况不一样，有的是被限制了##你好，可以用的啊，正常使用中","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车的系统还能用吗","title":"滴滴打车的系统还能用吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1603958677130273547.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"方法/步骤1先您需要打开快的打车软件，点击进入地图首页，然后进行定位，在定位完成后，在按“确定”即可定位自己所在地。。2之后便会进入“终点和时间”的界面，终点可以填或不填，您只要点击“预约用车”即会弹出打的的时间选择项。3然后在显示出的打的时间界面中选择好时间后，就按“完成”按键，这样快的打车就预约成功了！如图所示。在预约的时间点便可打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车怎么预约","title":"快的打车怎么预约"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1767342097706056180.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车也就十分钟到二十分钟 20元左右 公交车要一个小时左右 1元钱","_type":"ZhidaoItem","question":"太原站到太原南站打车和坐公交多长时间","title":"太原站到太原南站打车和坐公交多长时间"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2202582921444445868.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"北京站打车到昌平  全程约45.1公里，112元左右！公交线路：地铁2号线 → 地铁13号线 → 地铁昌平线 → 昌51区，全程约52.4公里1、从北京站步行约250米,到达北京站2、乘坐地铁2号线,经过9站, 到达西直门站3、步行约420米,换乘地铁13号线4、乘坐地铁13号线,经过5站, 到达西二旗站5、乘坐地铁昌平线,经过6站, 到达南邵站6、步行约390米,到达南邵站7、乘坐昌51区,经过5站, 到达昌平南大街站（也可乘坐昌28路、郊80路、郊94路、870路）8、步行约320米,到达昌平区##驾车路线：全程约45.1公里起点：北京站1.北京市内驾车方案1) 从起点向正东方向出发，行驶290米，直行进入北京站东街2) 沿北京站东街行驶310米，过左侧的金龙商务会馆约160米后，直行进入建国门南大街3) 沿建国门南大街行驶630米，右前方转弯进入崇文门东大街4) 沿崇文门东大街行驶1.3公里，进入崇文门内大街5) 沿崇文门内大街行驶780米，直行进入东单北大街6) 沿东单北大街行驶850米，过左侧的北计大楼约320米后，直行进入东四南大街7) 沿东四南大街行驶630米，直行进入东四北大街8) 沿东四北大街行驶1.0公里，左转进入张自忠路9) 沿张自忠路行驶520米，过右侧的孙中山行宫约190米后，直行进入地安门东大街10) 沿地安门东大街行驶1.1公里，右转进入地安门外大街11) 沿地安门外大街行驶610米，过左侧的麦当劳鼓楼餐厅约130米后，左前方转弯进入鼓楼西大街12) 沿鼓楼西大街行驶1.6公里，右前方转弯进入德胜门内大街13) 沿德胜门内大街行驶90米，过德胜门桥约110米后，进入德胜门外大街14) 沿德胜门外大街行驶540米，直行进入德胜门外大街15) 沿德胜门外大街行驶70米，稍向左转进入德胜门外大街16) 沿德胜门外大街行驶1.4公里，过马甸桥，直行进入京藏高速公路2.沿京藏高速公路行驶10米，过马甸桥，直行进入京藏高速公路3.沿京藏高速公路行驶28.3公里，过白浮桥，直行进入京藏高速公路4.沿京藏高速公路行驶360米，在白浮泉路/科技园区出口，稍向左转进入原G110辅线5.昌平区内驾车方案1) 沿原G110辅线行驶310米，右转进入白浮泉路2) 沿白浮泉路行驶400米，左转进入永安路3) 沿永安路行驶1.4公里，稍向左转进入鼓楼南街4) 沿鼓楼南街行驶890米，进入政府街5) 沿政府街行驶20米，过左侧的昌平商业大厦约160米后，到达终点(在道路右侧)终点：昌平区","_type":"ZhidaoItem","question":"北京站打车到昌平多少钱","title":"北京站打车到昌平多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/920156890298828859.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"左上角头像 ，我的钱包，最下边小额免费支付。关了就行##1.只要支付过一次就会自动关联的2.要取消在账号管理里面可以取消3.望采 ……纳谢谢","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车如何取消微信支付关联","title":"滴滴打车如何取消微信支付关联"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1732549022591439307.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"楼主你是有急事么？如果打表估计得500，而且司机可能会管你要返程费。##共124.9公里，　　　　　　　　　　　　　　1小时50分钟　　　　　　　　　　　　打车421元","_type":"ZhidaoItem","question":"北京站到天津站打车多少钱","title":"北京站到天津站打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/177219362.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1.本人 拥有多年审核发票经验。2.一般来说，审核发票时，地方不一样，当然一眼就看出来了，还有例如你这次打车钱一次最多10块，一次出差打车打个5,6次就差不多了，也就是说5,60块钱的车票，都应该是不连号的发票，有连号的，当然是找师傅多要的，一眼就看出来了，还有别的一些问题等。其实除了你们财务审核外，还有税务局在查账时也会发现这个问题，造成发票不能税前扣除，还有可能造成你们公司被罚款。当然，税务局查账可能没你们公司那么细。  以上是你给连号发票的被审核点以及危害。3.解决方法：A.跟财务打好关系，一般金额小没多大问题。但这样不好，还影响财务的职业道德。B.跟老板打好招呼，实话实说，让老板给财务打个招呼，这样几次可以，多了老板肯定不乐意，会影响公司费用的。C.还是要...##造成发票不能税前扣除。2,6次就差不多了，还有税务局在查账时也会发现这个问题，税务局查账可能没你们公司那么细.一般来说，一眼就看出来了，一次出差打车打个5。B，审核发票时，一般金额小没多大问题，地方不一样。3.还是要自己多注意，当然一眼就看出来了，还有别的一些问题等.解决方法，还有例如你这次打车钱一次最多10块.跟老板打好招呼.跟财务打好关系，有连号的，也就是说5，会影响公司费用的,60块钱的车票。当然，都应该是不连号的发票，当然是找师傅多要的。C，实话实说。其实除了你们财务审核外.本人 拥有多年审核发票经验。  以上是你给连号发票的被审核点以及危害：A。但这样不好，多了老板肯定不乐意，还影响财务的职业道德，让老板给财务打个招呼，这样几次可以。个人意见1，还有可能造成你们公司被罚款##师傅多给的发票，一般是连号的，我的理解是，拿连号的票去报销有套现的嫌疑；但你不能拿这票去解释说，去补偿以前没拿票的打的费。企业财务审核不严格的话，老板都让报了，财务也没什么好说的了；从重要性考虑，金额不是特别大，睁只眼闭只眼也没什么。所以，我觉得，老板都批了，财务管他的。##可以是可以不过你不要把他贴到一起##老板审核没问题，那财务人员审核应该会通过。##公司的财务人员审核时不会通过的，特别是连号的外出打车车票。","_type":"ZhidaoItem","question":"打车报销","title":"打车报销"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/409432488.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"2楼说的差不多  我从国贸到通州西门17公里走高速算上高速费才55块钱 北京司机都还行不是黑车一般不绕道  起步价10元 燃油费3元 每公里2元##起步价16元 每公里一元  算算##不堵车的情况下+上燃油费3元大概50左右 还的看司机走的那里,绕没绕路等等1楼说的有点偏差 起步时10元3公里 每公里是2元，超过15公里3元 等候是5分钟2元（等于一公里的价钱）","_type":"ZhidaoItem","question":"北京打车17公里大概多少钱","title":"北京打车17公里大概多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/431407030342068844.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"直接点击“启动”=》输入需绑定的手机号码=》输入手机收到的验证码即可：登录微信后选择“设置”=》手机通讯录匹配=》停用：4； 第二步： 第一步，然后再重新绑定新的手机号即可如需更换微信绑定的手机号，如果是用手机号注册的微信帐号。操作方步骤如下，是不支持更换/：完成第一步后。 注.0及之后版本微信，先将目前绑定的手机号设置为“停用”##和规范的和法国恢复恢复恢复##只要在客户端软件中，退出登录，再次重新登录时需要输入手机号码，再验证码登录即可。##首先要更改微信绑定的手机号##先进入手机APP，点左上角的头像，设置，屏往上推，一直到下面有个退出登录，点击，然后换个手机号登录。具体操作：1、一般使用该APP都是在聊天软件上登陆的，如果要想修改APP绑定的手机号码，需要先修改掉聊天软件的绑定的手机号码。2、然后重新登陆APP就可以修改掉绑定的手机号码。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机端怎样更改绑定手机号","title":"滴滴打车司机端怎样更改绑定手机号"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/431217658.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"8元期价 两公里过后 每公里2.2元##去问问的哥吧##4T、2.9元、捷达及1，超过10公里的每公里加收50%返空费（也就是10公里到60公里每公里3；1；起步价都是含2公里白天（6点-23点）2公里以后每公里1，超过10公里的每公里加收50%返空费（也就是10公里以上每公里2.6L速腾，起步价8元.2元.0L速腾。 夜晚（23点-次日6点）2公里以后每公里2，8元和9元.85元）.30元）。爱丽舍，起步价9元成都主城区出租车分起步价分两种","_type":"ZhidaoItem","question":"在成都打车的价格","title":"在成都打车的价格"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1881580013612494988.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴打车支持微信付款 记得绑定银行卡哦  支付宝也可以但是用的是快的打车软件 用法同滴滴打车一样 2个软件都可以省钱哦  立减10元 打车不用花钱了 好爽的  滴滴打车一天用3次  快的打车一天2次  交替使用50块钱省到啦  滴滴打车步骤1点击微信（我）里面有银行卡付款绑定银行卡就看到滴滴打车了  输入你要去的地方  好麻烦 我还是语音说吧 手好累！！！TT##可以的，给你一个流程图，希望对你有用：第一步：登录微信，点击底部栏目最右边的“我”后，看到钱包后再点击钱包，进入页面后会看到滴滴出行（可以直接点击滴滴出行使用微信支付），或者你点击银行卡选项，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。##第二步：在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。##第三步：叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。##第四步：.等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。##第五步：弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"请问用滴滴打车APP软件可以微信支付吗","title":"请问用滴滴打车APP软件可以微信支付吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1925748087312868027.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"选择所要注册城市添加车辆信息。请认真填写://uber：姓.html://uber、电话。包括车品牌、车牌号，真实身份核实下载司机端.com/referral、名、上传证件.html，发送下载链接到手机.avosapps、密码，进入下一步优步司机所需条件要8万左右的车子 驾龄在1年以上?source=partners_web&invite_code=HXWMN填写.avosapps.com/referral，你也可以点这里下载uber司机端、邮件?source=partners_web&invite_code=HXWMN\" target=\"_blank\">https。填写收款信息、型号，根据您的手机类型选择安装iOS或Android司机端。优步打车官网司机国内通用注册地址：##加入优步打车司机的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在8W以上若您符合条件请搜索“uber99”，进入优步中国司机服务站，提交申请。##电脑或者手机打开下面的官网直接进去报名页面即可。车辆为本地（本省）牌照 ，车龄在7年以内，裸车价格在7万以上 ，驾龄在1年以上注册步骤：在电脑上或用手机访问优步官网：##进入后选择自己所在的城市，注册前请准备好驾驶证、车辆行驶证注册时需要拍照上传，在上传证件时，请务必将证件拍摄清楚，无抖动、虚化，并完全显示您的证件有效期，帮助工作人员快速核实您的信息。##Uber打车官网司机招聘，需要哪些条件可以加入，加入流程是怎样的##什么条件，哪些城市可申请##有什么条件加入优步车主和司机##需要什么条件加入##怎样进入优步司机##浙江金华有优步打车吗##需要什么条件加入？","_type":"ZhidaoItem","question":"优步打车官网司机招聘 需要哪些条件可以加入","title":"优步打车官网司机招聘 需要哪些条件可以加入"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/646677397180730125.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"我用腾讯地图，有打车功俯贰碘荷鄢沽碉泰冬骏能的，比较不错的 首先点击“发现”标签下的“打车”按钮，然后让地图自动获取你的位置，接下来你需要确定自己要去的目的地和打算支付的小费，手机号验证通过后即可向周围装有嘀嘀打车的出租车司机“扩散”这条消息。如果哪一位师傅碰巧没活儿，又对你给出的小费感兴趣，他就会直接与你联络，最终双方达成这次打车“申请”服务希望可以帮到您了##快的打车真的挺方便的，我上次打车，用的这款，手机上先显示周围有多少辆出租车，发出我的需求后，一分钟不到就有司机接了单子，我还没来得及给他打电话，他就主动打过来了，3分钟就坐到车子了，效率之高。##快的打车的功能比较完善，定位系俯贰碘荷鄢沽碉泰冬骏统都属于很准确的，算是打车软件里面值得尝试的一款，打车的速度也是很快的，不过要取决于你所在位置用这款软件的司机多不多哈，一般的大中型城市的使用率还是不错的。","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车怎么样？可以很快打到车吗？","title":"快的打车怎么样？可以很快打到车吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2266639031187263188.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"100+   你从机场到市区直接坐机场大巴不得了  也就几十块钱  还超快  非要打车就用腾讯地图看看  360手机助手上就可以下载  比滴滴什么的好用多了 内个只能打车 不能算车费  而腾讯地图不光能帮你呼唤出租车  还能定位 导航 并且准确快速  关键的时候不会耽误事  你想坐公交也可以通过它来查询公交信息  里面支持全国200多个城市的公交 打车 自驾路线查询  你用用看吧##到新街口按单计费约110元。##100块 有的司机不爱打表的  浮动不会太大 求采纳##不用打的，有机场大巴到火车20块中途有好几个点都停车##100到120，夜晚会喊的很高，建议乘坐机场大巴。##目测80到新街口##没坐过  但应该一百上下吧##100块左右","_type":"ZhidaoItem","question":"从南京机场到市区打车多少钱","title":"从南京机场到市区打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1046355690372372779.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不知道多少钱早上5左右很好打车，但是出租车不少，10多分钟就到了，不过我觉得最好坐动车组，车站的人很少##你要是能做成动车的话坐动车多好  也挺快的 还比打车好##好打车，打出租车100左右##如果打表的话，大概要70多，很远的.##要在车站口打车。建议您到全安广场民航宾馆门口座机场大巴十块钱一张票。很贵的。现在长春出租车到机场的都不打表。中途还有个高速收费站。建议您走几分钟在打车。一般要价一百五左右。如果您不着急还想省点钱。打里程表也将近一百元。你可以讲价一百块钱就行了","_type":"ZhidaoItem","question":"长春火车站打车到龙嘉机场多少钱？","title":"长春火车站打车到龙嘉机场多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/242577063582910964.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打开之后点击注册，绑定支付宝或者信用卡，设置密码进行注册。提醒； 2。薅羊毛反正免费车先坐了再说，点击“优惠”5，在主界面“付款”那里可以查看30元优惠：waukzue操作步骤如下.填写邮箱名称.点击左上角圆圈： 1：waukzue或者输入优惠码。4.进入Uber操作界面。6、滴滴打车， 然后点击兑换，有效期内打车能免费坐12公里左右最新优步官方优惠码是：ukjxb9puue（优惠码二选一），在uber首页点击左上角圆圈。3，首次坐都有优惠.输入栏输入优惠码.进行添加付款方式，手机号码，可以自己体验一下再选择.在手机上下载安装Uber。Uber首次坐车输入优惠码送30元主流的是uber：一次用完","_type":"ZhidaoItem","question":"苏州最热门的打车软件","title":"苏州最热门的打车软件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/687599396182185844.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一些出租车司机出租车选择安装一些软件，除了方便客人的客人，他们中的一些都是针对软件公司的补贴。 “电话呼叫，交通什么的，已经送过来。”司机姓李告诉记者，他安装了两台出租车的软件，无论是通过更多的平台上拉客人还可以享受多重优惠。 在“微车”，看该软件的官方网站上，标有“驾驶员交通补贴计划”等活动的网站，“日志，每月15天，网上至少8小时，补贴40元流动。 “ 。 乘客，通过使用打车软件也可以得到好处，一些软件公司使用该公司的软件前三乘客将被奖励10元话费每一个补贴。今年四月和五月，大黄蜂“出租车电话”启动“了一辆出租车送话费”活动无限 - 在活动期间，只要击败黄蜂队成功使用的汽车，第二天就可以得到十美元钞票的奖励。 出租车拉客软件的现象不仅发生在上海。据报道，...##通过使用打车软件也可以得到好处，大黄蜂等，许多公司已经成功获得融资，甚至出租车唯一的软件公司几十分钟谈谈立刻把钱的决定。据报道,000，没有什么更多的市场资金看到了其背后巨大的利润，该公司占据更多的市场份额的开始，大黄蜂是晨兴创投投资数百万美元：乘客和司机“重磅出击”奖话费，交通什么的，迪迪出租车腾讯15000000美元投资，每月15天，甚至推出对比8月31日驾驶室成功即送10元法案的活动和无限的，“许多投资者现在都看上了利润。 出租车拉客软件的现象不仅发生在上海。 在“微车”，免费用车服务。”一位业内分析师对记者直言，已经送过来，送礼物，第二天就可以得到十美元钞票的奖励一些出租车司机出租车选择安装一些软件。”司机姓李告诉记者，一些软件公司使用该公司的软件前三乘客将被奖励10元话费每一个补贴。 乘客，也是随机的幸运乘客,000元，快速阿里巴巴出租车4。今年四月和五月，标有“驾驶员交通补贴计划”等活动的网站。 “电话呼叫，”烧“模式仅仅是最终目标，无论是通过更多的平台上拉客人还可以享受多重优惠，还赠送水。”诚然..，信息服务赚取广告收入.出租车的软件公司“烧钱”的政策，打车小秘，除了方便客人的客人，做任何事情。 软件市场当前正在播放的车，网上至少8小时.，8月开始，广东省出租车软件完全进入了白热化状态搏斗，大黄蜂“出租车电话”启动“了一辆出租车送话费”活动无限 - 在活动期间，很多的士服务的软件公司希望以释放尽快提升知名度和市场占有率，他们中的一些都是针对软件公司的补贴，从而维持正常的运作。许多风险资本家，包括迪迪出租车，出租车速度快。消费习惯就行费用后成立的时候， “的士软件”零收费“。其中，打车小秘对美元的中国宽带产业基金上千万的融资，棒棒糖等小礼品.。 “ .，软件开发公司可以通过其他渠道，他安装了两台出租车的软件？ “靠融资，并与消费者因此更密切的关系，看该软件的官方网站上，打车软件在很短的时间一拥而上，我们不禁想知道他们是如何赚钱的，“日志，“烧”是指非常“疯狂”，所以打车软件公司并不需要这笔钱，巨大的经济利益将会出现，补贴40元流动。同时，只要击败黄蜂队成功使用的汽车。”中投顾问交通行业研究员蔡建明告诉记者","_type":"ZhidaoItem","question":"如何使用打的软件","title":"如何使用打的软件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/552415226715840252.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一，首先打开支付宝首页，点击“探索”，即可进入探索界面。##二，您需要点击“扫一扫”，如下图所示，扫一扫就是扫描二维码的一个功能。##三，然后您只需要扫一下快的司机的专属收费二维码，就会进入相应的付款界面。##四，在付款界面输入金额后，只需再按“确定”按键，即可付款，如下图所示。##五，在您使用支付宝快的打车成功后，付款成功，之后支付宝会为您返还10元到您的账户中，不论消费多少，个人2单封顶。##出租司机能在5秒钟时间内收到打车款，整个付款流程前后最多不超过5秒。此次用支付宝支付打车款，用支付宝钱包收款可以免去找零和假币的烦恼。此前，也可通过快的打车软件内置的支付宝付打车款，比现金更加快捷，许多出租车司机不接受公交一卡通付打车款，乘客到达目的地后。除扫码支付外，只需用手机上的支付宝钱包扫一扫出租车司机提供的二维码。　　对于司机来说，司机收到款后会马上收到短信提醒，就会自动跳转到付款页面，有时还存在坏账收不到钱，但是由于乘客付款后的结账时间一般拖到月底　　支付宝打车怎么付款　　支持支付宝钱包付款的出租车内都贴有提示标签，用快的打车软件约车的乘客，而且收到款后还能一键转入余额宝让钱生钱，北京推广出租车打车用公交一卡通付款，而且还可以避免忘带钱包出门或是没有零钱时的尴尬","_type":"ZhidaoItem","question":"支付宝打车怎么付款","title":"支付宝打车怎么付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/455459937489414885.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"看堵不堵车了，一般的20分钟。多则半个小时。","_type":"ZhidaoItem","question":"15.2公里打车需要多久?","title":"15.2公里打车需要多久?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/752478870763751364.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"晚上23。注意，共行驶42:00点以后:30到航班结束，本费用中不含过路费和过桥费,每隔20分钟一班车)乘坐出租车宝安机场新航站楼总站(机场线总站)乘坐 机场1线 (坐4站)到火车站西广场总站下。注意，费用约167元；红的。过马路往左走约220米到深圳罗湖口岸，费用约147元：费用约133元，不可作为支付依据,请留意以下线路详情，塞车等因素可能使费用显著增加：机场1线(发班时间07：费用约129元.2公里，绿的。晚上23:00点以后：信息仅供参考","_type":"ZhidaoItem","question":"深圳机场打车去罗湖口岸需要多少钱","title":"深圳机场打车去罗湖口岸需要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/455258287722051485.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"节假日涨价了，平时也就15块(大巴价)，从火车站到兵马俑有直达的，过去看看，打的大概90左右##建议不要打车，打车费用很高，如果要打车的话司机是不给打表的，大概130-150吧！具体是看你从哪打车，我建议你到火车站坐大巴，306/914/915都可以到，到兵马俑票价分别是8元/9元/10元。##你好，你可以乘坐顺风车，比打车便宜好多，从火车站到兵马俑坐顺风车差不多30元左右##公交线路：地铁1号线 → 3-18，全程约42.2公里，打车大约需要130元。1、从西安市步行约920米,到达北大街站2、乘坐地铁1号线,经过5站, 到达万寿路站3、步行约140米,到达万寿路站4、乘坐3-18,经过23站, 到达兵马俑站5、步行约540米,到达秦始皇兵马俑博物馆##打车15！？打到正规车应该是100左右吧 ！15块钱是从火车站做班车去的 价钱","_type":"ZhidaoItem","question":"西安打车到兵马俑多少钱","title":"西安打车到兵马俑多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1766064717739632460.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"系统在更新##应该还可以吧，嘀嘀打车可以用到10号","_type":"ZhidaoItem","question":"今天滴滴打车怎么没法用了？","title":"今天滴滴打车怎么没法用了？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/262976596599036445.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"全程大概33.5公里，按照南京市的出租车标准来说，就是3公里以及3公里以内算起步价，9元，超过部分按2.4元/公里收（晚上2订笭斥蝗俪豪筹通船坤.7元/公里），外加2元燃油费，所以打车费用大概是85元（晚上94元）。##35km40分钟90块钱左右##一百多块，走绕城可能会多点，但是时间快##一百左右","_type":"ZhidaoItem","question":"南京南站到禄口机场打车要多少钱","title":"南京南站到禄口机场打车要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/810497865135972492.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"这是个软件，不分地域，所以肯定是有的，就看清远的司机用不用了##有的##那个说不分地域的不懂别乱说。##只要司机在用滴滴打车，就肯定会有啊","_type":"ZhidaoItem","question":"清远有滴滴打车吗","title":"清远有滴滴打车吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1640084848260904660.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"com/s/1pKzmf71\" target=\"_blank\">http。    ##现在加入滴滴快车注册流程，首先用手机扫下面的直接进去报名页面即可。1，输入手机号，获取验证码。2.选择城市，输入姓名、身份证号码、车型。3.上传清晰的驾驶证照片，行驶证照片。4.等待短信审核通知。##自己的车还是公司的？","_type":"ZhidaoItem","question":"我想注册滴滴打车车主，该怎么注册，一定要北京号...","title":"我想注册滴滴打车车主，该怎么注册，一定要北京号..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/444389502.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"从文登市打车一般都回去的威海市内的司机是不一定会去的。##你大概心里有个数，自己和司机谈个价钱，就不用打表了。是不是挺不错的，你多谈几个司机，就知道底线是多少钱了，往返价格！##放心吧 打车不会加的##5元/：威海是超过15公里还是20公里以外的部分按2元/，咋还不取消呢）PS;公里.5+1=34元;公里收费.5+（20-15）*2+1=36。（1元的燃油附加费；合计：6+（20-2）*1；然后.5元，所以合计也可能是：6+（15-2）*1：1：2公里--6元起步价，话说现在油价都降不少了","_type":"ZhidaoItem","question":"威海打车20公里要多少钱？","title":"威海打车20公里要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/369138187750345364.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"公交线路：152路 → 509路，全程约16.1公里1、从合肥火车站步行约90米,到达火车站北广场站2、乘坐152路,经过2站, 到达朱高村站（也可乘坐114路）3、步行约210米,到达中绿广场站4、乘坐509路,经过3站, 到达合肥南站北广场站5、步行约1.4公里,到达合肥南站","_type":"ZhidaoItem","question":"合肥火车站到合肥南站多少路，打的多长时间","title":"合肥火车站到合肥南站多少路，打的多长时间"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/528009872.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"然后每公里2元。正常的价格大约是32元附近。如果堵车。还需要收2元的燃油费，每5分钟多收2元，10元。起步价3km，不堵车的情况下，就是30元附近##北京出租起价10元，3公里（夜间起价11元/公里）之后2元/公里夜间（23：00——5：00）每公里加收20%（2.4元/公里）超15公里后每公里加收50%（3元/公里）如果夜间超15公里后就是3.4元/公里了 等候时间大概每5分钟2元左右 如果你是白天不含等候：10元 + 2元/公里x12公里 + 3元x2公里 = 40元夜间：11元 + 2.4元/公里x12公里 + 3.4元x2公里 = 46.6元最后还给加上燃油附加费2元基本白天在45左右，夜间50左右望采纳","_type":"ZhidaoItem","question":"北京市打车12.4公里大概多少钱？","title":"北京市打车12.4公里大概多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/146754015.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"那个就是按计价器出来的钱数，一般再给10%的小费。在拉斯维加斯打车，一般就给个一两块，两三块做小费打印出来的凭条不包含小费##有的只给1-2刀噢，你喜欢的话，给5刀10刀都随你。##按10%给就很好的##我在NYC打车的是：在刷卡的时候（我是刷信用卡付车费的），可以按键输入Tip的数额，一般是10%左右。这个只是纽约的，其他城市的我没试过。##交通服务　　在美国，打Taxi的时候，除了要付基本车资之外，也需要额外付给出租车司机服务小费。　　打车给小费的标准一般是10%-20%，依据驾驶的状态和友好热情程度。另外，如果要去一个非常偏僻荒凉的地方，他可能送到目的地之后很难在附近找到其他乘客，也需要稍微多付一些小费。餐厅服务　　一般情况下，中午餐需要付10% - 15%，晚餐则需要15% - 20%。当然，在对服务人员的服务表示非常满意的时候，还是可以多付一些，这都是没有什么硬性规定的。酒吧服务　　来了美国和当地的朋友出去Happy Hour，可能会选择一家情调不错的Bar。但是不要让不给小费行为破坏了情调哟。一般酒保给一杯啤酒需要给1刀小费，调制一杯鸡尾酒则给2刀。当然，人多的时候，最好还是付15%-20%。##一般给10％。 不好可不给。好的给10％以上。有的地方打车不可刷信用卡。公交车不付小费小费是以服务质量来决定的","_type":"ZhidaoItem","question":"美国打车怎么给小费","title":"美国打车怎么给小费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/560742573.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"抵达目的地后，招手示意就可以了啊看到的士站直接走过去，除去车费，最好给50铢的消费##除了机场之后，有TAXI的牌子，都是有秩序排队的，然后说要去的地方，就OK了##见人就问,见车就招##出了关之后，跟着人流走，就可以看到出去的门。现在正规出租车的停靠点和出关的地方在同一层楼（以前要下到楼下去）。一路上有很多人问你需要taxi吗？别理他们，都是不打表的黑车。出门之后可以看到很多外国人在一个地方排队等，那里就是打表的出租车的地方。跟桌子前工作人员说你要去的地方，他会写在一个纸上，然后一个司机会带你去他的车那里。你不用跟他说打表，因为默认就是打表的。假如他不打表，你就恶狠狠地说，meter，指一下表，他就明白了。另外有一个纸片是给你的，上面有投诉电话什么的，你可别交给司机，这个东西就是用来监督他们的。机场打车要在车费的基础上多付50铢作为小费。因为泰国出租车本来就比中国便宜，从机场到市区，包括小费在内不会超过300株。另外还有70铢的高速路费，分两段给，你上车就拿100株给司机，跟他说high way,他就知道你不好骗了。剩余的钱司机会退给你的，而且通常他会把高速路的收据给你。到了地方，按照表上的价钱，再加50铢，付给司机。","_type":"ZhidaoItem","question":"在泰国机场怎么打的到市区啊","title":"在泰国机场怎么打的到市区啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/190497050.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"早上5点到晚上11点大约是24元~前提是道路不是很堵的情况下~起步价10元（三公里以内），超了三公里到十五公里以内是每公里两元~所以10公里是：10+2X7=24~唉~麻烦啊~","_type":"ZhidaoItem","question":"兄弟们，在北京打车大概十公里，要多少钱大概？谢谢。","title":"兄弟们，在北京打车大概十公里，要多少钱大概？谢谢。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2116607030619517147.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"机场那有火车站，机场站##100左右##如果你想从石家庄机场（正定机场）到石家庄火车站（石家庄不分动车不动车）可以出机场坐机场摆渡大巴到 正定机场站那里可以坐高铁动车如果想去石家庄火车站坐车 可以在正定机场站买高铁票到石家庄站的，票价17，用时15分钟。","_type":"ZhidaoItem","question":"从石家庄机场到动车站有多远？打车大约需要多少钱...","title":"从石家庄机场到动车站有多远？打车大约需要多少钱..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1046194008781403819.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"为何不做地铁##为何不做地铁","_type":"ZhidaoItem","question":"杭州东站到西湖打车要多少钱","title":"杭州东站到西湖打车要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1988513679634587547.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"这个没去过  你用腾讯地图搜一下就有了 我现在就用这个 出门很方便的 可以在官网或者APP里面直接下载  打开腾讯地图  手机下方有个“发现”  点击进去后附近的下面就是打车  直接语音叫车就可以了   不认识路的话还可以导航  支持全国近200个城市的出租估价、210个城市的公交和近400个城市的自驾  还可以查询城市主要道路的实时路况信息  希望对你有帮助","_type":"ZhidaoItem","question":"夫子庙到中山陵打车多少钱","title":"夫子庙到中山陵打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/744505033032794092.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"吴中路进中环线到浦东机场，上延安路高架，虹许路出口下匝道右转从虹桥机场到浦东机场打车要1小时30分钟左右## 希望我的回答能够帮到你，换2号线东延线（广兰路—浦东国际机场）到浦东国际机场站，谢谢，打车按照最近的距离算。打车，如果感到满意你好，大概53，如果不堵车，下来就是：8元。大概需要1小时40分钟，请采纳.1公里。虹桥机场到浦东国际机场。 可以乘轨道交通2号线（徐泾东—广兰路）到广兰路站。打车大概195元，大概50分钟即可。票价","_type":"ZhidaoItem","question":"上海虹桥机场到浦东机场打车要多久","title":"上海虹桥机场到浦东机场打车要多久"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1429959816604231979.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"坐巴士2号线就行了##你具体要去南昌西哪啊？南昌西站？","_type":"ZhidaoItem","question":"南昌火车站到南昌西要做什么车，如果打的要多少钱","title":"南昌火车站到南昌西要做什么车，如果打的要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/454721996958664365.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"100元左右.##拼座便宜我在城西客运站坐的10块##公交13，21,路1.元##25快，西咸巴士10快##打车不清楚，从城西坐公交5元##dache  shi bao che ma ？##你可以粗略算一下：1、起步价：起步2公里起步价6元。 2、公里运价：每公里1．5元。 穿害扁轿壮计憋袭铂陋3、计时收费：出租车运营途中时速为每小时0公里，自动累计2．5分钟计半公里运价。 4、空贴计费：8公里开始计空贴。空贴比例为公里运价的50％ 5、夜间计费：23：00—06：00。夜间计费方法仍按起步价加收1元，公里运价加收0．3元如果是白天，光行使费用大概50元，加上过路费，粗略大概就是70左右，晚上就更多一些~","_type":"ZhidaoItem","question":"西安到咸阳30公里打车多少钱","title":"西安到咸阳30公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/477867079.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"总共80几元，到双流机场车费大概70元左右，加上过路费14元从市中心天府广场来算##从东门（双桥附近）100元可以到##200元左右##车费约58元，车费约60元；宽窄巷子-双流机场，车费约53元，车费约53元，现给出几个参考地点到双流机场打的的价格，约17公里，夜间23，车费约47元；金沙车站-双流机场，车费约68元；茶店子客运站-双流机场，外加7元机场高速过路费，约18公里；春熙路北口-双流机场；锦江宾馆-双流机场，约18公里：00以后还要高些，约20公里；成都东客站-双流机场；天府广场-双流机场，外加7元机场高速过路费你说的成都市区范围太大了，外加7元机场高速过路费，外加7元机场高速过路费。以上只是白天打的的价格：火车北站-双流机场，外加7元机场高速过路费，约25公里，外加7元机场高速过路费，约23公里，约20公里，车费约49元，外加7元机场高速过路费，车费约48元，约22公里，外加7元机场高速过路费，从其它地方出发可参考以上地点价格","_type":"ZhidaoItem","question":"从成都市区打车到双流机场大概要多少钱？要现在的数据","title":"从成都市区打车到双流机场大概要多少钱？要现在的数据"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/330881984.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"到机场要一小时左右多一点省钱，以前做是20现在不知道了……还能在上面睡觉打车的话120-150好像你要是1点准时到可以考虑做机场大巴，不怕绕路，才20好像##中间有四个小时，乘坐机场大巴的时间完全充足，大巴票价20元。##每日仅此一班，6，每40分钟一班，直达机场、民航大厦早6点至晚18点30。机场大巴行驶路线，票价20元/、太平桥首发6时30分，每半小时一趟4、埃德蒙顿路75号：会展中心——农垦大厦——哈慈——乐松广场——和兴商厦——哈尔滨机场5;位，每半小时一趟路线哈尔滨太平机场——康安路——安发桥——火车站——文昌街——中山路（民航大厦）2。机场大巴行驶路线：10分在哈尔滨火车站站前广场设有机场大巴、火车站天竺饭店门前，末车16时30分，末车18时，只有早6点30分一趟路线每日早5你可以讲一下120元左右  要是拼车的话也就30元---50元 机场大巴是20元一位始发站有三个地方1。3;位，票价20元/，早6点30至晚19点，每日两班，票价20元/、会展中心首发6时：太平桥——哈尔滨游乐园——霁虹桥——经纬街——新阳路（安红街口）——机场 　　江北学院路9时与13时50分发车，每半小时一班;位。途经站点：30分发车","_type":"ZhidaoItem","question":"哈尔滨火车站到机场打车要多少钱","title":"哈尔滨火车站到机场打车要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/304321858514253444.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"坐机场大巴。打车约150##可以做机场大巴  到站   在打车去##打的150左右，机场大巴可以到平海路维景国际酒店下车直走就到西湖了","_type":"ZhidaoItem","question":"萧山机场去西湖 怎么去？打的多少钱","title":"萧山机场去西湖 怎么去？打的多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/982858245684766819.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"95块左右                。##RMB100左右吧##杭州火车东站到萧山机场有直达的大巴：在火车东站东广场机场城市航站楼:45发车:45发车，下客点：35分钟，运行时间，每隔1小时一班从杭州东站打车到萧山机场打车95元：20元/；上车点;人，末班20,路程用时25-30分钟：首班车05：杭州萧山机场出发层巴士停靠点；票价","_type":"ZhidaoItem","question":"从杭州东站打车到萧山机场多少钱","title":"从杭州东站打车到萧山机场多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1949289665429966388.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"是不需要服务资格证的，那个是出租车司机注册用的，私家车用的滴滴快车专车司机端你下载那个滴滴出租车版本吧","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车注册的时候服务资格证号是什么","title":"滴滴打车注册的时候服务资格证号是什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1668140596555378827.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"机场一线，路况好一个小时，飞机不晚点赶高铁没问题。##打车到虹桥火车站，要240块，要55分钟的，我打过的其实，如果你没有多少行李，你坐地铁2号珐辅粹恍诔喝达桶惮垃线，90分钟可以到的，","_type":"ZhidaoItem","question":"上海浦东机场打车到虹桥火车站多少钱？大约多长时间？","title":"上海浦东机场打车到虹桥火车站多少钱？大约多长时间？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/687786984549647924.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你不用打车过去啊?  你到南京汽车东站  那里到扬州 的车很多的  不用买票   门口都是30到40左右车费##到瓜洲可能要400元左右，过路费你们要谈好谁给##打的,还是面包车,面包车大概要100多,打的就更贵了.##74：车价＝起步价【9元】＋（远程里程标准【8公里】 - 起步里程数【3公里】）*每公里单价 + (里程数 - 远程里程标准【8】) *远程每公里单价【3元】 (里程数&gt?总 里 程：一般状况要看你从南京哪打车了瓜洲桥么;里程数<3）远程状况：1小时1分钟南京.2公里 大约耗时：车价＝起步价【9元】＋（里程数 - 起步里程数【3公里】）*每公里单价【2元】 （3<8）车价＝起步价【9元】 （里程数&lt","_type":"ZhidaoItem","question":"从南京打车到扬州多少钱？","title":"从南京打车到扬州多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1732102973961433547.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"应用宝    360手机助手","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车读秒加速器在哪个下载","title":"嘀嘀打车读秒加速器在哪个下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1798974104002756267.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴打车支付宝免密支付是安全可靠的，请放心使用，详情可咨询滴滴打车客服。如需取消免密支付需要登录滴滴打车操作##打开滴滴打车app > 左上角个人中心 > 设置 > 免密支付 > 关闭##打开滴滴出行，点左上角头像，点开我的钱包，最下面有一个小额免费支付点一下","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样取消滴滴打车支付宝免密支付","title":"怎样取消滴滴打车支付宝免密支付"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/688962767511640444.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"朋友，坐2号线就可以了，比打车快，40分钟左右吧##你用手机地图查看就知道了。☺##建议坐轻轨##津滨海机场到天津火车站、乘坐地铁2号线、打车全程约17公里  打车费用: 39元 (按驾车的最短路程计算) 备注:30后为天津机场至市区单向发车、22：地铁2号线。三,经过9站:00前能到地铁站乘坐地铁公交线路，超过部分每公里收2；里程超过10:00以后乘坐天津滨海国际机场→天津站机场大巴每日19.5元，全程约16：全程17.0公里，运行线路为天津机场－天津东站－南京路，发车地点为航站楼国内出口2号门.3公里.2公里1、从天津滨海国际机场步行约1,到达滨海国际机场站2；燃油附加费1.0公里, 到达天津站二。打车费用仅供参考，直至航班结束、22，每半小时发车;3，未考虑等候时间堵车等因素.0公里起步.0元：一","_type":"ZhidaoItem","question":"天津滨海机场到天津火车站有多远？打车多少钱","title":"天津滨海机场到天津火车站有多远？打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1173868355041475339.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"安卓系统百度下##你是安卓还是ios##360下载","_type":"ZhidaoItem","question":"我的手机怎样安装快的打车软件","title":"我的手机怎样安装快的打车软件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/304374369447287524.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"大巴晚上6点左右就没了。打车到亚龙湾在150左右左右##美丽的风景和滞后的旅游服务成鲜明对比，班次少，机场到市区极其不方便，还号称争当国际旅游岛排头兵。如果你是独自一人的话可以拼车三亚机场设施很不完善（个人感觉）。的士到市区几十块，只有27路和8路公交到机场而已，略坑。公交很挤，晚上10点左右就末班了，到亚龙湾100+。没有所谓的机场大巴。真不知道一个可谓国内最热门旅游城市的旅游服务设施为何做得如此差","_type":"ZhidaoItem","question":"三亚机场大巴末班是几点 如果打车到亚龙湾大概多少钱","title":"三亚机场大巴末班是几点 如果打车到亚龙湾大概多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1381813588072580940.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"微信，或者支付宝钱包##打车软件在安卓市场和APP商店中进行下载，滴滴打车、和快的打车都不错。##嘀嘀打车，在网上就有##信自带嘀嘀打车，我的回答你满意吗，如果不满意，是淘宝退出来的，很好用的你也可以下载快的打车，具体你去安卓市场收一下就好了亲？如果满意就请右上角采纳","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件在哪里下载 怎么用","title":"打车软件在哪里下载 怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/208222173.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"晚上防止他呼吁你。打表容易捣鬼，别打表了，直接说好价格现在起步价8块了##前3公里本来7.5，现在加了0.5元的燃油费，就是说起步价8元，然后每公里1.5元，等红灯是每5分钟1元钱，10公里以内貌似不用加回空费，我也没有12点打过车，你打车的话可以提前先问他一下，一般都会告诉你，而且都是按表计费，不会坑你的……##我注意过计价器上的显示（白天），前三公里7.5元，6公里之前按1.5元/公里收费，超过6公里又变成2.25元/公里##晚上会加收回空费，具体多少就不太清楚了。反正不合算，最好上车前讲好价钱最好。有的还是可以讲价的。##本人熟的很,有的啊去过呢,必定真去有｀｀##8L排量以上.5元燃油费） 1.4元/：（前3公里）1;公里（加收0：1济南出租车.6L排量以下：1.8L排量以上：7;公里出租印象：10元公里价，但是价格偏贵：起步价.6L排量一下.5元 1：2元/：服务态度良好","_type":"ZhidaoItem","question":"现在，济南出租车起步价多少？晚上12点打车，10公...","title":"现在，济南出租车起步价多少？晚上12点打车，10公..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/528687300.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"大约50元！##之后每公里1计算方法： 沈阳现执行的方法。燃油附加费1元.5元：前三公里8元","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳25公里左右的车程打车要多少钱","title":"沈阳25公里左右的车程打车要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1177133322158582259.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"每个司机都会有一个监督编号，是的您好，不会被判定是“专车”或者私家车带人","_type":"ZhidaoItem","question":"现在新闻说，滴滴打车不能开了，是真的嘛","title":"现在新闻说，滴滴打车不能开了，是真的嘛"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1820167619107831988.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴车辆的指导价格在7w以上，然后根据要求就可以注册了。滴滴没有加盟费。如果你有兴趣，5年以内的的车子车型要求没多少，另外还要求你的驾照在1年以上，线上就能注册","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车加盟条件请问加盟有费用吗？","title":"滴滴打车加盟条件请问加盟有费用吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/921355467540183739.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可能是你自己已经付款了，你只是不知道而已，不会自动扣款的不可能出现这种情况的##点击开通的那个按钮就关掉了：打开滴滴软件后，再点击最下方“设置”里微信免密支付或是支付宝免密支付，点击左上角人头像你开通了免密支付（不需要确认就会支付）关闭方式","_type":"ZhidaoItem","question":"我用滴滴打车打完车怎么自动就从我银行卡扣钱了呢...","title":"我用滴滴打车打完车怎么自动就从我银行卡扣钱了呢..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/503349534.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"公交线路：兴业街-拉树房，全程约18.4公里1、从大连站步行约860米,到达兴业街站2、乘坐兴业街-拉树房,经过23站, 到达南关岭(华北路)站3、步行约200米,到达大连北站##大连站到大连北站可坐火车6元##大约35-38元##  PS你好 若是不塞车的情况下大连火车站到大连北站打车在30左右：大连火车站到大连北站未必非要打车的，可以在青泥洼桥乘坐1路公交车也可以到达大连北站的。  希望对你有帮助哦，堵车情况下35以内也差不多到了","_type":"ZhidaoItem","question":"大连站到大连北站打车多少钱？。。。","title":"大连站到大连北站打车多少钱？。。。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/517531859.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可以负责任的告诉你 。）全程都没有红绿灯  时间大概30--40分钟左右 .. 走二环上二七大桥 ，过二七桥后跟的士师傅说一下就可以了, 时间绝对足够了 . 出隧道口那里有个桥墩可以翻过去. 就直接进隧道 .  到火车站隧道口 如果华南那里堵车了 。（如果那里堵得厉害可能要10--30分钟左右才能出去 所以翻桥墩比较省时间##从武汉站到汉口站  打的士估计需要45分钟   大概70元左右   路线的话 跟司机讲一下 走天兴洲大桥 然后上二环线  没有红绿灯  也快些##武汉到汉口直接坐高铁，20分钟，8块5##大概40分钟可以到，现在去汉口站是全线高架桥。告诉司机从二七大桥过江，但是理论上应该是可以的要看看是什么时间。不过在武汉站要尽快出战后不要排队","_type":"ZhidaoItem","question":"武汉站打车到汉口站要多长时间?大概多少钱?路途顺...","title":"武汉站打车到汉口站要多长时间?大概多少钱?路途顺..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/583648254.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"10公里的价格是21元,2起步价为5元.5千米后每0.5千米加价1元","_type":"ZhidaoItem","question":"长春打车起步多少钱?有没有燃油附加费?10公里大概...","title":"长春打车起步多少钱?有没有燃油附加费?10公里大概..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1987840403571805867.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"六块钱即可，往西走##30元准备吧","_type":"ZhidaoItem","question":"长春站到长春西站怎么走，打车要多少钱呢","title":"长春站到长春西站怎么走，打车要多少钱呢"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1431808616449812139.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"从黄山火车站打的到黄山景区大概多少钱","title":"从黄山火车站打的到黄山景区大概多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/688549485608760924.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"末班车20嘉善南站有直达西塘景区的公交车，从客运中心到西塘景区坐半个小时公交车，:30，好像是222号公交车，还有嘉善南站到嘉善客运中心只有一站公交车，215，","_type":"ZhidaoItem","question":"从嘉善到西塘打车要多长时间？？","title":"从嘉善到西塘打车要多长时间？？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/306364743402174684.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"是不知道路就最好就是下个地图，下个腾讯地图就可以啦，一键打车特别方便，是吧，，有不知道的路就用地图搜一下目的地，都省的问路人了。地图上宾馆银行用附近一搜就能找到，有时候还是问不到，他使用卫星地图和由专业设备采集的腾讯街景地图用以查找更精确，那样就很方便了，就能找到具体路线无论是坐公交还是打车步行##打车不好预约跨城的 可以约顺风车 有跨城服务##可以大概要160左右##滴滴打车要自己输入目的地，有人肯去才会接你的单，接单后按滴滴公司的地图行驶，不会带你绕路的","_type":"ZhidaoItem","question":"用滴滴打车，可以从成都打到绵阳吗？我没用过。大...","title":"用滴滴打车，可以从成都打到绵阳吗？我没用过。大..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/567372113.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"超出3公里的部分2：1，起步价8元.55元每公里。3。2、3-9公里之间，会送路费、另外收燃油费1元，说是打车软件。最近有款APP软件在天津很火，叫“房品汇”天津市出租车价格、3公里以内##起步价：8元/3公里 每超一公里1.7元/公里 10公里以后2.55/公里   等候：每五分钟加一公里价钱##起步价8元3公里，超出后每公里1.7元，附加燃油费1元。","_type":"ZhidaoItem","question":"天津打车一公里多少钱","title":"天津打车一公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/744057799406599812.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"乘坐出租车，共行驶30公里，费用约80元。","_type":"ZhidaoItem","question":"30公里打车多少钱","title":"30公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/688847879730550764.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"无法打车到鼓浪屿   你打车到码头  再坐船去鼓浪屿##所以打车必须打到东渡邮轮码头，以免到现场买票等太久现在到鼓浪屿必须走东渡邮轮码头（指外来游客）。现在最好在网上先购好过渡票。也可以乘公交车，走厦门大桥进岛，从北站往集美，50块钱左右吧，957路到国际邮轮码头站，走到往鼓浪屿的码头，再走东渡疏港路（长岸路）约25公里","_type":"ZhidaoItem","question":"厦门北站到鼓浪屿打车多少钱","title":"厦门北站到鼓浪屿打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/687602158772107164.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"到机场路口下，，进机场不需要费用尽量不要打表，走几分钟就到了，20元应该下不来，在新玛特侧门心血管医院那坐车，大概6元一位。 你可以做到宁安的车##现在常用的有两种，滴滴打车和快的打车通过许多用户的使用反映来看，滴滴打车要好用些你可以通过应用商店下载app使用","_type":"ZhidaoItem","question":"牡丹江市区，打车都用什么软件","title":"牡丹江市区，打车都用什么软件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/454805247275240005.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"baidu.com/data/wisegame/c264e1269d09f59b/dididache_44.apk\" target=\"_blank\">http://gdown.baidu.com/data/wisegame/c264e1269d09f59b/dididache_44这里地址        ##APP STORE##安卓市场##找APP下载","_type":"ZhidaoItem","question":"我要下载一个滴滴那个打车软件怎么下载","title":"我要下载一个滴滴那个打车软件怎么下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/312534405.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"走8公里不算等时就16元出租车等时每超过3分钟收费1元。","_type":"ZhidaoItem","question":"在沈阳打车走8公里的路程大概需要多少钱","title":"在沈阳打车走8公里的路程大概需要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2052298348833271547.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"半小时就能到 不堵车##在第一趟车不晚点的情况下：10分钟出站+打车，赶往西站途中预计40分钟左右（多预算了5~10分钟）进站候车预计最多10分钟（你的发车时间较早估计人不会太多），所有事情所用时间在60分钟左右，预计在6:40进西站，所以你的时间充足够用，（还有15分钟应对突发旦肌测可爻玖诧雪超磨事情）但也不可大意，注意：提前5分钟停止检票！","_type":"ZhidaoItem","question":"从济南东站到济南西站早上打车大概多少时间？","title":"从济南东站到济南西站早上打车大概多少时间？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/455124524400277845.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打表也要1---200吧？##舟山打车到宁波，可以联系宁波天明租车公司##每人几十块。一般150到200，舟山的士起步价8元？拼车的话比较便宜，一个多小时的车程，一个人打表的话打表还是不打表，看你起点终点了","_type":"ZhidaoItem","question":"舟山打车到宁波大概多少钱","title":"舟山打车到宁波大概多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/368570554702813764.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"60-70元左右。##坐地铁直到机场T2航站楼，打车的话要80-90元的样子，大概6元上下南京南站到禄口机场直有地铁相通啊","_type":"ZhidaoItem","question":"南京南站打车到禄口机场多少钱","title":"南京南站打车到禄口机场多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/440451902.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"素质也挺差的打车挺容易的，但是经常拒载，我上次打车还跟司机吵起来了##出了火车站就有了，的士，公交，都有的##打车去火车站，不太容易，从火车站出来还是比较容易的##rongyi##火车站门口就有的士##从市区最西边打车打到最东边也不过20几块钱火车站有到市区的公交车，扬州城市也不大扬州的交通很方便到各个旅游景点都有公交车，也有出租车，有专门的出租车等待区在扬州除非晚上6点出租车交接班时间","_type":"ZhidaoItem","question":"打算去扬州玩几天，不知道扬州打车容易吗？或者公...","title":"打算去扬州玩几天，不知道扬州打车容易吗？或者公..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/687915177769130204.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"方法/步骤1首先打开支付宝首页，点击“探索”，即可进入探索界面。2您需要点击“扫一扫”，如下图所示，扫一扫就是扫描二维码的一个功能。3然后您只需要扫一下快的司机的专属收费二维码，就会进入相应的付款界面。4在付款界面输入金额后，只需再按“确定”按键，即可付款，如下图所示。5在您使用支付宝快的打车成功后，付款成功，之后支付宝会为您返还10元到您的账户中，不论消费多少，个人2单封顶。","_type":"ZhidaoItem","question":"支付宝怎么打的","title":"支付宝怎么打的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1959098175110564340.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"车不同城市有不同的价格，一般约为2;公里28.5元/","_type":"ZhidaoItem","question":"28.51公里打的多少钱","title":"28.51公里打的多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/303924962862086124.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你可以先在手机上下载一个“安卓市场”，在里面输入“嘀嘀打车（不是啼啼打车）”的软件，再进行下载并完成安装就可以了。##网页下载##百度嘀嘀打车","_type":"ZhidaoItem","question":"啼啼打车如何下载","title":"啼啼打车如何下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/369971140279261164.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"在支付宝 我的--点击资料页--设置--安全设置--安全中心--帐户授权管理--应用授权。然后点击你要取消的项目进去就会有取消按键","_type":"ZhidaoItem","question":"支付宝账户授权管理怎么取消滴滴打车的安全代扣","title":"支付宝账户授权管理怎么取消滴滴打车的安全代扣"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/445645307.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"在沈阳坐火车，或者坐虎跃快客，打车挺贵的不建议打车##谢谢你是说你在营口和沈阳的中间吗，呵呵？那应该是鞍山附近吧。俺自己估的价，如果遇到返程车的话也就50块应该就可以了吧，打车应该150左右。如果满意请给个最佳答案","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳到营口 打车","title":"沈阳到营口 打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/482201997.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"我就是沧州的  我最了解了 打车15 到20分钟   ## 公交车半小时 以上   该有什么问题请直接追问##公交车目前只有31路公交,15分钟一班,不是上下班高峰期大约30分钟.若赶上上下班高峰大约50分钟,打车用20分钟.堵车的话30分钟.##打车最快15-30分钟吧，算上等车。坐公交车最快30分钟，最慢一个小时也有，算上等车。##半个小时和二十分钟##坐车就一块钱，打车过去就二十块钱啊。时间打车二三十分钟，坐车一个小时嘛。##公交线路：31路，全程约10.6公里  约1小时 1、从高铁西站乘坐31路,经过21站, 到达火车站2、步行约150米,到达沧州站 打车线路信息：20分钟  10.0公里  15个红绿灯途径：北京路、解放东路 向正南方向出发,直行进入解放东路左转进入清池南大道右转进入新华东路到达终点-沧州站","_type":"ZhidaoItem","question":"从沧州西站（高铁站）到沧州站坐公交和打车分别是...","title":"从沧州西站（高铁站）到沧州站坐公交和打车分别是..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1670656146439405267.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"忘记密码，点忘记密码啊##按下边的找回密码就行了##点击修改密码呀  我建议你那个本记住就忘不了##密码是越来越多了，只要有一小段时间没有用就可能忘记了，但是这也不是什么大事，就是比较麻烦点找回密码就好了！在登陆页面下面有一个“忘记密码”的点进去通过你注册时的手机等方式找回就可以了！——   信天马   为您解答现在各种各样的账号","_type":"ZhidaoItem","question":"我的滴滴打车登录密码忘了怎么办","title":"我的滴滴打车登录密码忘了怎么办"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/148963111.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"到宏明站下，上1号线，就坐公交或者轻轨坐一半。你要嫌麻烦的话。还一种就是。坐公交挺费劲的说你可以先坐轻轨，坐20路，在世纪广场那站下然后走一骨碌到115站牌那嘎，上了115再坐三站就到了：从工程学院走到南湖大路，然后还嫌打车贵的话，然后再下去打车打车不知道，在工农广场那站下，然后再做120，再上115，反正得好几十吧。这个有点绕远##到苏宁电器下面坐80路，然后到体育场倒车就行~~打车的话得四十块钱！##别打车了，挺贵的！坐轻轨或者80，然后倒车吧！##上百度查  驾车##35元左右吧##建议你乘坐222或者13到前进沃尔玛那。再坐轻轨到华侨外院。直接打车也就30元估计，向东步行10分钟左右，打车5块钱就到了。 +  长春站乘115路公交车终点下车即是，有轻轨；或从长春机场乘坐出租车到吉林农业大学（60元左右）。 +  长春站乘轻轨至吉林华侨外国语学院站，出站台乘坐出租车到吉林农业大学（5元左右），在长春大桥站换乘115路公交车到吉林农业大学。 +  长春机场－乘机场巴士至南关站；或乘坐出租车到吉林农业大学（25元左右）","_type":"ZhidaoItem","question":"长春打车问题","title":"长春打车问题"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/491155271.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"17-18左右吧##20块左右##5公里    每公里1.2宾悦车：起步价9元2.5公里    每公里1：起步价8元2普通车","_type":"ZhidaoItem","question":"合肥打车10公里多少钱","title":"合肥打车10公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/178028339128039804.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"快车不用签到，准备升级专车，或者专车的可以去签到，可以查看附近的网店，去最近的签到##租赁公司的车才可以用到，私家车那个功能没有用，那个签到作用，只是给租赁公司订供斥佳俪簧筹伪船镰的驾驶员考勤用的，因为他们是拿工资和提成的，","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车里有个签到怎么签到？","title":"滴滴打车里有个签到怎么签到？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/281392547.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"好几千##合人民币220～300元。如果从市区打车到成田机场，东京最方便的交通方式还是地铁，够新干线东京到新大阪来回还有余东京打车是相当贵的，同时按时间，上车起步即700日元左右（2公里），人民币2200元左右，有人计算过大约要用到3万日元，10公里大约3000～4000日元左右、时速和里程计费，不同种类出租车计费不同。相对公交","_type":"ZhidaoItem","question":"东京打车怎么样","title":"东京打车怎么样"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/935996536542175292.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一般100左右加高速费，时间允许的话坐机场大巴就行，时间差不多。##开往玉泉森信（泉城广场东南角，你可以打价到80元+10元高速费，济南机场--开往--济南火车站，不用等大巴车发车时间。主要是在失去的时候走公交车道，票价20元，50分钟到，不会堵车。打车的话，几个人也合适。18点之后的班车，机场回市区一般要价100元+10元高速费，银座购物中心），即使要100元，最好上车前提前问好价格，做好几个人拼车建议你坐机场大巴，早9点--17点","_type":"ZhidaoItem","question":"济南机场到火车站打车多少钱","title":"济南机场到火车站打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/581373806.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一、公交地铁9号线 → 地铁10号线 →501路，全程21.6公里，约1小时20分钟。1、北京西客站步行至地铁北京西站，乘坐 地铁9号线(郭公庄方向)，2站，在 六里桥站 下车；2、  乘坐 地铁10号线(外环)，8站，在 角门东站 下车；3、步行120米，至 西马厂北口站；4、乘坐 501路，11站，在 南苑机场候机楼站 下车；5、步行270米至 南苑机场二、打车费用：52元 (按驾车的最短路程计算) ，黑车很多，一定要到出租车站打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"北京西站到南苑机场怎么走？打车多少钱？？","title":"北京西站到南苑机场怎么走？打车多少钱？？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1606505505616989987.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"然后最大化，只需要驾驶证。完成十单滴滴送88元新人奖。       私家车不用填写监督，行驶证，微信    扫二维码注册， 官网上注册。         点我的头像到出租车管理处办理监督卡","_type":"ZhidaoItem","question":"请问一下滴滴打车司机注册时服务监督卡这栏怎么填写，","title":"请问一下滴滴打车司机注册时服务监督卡这栏怎么填写，"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2202131453866630708.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"黄山老街打车到黄山景区约180元左右。可以淘宝黄山老家租车。##可以打的去汽车站有专门的旅游公交直接去黄山的。打的夜晚有的、但是价格相对就不实惠了##打的到这两处15元/：30至17;人车时一小时，晚上到风景区汤口就要包车了屯溪老街到黄山风景区，总站和火车站到风景区汤口的发车时间05，包车四至七座车180元/：昱中花坐9路公交到黄山市客运总站或火车站2元/台车;人;人车时一小时;左右，在黄山市客运总站坐屯溪至太平的车到汤口下车票价20元/。在火车站坐屯溪至汤口的中巴车票价20元/：30车十分钟左右一班","_type":"ZhidaoItem","question":"黄山的屯溪老街怎么去黄山风景区？打的要多少钱？...","title":"黄山的屯溪老街怎么去黄山风景区？打的要多少钱？..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/985634102528113299.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"大约1400公里，行程1小时40分钟。","_type":"ZhidaoItem","question":"广州到广州打车到盐城需要多少公里","title":"广州到广州打车到盐城需要多少公里"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/117986230.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"个还要看什么时间打车！省钱的办法还是地铁+公交吧，价钱要贵，要是高峰时间##三公里起步价8元三公里之后每公里1.7元这样就是45.4元##普通出租车单程的这个行程打表需要58。综上，不考虑等候堵车等因素.70元+15公里*（1.70元（十公里之内）。一、等红灯等候车时间5分钟按照一公里计价、这是最普通的出租车价格1、如果是单程的话。三，超过十公里部分加收50%返程费.20元一楼的将10公里后的返程费忘记加上了，另外少量的帕萨特或红旗出租车价格是2元每公里，70元+0，20元.85元）=588元（起步价含3公里）+7公里*1。二","_type":"ZhidaoItem","question":"天津打车25公里要多少钱？","title":"天津打车25公里要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/646316601874007605.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"10公里多一点，15~20分钟到达，30元##之后每公里2元，这样费用就是31，现在大连堵车比较严重，这段时间，大连出租车起步价3公里8元。时间应该会控制在18分钟以内，之后每公里2.4元火车站到机场12公里，正常还会大约有2元的低速行驶费用。大连出租车起步价3公里10，不会有低速等时费，这个时段不会堵车。约28元。时间大概在30钟.5元。        如果是晚上22点到凌晨5点.34元，这样费用就是26元","_type":"ZhidaoItem","question":"大连火车站到周水子机场打车要多长时间？大约多少钱？","title":"大连火车站到周水子机场打车要多长时间？大约多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/548403212.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"查询公交和驾车路线，腾讯地图就是一款很好的导航软件、搜索地点、路口实景图和步行导航等用户核心功能，支持浏览地图、语音导航楼主你好非常乐意帮你解答##打车的话大概要1小时17分钟左右。打车费用约170元左右。##如超出以上费用15元以上：人民广场 沿延安路高架直行 沿延安路高架直行 沿福建中路下匝道下高架 沿外滩隧道直行 沿中山南路直行 沿南浦大桥直行 沿内环高架直行 沿内环高架直行 沿浦建路下匝道下高架 到沪南路右转 到中环沪南路入口左转 沿中环沪南路入口上高架 沿华夏高架路直行 到此处右转 到G1501(A30)右转 沿远东大道出入口上高架 沿远东大道出入口上高架 到此处右转 到达：上海浦东国际机场1号航站楼全程50分钟~友情提示：154元( 夜间202元) 出租车收费标准电子警察分布地图 Gps导航仪 出发：45102米出租车费估算路线长度","_type":"ZhidaoItem","question":"从人民广场到浦东机场打车要多长时间？","title":"从人民广场到浦东机场打车要多长时间？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/478913815.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"从济南站到上火车，两趟车预留出1小时。 以上时间均以现在为基准，如遇上下班高峰期，最后十分钟浪费在济南站前面的路口堵车上面，不多不少。 另外，平均要有个10分钟左右才能跑（不是走）到哦~ 因此建议你，请一定把济南站上车时间大幅度后延40分钟##不堵车的话20分钟就能到  堵得话半小时。##公交线路：k156路，全程约13.7公里1、从济南西站步行约240米,到达济南西站2、乘坐k156路,经过13站, 到达火车站3、步行约160米,到达济南站打车的话半个小时左右，，不是很远，...三十多块钱吧","_type":"ZhidaoItem","question":"从济南西站到济南站打车多久能到？","title":"从济南西站到济南站打车多久能到？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/441388501.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"9月起步  9月3公里  超过的是2.4月没公里  最后要加两元的燃油费##9元起步价，两元燃油费，超过之后每公里2.4元##南京市：3公里和3公里内是起步价11元，超过按照2.4元/公里算，外加2元燃油费。江宁区：2公里和2公里内是起步价6元，超过按照2.3元/公里算，无附加燃油费。","_type":"ZhidaoItem","question":"南京打车是怎么计费的","title":"南京打车是怎么计费的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/523790401.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"计价金额保留到角天津出租车视车型不同分为两个价位;3公里，都按照车公里租价标准加收50%的返程费;公里;公里，不足5分钟不计费用，推出送路费的活动。最近房品汇APP在天津大力推广：一种是起步价8元/，之后1.7元/；另一种是起步价8元/2公里。所有车型超过10公里后，角以下四舍五入；每等候5分钟按1公里计价，之后2元/##从大毕庄打车到天津南站打车要71元钱。全程最短路程约有29.4公里。","_type":"ZhidaoItem","question":"从大毕庄打车到天津南站打车要多少钱？","title":"从大毕庄打车到天津南站打车要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1705380506688255660.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"16分钟,6.0公里,6个红绿灯打车约15元","_type":"ZhidaoItem","question":"哈尔滨火车站打车到香坊火车站多少钱","title":"哈尔滨火车站打车到香坊火车站多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/105851471.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"每500米加一元沈阳打车很标准~起步价公里8元。22元，里程收费为每550米1元钱，每370米加一元。 22时以后起步价9元，每550米加一元，3公里以上，每340米加一元。 15公里以上，超过10公里增收空驶费50％ 3公里以上。 15公里以上##起步价公里8元，里程收费为每550米1元钱，3公里以上，每550米加一元。 15公里以上，每370米加一元。 22时以后起步价9元，超过10公里增收空驶费50％ 3公里以上，每500米加一元。 15公里以上，每340米加一元。22元？##21-22元  我算过  起价8元##20-22元    白天 晚上不一样 白天8元起 晚上9元起##20多元差不多吧。##起价8块,夜间9块,开空调也是9块3公里之后每600米一块钱空调和夜间都是500米一块钱所以按照正常来算的话10公里正常白天打车应该是20块钱","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳打车10公里多少钱","title":"沈阳打车10公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/100498404.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"，等小华到站，考虑到这样就足够了，所得结果就是小明应该给小华的钱;2=7.(18-3)*2+8=38元2，把当时的价格除以二。（对于三年级，即（8+(6-3)*2)/，支付全额的车钱.两个人打车，小明下车时##1.18=3+15  付8+2×15=382.前6公里2人平分，后2公里小华付。  小明付：4+3=7元  小华付：4+3+4=11元##18-3=15(公里) 15x2+8=38(元)王叔叔打车18公里，要付38元 小明付：4+3=7(元) 小华付：4+3+4=11(元)##小明付[8+（6-3）*2）]Ǘ.他俩共付8+（8-3）*2=18元.王叔叔打车18公里，要付8+(18-3)*2=38元2","_type":"ZhidaoItem","question":"三年级数学，打车问题：","title":"三年级数学，打车问题："}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/367149264.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"步行420米.9公里,1小时45分.3公里|1小时32分)  虹桥火车站步行20米 到 虹桥火车站 全程共67.0元  浦东机场步行400米  浦东国际机场  地铁2号线(经过28站|57,全价8直达 58公里##出租车。            时间你好。     线路3。直达虹桥火车站，边上就是虹桥火车站：60分钟左右！    三种线路、机场大巴一线：     线路1。高速直达虹桥火车站：80分钟左右。     线路2：200元左右；费用。            时间；费用：30元。            时间：100分钟左右、地铁2号线，但广兰路站要同站换乖2号线。快速直达虹桥2号航站楼，步行3分钟到达：7元；费用","_type":"ZhidaoItem","question":"从浦东机场到虹桥火车站打车要多少钱。","title":"从浦东机场到虹桥火车站打车要多少钱。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/101406608.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"每累计5分钟.如果堵车,总计超过15公里后.24-3-12  =9     10+12*2+9*3=61元前3公里10元,按单程计算,时速低于20公里,每公里3元,以后每公里2元,按行驶1公里计算##前三公里10元，然后每公里2元，也就是42元，加上堵车或一些零散公里，最多也就50元吧！##24公里-3公里(起步费包含的)=21*2元/公里=42元+10元起步费   一共52元正常行驶 不堵车的情况下是52  红绿灯多点55  堵车60了估计楼上的  忘记加  起步费了","_type":"ZhidaoItem","question":"北京打车24公里大约需要多少钱？谢谢~","title":"北京打车24公里大约需要多少钱？谢谢~"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/422180148.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"8公里：全程71，未考虑等候时间堵车等因素.0元；单程超过10;公里）\t总费用（元）白天（05。打车费用仅供参考，谢谢:00-23；3，超过部分每公里收3.0公里:00）\t13打车费用；燃油附加费1.1\t331错误反馈备注。请采纳，约1小时.0\t3.6元.0\t2。描述\t起步价（元）\t单价（元/:00）\t17.4\t254夜间（23:00-05.0公里起步##白天290--350，晚上350--450。.我打车跑过一次，白天310,70-80分钟。路程比较远而且基本全程高架，频繁超车路程不好算。##不会超过220元的，请不要助纣为虐楼上的两位，打车约50---70分钟！      浦东机场到上海虹桥火车站","_type":"ZhidaoItem","question":"从浦东机场到上海虹桥火车站打车需要多长时间？","title":"从浦东机场到上海虹桥火车站打车需要多长时间？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1301985747168818819.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"有车，20分钟到达，只能打车，15公里左右##打车，最多20分钟。那个时间的50元一60元。##额的神啊，50，我骑车带你过去收你20##二十分钟五十块##阳机场离咸阳火车站全程约15.7公里,最长间隔一小时发车),乘机场专线15元(机场发车间视航班密度确定","_type":"ZhidaoItem","question":"从咸阳火车站到咸阳机场要多长时间？打车大概多少钱？","title":"从咸阳火车站到咸阳机场要多长时间？打车大概多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1447458443103303540.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴打车我的优惠卷里使用##我都送了好多，现在都用不完的!操作比较简单的。不会啊.，这个代金券你还没用过吗，升级了版本，再点击进入【滴滴打车】 添加滴滴公众账号的方法，那不是你自己亏大了。滴滴打车专车代金券怎么用 3 分钟前 然然﹋cykj | 分类，且在打车过程中。以方便司机能联系到您.，3 。其打车功能由腾讯投资的嘀嘀打车独家提供。每单限用一张，是安卓手机的，腾讯地图打车并未融入支付功能;步骤 1 首先进入微信以后!，现在只要是滴滴打车最新版本的都是有送代金券的啊: 2 首次使用需要验证一下你的手机号码。不过是对于安卓的手机用户的.。因为他们的价值不一样，滴滴打车还在送专车代金券呢。点击进入即可，方法/首先这个代金券是个活动!，前段时间刚发放的一批:交通出行 您的回答被采纳后将获得系统奖励20(财富值+经验值)+15分钟内解答奖励20(财富值+经验值)[]，滴滴打车是不能使用专车的代金券的，你用专车的代金券去付款滴滴打车上。有打车功能的?代金券已经有一段时间有了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车优惠券怎么用","title":"滴滴打车优惠券怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1689600088898265628.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"算出来的价格是53.6元##8+1.6（22-3）=38.4  不堵车的情况下   要是堵车没准了  10000也能花出去##超过几公里了就按两块多了吧。。。有空驶费。。。##45以内##您也可以尝试一下，您可以根据石家庄的出租车的起步价和单公里价格进行计算，也要加上哟。您也可以下载腾讯地图，把起点和终点输进去后可以进行车费的估算。希望可以帮到您楼主您好，如果有燃油附加费的话","_type":"ZhidaoItem","question":"石家庄22公里打车多少钱","title":"石家庄22公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/136665200290904525.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"还要扣％20的管理费你就剩8元来回里程10公里磨损费里程保养费你算下你赚了多少！真正赚钱的是滴滴公司赚了％20的钱跑车的只是工具而已？不跑不知道跑了就知道我却你还是别做没啥钱赚的5公里才10来块钱比摩托车还便宜##确实不划算，我1.8的排量200块钱油跑500块还不算车子耗损，我5点下班做到11点一天也就跑100多块钱，6小时拿到手上只有80块，这80只是毛利，重点滴滴还是黑车抓到1万大洋，自己看着办##不要做了，都被滴滴公司挣了，他妈他们提的太多了，油耗，车损，挣个屁啊##3000##现在做？一个月能赚三天不错了##不过每个人都不一样的，填写资料后等待审核，现在加入很简单。车价7万以上，你自己去申请个账号试试最清楚，还是看自己，审核通过后就可以上路接单了，车龄6年以下就可以，只是现在的补贴奖励绝对是不可能再回到从前那样啦，然后看到头像上有个二维码，可以使用你的手机微信扫描就可以了，没有的做就不做，通过点击我的名字干这个滴滴的这是个多劳多得的工作","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么做滴滴打车司机每月可赚到多少钱","title":"怎么做滴滴打车司机每月可赚到多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/519086196975683125.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"前期投入的资金花光了，而且客户群也基本定位了，不需要后期投资了","_type":"ZhidaoItem","question":"请问现在滴滴打车怎么没有优惠了","title":"请问现在滴滴打车怎么没有优惠了"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/455370501571999925.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"14公里最贵35元左右楼主可以手机下载腾讯地图查询打车费用,腾讯地图提供打车公交自驾多种路线查询,还可以帮助用户车讯周边的景点,支持全国近200个城市的出租估价、210个城市的公交和近400个城市的自驾每个地方的起步价和公里加价都不一样、公园、加油站","_type":"ZhidaoItem","question":"14公里打车多少钱","title":"14公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/455329092501448885.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴打车用微信，也可以网银快的打车用支付宝##　　在选择付款方式的时候，选择支付宝付款即可。　　一般来说，滴滴打车最常用的支付方式如下： 　1.通过微信钱包支付　2.通过支付宝支付　3.通过财付通支付　4.银行卡快捷支付 　　　　在需要付款的时候，会提示选择哪种支付方式，选择需要的支付方式完成支付即可。##打车成功付款就可以了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么用支付宝付钱","title":"滴滴打车怎么用支付宝付钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1669349311466119547.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打怪升级！打boss直接升2级##方法/步骤1下载安装一、短信下载方式：编写手机短信“手机打车”发送至“12114”即可下载最新版嘀嘀打车。二、百度搜索“嘀嘀打车”，登陆嘀嘀打车官方网站可以分别从乘客和司机角度根据手机的不同选择相应的“嘀嘀打车”下载安装。三、手机登陆各大应用市场下载并安装 “嘀嘀打车” 。如Appstore，豌豆荚等。2使用教程--乘客版1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。可以预约叫车和现在叫车。2.语音呼叫。说出要去的地方。软件语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。3使用教程--司机版1.司机用户安装司机版后，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册。2.运行软件后，等待乘客呼叫。3.响应乘客呼叫。响应成功后，可以查看呼叫乘客的信息。手机号码，所在地和目的地。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么升级","title":"滴滴打车怎么升级"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/689014707825281644.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"就是在微信上发给朋友或者发到朋友圈，要么你帮对方打车然后直接付券。如果想你帐户里的券给其他人用只可以分享抢红包的那个链接","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样把滴滴打车代金券赠送给朋友","title":"怎样把滴滴打车代金券赠送给朋友"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1797246409431216067.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"电影院##app左上角 灰色的小人（个人中心） 点进去 “我的打车券” 列表里查看","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车券在哪看","title":"滴滴打车券在哪看"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1669989830031085587.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"假如车费预估是20，打车的时候选好出发地跟目的地以后会有一个订单显示，券扣多少钱，然后会有支付多少（也就是说他会自动使用合适的券面额）你只需要支付剩下的部分就是了，司机那边点完成，（下面会显示当前可用的券的份额，而你又有15或者18的券。那么就会显示可用份额15或18）然后发送订单，你手机上会显示一共多少钱，会出现已通知几辆车，有师傅抢到单他会打电话过来，然后接到你送到目的地之后首先你要开的有微信支付","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车优惠券怎么用，怎么支付司机，详细点，谢谢！","title":"滴滴打车优惠券怎么用，怎么支付司机，详细点，谢谢！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/744703468457931532.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"就可以随时掌握各种信息了。进入设置就可以看见常用地址，就在那个里面进行编辑和修改就可以了，在左上角有个菜单打开，您可以在微信里面关注他。谢谢您点开滴滴打车的界面。滴滴现在又推出了很多新的活动##　　点开滴滴打车界面左上角有菜单打开进入设置看见常用地址里面进行编辑和修改。　　2014年5月20日，原“嘀嘀打车”母公司小桔科技有限公司对外宣布，嘀嘀打车正式更名为“滴滴打车”，此前嘀嘀打车的商标已由一家杭州公司注册，小桔科技即日起启用“滴滴打车”打车的品牌标示。##滴滴出行（嘀嘀打车）手机APP软件里的用户乘车常用地址，不能全部取消或删除的，至少需保留一条常用地址，多余或不再用的地址可通过修改的方式去除。1、点开嘀嘀出行的界面；2、在界面左上角有个菜单，点之打开；3、进入设置就可以看见常用地址项；4、点击后就在这里进行编辑和修改了，最少需要保留一条地址，完成后保存即可。","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车里的常用地址怎么取消","title":"嘀嘀打车里的常用地址怎么取消"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2011042884191756668.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"　　使用支付宝支付滴滴打车车费首先要在手机端要安装支付宝和滴滴打车两款应用，然后绑定帐号，使用滴滴打车软件叫车。　　到达目的地后：　　1、首先打开支付宝，进入首页，点击“探索”按键，在进入探索界面，点击“扫一扫”按键。　　2、然后在扫一下司机的专属收费二维码，进入付款界面，输入金额后，再按“确定”按键即可完成付费。##选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务、预计等待时间等信息，选择你要付的小费、所在出租公司，司机在司机端会输入本次打车的费用。第五步，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，选择进入嘀嘀打车页面第二步，到达目的地、叫车成功后，选择微信支付，立减十元第一步，如果一定时间内没有司机接单，会显示司机姓名。第三步，在要去的地方输入你的目的地，进入我的标签、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，弹出输入确认框，点击马上叫车、所在方位、登录微信、车牌号，选择微信支付，会提示用户重新下单，依次输入支付密码后。第四步、等你上车后，即可完成本次打车、在嘀嘀打车页面","_type":"ZhidaoItem","question":"如何使用支付宝付滴滴打车费","title":"如何使用支付宝付滴滴打车费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/616227003717926532.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"APP应用APP应用##陈伟星，杭州泛城科技董事长兼CEO快的打车创始人陈伟星，【快的打车】移动APP应用创始人，泛城文化创意产业基金创始人","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车老板是谁","title":"快的打车老板是谁"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1732705352678986387.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"我们这头三公里7元，以后每公里1.5元。10公里要用17～18元##我们这里起步 5块  包含2公里 1公司 。1.5元左右##看什么车如果1.8每公里就19，1块钱附加燃油费。##但是每公里另加收20%的夜间费用 （不含起步价11元） 其他收费：00--晚22，收一公里租价的费用（不含空驶费） 2： 1、低速行驶费 租用出租车时。超出（含）十五公里以外的公里数（每公里加收50%空驶费）按3元计费，每累计五分钟：59） 起步价11元（三公里以内）其它计费方式同上白天（早5，每次3元，根据乘客要求停车等候或由于道路条件限制致使车辆的时 速低于十二公里时、等候。 假如你在白天打车、电话租车费，超出（含）三公里至十五公里以内的公里数每公里按2元计费：59） 起步价10元（三公里以内）、过桥过路费由乘客承担：00-早4。 3。 夜间（晚23","_type":"ZhidaoItem","question":"10公里打车多少钱","title":"10公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1753901604908515228.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会...##1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减10元（现在应该减得更多），弹出输入确认框。5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##打车软件吗##你是说支付宝打车吗？","_type":"ZhidaoItem","question":"打的打车怎么用","title":"打的打车怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/559665566764161044.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"方法/步骤1登录微信，点击右上角按钮，弹出列表选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的选项，选择进入嘀嘀打车页面，如下图。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3你下单成功后，手机会显示出司机姓名、出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等一系列信息。然后如果在一定时间内没有司机接单，页面就会提示你重新下单。谢谢4之后你上车到达目的地之后，司机会在司机端会输入本次打车的费用，选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5在弹出的框中是你本次的打车费用并且支付方式，你可以选择微信支付，让后把你自己的支付密码填好就可以支付了，就是这么简单，你也一起来支付。##出租公司，选择进入嘀嘀打车页面，就是这么简单，选择微信支付、所在方位，可以看到嘀嘀打车的选项，点击右上角按钮，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，立减十元。3你下单成功后，弹出列表选择我的银行卡;步骤1登录微信。2在嘀嘀打车页面，你也一起来支付吧，你可以选择微信支付，如下图，手机会显示出司机姓名。谢谢4之后你上车到达目的地之后。然后如果在一定时间内没有司机接单、车牌号、预计等待时间等一系列信息。5在弹出的框中是你本次的打车费用并且支付方式，页面就会提示你重新下单，让后把你自己的支付密码填好就可以支付了，司机会在司机端会输入本次打车的费用，弹出输入确认框方法/，点击马上叫车","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么付费","title":"滴滴打车怎么付费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/262490289975282285.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"现在嘀嘀已经进驻手机QQ钱包了，除了叫车及时，而且采用微信付款可以优惠5元现在比较流行的打车软件有2款快的和嘀嘀，流量消耗也不大，相信不会后悔的，我个人感觉使用的人更多，付款后及时到账，司机可以多收入3元。嘀嘀是腾讯公司投资的一款软件，更方便了。您可以试一下。希望可以帮到您。出租车师傅们大多会选择这一款##腾讯地图...俺用的这个又能导航，又能当做打车软件，还能找到身边的团购，优惠，娱乐等等  用着很方便啊关于导航   这是专业的导航软件呢   定位快  准确   还省流量   还有专业的语音导航...还有还有   可以下载离线地图....总之是很全面的软件...我去外地的时候直接就这个软件啥都搞定了...吃的住的玩的...全部OK希望可以帮到你##快的打车、滴滴打车现在用的都挺多的，我用的就是快的打车，绑定你的支付宝，每天有两次优惠的机会。##Uber首次坐车输入优惠码送30元，13公里左右坐车是免费的。最新优步官方优惠码是7beragf6ub操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册；2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效；4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面选择“优惠”5.输入栏输入上面官方优惠码，然后点击兑换，可以兑换30元现金。6.点击左上角圆圈，在主界面”付款“那里可以查看30元优惠。##可以选择“滴打的出行”操作简单，扫描二维码添加，您还可以通过打开公众号后输入“didadi_zp”注册成会员即可。##最近新出的我有车这个app还不错推荐给你","_type":"ZhidaoItem","question":"什么打车软件最好","title":"什么打车软件最好"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/743908857654750812.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"然后自动搜索到你的位置，然后输入或者说出你要去哪里，然后等到目的地之后可以付现金很简单，开始打车就行了，跟你的手机号绑定，打开软件要注册一下，等你上车点击我已上车##按照步骤来就行，很简单。uber首次坐车输入优惠码送30元，13公里左右坐车是免费的。最新优步官方优惠码是：waukzue操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册；2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效；4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面选择“优惠”5.输入栏输入官方优惠码：waukzue或者输入官方优惠码：yd5pzue（优惠码二选一）， 然后点击兑换  （现在最高只有30元的优惠码，其他的骗人的）6.点击左上角圆圈，在主界面”付款“可查看30元优惠。7.然后直接点击叫车就行提醒：有效期内能免费坐13公里左右，一次用完，不可拆分多次##很简单啊，在手机上下载个我有车拼车软件，简单，方便，快捷##覆盖了全国大部分地区，你可以试一下，然后软件覆盖的地区叫车就行了。腾讯地图这个功能还不错，填写上车地点和目的地,你可以支付一部分小费安装打车软件app","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样使用打车软件","title":"怎样使用打车软件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1755293574626377948.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":">01登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。>02在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。>03叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。>04等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。>05弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么样用滴滴打车支付","title":"怎么样用滴滴打车支付"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/625675729961477884.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"规范规定是7W以上的车型都行  事实上有些7W以上的车型也没加入他们的车型库 所以还是以滴滴的车型库数据为准##加入滴滴打车准备：滴滴车辆的指导价格在7w以上的标准的车子，5年以内的的车子，另外还要求你的驾照在1年以上，本人要满22周岁。     ##加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、部安卓的4G以上的手机申请方式扫描见下方二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码，可以点击我的头像扫即可才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;通过后直接接单##无精神病史、与乘客攀谈业务话题（如收入，请您查收！五，为了您的安全，租赁;车型不符、刷单！我是1号快车;未与乘客确认路线：XX先生/绕路嫌疑/，业务等）：“违反其他国家法律法规; 请您稍等;女士，那现在就给您开始计费了！我是1号快车司机，无手台低音炮等灯光   灯光使用正常车辆内饰   内饰   内饰干净整洁无破损无异味座椅   真皮座椅干净整洁无破损无陈旧褶皱操作   仪表按键使用正常装饰   无广告贴：XX先生/？√ 到达目的地——结束计费，请系好安全带。② 行车√ 安全带：直接或间接讨要小费等）、饰品，公司会统一发送信息通知参加升级培训：① 封号、与乘客发生任何言语;女士您好：矿泉水，建议配备、要求乘客取消订单：您好，有异味等）？· 好的、平台上用户转到平台下或其他平台接私活，请问您的具体位置是哪里、服务督导，无泡水车身   车身干净无尘土，平台将不再与其合作。√ 送别乘客——请带好您的随身物品、路桥费。√ 即将到达——您好，C1以上驾照外貌   五官端正外露皮肤无明显疤痕、司机准入标准模块   标准驾驶标准   3年以上驾龄;车型与接单司机/、产生客户有效投诉。为了保障乘客权益和让好司机能够赚到更多的钱，订单更多:当快车出现以下任何一种情况，之后可以接听更优质的专车订单、颈部）年龄     22-55周岁    身份背景    无犯罪记录：① 车型符合我们专车车辆标准② 车龄5年以内且驾龄3年以上③ 乘客评价星级达标④ 拥有基础物料配备⑤ 乘客中差评数低、纹身无怪异发型（颜色）无外露纹身（四肢：① 私换司机（司机不是车辆绑定司机）或私换车辆（车辆不是司机绑定车辆）② 车内有非订单乘客或恶意刷单（非正常流程完成订单）③ 拒载乘客（接单后拒绝服务）④ 扰乱平台（借助平台散播或操作违背公司制度的言论或行为）⑤ 危险驾驶（违反交通规则驾驶）⑥ 骚扰乘客（订单结束后联系乘客）. 退出标准、快车司机升级及退出标准1、肢体冲突、携带他人进行接单服务，如何让乘客满意，静默几天您损失多少，我们会根据情况的严重等级对违规行为进行相应的处理。我们有“乘客评价、神秘顾客”等方式进行监督：不系安全带，这也许是你和我们都需要去思考的问题，无损坏及明显划痕、挂件等装饰物车辆配件   车膜   无要求证件配件   车辆证件配件齐全三！~六：路线不熟悉/、纸巾和车载充电器、收取现金（如，这是您在这个行业能够赚取更丰厚报酬的重要保证，您的订单和收入也将水涨船高、封号等处罚措施、违反交通法规（如：上车后立即系好安全带√ 转向灯、乘客投诉，您看停在哪里方便您下车：出发及转向必须打转向灯③ 标准服务话术√ 抢单成功——致电乘客、无不良嗜好（二） 、骚扰乘客（订单结束后联系乘客）。√ 上车出发前——· XX先生/没能及时结束计费等、多记里程或虚报停车费，用心琢磨、司机服务标准① 迎客√ 车辆，想想收入高的一月好几万、车容车况不符合标准（车辆内部外部脏、车辆准入标准模块   项目   加盟车准入标准车辆外观   事故   无重大交通事故！√ 到达地点——致电乘客，我已经到达指定位置等您用车. 升级标准。 快车司机升级为专车司机需满足以下条件，封号就更别提了，酒驾等）。四、无正当理由司机退单或要求改派，我们平台主要有静默账号、服务管理标准用车服务的核心就是让乘客舒服满意、车辆物料标准无硬性要求、开车中玩手机（排除使用行车导航）？/，成交后取消率高的⑧ 被乘客投诉且性质恶劣的2，车辆号牌清晰颜色     无要求    改装   无改装，马上到达XX地、或与乘客争吵，无喷涂装饰、到其他城市接单“等会封号。· 您看是按照导航走还是有自己的路线。· 动作上！账单已发送到您的手机、实际服务司机/。退出情况主要有。② 静默，我尽快赶到，为了服务更好;女士您好。对司机的约定主要如下：到达乘客上车地点，必须退出？· 我们可以出发了吗，静默几天看实际情况（一） 、提前计费/，将路码表归零，从实践中不断学习总结，且接单率高，您的乘客评价会越来高，打开双闪、或有肢体冲突⑦ 接单率低：对于符合专车升级标准的快车司机，无投诉（最近30单内）⑥ 完成一定订单数（不同城市要求不同）、飞单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车对车型有何要求","title":"滴滴打车对车型有何要求"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/488411451302634212.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"　　快的打车注册方法：       快的打车目前有Android版和iOS版两个版本，基本适用于市面上大部分的智能手机。每个版本又针对不同的群体，都包括乘客端和司机端，大家可以按照自己的需求进行安装。##　　乘客端注册方法：　　1、点击红色的选框，下载APP软件，将软件拷贝到手机内存中。##　　2、在手机中找到安装APP程序，点击安装，完成以后运行会出现，软件的大致介绍，最后有一个立即体验。##　　3、点击立即体验，会进入主程序，此时会定位到你的位置，并且显示周边的的士信息，方便订购。下面就是轻松的注册环节了。##　　4、点击软件右上角的一键注册，将手机号码填入，获取验证码，输入到下面的方框，这样就可以注册成功了。##　　6、验证成功后输入昵称，此昵称可以以后修改，完成以上步骤就注册成功了。##　　司机端注册方法：　　1、下载安装快的打车司机版，然后填写个人跟车辆的信息资料。##　　2、运行软件后，等待乘客呼叫，响应乘客呼叫。响应成功后，可以查看呼叫乘客的信息。手机号码，所在地和目的地。##　　3、乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。##登陆快的打车官方网站(##)可以分别从乘客和司机角度根据手机的不同选择相应的“快的打车”下载安装，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册.kuaidadi.司机用户安装司机版后,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。使用教程--司机版1，乘车互评，可以查看呼叫乘客的信息.乘车完成后。响应成功后.等待司机响应、手机登陆各大应用市场下载并安装 “快的打车” 。3。说出要去的地方下载安装一。4://www，豌豆荚等。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。2，所在地和目的地。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线.乘客用户安装乘客版后。2，首次运行输入手机号码进行验证注册。软件会语音识别您要去的位置.乘车完成后、百度搜索“快的打车”","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车怎么注册","title":"快的打车怎么注册"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/535271865.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"接下来7公里2.4元，接下来15公里3.4元一公里，83.6元一公里13元3公里##大概90-100块～##超过3公里后每公里2:00---到次日5：上海出租车平时每等候1分钟按0:00期间.4元】 (3&lt.62元计算.70元计算。 在23，总里程超过10公里后超过部分按每公里3:00期间，总里程超过10公里后超过部分按每公里4;里程数<10)提醒。 注意，起步费14元(包括一元的燃油费)：车价=起步价【14元】+(里程数 - 起步里程数【3公里】)*每公里单价【2.52元计算，可运营3公里;3) 远程状况，起步费18元(包括一元的燃油费)：车价=起步价【14元】+(远程里程标准【10公里】 - 起步里程数【3公里】)*每公里单价 + (里程数 - 远程里程标准【10】) *远程每公里单价【3.60元计算.40元，凌晨时按0，超过3公里后每公里3.6元】 (里程数&gt： 在5;10)车价=起步价【14元】 (里程数&lt，可运营3公里.10元一般状况:00---23","_type":"ZhidaoItem","question":"在上海打车25公里要多少钱","title":"在上海打车25公里要多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1755667900085362668.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"　　打车券就是一种虚拟货币，用来打车；可以通过参加滴嘀打车的活动以及客户端获得。比如分享朋友圈等方法。　　滴滴出行，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。##，且在打车过程中。滴滴打车专车代金券怎么用 3 分钟前 然然﹋cykj | 分类，腾讯地图打车并未融入支付功能。有打车功能的，前段时间刚发放的一批，这个代金券你还没用过吗，现在只要是滴滴打车最新版本的都是有送代金券的啊;步骤 1 首先进入微信以后首先这个代金券是个活动，3 。不过是对于安卓的手机用户的，升级了版本!操作比较简单的。点击进入即可: 2 首次使用需要验证一下你的手机号码:交通出行 您的回答被采纳后将获得系统奖励20(财富值+经验值)+15分钟内解答奖励20(财富值+经验值)[]，再点击进入【滴滴打车】 添加滴滴公众账号的方法。我都送了好多，滴滴打车是不能使用专车的代金券的。每单限用一张?代金券已经有一段时间有了，滴滴打车还在送专车代金券呢，那不是你自己亏大了，方法/。因为他们的价值不一样!，你用专车的代金券去付款滴滴打车上，是安卓手机的.。其打车功能由腾讯投资的嘀嘀打车独家提供!。以方便司机能联系到您.。不会啊，现在都用不完的","_type":"ZhidaoItem","question":"什么是打车券？滴嘀打车券怎么获得？如何使用","title":"什么是打车券？滴嘀打车券怎么获得？如何使用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/751476093577058684.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"要弄清楚打车难的原因，有车拼车APP，简单，方便","_type":"ZhidaoItem","question":"如何破解打车难","title":"如何破解打车难"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2051772240884523507.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"昨天刚打的车 滴滴和快的的出租车端那边都接不到信息 导致打不上车 不知道何种因素所为##打车软件，可以微信支付，省钱。##软件支付打车，优惠，快捷##开启定位，打车时候输入你现有的地址和要去的地址，会推送给周围所有的司机。现在减免打车费用的有两款软件，一个是快的，支付宝付款，嘀嘀打车是微信的。现在两家在竞争打价格战，你可以利用bug套现，甚至赚钱，只要司机配合你。你用其中一款软件打车，上车后跟司机商量，再用另一款软件也打车，这样两款软件都打车，司机接单，然后到达到目的地你支付两笔款项，司机归还你其中一笔。你减免两笔费用，没记错的话一个是返12一个是返10元。如果打车费低于22元你就赚钱。不过有些地方网络比较差，会出现无法支付的情况，那样司机会比较不爽，你也得现金支付。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车是怎么回事","title":"滴滴打车是怎么回事"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1988156303184662507.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"优步打车输入r8bb6就有100块钱的余额，价格比出租还要便宜，车好##打坏软件最便宜##每天2次滴滴打车每次能随机获得12~20元不等高额补贴快的打车，滴滴打车，用另外的客户端。快的每单最少给乘客减免13元。两个客户端都装，每天3次，在叫车，然后中途换车","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件怎么打便宜？","title":"打车软件怎么打便宜？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1640525325134858900.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"没有坏处吧##不能提供报销凭证，但对于传统出租车公司来说。双方的表示，他退休后比较清闲。滴滴专车的每一单生意，“专车”其实就是自己的私家车，如果是在专车上丢失东西，或者安全漏洞。一位“专车”司机甚至承认，就把自家奥迪车变成了“专车”？滴滴打车工作人员称这个问题基本上算盖棺定论了，谁来负责，专车不算违法。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成.怎么应对垄断的出租车公司，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元，又将问题推向了对方.用户信息有泄露风险。滴滴专车是不能直接提供发票的，能够为专车服务的司机和用户提供保障，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车，由于专车一般都是租赁公司的车辆，与“专车”司机签署了合作协议，一直伴随着专车，将会令所有的信息暴露，滴滴专车们的约束力并不强，如果乘客想要发票，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，而一般私家车因为没有运营资质问题，因此这个过程任重道远，当然.“专车”安全性谁负责，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多。3。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式，现金流等也要都从该平台上走？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，专车一般也都有保险，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户。这种供需双方的矛盾，这对于普通用户来说。曾经一度传出。2。以北京出租车司机为例、快的打车类应用软件的最大的生存危机。滴滴打车，也很普遍，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态，只能以“车”为单位来负责，此外专车司机因为大部分使用的是私家车。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方.政策风险一直存在，必然不希望看到自己的那部分收入被取消，私家车主又不像出租车司机那么专业。5。4，不能成为“专车”，自2015年1月1日起施行，乘客的利益并不能得到保障、快的们面前，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去。滴滴等的专车培训非常简单、一号专车等官方表示，专车司机表示。此前。但是另一方不这么看。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号），但还缺乏一些可操作的管理规定，带来的冲击相当大，出现爽单等行为，但“专车”司机自己就承认。不过和专车违法相比。但这种政策性风险.专车司机无法被约束；而滴滴一般不会承担安全责任，但作为提供信息的平台滴滴等公司，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理，而“专车”司机显然没有这部分支出，也增加了找回的可能性，比如外出公干。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位。6.没有发票，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然，摆在滴滴，其实还有6个现实问题，国内也并未有相关法律和规定，私家车主开着自己的车兼职“专车”，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，从预约开始。专车那些逃不掉的红线1，负责赔偿。因此对于提供汽车的正规出租车公司。虽然滴滴专车，乘坐专车将面临更大的风险。此外，也就此破坏了滴滴打车的商业模式，签一份合作协议后，而不能像出租车那样下车打票，是各地监管部门对电招平台的重重保护，一旦遭遇黑客攻击，否则依然是违法，对于可能出现的安全事故，就跟滴滴公司合作，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车加盟以后有什么坏处","title":"滴滴打车加盟以后有什么坏处"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/552426478941519452.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。可以预约叫车和现在叫车。2.语音呼叫。说出要去的地方。软件语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。##然后直到您听到滴的一声，然后打开会有嘀嘀打车的选项，您需要绑定您的一张银行卡进行支付，他会问您在具体那个位置，您就在原地等对方来接你，然后绑定您的电话号码，上面显示把您的信息发送给多少个司机，然后会出现界面让您选择起始站和终点，您分别输入之后会有一个倒计时，说明有司机接单，然后进入会有我的银行的选项，然后上车到达目的地后，按照计价器上显示的价格输入到支付平台，点击付款就可以了最便捷的用法是您如果有微信就最好了。点击微信（需最新版本）最下方的我，您就等对方司机的电话##1.先把滴滴打车的公众账号添加到微信中，再点击进入【滴滴打车】2首次使用需要验证一下你的手机号码，以方便司机能联系到您。3验证完以后就可以会自动定位你所在的位置，然后只需要您设目的地后点击【马上叫车】4嘀嘀打开开始帮你叫车了，如果是在市区就会有比较多的出租车。也是比较容易叫到的。5我在郊区没有司机愿意来，嘻嘻！下面演示不下去了。大概就是按这个步骤去叫车就可以了。##其打车功能由腾讯投资的嘀嘀打车独家提供，而4，有打车功能的，腾讯地图打车并未融入支付功能您可以安装腾讯地图，在4、快的.0版本的腾讯地图中！，不会跳转至嘀嘀、嘀嘀两款打车软件.1版本则融入了快的。但值得注意的是，且在打车过程中，现金缴费！！操作比较简单的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么用？","title":"滴滴打车怎么用？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/431473802726426924.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可以用啊，而且你第一次用还可以减价或免费##“男生太会照顾人一点也不好 照顾完女朋友后 又会去照顾她 她 她 我一点也不想和别人分享你”##哇哦##，而4您可以安装腾讯地图！在腾讯地图中、快的！，不会跳转至嘀嘀，腾讯地图打车并未融入支付功能、嘀嘀两款打车软件，其打车功能由腾讯投资的嘀嘀打车独家提供.1版本则融入了快的，现金缴费！比较方便的，且在打车过程中。但值得注意的是！，有打车功能的","_type":"ZhidaoItem","question":"目前快的打车还能用吗，","title":"目前快的打车还能用吗，"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2139558758245962268.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"就是档次不同  专车贵 但是舒服  快车便宜  车的质量参差不齐##专车贵，快车便宜；快车基本比专车优惠一半左右。##专车档次更高的一些，快车一般。##快车碰运气、专车级别相对分级较高、专车贵。2，快车便宜；快车基本比专车优惠一半左右：1区别，一般级别的车较多","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车中的快车和专车是什么意思","title":"滴滴打车中的快车和专车是什么意思"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/618139493263777492.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"快车是专车的未升级版    也不算黑车   顺风车跟拼车差不多##快车比专车便宜 顺风车 更便宜 顾名思义顺路拉的##滴滴打车区别在于它们只是滴滴出行旗下的产品分类而已。快车，其实是快的打车和滴滴打车合并之后，出来的一个功能，其实和的士差不多，区别在于是私家车。司机都基本是私家车车主注册，因为管理不像出租车公司，所以成本就低些，费用比出租车低点。私家车车主是兼职的。申请方式1. 请移动鼠标至我名字,然后打开,看到头 .像里的二维码，使用手机微信扫一扫进入报名页面，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励##但不是黑车，现在合法，也是滴滴一种快车价和出租车价接近","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车App中，在选项中有快车、出租车、专车、顺...","title":"滴滴打车App中，在选项中有快车、出租车、专车、顺..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/305781302758263084.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"在优惠中输入最新优惠码“7d9uyk97ub”可获得50元打车券。Uber计算价格是按照分钟和公里同算的，时间是比如等待时间！车分成人民优步/uberx/uberxl/高级轿车！每种的最低费用和每公里费用不同，是根据各个地方的出租车起步价而不同的！上海的人民优步最低费用15元，平时2.17元/每公里，等待0.3元/每分钟！你下载uber之后点击不同的车就可以看到了！首次下载注册时，在优惠中输入“7d9uyk97ub”可获得50元打车券##主流的是uber、滴滴打车、一号专车，首次坐都有优惠几乎是免费，可以自己体验一下再选择。薅羊毛反正免费车先坐了再说。Uber首次坐车输入优惠码送50元，打车18公里左右是免费的，这个真的非常划算。2015年最新优步打车优惠码是：uber官方优惠操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册；2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效；4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面选择“优惠”5.输入栏输入打车优惠码：uber官方优惠然后确认6.点击左上角圆圈，在主界面“付款”那里可以查看50元优惠。提醒：有效期内能免费坐18公里左右。而且只能一次用完，不可拆分多次。##都还可以，快车应该最便宜，距离越远越明显，毕竟每公里单价固定且低廉##滴滴目前很好，但是刷单现象严重！所以，如果想尝优惠的，且有精力尝新鲜的话，Uber可以试一试##其实都差不了多少，最开始都会给你优惠##uber全国优惠码： k3bnwxhqub  节省30元##注意收到验证码后回复短息才能生效使用，可以自己体验一下再选择； 2 ） 进入uber注册、滴滴打车：wet7wcekub手机注册Uber指南1 ） 用手机下载uber（优步）的app。Uber首次坐车输入优惠码送30元：uber200vip（优惠码二选一）。提醒，绑定支付方式（信用卡或者支付宝）：wet7wcekub或者输入官方优惠码，在手机助手中搜索，在主界面“付款”那里可以查看30元优惠，有效期内打车能免费坐12公里左右，首次坐都有优惠； 3 ） 首次APP登陆会收到手机验证码， 然后点击完成 6 ）点击左上角圆圈。最新优步官方优惠码是，点击“优惠”5 ）输入栏输入官方优惠码。薅羊毛反正免费车先坐了再说； 4 ） 在uber首页点击左上角圆圈主流的是uber，不可拆分多次：只能一次用完","_type":"ZhidaoItem","question":"打车Uber便宜还是滴滴便宜","title":"打车Uber便宜还是滴滴便宜"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1448793929691535380.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"这个手机导航不仅跟滴滴打车合作了个一键叫车功能，还能计算两地的打车费用呢，不仅有普通的矩形地图还有卫星地图和街景地图以及室内景现在打车软件种类是很多的，用户可以随意的切换地图模式来浏览地图，而且还能查询这两地的详细路线并进行全程的语音导航，地图模式也很多样，你可以从手机上面下载个腾讯地图##这一类的软件很多，你可以通过360手机助手的推荐来查找自己所需要的。##滴滴打车","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件","title":"打车软件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/306548976314436204.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"交通局最黑的。便民利民的事，他们是不管可能也不会答应，不违法由于动了交通局的奶酪。目前不会被抓，净捞黑钱，还在争议中##但这种政策性风险。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方，国内也并未有相关法律和规定，一旦遭遇黑客攻击，又将问题推向了对方，因此这个过程任重道远。滴滴打车，也增加了找回的可能性，如果乘客想要发票。虽然滴滴专车，也就此破坏了滴滴打车的商业模式，当然，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，签一份合作协议后；而滴滴一般不会承担安全责任，负责赔偿，但对于传统出租车公司来说。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，只能以“车”为单位来负责、快的们面前。双方的表示，专车司机表示。以北京出租车司机为例，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，专车一般也都有保险.政策风险一直存在，而一般私家车因为没有运营资质问题，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题，这对于普通用户来说.“专车”安全性谁负责，是各地监管部门对电招平台的重重保护，乘坐专车将面临更大的风险，自2015年1月1日起施行，不能提供报销凭证，也很普遍，或者安全漏洞，而“专车”司机显然没有这部分支出，就跟滴滴公司合作，否则依然是违法，而不能像出租车那样下车打票，乘客的利益并不能得到保障。2.没有发票。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式，就把自家奥迪车变成了“专车”，他退休后比较清闲。滴滴专车的每一单生意，对于可能出现的安全事故。这种供需双方的矛盾.专车司机无法被约束，带来的冲击相当大。此前？滴滴打车工作人员称。但是另一方不这么看，从预约开始。一位“专车”司机甚至承认，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然，由于专车一般都是租赁公司的车辆。4.用户信息有泄露风险，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多，将会令所有的信息暴露。滴滴专车是不能直接提供发票的，如果是在专车上丢失东西，摆在滴滴，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态.怎么应对垄断的出租车公司，但“专车”司机自己就承认，谁来负责，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号），“专车”其实就是自己的私家车，能够为专车服务的司机和用户提供保障。不过和专车违法相比，必然不希望看到自己的那部分收入被取消。3。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车，出现爽单等行为，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元、快的打车类应用软件的最大的生存危机，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，但还缺乏一些可操作的管理规定、一号专车等官方表示。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成，但作为提供信息的平台滴滴等公司，私家车主又不像出租车司机那么专业，不能成为“专车”。5。专车那些逃不掉的红线1。此外，一直伴随着专车，此外专车司机因为大部分使用的是私家车。因此对于提供汽车的正规出租车公司，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车。滴滴等的专车培训非常简单，专车不算违法，比如外出公干。6。曾经一度传出，现金流等也要都从该平台上走，其实还有6个现实问题，私家车主开着自己的车兼职“专车”，滴滴专车们的约束力并不强，与“专车”司机签署了合作协议这个问题基本上算盖棺定论了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车是违法的不、会当黑车抓不","title":"滴滴打车是违法的不、会当黑车抓不"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/687992087893960964.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"嘀嘀打车司机收取乘客车费也是通过手机软件完成的：第一步、运行嘀嘀打车司机端后，等待乘客呼叫。第二步、响应乘客呼叫，响应成功后，可以查看呼叫乘客的信息，比如手机号码、所在地和目的地。第三步、评价并付款，司机的客户端是没办法主动收款的，唯有乘客一开始就选择通过微信支付的界面使用嘀嘀叫车，然后抢单成功，到达目的地后，乘客选择微信支付，师傅输入此次行程的金额，乘客输入支付密码确认即可。##这里我们选择微信支付、进入微信嘀嘀打车界面操作非常简单，在当前位置可以搜索到附近有多少辆出租车，会显示司机姓名，上车后，如果一定时间内没有司机接单，我们只需要输入目的地，司机会在手机端会输入本次打车的费用，并和乘客联系。用车信息会被传送给离乘客附近的出租车司机中，二、所在出租公司、所在方位、首先打开手机中的微信乘客在手机中点击“我要用车”。最后到达目的地后、出租车到后，选择“我的银行卡”之后在界面中即可找到“嘀嘀打车”服务、车牌号。一，我们就可以上车、预计等待时间等信息，叫车成功后，我们点击下“已上车”即可，接下来就是等待出租车司机响应即可，然后进入，司机可以在手机中一键抢应，会提示用户重新下单三，然后我们会收到需要支付的选项，并发送一段语音说明具体的位置和要去的地方，然后点击底部的“马上叫车”即可","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车司机怎么收钱","title":"嘀嘀打车司机怎么收钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/517926095.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"0513—87569110##68877000这个是服务台的电话，打过去就有人接，然后你告诉他你的地址，他会让最近的的士来接你##打114查询啊##区号0513。##1、可以使用滴滴打车。2、滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。 2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。 2015年9月9日，适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。2015年10月8日，滴滴快的获得中国首张专车牌照。","_type":"ZhidaoItem","question":"海安县打的电话是多少啊","title":"海安县打的电话是多少啊"}
{"url":"http://baobao.baidu.com/question/a4e2b7c6d4f6c81791ffca517a712105.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么用？","title":"滴滴打车怎么用？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1603777060766035507.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"设规定日期为x天则甲需要x天;x+1/，乙x+3天依题意列方程：2×[1/(x+3)=12/x+x/(x+3)]+(x-2)/##1.输入起点，输入终点。2.现在用车。3.这时候你只需要等师傅抢你的单，抢到提示你，你已经被抢单。4.你，或者出租车通个电话，告诉他你现在的位置，他一会就来接你。5.来了之后你上车，然后点我已经上车。6.最后一步支付，上面出现多钱你支付多钱。比如出现6快，你支付6快，支付宝扣除你0.01分。然后好评司机。结束打车。##下一个打车软件，输入电话认证一下，就有司机和你联系。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车是怎么使用用","title":"滴滴打车是怎么使用用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/552350583902216932.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"那基本就是13+2北京出租车调价 了。基本单价每公里2，楼上说的不对起步价是3公里以内13元.3*（15-3）+1≈42元如果碰上早晚高峰之类的，燃油附加税是1元。所以如果您是15公里，不算等候费的话.3元##起步12，一公里3块，附加油费1块","_type":"ZhidaoItem","question":"在北京打车多少钱一公里？十五公里大约多少钱？？","title":"在北京打车多少钱一公里？十五公里大约多少钱？？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/618423376661102532.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴刚开始进入一个区域市场能赚到钱，因为有补贴；缉肌光可叱玖癸雪含磨可是等到市场稳定下来了滴滴公司就会取消补贴，就赚不到钱了，另外车子越来越多了，还要扣掉每单20%和每单0.5元的管理费，还有油费和车辆损耗，基本上赚不到钱了，建议大家慎重。##致：做过雷锋的滴滴司机们       咱们以后叫滴滴都打一星，滴滴的司机就越来越少了。##我的北京拉过一段时间之前刚开始听人说很赚钱所以信心十足去哪里的单都接到晚上只能空车20多公里回家，开始就是为了接专车的活后来滴滴调整资格不够被打下来了1.8l的排量只能拉快车的活 心塞。什么样的乘客都有根本不考虑司机的感受一个个好像欠他们似的，跑滴滴的哪有认识路的导航有时候出错就说你故意绕路，遇见堵车接不到人就给你打电话说限你几分钟过来过不来就取消订单特妈的你以为我开的飞机啊，还有有的路段不能挑头有些乘客偏让你掉气的真没话说，总之乘客都是爷  也遇到过不少的好人就不多举例了希望大家想清楚每天起早贪黑不说累赚不到多少钱就不要给自己找事了。##一个过来人的司机告诉你，不但不赚钱风险还巨大，为什么呢，1：走10公里赚了个17块，滴滴又分二成，又扣什么险还有12元，除油费人工，你还剩多少？还有损耗呢？2：现在司机的身份还是非法载客的，万一警察捉到被关进去还罚款，呵呵，做一年有一次都够你受了。3：真实事件：我有个朋友做滴滴司机，碰巧载了一个卖白粉的，警察也在跟踪卖白粉这个人，走了几公里被人逼停在路边按倒在地上，在卖白粉的身上搜出白粉，我朋友自然就被怀疑是同党，被关进去10天才查清楚放出来，因为非法载客也罚了几千元，呵呵，滴滴的广告还说轻松月入过万，那么容易吗？本人被滴滴导航误导走高速路程远了，后面乘客投诉贵，滴滴就马上按乘客说多少钱来扣我，他说导航仅供参考，走多了路要自己承担费用，呵呵？？你特么的导航不指上高...##一个过来人的司机告诉你，不但不赚钱风险还巨大，为什么呢，1：走10公里赚了个17块，滴滴又分二成，又扣什么险还有12元，除油费人工，你还剩多少？还有损耗呢？2：现在司机的身份还是非法载客的，万一警察捉到被关进去还罚款，呵呵，做一年有一次都够你受了。3：真实事件：我有个朋友做滴滴司机，碰巧载了一个卖白粉的，警察也在跟踪卖白粉这个人，走了几公里被人逼停在路边按倒在地上，在卖白粉的身上搜出白粉，我朋友自然就被怀疑是同党，被关进去10天才查清楚放出来，因为非法载客也罚了几千元，呵呵，滴滴的广告还说轻松月入过万，那么容易吗？本人被滴滴导航误导走高速路程远了，后面乘客投诉贵，滴滴就马上按乘客说多少钱来扣我，他说导航仅供参考，走多了路要自己承担费用，呵呵？？你特么的导航不指上高速我会上吗？结果 我亏了高速费，又亏油费，钱在他那里他爱怎么扣你就怎么扣你，这样只为消费者想，又压榨司机的公司估计也不会活得长久，我们买得起个十几万的车，大部分人都月入过万了，还用贪那十块八块么？这是真实事件，不是抹黑，新手司机想加入请慎重！！！！##这项工作不错 我铁子做这行的 如果开车 也有一定的风险 不安全因素 看好客户素质不要为赚钱淡忘自身安全(⊙o⊙)哦##我跑了一段时间滴滴钱没赚到，就算司机如何卖命也总会碰到没素质的乘客要求司逆行的  违章掉头的……然后滴滴平台也会找一些无凭无据的所谓理由来取消司机奖励。百分之白干算上人工还亏本。最主要：重点来了  重点来了  重点来了  重要的话说三遍：跑滴滴一旦发生交通事故保险公司是百分之百拒赔的。##现在滴滴专车是坑人的，我都洗手不干了,现在广州全改成所谓的秒接单，其实就是强奸你接到，所谓的累计冲单奖，到了最后一单怎么也不派给你，用其他手机账户看到自己身在翻倍加价区域，就是不派单给我。打电话问客户是不是故意的？说我手机和网络问题，可以我改成接快车。但马上就来了。后来平台还发短信警告我！大家还是收起自己的爱车吧。##我在苏州跑过车，滴滴打车没有起步费，只有出租车一半的价钱，还扣20%，结果跑了三次，亏了30块，说好的奖励也没有，这个软件就依靠新手做，一点没在乎过司机的死活，网站写的能赚钱的信息应该都是内部的人写的，这些跑车软件，千万不要加入##快车百分百不赚钱，专车我就不知道，我跑了一个月快车，跑得多亏得多，现在没跑了。##以上那些说赚钱的朋友，估计你们是没车一族的，更没跑过滴滴吧，如果没有个人觉得你们就没发言权，滴滴要求注册司机的车在10万以上而且还只是注册的快车，如果是专车25万以上，保险跟车都是自己出，扣分自己驾照扣跟公司无关，10公里内9块钱，10几万20万的车10公里9块出人出时间就不说了好多10-20万的车排量都在1.6以上，而且滴滴公司还要每单扣除20%的手续费外加每一单0.5元的管理费，一单下来就6.5，真不知道这6.5除了油费车的损耗都跑步起来，顺风带个单什么的 还可以 如果想专职跑滴滴的 还是考虑清楚##滴滴太不地道了，扣掉20%又没奖励，这样都是白干，每天从早到晚我跑了一个星期100多单，一毛奖励都没有，连车带人下来赚不到一千块，一二十万的车想想就心疼，大家还是别想着不方面赚钱了吧！！##滴滴真的很吭爹。不注意还要亏油费。我跑了20.5公里，收到30.79块钱，然后空车回来，不要说磨损费，还得亏油费，垃圾##只能说不划算，我1.8排量的车，200块钱油跑了450，下午5点下班跑到11点回家，一个晚上跑100多拿到手上的只有80这只是毛利润（6个小时），还不算车损关键滴滴是黑车抓到1万你自己看着办##还在说滴滴赚钱的狗逼拖，不要昧着良心欺骗别人，干了3天，除去油费什么根本就是活雷锋，还得当孙子什么奇葩都遇到，根本就是当孙子的活雷锋，干了三天撤得早，嘿嘿##滴滴一点都不好，跑下来亏得很，每单算下来真心不赚钱，提现的时候还要扣钱，总之一个字亏，弄不好，还要被投诉##司机揽你的活，咋会不赚钱。##粥少僧多，价格比的士还便宜，公司抽成太多，又怕被运管抓，在没有违章的情况下，一天一天赚个几十块还是可以的！我跑了几天是负数，有违章！不跑了，就当这几天学雷锋吧！那些说能赚钱的，你们真的赚到了吗？##不好做了 大城市还可以 小城市没有搞头了 去开通优步一起 跑吧 那个给的补贴多 就跑 那个吧优步加入：##赚，快捷服务，可以赚得更多。##我跑了几天不赚钱，他们扣费太高算下来够加油钱就不错了##肯定赚钱了，滴滴补贴的有钱##那必须的##能##专职跑滴滴不赔钱就不错了、我跑了几单总流水九十块、钱包里面只有五十多块滴滴扣了爹三十多块、每一单滴滴扣%20和五毛钱保险费、然后每接一单还得最少打一个电话给客户、把人工都抛开来说、再把油费加进去自己可以算算还能赚吗？傻逼才跑滴滴。##滴滴打车司机赚是赚，赚多少还是要看自己努力的。不过现在较以前相比有点差别了。注册滴滴的流程：需要的条件和注册的步骤详述如下基本条件(各个地方有细微差别)   1. 有一部自己的四门汽车，裸车价格在8万元以上，车龄在6年以内;   2. 司机有一年以上的驾龄；   3. 缉肌光可叱玖癸雪含磨准备一部安卓手机或苹果手机(4G手机最好)。所有司机开始都是从快车做起，当完成一定订单量并且车型满足专车的要求，就可以升级成为专车。成为专车之后，可以接快车的订单和专车的订单。未加入滴滴的司机请点击扫我头像的码（鼠标移动到我名字点开，看到头。像的二维码），使用微信扫一扫即可。注册可以直接在手机上自助完成，非常简单。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机赚钱吗？","title":"滴滴打车司机赚钱吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/560479542223201924.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"都一样的，我个人比较喜欢快的打车##反正是一家人，用哪个都一样##嘀嘀愿景，指尖上的TAXI》和《双核寻呼系统!　　轻松对接司机。实现了《无人工的电话叫车:　　嘀嘀打车是腾讯投资的一家移动互联网公司.，司机数量超过35万　　快的打车和滴滴打车哪个好!　　嘀嘀打车功能介绍?接下来统一小编就为大家对比下快的打车和滴滴打车的区别评测，为乘客提供便利，一起来看看吧;即时看到将要接你的司机车牌，被誉为「打车神器」　　智能自动定位：无需拨打人工电话，还能实时查看司机位置和预计到达时间，同时通过减少空跑来增加收入。「快的打车」现已覆盖到全国45个城市，也是国内最大的手机打车应用，是中国首款便民打车的智能手机应用?快的打车和滴滴打车有什么区别呢，乘客可以通过APP快捷方便的实时打车或者预约用车:能定位，帮您轻松上车。是目前国内最好用，两步打车，不用担心黑车的“坑蒙拐骗”、人气最高的打车软件。该软件为打车乘客和出租司机量身定做，用户数超过2000万、电话及所属公司，打开手机就能看到周围行驶的出租车:时和司机语音对讲，高效准确的叫车服务》两大功能　　小编认为两款打车软件功能都差不多，致力于移动交通的发展，对着手机说出所在位置及目的地就可以叫来出租车，让车不再难打，还支持语音发单哦，司机也可以通过APP安全便捷的接生意，动动手指就能轻松打车，主要是看预约车时间问题。满意请采纳.　　快的打车功能介绍。内置了小桔科技自主研发的寻呼系统内核和百度地图的定位搜索内核：　　快的打车由杭州快智科技有限公司研发，市场占有率超过50%!　　软件具有两大特点，双核无缝衔接让叫车更加高效准确","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车和滴滴打车哪个好？","title":"快的打车和滴滴打车哪个好？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1829941480427488820.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"微信最新版本5.2里就有嘀嘀打车  点一下我的银行卡就可以看到了  打开之后“按住说话”，告诉司机你所在地点，或者你也可以加一句我现在需要打车就可以了  希望对你有用##在360手机助手或者百度手机助手里都有下，和快的打车一样的用法##机锋市场~或者这个链接~ ##可以不需下载，直接在微信里就可以用，或者下载一个91手机助手，苹果手机APP商场就有嘀嘀打车。1、首先微信账号要绑定一张储蓄卡，绑定的信用卡不能用来支付打车费，下载安装最新版本的的微信，登陆微信账号，在微信的左上角有个菜单按钮，下拉菜单，选择“我的银行卡”2、在跳出的页面选择“嘀嘀打车”，然后设置好出发地和目的地，出发地会软件会自行定位，只要设置好目的地就行，可以进行小费选择，然后点击“马上叫车”。3、第一次使用“嘀嘀打车”要进行手机号码的绑定，然后就可以开始叫车，微信会把客户的打车需求发给附近的的士，等待的士司机的响应，如果有司机接了单子，软件会通知，然后进行支付就行了。4、会发短信到绑定的手机，进行确认。然后通过绑定的银行卡进行支付就行了，支付成功等待的士司机的电话，就会把准确位置告诉司机，等车就行了，记住车牌号。到达目的地下车就行，不用再付车费了。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车在哪下，怎么用？","title":"滴滴打车在哪下，怎么用？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/919329229919037539.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可以的.。已有私家车这样做被开了罚单的,嘀嘀.号。“近段时间.,南京市的客管部门就针对私家车来进行专车营运的情况开出了首张罚单、快的等打车软件在一些大城市推出了所谓的专车服务,乘客##不可以，违法的##不能吧##这个不能呀##1.带车加盟比应聘司机要求高，需要有营运资质和交通全险，对于车辆的价位也有要求，最低要求10万元以上，车辆的里程数要求在8万公里以下。2.个人应聘司机，对于驾龄并无强制规定，只需要有驾驶证，并且通过简单的路考即可上路。对司机个人形象的考核也会成为面试的环节，滴滴专车要求司机必须按国宾车队司机标准着装，白色衬衫、蓝色西裤、黑色皮鞋、白色手套。注意：对于加盟的车辆也有要求，凯美瑞、雅阁、奔驰、宝马等同级别及以上车型即可。两种形式的共同点是都需要司机带上身份证、驾驶证、行驶证、银行卡、保险单到公司登记，并安装司机版“滴滴打车”。","_type":"ZhidaoItem","question":"私家车可以参与快的打车么","title":"私家车可以参与快的打车么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1960126841883924260.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"遍布全国14个城市，滴滴 打车专车的享受，最低价每公里不足1元滴滴 打车快捷经济用车，公益性搭车服务##顺路拼车。##滴滴顺风车相当方便上下班，便宜不说，关键都是上班族，车干净，车主只是为了个顺路油费，但不是每个人都能容易打到顺风车；百度搜索“滴滴如何更容易打到顺风车及被好评“这个经验图文说明了如何更容易打到，其实是有不少需要注意的技巧事项。##滴滴新出的一种叫车方式，一公里一块钱，比快车还便宜","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车顺风车是什么意思？","title":"滴滴打车顺风车是什么意思？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/680161249002585892.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"开GPS开关开GPS开关##滴滴打车预约步骤：　　1，首先进入微信以后，依次点击“我”然后点击“我的银行卡”进入。　　2，在进入我的银行卡界面以后就可以看到“滴滴打车”功能，点击进入即可。　　3，在滴滴打车的界面中输入你要所在的地址和目的地后点击“马上叫车”即可。　　4，位置附近的士司机就可以看到具体消息，此时他们便会过来接下这单，前往乘客的所在地址，此时乘客可受到的士司机的联系方式等相关信息，等待的士到来。##4系统开始向周围所有出租车推送您的叫车信息，第一个是语音叫车1首先打开嘀嘀打车软件，填写用车时间，系统会自动提示打开GPS开关，第二个是文字，方便司机找到您的打车位置，软件下方会有三个选择，看自己的需要确定好后发送即可。2连接GPS后系统会给自己定位，出发地和目的地，按住下面的叫车按钮开始说我在哪要去哪松开手即可生成语音。3如果是语音叫车这里要很明确，最后一个是预约功能。先文字叫车在对话框里输入要去的地方点击搜索即可。5系统最右下角的预约功能使用也比较简单，有合适的出租车会抢下这单生意的。在确认叫车之前系统下方会有愿意给多少小费的选择，100秒的时间，这里点击确定进入后台点击GPS这样可以对自己的位置更好的定位","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么预约","title":"滴滴打车怎么预约"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/360413919078776772.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"果你有支付宝账号就方便多了;打车即可;探索&gt，如果手机已下载支付宝钱包只需打开&gt##在百度搜索打车就有##现在应该没有吧##【下载安装】一、百度搜索“快的打车”，登陆快的打车官方网站可以分别从乘客和司机角度根据手机的不同选择相应的“快的打车”下载安装。二、手机登陆各大应用市场下载并安装 “快的打车” 。如Appstore，豌豆荚等。【使用教程--乘客版】1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。2.语音呼叫。说出要去的地方。软件会语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。【使用教程--司机版】1.司机用户安装司机版后，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册。2.运行软件后，等待乘客呼叫。3.响应乘客呼叫。响应成功后，可以查看呼叫乘客的信息。手机号码，所在地和目的地。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样下载快的打车软件","title":"怎样下载快的打车软件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1882605603614077388.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"白天起步价（三公里内）13元，每公里加2.3元 在加点燃油费差不多53或者54元","_type":"ZhidaoItem","question":"北京打车20公里多少钱","title":"北京打车20公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2137583372862865388.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。3、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4、等上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##还新增了一项规定，嘀嘀打车也宣布调整补贴方案，但业界猜测其也会很快下调补贴额度，且一周内只有前三单可享受减免。　　据悉：二三线城市乘客每单补贴“起步价-20元”不等，快的打车也在3月4日将打车补助降至5元　3月5日凌晨开始，虽然嘀嘀打车当时没有及时跟进、同一司机每人每天仅首单可享受减免。　　嘀嘀打车此次调整补贴方案，这是继3月4日以来，除了在补贴额度上有所下降之外，北京上海等一线城市每单补贴12元至20元：每单减免6元至15元不等，嘀嘀打车再度调低补贴方案。果不其然，但每天补贴2单。与此同时：同一乘客，就在今天。之前嘀嘀打车补贴方案为，每天2单，支付宝联合快的打车将补贴额度降到了5元","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车费用怎么算","title":"滴滴打车费用怎么算"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/282177734.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"正规的普通话翻译是“特克士”，那么和tasi就很像，但是你让一个广东人念“的士”的音，而广东省香港翻译从“的士”。把的士的音用普通话说和taxi确实差别很大taxi在中文中有两个翻译##出租车在经济比较发达较早出现，粤方言中也就相应地有了“搭的士”的说法。随着经济的发展，出租车这一新事物也成为内地社会生活的需要，“搭的士”传到了内地。打的可能与“搭”、“打”的音义有关。##源自粤方言。出租车在经济比较发达的香港和广东地区较早出现，粤方言中也就相应地有了“搭的士”的说法。传到了内地后，却成为“打的”，与“搭”、“打”的音义相近。##出租车的英文叫 taxi  ,白话谐音读作了 的士，所以打出租车，就读成了打的，在中国，出租车最早出现在香港，他们先叫打的，后来就普遍这样叫了##出租车英文“TAXI”为“taximeter”之略称，即为“计程表”或 “里程计”。香港的出租车，叫作“的士”（TAXI的广东话音译），‘打的’就是‘打的士’的简称。##出租车的英文叫 TAXI ,白话谐音读作了 \"的士\"##打的就是打出租车，出租车就是的士##这是广州话哦##不过传到内地却成为“打的”。“搭的士”的说法就传到了内地。出租车在经济比较发达的香港和广东地区较早出现，于是粤方言中也就相应地有了“搭的士”的说法这个词语源自粤方言，而“搭”、“打”的音义相近","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么打车叫“打的”？","title":"为什么打车叫“打的”？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/434511697397500564.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不好。本人亲身经历，位置大连。滴滴软件自称服务人民，其实有很大进步空间。对于司机的人品和素质没有把控，乘客遇到这种垃圾司机后没有保护自我的选项，只能被坑。希望滴滴公司能动用程序员添加一个司机服务不到位乘客中途取消订单的选项，否则就像我经历的，我想下车想停止订单都不可能，被司机强迫在车里恶语相向，为了赚那几块钱真是没人性。或者就像微信那样有拉黑的功能也行，这样司机就都好好表现了。结果我中途硬下车后司机竟然不终止订单，一直开出八十块钱，真是太愚蠢了。我投诉后，处理结果是等这傻逼司机开爽了愿意结束订单时才算结，真是搞笑，买卖这事本来你情我愿，这滴滴打车竟然给弄成强买强卖，最后滴滴给我补贴七十，剩下九块九让我付。我大不了把弟弟卸了。就坐了十几米的车没送到家司机...##这样司机就都好好表现了,姓张。本人亲身经历。就坐了十几米的车没送到家司机对我大吼大叫还敢要我钱，为了赚那几块钱真是没人性不好，剩下九块九让我付，真是搞笑，拉黑。我投诉后，否则就像我经历的，最后滴滴给我补贴七十，给大连地区的特别是开发区金普新区的朋友们提个醒，辽B502HB日产轩逸，滴滴公司该给个说法，乘客遇到这种垃圾司机后没有保护自我的选项，被司机强迫在车里恶语相向，我想下车想停止订单都不可能。我大不了把弟弟卸了，这个司机手机号是15242529114。女性朋友们尤其小心。或者就像微信那样有拉黑的功能也行。滴滴软件自称服务人民，位置大连，买卖这事本来你情我愿。当然也有很多好司机，只能被坑。结果我中途硬下车后司机竟然不终止订单。这种男司机素质不是一般差，一直开出八十块钱，其实有很大进步空间？我有闲的话就告滴滴和这破司机对我精神伤害了。对于司机的人品和素质没有把控，处理结果是等这傻逼司机开爽了愿意结束订单时才算结，真是太愚蠢了。希望滴滴公司能动用程序员添加一个司机服务不到位乘客中途取消订单的选项，这滴滴打车竟然给弄成强买强卖##3;车牌号/！补贴少了车主多了;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核.填写手机号获得验证码！现在加入滴滴快车的条件。不过前提是你的车子油耗不要太夸张啦，上传驾驶证/，全职的话就看你是否真的有努力干了、 一部4G以上的手机申请方式1、裸车价在7W以上4。还有新手奖.填写身份证信息/申请成功通过后一定天数内完成接单，先把车上的卫生搞好，验证码将以短信方式发回，努力还是能赚到钱的. 扫描见（点击 我名字 查看头像扫码加入）没以前那么好了、车辆为本地牌照2：1;2!还有好多奖励活动等你需要注意的是，注意行车安全、车龄在6年以内3。如果你是兼职做做还是挺好的、礼貌待客，调整好自己的心态;车型，出车接单前;行驶证照片（必须扫码才能上传），按照提示一步一步来操作","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车好做的吗？？","title":"滴滴打车好做的吗？？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/918246014439024539.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你可以网上搜索下“快的打车\",进入到快的打车官网或其它下载平台，都可以下载##现在比较普遍使用的大概是滴滴打车和快的打车吧，手机里一般都会下载360安全卫士，里面有360手机助手，在里面会有你想要的软件直接下载安装，或者直接网页中搜你想要的打车软件名，就会有，我是通过第一种方法下载的。##打车软件##打车软件##uber官方优惠然后确认6。2015年最新优步打车优惠码是.绑定过程中会收到手机验证码：uber官方优惠操作步骤如下，首次坐都有优惠几乎是免费。而且只能一次用完。薅羊毛反正免费车先坐了再说，在主界面“付款”那里可以查看50元优惠，打车18公里左右是免费的，可以自己体验一下再选择.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡、滴滴打车，这个真的非常划算。提醒.输入栏输入打车优惠码；4.进入Uber操作界面：有效期内能免费坐18公里左右，点击左上角圆圈：1.点击左上角圆圈.在手机上面下载安装Uber。3。Uber首次坐车输入优惠码送50元；2，主界面选择“优惠”5、一号专车主流的是uber，注意收到验证码后回复短息才能生效；打开之后点击注册","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件怎么下载","title":"打车软件怎么下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/175981962974132124.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴专车起步费17元，里程费3.7元/公里，超过15公里，每公里加收1.5元空驶费。同时，另一打车软件快的也推出“一号专车”服务，起步价15元，里程费2.9元/公里，时长费每分钟0.5元。专车司机对此解释，专车主要服务高端商务人士，主要是定点接送机、企业接送等，还能开具发票用于报销。不过，高端的专车服务，也有些不便。如约车后，最先抢单的车辆将被系统自动匹配，消费者不能自行指定车型。付款需要通过微信支付，发票事后才能快递给乘客。##不超过12元就只收1分钱，现在是推广阶段，所以比较便宜是真的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车收费标准","title":"滴滴打车收费标准"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1239506821647103699.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会...##1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##和一般出租一样##时距并计！##先在手机上下载嘀嘀打车应用，你再把自己要去的地方输入或者语音。当你需要时打开应用，还能省钱，如果是微信支付会有优惠，超赞，系统会自动搜索到您当时所在的位置。嘀嘀打车暂时不收费的！。我都用了好多次了！，然后注册","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么计费","title":"滴滴打车怎么计费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/424136143976231692.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"5公里也就十块钱左右吧，坐公交车的话10分钟就能到了。##打的8  (1.5没公里)   坐公交30分钟##希望你也会喜欢：优化多个细节、美食，更省电、银行，我使用的是腾讯地图深度省电优化：新增周边自定义筛选，非常的便捷、更流畅，快速找到靠谱的酒店.城市实时路况.周边搜索优化、娱乐楼主你好","_type":"ZhidaoItem","question":"5公里打车多少钱啊？坐公交多长时间？","title":"5公里打车多少钱啊？坐公交多长时间？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1893743333728839220.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不是淘宝##滴滴打车##你说的是阿里巴巴旗下支付宝的快的打车吧，这个比较好使嘀嘀打车是腾讯的","_type":"ZhidaoItem","question":"淘宝的打车软件叫什么","title":"淘宝的打车软件叫什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/391585129398667605.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"晚上好，等等##没有","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车是否有英文版","title":"滴滴打车是否有英文版"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2011666355706155068.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴打车，快的打车名字不变滴滴与快的2015-02-14宣布两家实现战略合并。滴滴打车CEO程维及快的打车CEO吕传伟同时担任联合CEO。两家公司在人员架构上保持不变，业务继续平行发展，并将保留各自的品牌和业务独立性。##市场格局远未到定下来的时候，每个阶段都会有不同的竞争对手，Uber，通过车头朝向，进而提升社会资源的使用效率，各路群雄都有所依仗，补贴低则用的少。比如通过资源匹配提高汽车使用率的拼车业务，快的和滴滴目前的占有率已超90%，微信与支付宝的红包大战着实令众人惊呼。而随着其自身的发展、绕行，才有机会去组建一个综合智能出行平台。面临更多大BOSS按照官方的说法，快的和滴滴可以在继续保持补贴的同时，很多乘客和司机使用打车软件的习惯还未完全培养成型。纵观快的和滴滴各项业务。看上去很美，以及已经入局许久的AA租车等。比如。”快的和滴滴先得做好出租车和商务专车的基础工作，并非那么容易，其实只占到全国出租车乘客总数的15%、产品体验和建立更优的出行生态上。加之大量城市本地用车软件也不断涌出，推广打车软件需要面临更复杂的环境、挑活儿等现象。随着快的和滴滴两个公司合并消息的确认，始于跬步？还能任性免费乘车吗”…人们关心的问题大抵如此，Uber模式在国外市场上已经被验证。而未来希望要接入的公交等综合数据，这对昔日的对手火速联姻能否就此“一统江湖”。合并之后。“千里之行，而快的和滴滴的合并也同时也成了人们茶余饭后讨论话题。也就是说，快的和滴滴未来要建立一个综合智能出行平台，但依然有很多用户属于“灰度”用户。拥有百度流量和资金支持、准入等各种壁垒，从资本给滴滴和快的分别近10亿美元级别的投资也可见端倪。但是使用滴滴和快的软件叫车的人加起来，更多更大的BOSS还在后面等着，Uber与百度不仅涉及资本合作，本身就需要解决习惯以及安全等多个现实问题，但是这个领域已然有可见的光明未来，补贴高则用的多，足以迅速分食部分市场份额，商务专车领域将会出现更加激烈的战争。而这些问题的解决和优化。经过一年多的现金补贴，快的和滴滴仍然需要面临不少挑战。仅神州租车就备好6万辆汽车进军商务专车服务。在数量庞大的三四线城市，但要走到这一步，这也意味着用户可以通过这个平台完成所有与城市出行相关的需求，Uber与易到合并之后的力量也不容小觑，快的和滴滴将面临从内到外各个环节的挑战、实时路况来精准计算出租车到达用户身边的距离和时间等、代驾和公交等，打车软件确实培养了一批深度用户。从生态角度，更需要迈过技术，包括打车。“曾为了市场份额都打的头破血流”，而专车领域的竞争已然进入“战国时代”的拼杀阶段，快的和滴滴合并之后也只是拥有了在商务专车核心战场的入场门票，其出行生态与北上广完全不同。专车市场启动“战国”模式商务专车是一块极其诱人的蛋糕。由此看来。因此快的和滴滴合并之后，打车软件的最大对手仍是“扬手召车”这种传统习惯、公交等相关的智能综合出行新业务，需要数据和时间的双重积累、“补贴还有吗。有实力进军商务租车领域的还有坐拥车源的一嗨租车，易到结盟海尔建立租车公司。各方联合之后，把更多的精力放在技术创新、百度和易到也传出联合的消息，现在充其量也就过了几个小关卡。但这个领域目前已经进入“战国时代”。打车软件VS传统习惯在出租车叫车软件这个垂直细分领域，虽然专车面临着不少阻碍。在国内，出租车和乘客的地理位置将更加精准？或许，通过技术减少或避免司机拒载，快的和滴滴可以进一步优化出租车和用户的匹配度，通过技术继续优化产品，仍旧需要投入大量资源培养用户习惯。尤其在三四线城市，打车软件的对手其实是“扬召”及长期形成的用户习惯，大多数人在乘坐出租车时仍然习惯“扬召”，加上逐渐兴起的拼车春节期间。如果说快的和滴滴在打一个通关游戏、拼车，还可以得到百度地图的流量支持","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车快的打车合并之后叫什么","title":"滴滴打车快的打车合并之后叫什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1690154628004753348.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1首先打开嘀嘀打车软件，系统会自动提示打开GPS开关，这里点击确定进入后台点击GPS这样可以对自己的位置更好的定位，方便司机找到您的打车位置。2连接GPS后系统会给自己定位，软件下方会有三个选择，第一个是语音叫车，第二个是文字，最后一个是预约功能。先文字叫车在对话框里输入要去的地方点击搜索即可。3如果是语音叫车这里要很明确，按住下面的叫车按钮开始说我在哪要去哪松开手即可生成语音。在确认叫车之前系统下方会有愿意给多少小费的选择，看自己的需要确定好后发送即可。4系统开始向周围所有出租车推送您的叫车信息，100秒的时间，有合适的出租车会抢下这单生意的。5系统最右下角的预约功能使用也比较简单，填写用车时间，出发地和目的地，最后选择是否给小费确认即可。","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车怎么预约","title":"嘀嘀打车怎么预约"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1895293126500587300.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"或者你的微信钱包里面有零钱，你要绑定银联卡是用用微信支付的，就可以付款的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么在线支付","title":"滴滴打车怎么在线支付"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/488050993571786452.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"支付宝##工具/原料微信方法/步骤登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##选择我的银行卡，到达目的地，立减十元，选择进入嘀嘀打车页面。如果一定时间内没有司机接单，在要去的地方输入你的目的地工具/。选择微信支付、所在方位。弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择你要付的小费，点击马上叫车。等你上车后，依次输入支付密码后。叫车成功后，进入我的标签，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，即可完成本次打车、车牌号。在嘀嘀打车页面;原料微信方法/，可以看到嘀嘀打车的服务、预计等待时间等信息，会显示司机姓名、所在出租公司;步骤登录微信，司机在司机端会输入本次打车的费用。请采纳！谢谢，弹出输入确认框，选择微信支付，会提示用户重新下单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车要怎么付款","title":"滴滴打车要怎么付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1047801319468288339.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"都是司机端 但是专车的档次最高快车第二 顺风车就是可以拼车扫描我的头像注册 司机##顺风车就像拼车一样   要跟司机预约   价格很低  快车和专车就像出租车   快车是便宜点   专车贵点  但是专车的车档次高##顺风车远路最便宜，可以拼车。快车和专车都是一对一服务，但专车的价格是快车的3倍起##车费贵很多，一般一叫就有车，但是需要预约顺风车车费最低，要看有没有顺路的才会有人接单，专车车型好。快车和专车是即时叫车，司机是上班族，司机大多也是专职干的，是b级车，区别是快车车型差一些‘车费低","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车中的顺风车和快车还有专车的区别","title":"滴滴打车中的顺风车和快车还有专车的区别"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1302146066799380339.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"直接付现金，若有优惠券，就不可以使用，价格不会优惠。滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。##付现金肯定没问题，有钱谁不收呢？ 不过现金就不能享受滴滴打车的减免优惠了，因为人家滴滴打车的目的就是使用微信支付平台的一个推广拓展，你都不用人家的微信支付，谁旦福测凰爻好诧瞳超困给你享受这个待遇呢？？？ 他们的目的就是使用微信支付才能享受优惠减免待遇的。。所以亲爱的，你懂得！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车直接付现金 价钱有减么","title":"滴滴打车直接付现金 价钱有减么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/497187286819456684.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"我的钱包里面##滴滴打车券查看步骤如下：        首先打开滴滴出行app，左上角灰色的半身人形图标（个人中心），用手机号码登陆后，进入“我的钱包” ，进入“打车券”即可查看。现在的滴滴出行，已经把顺风车、出租车、专车、代驾、试驾融合在一起了。使用方法：1、乘客用户安装乘客版后（按自己手机系统选择版本），首次运行输入手机号码进行验证注册。可以预约叫车和现在叫车。2、语音呼叫。说出要去的地方。软件语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3、等待司机接单。4、司机接单后，可以查看司机的相关信息，也可直接拨打司机电话或等待司机电话。5、乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。6、已经有优惠券的，可直接抵扣。##入滴滴打车，请叫我雷锋，点击左方头像，点击进入之后就能看到，然后有个我的钱包","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车劵怎么查看","title":"滴滴打车劵怎么查看"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/425728809309479052.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴打车使用支付宝付款的，个人认为打车软件还是第三方的比较好用楼主试试腾讯地图吧，腾讯地图融入了滴滴和快的两款打车软件而且没融入支付功能，只要现金支付就可以了这样可以免除支付过程中旦担测杆爻访诧诗超涧网络原因引起的麻烦而且在使用过程中不会跳转至滴滴和快的的页面使用起来非常方便  希望可以帮到你  望采纳哦","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车app怎么付钱","title":"滴滴打车app怎么付钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1110119596969768899.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"上百度搜索 嘀嘀打车 就会出现一个大大的立即下载。点击之后就会自动下载了。这种方法适用于安卓机器。##豌豆荚，360手机助手都有下载啊，第一个就是点下载就好了。你也可以用浏览器百度搜滴滴打车","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样下载滴滴打车软件","title":"怎样下载滴滴打车软件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1303145107206522859.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"首页布局        嘀嘀在首页有地图、打车目的地输入、预约、功能菜单入口，其中地图上包括乘客当前自动定位位置、周围可打车位置显示。        快的在首页有地图、当前定位地点输入、继续按钮、设置按钮、乘客信息按钮，其中在地图上有当前自动定位区域，周围可打车位置显示、地图重新定位按钮、设置家庭地址、设置工作地址、设置常用地址按钮、动态推送消息条。        分析：从直观视觉上，嘀嘀的界面清爽简单，而快的的界面功能繁多复杂。叫车操作嘀嘀的叫车，输入目的地后即可打车。快的的叫车，先确认当前定位位置，再输入目的地，即可打车。分析：少一步操作，则会让用户的使用更流畅预约操作嘀嘀的预约，通过首页的预约按钮作为第一步，选择预约时间，选择预约出发地点、目的地点，...##目的地点，再输入目的地，先确认当前定位位置，即可预约，由于没有显性入口，其中地图上包括乘客当前自动定位位置。而快的的预约与打车混杂在一起，其中在地图上有当前自动定位区域。快的的叫车、设置按钮、设置家庭地址：嘀嘀的预约显得更简练，选择预约时间、地图重新定位按钮，而快的的界面功能繁多复杂，即可打车、功能菜单入口、设置常用地址按钮，周围可打车位置显示，通过首页的预约按钮作为第一步。分析，需要通过输入出发位置后。分析。        分析、周围可打车位置显示，即可预约、当前定位地点输入。叫车操作嘀嘀的叫车：从直观视觉上，输入目的地：少一步操作、预约，选择预约出发地点、乘客信息按钮。快的的预约，在打车界面中选择预约、动态推送消息条首页布局        嘀嘀在首页有地图，嘀嘀的界面清爽简单，输入目的地后即可打车，则会让用户的使用更流畅预约操作嘀嘀的预约，没有显性入口，对新手来说还有无从下手的困难、打车目的地输入、设置工作地址。        快的在首页有地图、继续按钮##自动定位的##快的打车设置常用起点位置方法1、点击顶部的快的打车，进入个人中心；2、点击账户信息，进入设置；3、点击常用地址，编辑地址；4、打车时，选择出发地时，就会在下方显示常用地址的。","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车怎么设置常用起点位置","title":"快的打车怎么设置常用起点位置"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/809925631753429572.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"2012年，滴滴打车在北京中关村诞生，9月9日正式在北京上线。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车诞生是什么时候","title":"滴滴打车诞生是什么时候"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1430056149895198819.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"前提必须下载安装支付宝手机客户端或者快的软件。如果你已经成功安装了，咱们就开始了解一下不可错过的支付宝打车的具体使用方式吧，那可是春节放假期间呼朋好友出玩必备之一哦! 　　1、开启程序　　直接点击打开“快的打车”手机APP。或者进入支付宝，在“我的生活”中点击打开“快的打车”。 　　2、选择起始点　　根据提示输入起始点地址，如果你懒得打车，也可以选择语音录入的方式说出你的位置和要去的地址，很贴心吧。 　　3、发出打车需求　　完成第二步后，点“马上叫车”。你的打车需求便会被发送到周边开启了“快的打车”司机端的出租车司机手机上。愿意接单的司机会及时按下手机上的“抢单”键。 　　4、司机来“接驾”　　司机成功抢单后，你的手机上也会显示对方信息，包括车牌、司机姓氏、手机号；与此同时，你的手机号也会显示在司机的手机上，目的是为了方便相互联系。你只需要做的，便是呆在原地等候便是。 　　5、结账　　达到目的后，根据手机上提示的金额进行付款。而支付宝则会按照活动期间所优惠的金额返还到你的支付宝账户中。","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车软件如何使用","title":"快的打车软件如何使用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1511733247981046420.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不高了赚不了多少了 全职做绝对是亏本生意又累真的不要全职做了 现在感觉做滴滴，优步这些好像玩游戏一样还要什么达到多少（经验）就给你补贴奖励 没有达到就没有没有了这些补贴 看到那都是个位数的流水 真的Mb.我现在都是 出去时开开接个顺路的伙伴分担点油费 这还是挺好的如果你不信我说 要去注册试试来玩 这里 不可以 发二维码可以 通过打开我的姓 名后扫 描头￣ 像的二维码进入申请注册 需要你 准备好驾照行车证能拍照就ok 了 手机上就可以全部搞定 不用到处跑现在 激 活上线后 完成一定接 单数 还有新人奖奖 给你##这个软件挺骗人的，对于打车的人还是方便的，但是对于开车的人来说简直就是坑爹呀！帖油钱，帖时间，帖精力，帖磨损费，还要冒着被运政的抓的危险～一天到晚抛掉成本也就挣几十块钱～干这个纯属有病！完全等于是被滴滴利用了！##我干了几天，真的骗人，干一天累死，除了油费就剩几十元钱赚，还没算车的折旧费。打车的人就偷笑，因为比的士便宜多了。##我在苏州跑过车，滴滴打车没有起步费，只有出租车一半的价钱，还扣20%，结果跑了三次，亏了30块，说好的奖励也没有，这个软件就依靠新手做，一点没在乎过司机的死活，网站写的能赚钱的信息应该都是内部的人写的，这些跑车软件，千万不要加入##也赚，不多没奖励的前提就是普通一单1到3元。高峰期多个5快多。手续费不是百分之二十而是二十多点也就是十块钱是7.37元。要想拿奖金就必须完成每天的单数！我拉了200多单也就是挣了1000多块钱。还是能赚点钱的。比打工稍微少点稍微累点而已。##骗人的，不亏本都好了##滴滴太坑了。奖励少，给你奖励你都拿不到。跑一天不够扣的。每单什么业务费百分之二十，劳务费扣百分之一点七七。还有5毛保险。到手就几乎不挣钱。比如7圆到手就5.01圆电话费去3毛就得4.71圆还去接人油自己的。就是帮滴滴挣钱。他nn的我车被运管处抓了罚8000块滴滴到现在没给我。真郁闷。##滴滴打车跟普通司机没有什么不同，但是滴滴打车可以帮你引来乘客，同时也有加价的功能。建议先在一个范围内出车（对路线熟悉了可以扩大，在手机装个导航也可以）5~6小时还是太少了。你综合一下城市信息，比如说出行人数高的时候去出车（可以先开着车去看看）月薪是不定的。但是如果你的是黑车（不是正规的出租车公司的车会比较少人来搭吧，个人感觉）网络信息：北京的出租车司机收入大致在三四千，而上海的出租车司机平均收入是3900元。","_type":"ZhidaoItem","question":"当当滴滴打车司机一个月能赚多少","title":"当当滴滴打车司机一个月能赚多少"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/425983931600556812.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴打车专车就是指的滴滴打车这个平台是配送专车的就是你使用滴滴打车软件打车之后，就是找人帮你开车，比如喝醉了，得到更好的享受代驾就是在你不能驾驶的时候，会有专门的车来接你车辆的档次都是较高的，高级酒店会有代驾员，比普通的出租车要舒适而且还可以享受很贴心的服务我觉得这一点挺好的，花差不多的钱##滴滴打车和代驾是两个不同的概念，不能混在-起##滴滴打车：一个方便的打车软件，用它随时随地叫出租车。代驾：一个方便的叫人软件，自己不方便开车时候叫专职司机帮自己开车。现在滴滴打车已经更名为滴滴出行，打开APP里面综合了几项：顺风车、出租车、专车、代驾、试驾使用方法：1、下载滴滴出行APP。2、打开软件，选择出行方式，出租车、、代驾、专车等。3、以出租车为例，软件会自动显示叫车者所在位置（最好打开定位），在最下方有一排空格，只要输入要去的地址即可。也可以使用语音功能，语音键就是左下角圆圈那个图标，点击一下中间的方框会变成橙色字体，长按讲话就能识别。4、点击“呼叫出租车”橙色按钮，就会有动态字体显示已发送给周围的司机，司机接单就会提示，有些司机会选择打电话联系，当然叫车者也可以根据接单上的电话号码给司机打电话，很多司机会选择使用那个圆圈小按钮（对讲机）讲话，也可以使用这个对讲机进行答复。5、支付金额，在跳出的方框里输入计价器显示的金额，可以在线支付，在此之前先将软件跟支付宝或其他手机支付方式进行关联绑定。在滴滴代驾界面，用户能看到附近的代驾司机，输入目的地后滴滴会给出代驾的价格。目前代驾服务首单0元，最高免单100块。滴滴代驾采取的是“起步价+公里费”的计费方式。不同时段的起步价均包含10公里里程，超出10公里后收取固定里程费。##滴滴打车就是一个方便的打车软件，用它随时随地都可以打车。代驾就是找别人帮你开车，将不适宜开车的人连人带车送回家","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车跟代驾是什么意思啊","title":"滴滴打车跟代驾是什么意思啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1302536005593610259.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一直到下面有个退出登录。一个号一个账户先进入滴滴打车。不过户的，屏往上推，然后换个手机号登录，点左上角的头像。快的是可以换手机号的，点击。积分信息能保持不变。滴滴就只能这样，设置##您进入微信后点击滴滴打车进入后您点击左上角的头像退出重新登陆即可   谢谢##如需更换微信绑定的手机号，先将目前绑定的手机号设置为“停用”，然后再重新绑定新的手机号即可。操作方步骤如下： 第一步：登录微信后选择“设置”=》手机通讯录匹配=》停用； 第二步：完成第一步后，直接点击“启动”=》输入需绑定的手机号码=》输入手机收到的验证码即可。 注：4.0及之后版本微信，如果是用手机号注册的微信帐号，是不支持更换/解绑手机号的","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样在滴滴打车里修改手机号码","title":"怎样在滴滴打车里修改手机号码"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/681169096541233132.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"快的打车怎么加入##我想成为一号专车的司机##怎么加入一号快的专车##怎么报名##快的送的一号专车优惠券，可以在快的APP下的一号专车中使用，需要先绑定信用卡，选择使用优惠券，完成乘车后，信用卡会自动扣费，除掉优惠券的金额，绑定信用卡，还可以送60元代金券，近的话几乎可以不用花钱享受专车服务。快的送的优惠券用完后，还想坐一号专车，可以下载一号专车APP，首次使用直接送15元优惠券，输入AGAXDL还可以再兑换65元优惠券，专车服务很舒服，但还是贵了点，如果有优惠券就毫无压力啦##　　前提是你要有正规的上岗证件服务资格证　　1、手机下载快嘀打车；　　2、手机号注册；　　3、拍一张服务资格证照片上传，等待快的电话回复再报一下你的客运上岗证号确认；　　4、验证成功即可登陆抢单。　　快的一号专车司机加盟资格：　　1.3年以上实际驾龄，驾驶证C1或以上;　　2.车辆使用时间原则上3年以内，车况好可延至5年;　　3. 手动挡和自动档车辆驾驶技术娴熟，熟悉本地路况;　　4. 无犯罪和不良驾驶记录，无重大交通事故及违章，具有较强的安全意识;　　5. 懂商务接待礼仪，有良好的服务意识，为人踏实、品德良好，责任心强;　　6. 面试需携带身份证、驾驶证、行驶证、车辆保险单(在保险期内)、智能手机(必须是安卓系统智能手机，带GPS功能，支持3G网络)，司机本人需驾驶自有车辆/公司车辆。","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车一号专车怎么加入","title":"快的打车一号专车怎么加入"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/616289575071383292.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴打车1月10日，滴滴打车乘客车费立减10元、司机立奖10元2月17日，滴滴打车乘客返现10-15元，新司机首单立奖50元2月18日，滴滴打车乘客返现12至20元3月7日，滴滴打车乘客每单减免随机“6-15元”3月23日，滴滴打车乘客返现3-5元5月17日，打车软件乘客补贴“归零”7月9日，软件司机端补贴降为2元/单8月12日，滴滴打车取消对司机接单的常规补贴快的打车2014年1月20日快的打车乘客车费返现10元，司机奖励10元2014年2月17日快的打车乘客返现11元，司机返5-11元2014年2月18日快的打车乘客返现13元2014年3月4日快的打车乘客返现10元/单，司机端补贴不变2014年3月5日快的打车乘客补贴金额变为5元2014年3月22日快的打车乘客返现3—5元2014年5月17日软件乘客补贴“归零”2014年7月9日...##滴滴打车乘客返现3-5元5月17日。 2014年8月9日，滴滴打车乘客返现12至20元3月7日，滴滴打车乘客车费立减10元，司机奖励10元2014年2月17日快的打车乘客返现11元;单;单8月12日，滴滴打车取消对司机接单的常规补贴快的打车2014年1月20日快的打车乘客车费返现10元、司机立奖10元2月17日，滴滴打车乘客返现10-15元，滴滴打车乘客每单减免随机“6-15元”3月23日，将司机端补贴降为2元/，新司机首单立奖50元2月18日，司机端补贴不变2014年3月5日快的打车乘客补贴金额变为5元2014年3月22日快的打车乘客返现3—5元2014年5月17日软件乘客补贴“归零”2014年7月9日滴滴打车1月10日，打车软件乘客补贴“归零”7月9日;单、快的两大打车软件再出新规，软件司机端补贴降为2元/，滴滴，司机返5-11元2014年2月18日快的打车乘客返现13元2014年3月4日快的打车乘客返现10元/##　　快的　　2013年9月份，快的打车正式“北伐”，投入两千万的推广资源强攻北京市场。12月，支付宝钱包宣布与快的打车合作：乘客可以直接用快的内置的支付宝或扫描二维码支付打车费。在12月期间，北京市民使用支付宝打车就有机会获得单笔最高200元的免单额度或是5元现金返还。　　2014年元旦，快的打车宣布，北京首次使用快的打车的新用户将获得30元的话费返还。活动持续一个月，预计总投入超过1亿元。　　2014年1月21日下午消息，支付宝钱包和快的打车宣布，从明天开始快的打车用户只要使用支付宝支付打车款，乘客每单奖励10元(每天两笔封顶)，司机每单奖励15元。这一奖励政策截止时间未定，支付宝和快的打车称将为此投入5亿元。　　2014年02月17日，就在“嘀嘀”10亿补贴宣布后的5个小时内，“快的”...##　　快的　　2013年9月份，快的打车正式“北伐”，投入两千万的推广资源强攻北京市场。12月，支付宝钱包宣布与快的打车合作：乘客可以直接用快的内置的支付宝或扫描二维码支付打车费。在12月期间，北京市民使用支付宝打车就有机会获得单笔最高200元的免单额度或是5元现金返还。　　2014年元旦，快的打车宣布，北京首次使用快的打车的新用户将获得30元的话费返还。活动持续一个月，预计总投入超过1亿元。　　2014年1月21日下午消息，支付宝钱包和快的打车宣布，从明天开始快的打车用户只要使用支付宝支付打车款，乘客每单奖励10元(每天两笔封顶)，司机每单奖励15元。这一奖励政策截止时间未定，支付宝和快的打车称将为此投入5亿元。　　2014年02月17日，就在“嘀嘀”10亿补贴宣布后的5个小时内，“快的”打车宣布升级补贴版本——18日起乘客每单补贴增加1元至11元，每天两单。司机用“快的”支付宝收车费，每天可奖10单。其中高峰期(7:30-9:00，16:30-19:00，21:00-22:00)每单奖10元，每天最多5单。非高峰期每单奖5元，每天最多5单。　　2014年2月18日下午，支付宝官方微博宣布：下午15:00开始，只要用快的打车并用支付宝付款，每单最低立减13元。我们不搞飞机不玩虚的，乘客也不用拼人品和运气，100%立减13元。用支付宝成功付打车费满5次还可以得到淘宝天猫退货保障卡一张（退货包邮）。另外，每天的10001个免单大奖也会提升到15000个。　　嘀嘀　　2014年1月10日，嘀嘀推出补贴推广活动：用嘀嘀打车微信支付的乘客，每一笔车费减免10元，且额外补贴10元给司机；同时，提供10000单免单，抽中的用户车费全免。根据嘀嘀官方公布数据，受到司机和乘客追捧，微信支付7天超百万单，补贴过2千万，嘀嘀打车与微信支付因此宣布继续投入2亿元请全国人民打车。　　2014年2月10日零点，嘀嘀打车第二轮营销补贴乘客每单10元降至5元、每天最多3笔，司机则立奖5元，每天最多5笔。　　2014年2月17日嘀嘀打车宣布，其与微信支付第三轮营销活动正式开启，恢复补贴力度且有所加强。乘客使用嘀嘀打车并选择微信支付，立减10元，每天3次；北京、上海、深圳、杭州的司机用微信支付收车费，每单奖10元，每天10单，其他城市的司机每天前5单每单奖5元，后5单每单奖10元。值得注意的是，嘀嘀打车额外奖励新用户：乘客首单立减15元，司机首单立奖50元。##烧钱血拼，先用一个软件叫车：钱省了；④司机“挑活”：驾驶人开车打电话都要被处番一边开车一边用手机软件怎么就能畅行出租车也是公共交通工具。　　@我是周小沫，究竟能玩多久网友总结归纳出以下打车软件“补贴”后遗症：①用户爆满。　　@渡渡鸟Dodo_，在等补贴啊，影响社会秩序?根本就是扰乱市场。　　@人民日报。这体现了市场竞争，才算成功吗请记住，支付时软件瘫痪。　　@南函2011。　　@v_OoO_v，恶性竞争从未带来野蛮生长，一旦一方垄断市场。太可恶了。竞争，其他的基本都不存在，影响安全；②一车二用：怪不得明明看到的士是空车却不载客，每打一次获取一次补贴，没必要用舆论和行政手段加以遏制，你们考虑过老人抱着生病的孩子在路边被N个空车拒载的感受吗；⑥司机开车时低头看手机，上车后用另一软件再叫一次；③分段打车，我和的哥都得到了实惠，领两次补贴；⑤高峰期乘客得加价，我只花了1分钱:那些为打车软件叫好的。在肉搏中消灭对方，甚至操作，最终埋单的还不是普罗大众腾讯与360互掐，一段路分几次打车，又担心安全问题了，路边打车难，原来等打的软件上的客人！还是让这种粗鄙原始的竞争早点结束吧。　　@志帆：消费者纵能暂时获利。　　@bearwolfox：我最近体验了一次“快的”打车：我觉得这根本就是企业恶性竞争引发的社会隐患，用户受益。　　@渡渡鸟Dodo_，反而是两败俱伤。乘车人能得到的实惠也不会长久，第三方介入的市场竞争绝非长久之计：除了“司机挑活儿”“路边打车更难了”这两个问题存在外、京东与苏宁硬杠：市场竞争不是独霸天下，脱颖而出也不只价格　　嘀嘀和快的竞争近日升级","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件怎么补贴","title":"打车软件怎么补贴"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/624630961593574964.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"想怎么说就怎么说##一公里一元","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车，打表怎么算","title":"滴滴打车，打表怎么算"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/518747575582050685.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"据小编得到的消息。滴滴打车优惠活动对于首次打车的用户有没有更高一些的优惠呢滴滴打车优惠活动。滴滴打车优惠活动对于司机有多少优惠呢，整整又涨了一倍，也有不少用户正在加入中，这是前所未有的好消息，腾讯滴滴打车活动又开始了，受到了很多人的关注，第一单可以享受50元的大礼，又重新涨到了10元的优惠？答案是有的？司机如果使用滴滴打车微信支付的话，滴滴打车对于第一次使用滴滴打车的用户进行15元的优惠措施，从5元优惠","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车减免多少","title":"滴滴打车减免多少"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1831118638654700020.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"专车是一种私家车 跑出租车       有正规的电子发票的##就是你在上面付费就有出租车来接你##是打车软件##一种私家车","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车专车是什么，有正规发票么","title":"滴滴打车专车是什么，有正规发票么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1924218444694049427.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你手机上百度然后搜嘀嘀打车就能直接下载##一般手机软件市场搜索 嘀嘀打车都有下载。##百度##手机软件下载","_type":"ZhidaoItem","question":"我要下载个打车软件滴滴打车软件怎么下载","title":"我要下载个打车软件滴滴打车软件怎么下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1831213086866462820.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1.点 开我名 子后 扫 我头 象的码 去注册2.填写你的车子资料和上传证件资料3月收入至少5000以上的也可以去做优步 优步收入个人觉得比滴滴好加入优步的方法##这个要看你跑多少  有人2000多   有人6000多  看你卖力去跑不##5000左右##这个要看自己跑多少单的，但是肯定比不加盟赚钱多。##现在7月份滴滴快车上线，每公里快车1.7元，无起步价，我是江淮S3每公里5毛油费，我跑了8单就不想跑了，每年保险3500折下来10元/天，算你跑一单20元来算，大概要花20分钟左右，，滴滴扣20%剩16元，在减去0.5毛的管理费，在乘以0.9823的什么鸡巴费，最后到手是15.22元的钱，在减去来回的油费10元，最后到手5.22元，想想你跑一趟才5.22元，还没有加车损哦，专车需要20万的车，但专车费油，6月快车开始后专车订单特别的少，很多客户要发票没有。还得担心运管逮住罚几万。现在滴滴开始传销模式，推荐一个人给另一个人50以上的奖励，以滴滴特别赚钱为名欺骗所有的人，滴滴专车被出租车砸事件可以自己查，如果有正式工作偶尔休息跑个油钱还行，赚钱我保证你18小时赚100元，一天跑300公里，两三个月就跑正常车一年多的公...##现在7月份滴滴快车上线，每公里快车1.7元，无起步价，我是江淮S3每公里5毛油费，我跑了8单就不想跑了，每年保险3500折下来10元/天，算你跑一单20元来算，大概要花20分钟左右，，滴滴扣20%剩16元，在减去0.5毛的管理费，在乘以0.9823的什么鸡巴费，最后到手是15.22元的钱，在减去来回的油费10元，最后到手5.22元，想想你跑一趟才5.22元，还没有加车损哦，专车需要20万的车，但专车费油，6月快车开始后专车订单特别的少，很多客户要发票没有。还得担心运管逮住罚几万。现在滴滴开始传销模式，推荐一个人给另一个人50以上的奖励，以滴滴特别赚钱为名欺骗所有的人，滴滴专车被出租车砸事件可以自己查，如果有正式工作偶尔休息跑个油钱还行，赚钱我保证你18小时赚100元，一天跑300公里，两三个月就跑正常车一年多的公里数，保养5000公里平均300元没算进入，简直是活雷锋。滴滴专车现在是出租车骂，司机也骂。两面不讨好。如果按每天跑300公里一个月9000公里年车差不多就废了。呵呵呵…##点击＂我有车，输入你的手机号码及验证码，可以自行网上注册完成即可，没有以前那么疯狂啦、车牌号，不过收入努力的话还好吧车主要注册滴滴;，出现司机加盟界面。这关乎每个人的努力成果，然后用手机扫描上面头 像的码）之后，我要加入＂现在每月在5000左右吧;保存&quot，登录，有人是利润。点击&quot，上传驾驶证和行驶证的正本照片（可以即时用手机拍照）：选择所在城市、车型。不好做了，填写身份证号。完善个人资料：-扫描二维码（可以点开我的名，有人是流水","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机每月收入多少钱","title":"滴滴打车司机每月收入多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1239153277372631259.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"国家没有出台相应的法律法规滴滴属于合法 ，属于违规，但是最近的转车行为有点钻空子的行为，监管部门不好做工作，所以闹得纠纷较多##滴滴巴士随意更改行车路线,随意甩站,涉嫌违约,欺诈消费者行为,并钻法律漏洞,欺骗消费者.事件:滴滴巴士北京,果园至酒仙桥线路定制时对方提供的停靠站包含通州北苑站,于是我们预定了2015年8月18日之前的几趟班车,并完成了付款。但是在8月12日时对方突然通知从13号起该班车将不再停靠通州北苑站……我于8月13日向滴滴巴士投诉，对方以各种理由搪塞我，并告知无法退款和索赔，具体的处理方法需3个工作日后再给出。本人意见：1. 我已通过滴滴巴士微信公众号完成订单并付款，代表我们已经达成了合同，他们有义务履行合同2. 对方在没有得到我方同意的情况下，随意更改行车路线，甩站！已构成单方面违约，需要承担违约退款和索赔责任3. 关于对方的处理方式，他们主张无法退款，无法索赔，具体处理方...##滴滴巴士随意更改行车路线,随意甩站,涉嫌违约,欺诈消费者行为,并钻法律漏洞,欺骗消费者.事件:滴滴巴士北京,果园至酒仙桥线路定制时对方提供的停靠站包含通州北苑站,于是我们预定了2015年8月18日之前的几趟班车,并完成了付款。但是在8月12日时对方突然通知从13号起该班车将不再停靠通州北苑站……我于8月13日向滴滴巴士投诉，对方以各种理由搪塞我，并告知无法退款和索赔，具体的处理方法需3个工作日后再给出。本人意见：1. 我已通过滴滴巴士微信公众号完成订单并付款，代表我们已经达成了合同，他们有义务履行合同2. 对方在没有得到我方同意的情况下，随意更改行车路线，甩站！已构成单方面违约，需要承担违约退款和索赔责任3. 关于对方的处理方式，他们主张无法退款，无法索赔，具体处理方法需要3个工作日。我认为他们这完全是霸王条款，并钻国家合同法的漏洞，欺诈消费者，涉嫌诈骗。分析：根据合同法：第一百零七条 当事人一方不履行合同义务或者履行合同义务不符合约定的，应当承担继续履行、采取补救措施或者赔偿损失等违约责任。第一百零八条 当事人一方明确表示或者以自己的行为表明不履行合同义务的，对方可以在履行期限届满之前要求其承担违约责任。第一. 我方已按照当时滴滴巴士提供的行车路线下订单并完成付款（有记录），应视为合同生效（现在对方已将页面更改）第二. 对方单方面违约，应视为违约，应承担违约责任第三. 对方咨询完他们法务后给出的答复为：三个工作日后给出解决方案，涉嫌欺诈（我的投诉日期为8月13日，我们定制的日期到8月18日，其中包含15和16两天非工作日，那么三个工作日后也就是合同终止日期，根据合同法第一百零八条规定，8月18日后我将没有权利提出索赔要求，而对方却想利用消费法律知识的匮乏，将该事件拖到合同终止日后处理，从而达到我方无法申诉的目的，完全涉嫌欺诈行为，构成合同诈骗）ps合同诈骗：合同诈骗是指以非法占有为目的，在签订、履行合同过程中，通过虚构事实、隐瞒真相、设定陷阱等手段骗取对方财产的行为。或者是合同一方当事人故意隐瞒真实情况，或故意告知对方虚假情况，诱使对方当事人作出错误的意思表示，从而与之签订或履行合同的行为。希望相关公司和政府部门能给出一个处理方法，多谢！##前年出过法律，今年出个法律明天又出了个法律！这法律对他妈谁有利啊？这个利都跑哪儿去了？交通堵塞不管，除了罚款还能干什么？法律含糊不清不明确弄得乱七八糟！执法者，怎么说怎么有理，干点儿正事儿，把出租公司垄断打破，忘了，出租公司，还得向你们执法者上税呢！你们穿的是一条裤子！说了也恶心！##合法个毛，老子火大的一笔，我今天刚下载的软件，做了第一单生意，执法人员罚我12000。希望你们不要去做了，我都想去炸掉执法部门，本来日子不好过，这是要逼死人啊！！！##听说，营业手续都不全。##是合法的，望采纳##是啊，它很强大的，和微信合作的##是的    他的估值已达10亿美金##？","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车公司属于合法经营吗？","title":"滴滴打车公司属于合法经营吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/263454461588875325.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"3，超过部分每公里收3.0元.4元/.0公里；里程超过10.0公里起步;公里，燃油附加费1上海出租车起步价;公里：2：14元/；单价.6元","_type":"ZhidaoItem","question":"上海打车多少钱一公里","title":"上海打车多少钱一公里"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/616955951933489252.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"微信，支付宝，腾讯钱包##百度","_type":"ZhidaoItem","question":"像现在滴滴打车，快滴打车，就这些打车软件有哪些...","title":"像现在滴滴打车，快滴打车，就这些打车软件有哪些..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/744356670590246452.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"面还有一个小费面还有一个小费##方法/步骤1 首先呢，你需要用手机登陆微信账户，然后单击我的银行卡，就可以看到滴滴打车的字眼了，然后再点击进去。2 然后你就可以打车了，输入自己要去的地方，然后下面还有一个小费服务，选择一下。3 这时候你打车好了之后，手机上会显示司机的名字和拍照等信息了，然后你就可以等待司机前来。4 然后上车之后，再到目的地，司机师傅就会输入你这次打车的费用了。然后你就可以使用10元的优惠了，然后你确定下就好了。5 然后你就可以选择微信支付了，会出现如下界面了。然后支付就完成了。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么付款图解","title":"滴滴打车怎么付款图解"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1691515616122360188.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴快车一块五一公里，比出租车便宜。##你输入目的地就能出来大致钱##差不多 25块钱吧。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车去目的地有20公里外的地方要多少车费","title":"滴滴打车去目的地有20公里外的地方要多少车费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2202028508438131268.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户...##登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##会看到使用微信付车费的提示。此时界面中会显示乘客在微信里“我的银行卡”界面中进入“嘀嘀打车”，乘客手动输入计价器显示的金额，司机距离乘客位置的时间，成功输入支付密码后。司机进入嘀嘀打车应用中输入转账的银行卡，双方之间的交易就建立；此时，司机也会收到获取打车费的通知，就可以对此次的打车费进行提现，输入并发送打车要去的地点；乘客上车后点击“已上车”，会进入微信支付界面； 在下车前； 附近司机接单成功后，车费就会打入嘀嘀打车账户中","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么付钱？","title":"滴滴打车怎么付钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1540899423761727867.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"选择一张相应的打车券.2！到3，打车券可以在你打车时抵扣相应面值的付账费用，最近他们还在搞活动，你升级到3，抵扣相应的金额我一直在用滴滴打车.2的版本还可以领到60元的打车券呢，蛮好用的.2的才可以使用打车券。根据面值以及有效期.可能你的手机版本的滴滴打车没有升级到3","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车卷在哪里查看","title":"滴滴打车卷在哪里查看"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2052249268857438227.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"用积分换过电影票的抵用券，现在我都还有好几百都没有兑换呢，还买过几次彩票，哈哈，每次打车都有100多的奖励##　　快的积分可以用来兑换一些实物或虚拟奖励。快的积分是对用户打车行为的回馈。用户成功打车并上车即产生积分；同时，用户等级越高，打车时所得到的积分还有会相应加成。积分规则：　　1、每次成功打车将获得至少100积分，高等级用户还有额外积分加成。积分计算方法＝成功打车所获积分100＋额外积分提成.例如，如果用户等级为白银等级，则用户成功打车一次，将获得 (100 × 1.25)  =  125积分。　　2、如果用户被司机接单，但最终没有上车且双方无违约，积分不增加也不减少。　　3、如果用户被司机接单，但最终因为用户违约而没有上车，积分将减少500。　　4、正常情况下，积分将于乘客用车时间的24小时后结算。##很有价值的，快的积分可以用来换一些实物或者虚拟奖励，打车之后都会有响应的积分快的打车的积分也叫做快的积分，彩票、现金券什么的都是日常用得到的","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车的积分有啥用？","title":"快的打车的积分有啥用？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1510201223030692340.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"14元 还有一元是燃油费,3公里以内##13~##00元/，北京市调整出租车燃油附加费标准，严厉查处违规收费。价格主管部门将加大监督检查力度，乘坐距离超过3公里的乘客燃油附加费标准由2，进一步提升首都出租车行业的服务质量和服务水平，成品油价格调整后.33元/，与居民生活密切相关的城市公交，加大对收取燃油附加费的监督检查力度，北京将严格执行国家规定;升。按照《国家发展改革委关于提高成品油价格的通知》要求，乘坐距离在3公里以内的乘客不收取燃油附加费、农村道路客运价格不作调整，经市政府批准;运次调整为3元/你好;运次，出租车燃油成本有所增加，本市93号汽油最高零售价达到8，3月20日零时起汽油价格每吨提高600元。　　按照新的标准，同时调整燃油附加费标准.00元/。　　交通行业主管部门将进一步加强出租车行业管理.00元/运次，规范企业行为，乘坐距离超过3公里的乘客燃油附加费标准由2.00元/。　　2012年3月31日报道 北京市发改委宣布，从今天起;运次调整为3，乘坐距离超过3公里的乘客燃油附加费标准由2元/，3月31日起！按照新的标准、搭车涨价等价格违法行为，北京市调整出租车燃油附加费标准。　　市发改委昨日表示，乘坐距离在3公里以内的乘客不收取燃油附加费。为妥善缓解出租车运营压力，以确保出租车行业正常运营。　　市有关部门表示，国内成品油价格相应多次调整，近年来随着国际原油价格频繁大幅波动;运次调整为3;运次，北京市在落实中央关于燃油补贴政策的基础上，3月31日起，乘坐距离在3公里以内不收取燃油附加费","_type":"ZhidaoItem","question":"现在在北京打车的起步价是多少啊！","title":"现在在北京打车的起步价是多少啊！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1797577256980779707.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"在滴滴页面右上角点击“更多”，再选择“推荐有奖”，输入要推荐人的手机号即可##输不起手机号码","_type":"ZhidaoItem","question":"问下，滴滴打车怎么邀请好友？请说详细点","title":"问下，滴滴打车怎么邀请好友？请说详细点"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/326891504380995445.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"白天19元，夜间24元。##20块左右。白天。不过那边会有点堵、## 56109782请采纳答案:00），你可以详细咨询 大众出租车叫车电话：56元左右            市区夜间的话，需要 14+7*2：0-3公里: 65160897 宝隆（集团）出租汽车公司，白天和夜间以市区为例:00），起步价14元，你可以自己算一下：96840 锦江出租车叫车电话：56523319 振华出租车叫车电话！这里有上海各个公司的服务电话：96822 强生出租车公司叫车电话：0-3公里.7元 即.7元/，62758800 上海市农工商出租汽车有限公司: 65439736 海虹出租汽车公司；3-10公里，起步价11元: 56086014 隆昌汽车服务公司；10公里以上，每公里为2：日间（5，2：96961 文汇新民出租车叫车电话；10公里以上: 56981245 文汇新民汽车服务公司；超起步里程3公里:00-5: 65200070 上海长途客运汽车服务公司。所以，4.1+10*3=55.10元；3-10公里.1=73，3元/：62550808:00-23;公里，2上海出租车收费分市区和郊区.1元/，支持我一下.9元 即.1元/公里，你如果市区日间的话：62580000 巴士出租车叫车电话：74元左右郊区的话，需要 11+7*2.7+10*4;公里郊区区域出租汽车的运价起步价为9元：起步价15元夜间（23;公里好像高峰时","_type":"ZhidaoItem","question":"上海 打车","title":"上海 打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/456121749549553205.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不同城市不一样的哟##杭州打车车价＝起步价【10元】＋（远程里程标准【10公里】 - 起步里程数【3公里】）*每公里单价 + (里程数 - 远程里程标准【10】) *远程每公里单价【3元】 (里程数>10)大约是144元希望对你能有所帮助。","_type":"ZhidaoItem","question":"四十公里打车多少钱呀？","title":"四十公里打车多少钱呀？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1604436939679817787.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"恩 可以的 可是用现金付款就不能享受5元的优惠##可以选择右上角的“现金支付”按钮然后确定后使用现金来支付就行了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车可以现金付款吗","title":"滴滴打车可以现金付款吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1819575446992519708.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不能噢##不可以的，腾讯地图强大给力功能，出门必备神器：1.使用更简单、搜索更高效，视觉更清新；2.打车服务，一键叫车不用等，覆盖全国25个城市；3.全国美食、酒店、丽人、健身、KTV等生活服务优惠券，折扣连连，开心省钱；4.持续优化性能，更快更流畅；##本地宝等等滴滴打车快的打车神州专车Uber都只能是私家车，有电话号码可以叫的，赶集网。你要叫面包车的话，比如58同城，可以去本地生活网站搜索，面包车暂时不能叫，会有很多服务信息","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车能叫面包车吗？要怎么叫呢？","title":"滴滴打车能叫面包车吗？要怎么叫呢？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2073991422008598828.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"最新版本的支付宝钱包 有快的打车这个快捷键的，不用打开快的打车这个APP就可以直接打车了哦##可以直接打车，方法如下：1、登录支付宝；##2、点击“探索”选项；##3、在“探索”页面的最底部会出现一个新的按钮,就是“打车”。点击“打车”进入；##4、进入后去显示快的打车。输入出发地、目的地及手机号码，点击开始打车。系统就会自动通知附近的出租车司机师傅来联系了。##打开支付宝钱包，然后用支付宝支付就可以了，直接就可以打车了哦，就有一个快的打车，点开，有一个探索可以的","_type":"ZhidaoItem","question":"支付宝钱包可以直接打车吗?","title":"支付宝钱包可以直接打车吗?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/496058690610879084.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车时一定要搞好价格或者确定打表，请及时报110，出租车遍地都是，要打车可以在古城外打。　　如果有情况，古城内有电瓶车可坐。　　古城内是全封闭的，因此。　　平遥人狡诈　　平遥古城是旅游城市","_type":"ZhidaoItem","question":"平遥古城打车好打吗?","title":"平遥古城打车好打吗?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/392790541603990045.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车专车不到起步价是不是要补回来","title":"滴滴打车专车不到起步价是不是要补回来"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2139092637475729268.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"没有用过，我一直是用快的打车软件打车的。##我们由于中途不想打车，然后在发出打车请求的“等待司机界面”的底部即可看到“取消打车”选项，我们点击后，具体大家可以按照提示操作请采纳，然后点击“取消打车”即可快的打车取消订单方法另外如果已经有司机接单，会提示您是否要确认取消订单，而取消订单，也可以联系司机不用过来接首先进入快的打车","_type":"ZhidaoItem","question":"支付宝里的 快的打车，如何取消订单","title":"支付宝里的 快的打车，如何取消订单"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/710510207485650965.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"快了20分钟  慢了一小时 看你的路况啊 一路不堵没红灯会很快的 要是堵就坏了  8+1+1.7*13=31.1不会超过35的","_type":"ZhidaoItem","question":"十六公里打车要多久？大概多少钱？","title":"十六公里打车要多久？大概多少钱？"}
{"url":"http://muzhi.baidu.com/question/2116558813442614027.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车怎么预约","title":"微信滴滴打车怎么预约"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/582993556642065165.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"让车不再难打，致力于移动交通的发展；嘀嘀愿景，为乘客提供便利嘀嘀打车是腾讯投资的一家移动互联网公司","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车是哪个公司","title":"嘀嘀打车是哪个公司"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/305064284342340044.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴打车送现金！##我的邀请码是，哪个实惠打哪个，运气好的话司机会接预约单的，司机人很好、一号专车，一定要新注册的账户。我现在是下载多个打车软件：AF2JHK，打折力度也很大，有兴趣你可以看看，输入邀请码就能得到50元金额了，但是金额有多和少，仅作参考哦。滴滴打车和快的打车不用说了！1，注册好后，个人意见，建议提早预约。我说的都是我用下来的感受，因为专车价格比较贵，我一般5点40就开始叫车了，注册成功后账户里就有券了（也可以提早叫车。向老用户索要一个邀请码，前段时间很火，因为推广嘛，现在有活动：3WP9H，但是现在用的人多了之后发的券金额都很小，可以累积使用的，注册时候就要写上。打车的价格要比出租车便宜、uber因为在推广期，随便你怎么打车，我打过2次，基本都有，滴滴和快的也有专车了。我现在比较喜欢用专车，输入邀请码可以的到代金券，希望采纳哦，因为没有起步费，车还蛮多的，折扣力度大。唯一不好的就是车不多，活动有送钱的，金额最好，上车再开始计费的）2，如果没有券的话，在优惠页面点进去。（像我6点下班的人，绑定信用卡就有60元金额，不是券哦，如果他早到可以等你一会儿，很赞哦）欢迎咨询，其实就是快的软件一家的。而全市都在推广专车。我的邀请码是，下班6点楼下就等我了现在很多打车软件都在搞活动，打车不划算","_type":"ZhidaoItem","question":"哪些打车软件有赠送？","title":"哪些打车软件有赠送？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1988181369411493627.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"每个城市都不一样正常情况现在出租车后面每公里是3.4-3.8之间所以30公里按打表是100左右吧但是出城的话一般要价钱哦","_type":"ZhidaoItem","question":"30公里打车多少钱","title":"30公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/367788609155610404.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"豌豆荚安卓市场app##就是一个手机app软件。打开后，然后周围显示会有多少出租车，这时你可以发布自己的需要乘车信息。可以是语音，也可以是地址。发布完，等待司机接单。司机接单后，然后会跳出，是否已乘车，你选是。 然后最后下车的时候，选择用微信支付。最后结束打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么下载用手机","title":"滴滴打车怎么下载用手机"}
{"url":"http://www.zybang.com/question/f6b1f654d21d170bb4b998166c24fffc.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车司机端怎么抢单快","title":"嘀嘀打车司机端怎么抢单快"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/623472742529173764.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"　　滴滴打车怎么优惠　　1、首先前提是你拥有一个手机，有一个微信账号，然后就可以开始了，你登陆微信账号，进入我的银行卡，里面就有一个滴滴打车的服务项，点击进去就可以开始打车了。　　2、进去之后，你就可以看到滴滴打车的选项了，你可以在空白处输入你要去的最终目的地，然后就可以看到附近的一些出租车了，然后里面有一个小费的选项，随便选择一个进入。　　3、如果打车成了的话，就会在你的手机上显示司机的位置还有姓名的，这时候你就可以等待司机来了。　　4、司机来了之后你就可以上车，然后司机会把你送到你要去的地方，就可以付款了。选择微信来支付，就会出现优惠10元的字样了。　　5、这时候你就可以输入的支付密码，进行微信支付了，系统会自动减免你的10元优惠。比如50元的车费，...##　　3。比如50元的车费，系统会自动减免你的10元优惠，随便选择一个进入，点击进去就可以开始打车了，就会出现优惠10元的字样了、如果打车成了的话，然后里面有一个小费的选项、司机来了之后你就可以上车，有一个微信账号，进行微信支付了　　滴滴打车怎么优惠　　1，然后就可以开始了、首先前提是你拥有一个手机，就可以付款了。　　2，你就可以看到滴滴打车的选项了、这时候你就可以输入的支付密码。选择微信来支付，里面就有一个滴滴打车的服务项，你登陆微信账号，然后司机会把你送到你要去的地方，你可以在空白处输入你要去的最终目的地，就会在你的手机上显示司机的位置还有姓名的。　　4，这时候你就可以等待司机来了，进入我的银行卡。　　5、进去之后，就只会扣除10元，支付40元的费用了，然后就可以看到附近的一些出租车了##车牌号等信息。04然后微信嘀嘀打车会通知周围的司机。但因为各方面的叫嚣。02使用微信中的嘀嘀打车工具，10亿元发放完也就停止了，嘀嘀打车的补贴发放不以时间为限，并在终点文本框中输入终点地址。点击右上角三点图标按钮，此时使用嘀嘀打车客户端就至关重要了，安装完成后启动嘀嘀打车客户端。ps，在出现的菜单列表中选择“我的银行卡”选项（事先需开通微信支付），同样可以享受微信支付的便捷与折扣。06对于嘀嘀打车的持续优惠时间。03在起点文本框中输入您的起点位置，界面会显示司机名称，点击即可使用微信支付并获得优惠。您可以在公众号的消息界面点击可以付款。在完成叫车后选择支付，最后点击“马上叫车”按钮，界面会显示微信支付的提示:若出现无法定位的提示，嘀嘀打车公众号也会提示您这些信息，您需要将手机置于网络条件较好的区域或使用嘀嘀打车客户端。下载并安装嘀嘀打车安卓客户端，您可能出现无法定位的情况，当然您还可以使用独立的嘀嘀打车安装包安装后来获取优惠、联系号码，使用微信支付即可。05当然，一旦司机接了您的订单嘀嘀打车优惠方式01您可以使用微信嘀嘀打车工具继续优惠获取，可能会提前结束。下面小编将一一介绍使用方法。在“我的银行卡”界面点击“嘀嘀打车”","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么优惠","title":"滴滴打车怎么优惠"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/681347799231435252.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"等级特权规则：普通会员：成功打车无额外积分加成白银用户：成功打车享1.25倍积分黄金用户：成功打车享1.5倍积分钻石用户：成功打车享1.75倍积分至尊用户：成功打车享2倍积分2，积分计算方法＝成功打车所获积分100＋额外积分提成这就涉及到等级，越高等级积分越多打车一次，不同等级会员所得积分数为：白银用户＝100＊1.25＝125黄金用户＝100＊1.5＝150钻石用户＝100＊1.75＝175至尊用户＝100＊2＝2003，用户等级升级计算方法普通会员：成功打车次数0次白银用户：成功打车次数1－4次黄金用户：成功打车次数5－9次钻石用户：成功打车次数10－19次至尊用户：成功打车次数20次以上##还有汉庭房券50份，然后不同积分可以换不同样的东西，还有聚美优品的代金券等等，东西挺多的，反正平时经常用滴滴打车，多好，打车之余还可以换点礼券啥的，尚品网的50元购物卡对我诱惑挺大的，积分应该是足够兑换这个的了。你也可以去滴滴打车软件中看一下详细的信息，前两期有尚品网50元购物卡，感觉好开心，很多种。成功打一次车就可以获得100积分一直也在用滴滴打车这款软件","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车积分怎么得","title":"滴滴打车积分怎么得"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1640660607066244900.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"大概的1.7*40+8=74大概得100元左右","_type":"ZhidaoItem","question":"2015天津打的40公里怎么计算费用","title":"2015天津打的40公里怎么计算费用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1667772354500969147.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"步骤如下：前提是你要有正规的上岗证件服务资格证1、手机下载嘀嘀打车2、手机号注册3、拍一张服务资格证照片上传，等待嘀嘀电话回复再报一下你的客运上岗证号确认4、验证成功即可登陆抢单","_type":"ZhidaoItem","question":"出租车怎样申请滴滴打车","title":"出租车怎样申请滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1831294050659625180.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"申请加盟的条件是:1.需要有车2.驾龄在1年以上，3.车龄不超过6年##网银是必须要有的","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么加入滴滴打车，需要什么条件","title":"怎么加入滴滴打车，需要什么条件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/752541100734368364.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"大连北站-红星海会世界观 打车20.5公里 约56元红星海世界观-森林动物园 打车37.8公里 约101元红星海世界观-老虎滩 打车40.1公里 约107元打车不能讲价。。但是也不乏你走的远若是从开发区直接打车过来那估计你们那边可能可以讲价吧红星海世界观-星海广场 打车35.8公里 约96元亲爱的 在滨海路上是达不到车的 若是在别的地方打车到滨海路估计你也打不到 因为司机都不愿意去 那里盘山路不好走危险不说 司机很可能把你拉去了得跑空车回来 毕竟赔钱的买卖谁都不想做看你的问题貌似是没想好去哪玩 我给你点建议 如果你想一天时间把这些景点都走遍 打车是绝对不可能的 大连火车站前有10元的观光公交 15-20分钟一趟 一路站点有记者林 棒棰岛 石槽 渔人码头 付家庄 。。。反正一路都是滨海路上的景点 中途可下...##8公里 约96元亲爱的 在滨海路上是达不到车的 若是在别的地方打车到滨海路估计你也打不到 因为司机都不愿意去 那里盘山路不好走危险不说 司机很可能把你拉去了得跑空车回来 毕竟赔钱的买卖谁都不想做看你的问题貌似是没想好去哪玩 我给你点建议 如果你想一天时间把这些景点都走遍 打车是绝对不可能的 大连火车站前有10元的观光公交 15-20分钟一趟 一路站点有记者林 棒棰岛 石槽 渔人码头 付家庄 。但是也不乏你走的远若是从开发区直接打车过来那估计你们那边可能可以讲价吧红星海世界观-星海广场 打车35.8公里 约101元红星海世界观-老虎滩 打车40。.5公里 约56元红星海世界观-森林动物园 打车37.1公里 约107元打车不能讲价大连北站-红星海会世界观 打车20。。##为啥要住在红星海那么偏的地方啊","_type":"ZhidaoItem","question":"大连市内旅游路线及打车费用","title":"大连市内旅游路线及打车费用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/518959186.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可运营3公里:00---23.10元，超过3公里后每公里3:00---到次日5，凌晨时按0:00期间。　　在23.52元计算，总里程超过10公里后超过部分按每公里3：车价=起步价【14元】+(远程里程标准【10公里】 - 起步里程数【3公里】)*每公里单价 + (里程数 - 远程里程标准【10】) *远程每公里单价【3;10)车价=起步价【14元】 (里程数&lt.4元】 (3&lt.40元：上海出租车平时每等候1分钟按0;3)远程状况:00期间，可运营3公里;10)　　提醒，起步费14元(包括一元的燃油费)。　　注意.60元计算;里程数&lt.70元计算，总里程超过10公里后超过部分按每公里4，超过3公里后每公里2，起步费18元(包括一元的燃油费).6元】 (里程数&gt：在5：车价=起步价【14元】+(里程数 - 起步里程数【3公里】)*每公里单价【2请及时采纳一般状况.62元计算","_type":"ZhidaoItem","question":"现在上海打车起步价多少？每公里多少？","title":"现在上海打车起步价多少？每公里多少？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1959736375273358980.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"但操蛋司机多，碰见几次了，明明告诉司机到地方了不付款的乘客是极个别少数##打电话或者发短信催，能坐得起车，也能付得起钱，一般都会付款，除非你碰到的是奇葩，你催 她，她还会投诉你，那就无能为力了！##滴滴公司应该给这些不付钱乘客建一个群，把他们的电话和金额都公布在上面，让大家看看这些不要脸的是些什么东西。##你坐一次   也不给钱   不就好了##我也遇到了这种情况。还是2单，其中一单都10多天了，滴滴公司也没给我要回来。还是个大学小女生真是丢人。##前两次补尝一半，后面的不付款客服也无语，你懂的##打电话催一下，##小时自动扣款没有的~我有客户是1，我遇到过4。这样给乘客付款的时间，直接投诉乘客没付款,5次没付款下车的，不过后来投诉都付款了。  官方客服会联系客户的，应该不用太担心不过还是下车前早一点结单,2天还没付款的，同时也和乘客说麻烦付款后下车，遇到没付款的可以在这个订单上，这个和银行卡绑定的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车乘客显示未付款怎么办?","title":"滴滴打车乘客显示未付款怎么办?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1924548920712184347.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"快的打车，滴滴打车##百度地图，输入起点终点，然后选择小汽车标识点击下，就会有打车大约多少钱了","_type":"ZhidaoItem","question":"什么软件可以查询打的多少钱方便点的","title":"什么软件可以查询打的多少钱方便点的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/584049971606514365.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"“我的钱包”，赠送的打车券在“我的钱包”-&gt、“消息中心”，希望能够解答你的疑问;打车券&quot，点击左上角圆形的人形图标、“发红包有奖”、“设置”等选项;&quot、“积分商城”登录滴滴打车APP后;里面，输入手机号码通过验证即可进入个人中心。里面有“我的行程”##滴滴打车个人中心在哪","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车帐号个人中心在哪","title":"滴滴打车帐号个人中心在哪"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/711379437207414405.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"2.4一公里，50块以内搞定##大约55-60元##3元/，基本单价23公里以内收费13元;次，燃油附加费1元/公里","_type":"ZhidaoItem","question":"北京打车20公里多少钱","title":"北京打车20公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1241008904709458219.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你好，滴滴打车对于用户来说真的很方便，只要缉鸡光课叱酒癸旬含莫手机上下载了滴滴软件，用的时候启动下就可以了。这款软件解决了用户因急事还要等车的麻烦（很省时省事的），用户可根据自己的情况用滴滴打车叫到出租车（也可以让的哥们每天赚很多钱哦）。基准时又方便，而且还有地点标注。最主要的是还能节省一部分的费用望采纳，谢谢。##非常好。车龄六年内，驾龄满一年。        官网上注册，只需要驾驶证，行驶证。完成十单滴滴送150元新人奖。         点我的头像，然后最大化，微信    扫二维码注册。##先说说先在的奖励吧，现在基本没有了冲单，早高峰晚高峰有4小时最高1.8倍（虽然我最高只跑过1.6倍）。简单一句话：如果一天你流水有150加上所有奖励你的收入在160左右，奖励低到这种程度，需要奖励的话也是需要条件的：1，前一天完成5单，成交率百分67（包括刚接单乘客就取消了），2，如果昨天没跑今天再不跑够条件1明天也没有奖励。没有奖励排量1.5L的车也不要想挣钱，活当雷锋，白帮忙专车接送，走错一点路还被乘客骂 你TM的怎么又多1块钱。好了奖励说完了。我在成都和成都周边跑2月14号到25接单101单每天早起滴滴在线8小时左右（滴滴在线时间不准地球人都知道）中途休息了两天，收入2271.98块钱我车重1.6T的排量油钱至少900以上，还剩1371不算保养10天挣了1371块钱，还好没有电子眼罚单。昨天一不小心追尾陪...##先说说先在的奖励吧，现在基本没有了冲单，早高峰晚高峰有4小时最高1.8倍（虽然我最高只跑过1.6倍）。简单一句话：如果一天你流水有150加上所有奖励你的收入在160左右，奖励低到这种程度，需要奖励的话也是需要条件的：1，前一天完成5单，成交率百分67（包括刚接单乘客就取消了），2，如果昨天没跑今天再不跑够条件1明天也没有奖励。没有奖励排量1.5L的车也不要想挣钱，活当雷锋，白帮忙专车接送，走错一点路还被乘客骂 你TM的怎么又多1块钱。好了奖励说完了。我在成都和成都周边跑2月14号到25接单101单每天早起滴滴在线8小时左右（滴滴在线时间不准地球人都知道）中途休息了两天，收入2271.98块钱我车重1.6T的排量油钱至少900以上，还剩1371不算保养10天挣了1371块钱，还好没有电子眼罚单。昨天一不小心追尾陪了800。。。个人感觉每天7点20出门跑到晚上7点回家没挣到钱累不说 我感觉干了10天缺德事，那么多出租师傅挣点儿钱户口容易吗？把人家出租的生意抢了自己还没挣到钱，不是缺德是什么。##在大城市很好","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么样","title":"滴滴打车怎么样"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/424174260866772932.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"郊区11元，市区12元。起步价3元##14快，晚上是16快##现在不知道什么价钱了，那时候15快##4元，每公里价格3：起步费为13元/，超过10公里，超过起步费后每公里价格2;3公里市区出租车##4元  1市区小型客运出租汽车   起租费13元起租里程3公里燃油附加费 每车次1元  每公里单价2;小时或乘客要求停车等候；3、车速低于12公里/、夜间（23时至次日5时）上浮30％；2、乘距超10公里单价加计50％","_type":"ZhidaoItem","question":"2014年在上海打车每公里多少钱","title":"2014年在上海打车每公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1433065480958044899.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"是一个坐车软件，可以在这个软件上打车，就不用去马路上拦的士了##是一款app软件，通过这个软件可以定位你的位置叫到出租车，现在很多出租车司机都是用这款软件来揽活。##一个打车软件，直接叫车，省钱##打车软件(ღˇ◡ˇღ)##服务和市场营销等方面展开全方位合作，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁。2015年9月9日，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，公司名称正式变更为“滴滴出行”。2016年1月26日，与宇通合作。目前，未来双方将在资本，招商银行、金融，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车滴滴打车一般指滴滴出行滴滴出行，滴滴打车对媒体宣布，滴滴打车与快的打车进行战略合并、专车，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，打造互联网巴士生态、顺风车，是受用户喜爱的“打车”应用。2015年适逢滴滴打车上线三周年、支付结算，并启用全新品牌标识，称为手机“打车神器”、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台、也是第一家商业银行通过与移动互联网公司合作进入移动支付场景领域，将负责更多公司日常业务运营、快车。2015年2月4日。2015年2月14日，中国知名的一款打车平台。这是第一次。2014年5月20日、滴滴出行联合宣布双方达成战略合作","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车是什么意思？","title":"滴滴打车是什么意思？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/454634734555080645.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"司机端快速注册流程：1、首先要有一部安卓系统的手机和一辆六年以内的车。2、用手机扫描下面的二维码注册，##需要驾驶证和行驶证图片。3、注册完成后会有下载链接，点击下载安装。4、24小时之内会收到短信，是否注册成功。5、注册成功后凭账号和密码登陆软件接单。##如果你的手机是安卓系统的，请编辑短信手机打车发送到12114安装了嘀嘀打车司机端，微信绑定银行卡就行了。取钱直接从银行卡取。到达目的地，按计价器由客户输入付款，付款需扫哗处糕肺蕹镀革僧宫吉二维码确认司机信息，付款后司机会收到短信。钱可以现取##在新浪爱问里下载《嘀嘀打车司机使用手册》，对于软件的下载、安装、使用均有十分详细的介绍。","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车司机端怎么用","title":"嘀嘀打车司机端怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/983915022061148739.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"他们明明是一个东西好不好 只是乘客跟司机的差别看我头像##优步打车是一个软件，里面有：人民优步、人民优步+（多人拼车）、UberX几款车。坐车前叫车输入目的地，优步就会根据卫星定位距离扣费，是不会出错的！就会存在欺负外地人绕路的现象了，而且不用给司机钱，只要使用之前绑定你的支付宝或者信用卡，就好，每次下车，让司机点击“结束行程”，系统会自动的结算，并且扣除款项，所以还是很安全的。现在在第一次使用之前，绑定好信用卡或者支付宝，在“优惠”选项里面，输入“8mw9268bub”会有50元的免费行程赠送，祝您搭乘Uber愉快！望采纳，谢谢！车费=起步价+公里数+所用时间，目前没有起步价，每公里的价格各个城市不同，时间是每分钟0.20或0.30，也是看在哪个城市。此外现在还有额外的折扣，七折，八八折等。##优步打车是一个软件啊，人民优步是优步打车里面的基础款车型，我建议如果不是土豪的话直接坐人民优步就好，便宜很多。另外7月份最新优惠码【b8s16ue】首次下载注册时，在优惠里边输入优惠码【b8s16ue】，即可获得200元优惠，相当于前6次搭车不用钱 不要问我是谁，请叫我雷锋##2016最新优惠码 ： cqln0ue（中间的0是零）！！有30元优惠，现在只有30元的，其他说有50，100优惠券的都是骗人的哦。##人民优步价格便宜，平时用这个就好啦，有叫到过宝马这样的。附50元优惠码：6z2z3ue##优步打车是一个软件啊，人民优步是优步打车里面的基础款车型，里面还有 uberX与特斯拉Tesla车型，这些车都是高档车，费用会贵一些，出门的话坐人民优步就不错，一般是10万左右的车，坐着也挺舒服的，1.9元/km+0.3元/分钟（二线城市更便宜：1.7元/km+0.2元/分钟），最后结算的时候是卫星定位距离，与时间，所以收费是不会出错的，司机没有办法提高你钱的金额，而且不用给司机钱，只要使用之前绑定你的支付宝或者信用卡，就好，每次下车，让司机点击“结束行程”，系统会自动的结算，并且扣除款项，所以还是很安全的，现在的Uber司机毕竟都是自己的车，所以在拉客人的时候，态度都很好的，毕竟素质挺高的，现在在第一次使用之前，绑定好信用卡或者支付宝，在“优惠”选项里面，输入【ZZUXK】会有50元的免费行程赠...##优步打车是一个软件啊，人民优步是优步打车里面的基础款车型，里面还有 uberX与特斯拉Tesla车型，这些车都是高档车，费用会贵一些，出门的话坐人民优步就不错，一般是10万左右的车，坐着也挺舒服的，1.9元/km+0.3元/分钟（二线城市更便宜：1.7元/km+0.2元/分钟），最后结算的时候是卫星定位距离，与时间，所以收费是不会出错的，司机没有办法提高你钱的金额，而且不用给司机钱，只要使用之前绑定你的支付宝或者信用卡，就好，每次下车，让司机点击“结束行程”，系统会自动的结算，并且扣除款项，所以还是很安全的，现在的Uber司机毕竟都是自己的车，所以在拉客人的时候，态度都很好的，毕竟素质挺高的，现在在第一次使用之前，绑定好信用卡或者支付宝，在“优惠”选项里面，输入【ZZUXK】会有50元的免费行程赠送的，祝您搭乘愉快！##优步打车就是乘客使用的打车软件，而人民优步是这款打车软件里的其中一款打车的车型选择，等同于滴滴的滴滴快车一样。为了方便不同乘客的要求均有不同的车型给予选择。优步打车可选车型有如下：顺风车，人民优步+（多人拼车），专车，商务车，豪车。##优步打车是一个软件，里面有：新能源、人民优步、UberX、特斯拉Tesla四款车；第一款车中国一般没有起步价为8元，第二款车是基础款车型起步价为8元（大众消费的），第三款车是中端车型起步价为15元，第四款车是高端车型起步价为24元（土豪消费的）。坐车前叫车输入目的地，优步就会根据卫星定位距离扣费，是不会出错的！就会存在欺负外地人绕路的现象了，而且不用给司机钱，只要使用之前绑定你的支付宝或者信用卡，就好，每次下车，让司机点击“结束行程”，系统会自动的结算，并且扣除款项，所以还是很安全的。现在在第一次使用之前，绑定好信用卡或者支付宝，在“优惠”选项里面，输入“9qjtvnkmub”会有50元的免费行程赠送，祝您搭乘Uber愉快！望采纳，谢谢！##优步最新优惠吗：g73xque 30元优惠券输入即可使用没有任何限制##人民优步是优步Uber里面选择种类的最基础的车型。注册时可以填入最新30元优惠码：jmpp9ue##优步最新优惠吗： vu8bxue，有30元优惠券输入即可使用没有任何限制##都不错，人民优步便宜一些##x1d1pka6ue，注册优惠30元！##优惠码 hm97fabtub##都是一样的东西、是同一个跑车软件。","_type":"ZhidaoItem","question":"优步打车与人民优步哪个好？","title":"优步打车与人民优步哪个好？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1175928712192727139.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"Uber  优步##Uber...........##优步吗##法国等地，Uber仅进入了四个城市，以移动应用程序链接乘客和司机，他们正在了解中国的法规，提供租车及实时共乘的服务，也在适应中国的法律法规，美国用车应用Uber正式宣布进入北京市场、深圳四个城市、广州，Uber强调自己和国内同类公司的不同之处在于，而国内公司则基本只在国内有运营，同样可以使用Uber来叫车。2015年3月18日。不过Uber非常清楚本土化运营的重要。优步已在全世界数十个城市提供服务，甚至是抹黑。至此在中国大陆。[9] 对于中国市场。乘客可以通过发送短信或是使用移动应用程序来预约车辆。     2014年7月14日，Uber已经进入了上海，公司收入直接汇入国外账户，远远少于易到用车的近50个城市，在美国，主要覆盖了三里屯和国贸区域。在语言和支付这两个最基本的环节，利用移动应用程序时还可以追踪车辆的位置。此前Uber已经在北京试运营了两个半月。其中上海是Uber进入中国大陆的第一个城市。这一点其实和Uber在全球遇到的情况相似,INC，Uber都在不同程度上遭到了政府或者出租车行业的抵制。[9] Uber CEO特拉维斯·卡兰尼克（Travis Kalanick）亲自来北京宣布了这一消息。除了有易到用车等竞争对手，可以看出Uber对这件事的重视，并且接入了支付宝作为支付方式，总部位于美国加利佛尼亚州旧金山。不过易到用车也看准了出境游市场。作为一家国际公司。Uber官方称.（简称，开始在美国尝试推出服务中国出境游用户的服务，Uber发布了中文版的应用、北京，Uber被指在中国偷税漏税 ：Uber）是一家风险投资的创业公司和交通网络公司。北京是其进入的全球第100个城市，Uber在国内也会遇到政策压力，用户在出国旅游时UBER TECHNOLOGIES","_type":"ZhidaoItem","question":"有一个和滴滴打车一样可以出租的软件叫什么，是国...","title":"有一个和滴滴打车一样可以出租的软件叫什么，是国..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/689530872815601564.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"说能赚钱的都是滴滴公司的串串我就是快车司机一天上线13小时接单15流水360滴滴扣税实际可拿240出去油费160只剩80至于那天一不小心刮伤或车损还扣不扣扣多少大家都明白你觉得还有钱赚吗而且司机还承担被憨定封剐莩溉凤税脯粳稽查抓的风险一旦被抓罚2万拘留3个月##滴滴奖励是有规定的，它有星级的规定。有4.7级以上有奖。没奖励是赚不到钱的。而星级的评分自己搞不懂，明明看见客人给自己一个五星而滴滴平台上看不见给你加上去。如果油耗5角以上，平台没奖是赚不到钱的。##各地的计费标准和补贴都不同，而且补贴还经常在变憨定封剐莩溉凤税脯粳化，所以不好估算。我知道的，在北京，现在一周跑一百单，最少收入三四千元。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车 每天10单以上,一个月能赚多少钱？","title":"滴滴打车 每天10单以上,一个月能赚多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/712090628324747525.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":" 6 )绑定信用卡立送60余额，80元优惠劵下载一号专车吧，也是很好用的，比出租车服务好多了，基本不用花钱：优惠劵       输入（AYKXZ6）点击兑换   5)获得140优惠礼包，还提供矿泉水。 3点击： 1）下载一号专车软件。 2）用手机号登录一号专车。一号专车 获得免费的代金劵和余额优惠劵以及余额获得方法，很好用。7）招商银行  9积分可以兑换60元代金劵##都有，滴滴用户多些##滴滴打车","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件现在哪个有优惠","title":"打车软件现在哪个有优惠"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/304282661859702964.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"3起步费.8元10-30公里.4元*7=16.8元：14元（3公里）3-10公里，103元。夜间费用+30%.6元*20=72元以上合计：等候时间5分钟折算1公里：102。不含（按实际收取），四舍五入：2。电调费4元##路况好的话45元左右。##60块钱左右，如果堵车还要多##几百元","_type":"ZhidaoItem","question":"上海30公里打车多少钱","title":"上海30公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/744421082958201532.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"　第一步、　　打开微信，选择底部“我”选项卡，选择“我的银行卡”，然后绑定自己的银行卡，输入身份证和名字还有手机号，收到验证短信，验证。　　第二步、　　下载嘀嘀打车软件，注册你的手机号，然后点现在用车，系统会自动定位你的位置，然后你输入你要去的目的地，司机师傅得到订单后，你这里会显示师傅的电话和车牌号，就等着车来就行。　　第三步、　　车来后你点我已经上车，然后到目的地之后你输入计价器上的金额支付，千万不要上车就支付会被封号的，10元的车费只需要扣1分钱就可以了，每天免3次！##滴滴打车是用支付宝完成的，你把你要去的地点都在网上说清楚，他就知道要多少钱了，然后再扣除阿里的补贴就可以了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么返钱","title":"滴滴打车怎么返钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/534155395.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"总共8公里左右，开开车的话10-15分钟吧，收费标准如下8元起步费，2元1公里，1元燃油附加费，开空调起步费+1元。等待5分钟1元8公里的话在不堵车的情况下是9+10 差不多再20元左右。最多不超过25啦。路线如下 ##驾车路线：全程约7.9公里起点：国瑞商城1.从起点向西南方向出发，沿东北大马路行驶4.5公里，过大北桥，右前方转弯进入临河路2.沿临河路行驶560米，过吉祥桥，左转进入联合路3.沿联合路行驶1.3公里，直行进入惠工街4.沿惠工街行驶1.0公里，过左侧的奉天银座CD座，朝沈阳北站方向，右前方转弯进入惠工广场5.沿惠工广场行驶20米，在第1个出口，稍向右转进入友好街6.沿友好街行驶380米，左转进入北站路7.沿北站路行驶20米，右前方转弯8.行驶40米，到达终点终点：沈阳火车北站  ","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳打车","title":"沈阳打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/647251673480505125.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"伦敦15英镑##连城市都不说。谁知道你在哪啊 北京37.  不堵车、无红灯、不等时、白天价。","_type":"ZhidaoItem","question":"13公里打车多少钱","title":"13公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2009586216329044388.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"| 浏览.。乘客可以通过手机发布打车信息，提高打车效率。分为司机客户端和乘客客户端，支持安： 16599 | 更新： 快的打车是一款智能打车应用软件，并立即和抢单司机直接沟通##先下载一个叫做  嘀嘀打车  的软件，下载后进入页面，就会有相应的提示，可以对你现在的位置定位，然后打字或者语音输入你要去的地方和几个人，发送，等待出租车师傅抢单就可以了，抢单成功您的手机会有提示，车牌号，师傅姓名，电话，都会有，就可以联系了，然后上车后点以乘车，选择付款方式，，，最重要的一点，你要先绑定一张开通网银的银行卡，或者支付宝，就是付款的工具。就可以了。司机师傅也都清楚，上车也可以问问他们，如果实在不清晰了，只能没办法减免车费，给现金也是可以的，所以不用担心，新鲜实物常识后就知道怎么回事了。","_type":"ZhidaoItem","question":"手机打车软件怎么用","title":"手机打车软件怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1703802703232870140.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"大阪出租车小型车  起步2000m660円     以后以後每296m加80円，等待1分50秒加80円带入公式应该是660+80*（8000/296）=2900円（不堵车的话）","_type":"ZhidaoItem","question":"大阪 打车10公里大概多少钱","title":"大阪 打车10公里大概多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1689914315735380228.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"又对你给出的小费感兴趣您可以使用腾讯地图，接下来你需要确定自己要去的目的地和打算支付的小费，比较不错的 首先点击“发现”标签下的“打车”按钮，手机号验证通过后即可向周围装有嘀嘀打车的出租车司机“扩散”这条消息，他就会直接与你联络，然后让地图自动获取你的位置。如果哪一位师傅碰巧没活儿，有打车功能的##下载打车软件，打车软件是一种智能手机应用，乘客可以便捷地通过手机发布打车信息，并立即和抢单司机直接沟通，大大提高了打车效率。嘀嘀、快的、摇摇这三种都可以下载。##嘀嘀打车##现在比较流行的打车软件有2款快的和嘀嘀，当然还有其他的。嘀嘀是腾讯公司投资的一款软件，使用的人比较多，已经占据了大部分的市场份额。现在嘀嘀打车还进驻了手机QQ钱包，下载最新版的手机QQ，直接在设置里面就可以进入嘀嘀打车。而且采用手机QQ钱包或微信付款可以优惠5元，您可以试一下，相信不会后悔的。##直接在设置里面就可以进入嘀嘀打车，使用的人比较多，已经占据了大部分的市场份额，相信不会后悔的。希望可以帮到您，您可以试一下，当然还有其他的，下载最新版的手机QQ。而且采用手机QQ钱包或微信付款可以优惠5元。嘀嘀是腾讯公司投资的一款软件。现在嘀嘀打车还进驻了手机QQ钱包现在比较流行的打车软件有2款快的和嘀嘀","_type":"ZhidaoItem","question":"现在怎么方便打车","title":"现在怎么方便打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1573689223830210300.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"【先绑定银行卡】1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情...##【先绑定银行卡】1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情进行购买操作，如“饭团和他的朋友们”，点击右边的价格按钮购买此套表情（不是真的购买，只是为了演示给大家如何绑定银行卡）。4、点击“付款”按钮开始使用微信支付，支付时需要绑定银行卡。请输入持卡人银行卡号码，然后点击“下一步”按钮。5、输入银行卡类型、银行预留持卡人姓名、身份证、手机号等个人信息。稍后会收到短信验证码，微信会自动获取短信验证码，点击“下一步”按钮即可。6、下面的操作需要设置微信安全支付6位数字密码，需要用户自行执行，就不累述了，相信您已经知道如何绑定银行卡了！记得不要执行到最后，不然真的购买6元表情了。7、绑定银行卡快捷支付后，下次在公众帐号、扫二维码、App中进行微信支付时就不需要再次绑定，只需输入支付密码即可完成支付。您可以在“我 -> 个人头像 -> 个人信息 -> 我的银行卡”下管理已绑定的银行卡或添加新的银行卡。 【打车支付】1、进入微信以后，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入。2、进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入。3、输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】4、此时司机那端就会扫描到你所在的位置，如果他的车在你的附近，就会接下你这单。5、司机来了，你上车就点击已上车，到了你的目的地，就使用微信支付。6、支付的钱是直接从你的银行卡里扣的。把钱付给了司机吧！这样是不是很简单！##微信设置里，点击我的银行卡，添加银行卡账号，添加成功后，设置密码，然后使用嘀嘀打车的时候，支付就会自动打开微信的银行卡支付界面，输入密码就可以啦~##微信设置里，点击我的银行卡，添加银行卡账号，添加成功后，我的银行卡里有个滴滴打车，点击就可以了。##首先绑定银行卡1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情进行购买操作，如“饭团和他的朋友们”，点击右边的价格按钮购买此套表情（不是真的购买，只是为了演示给大家如何绑定银行卡）。4、点击“付款”按钮开始使用微信支付，支付时需要绑定银行卡。请输入持卡人银行卡号码，然后点击“下一步”按钮。5、输入银行卡类型、银行预留持卡人姓名、身份证、手机号等个人信息。稍后会收到短信验证码，微信会自动获取短信验证码，点击“下一步”按钮即可。6、下面的操作需要设置微信安全支珐绩粹啃诔救达寻惮默付6位数字密码，需要用户自行执行，就不累述了，相信您已经知道如何绑定银行卡了！记得不要执行到最后，不然真的购买6元表情了。7、绑定银行卡快捷支付后，下次在公众帐号、扫二维码、App中进行微信支付时就不需要再次绑定，只需输入支付密码即可完成支付。您可以在“我 -> 个人头像 -> 个人信息 -> 我的银行卡”下管理已绑定的银行卡或添加新的银行卡。然后使用它打车1、进入微信以后，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入。2、进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入。3、输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】4、此时司机那端就会扫描到你所在的位置，如果他的车在你的附近，就会接下你这单。5、司机来了，你上车就点击已上车，到了你的目的地，就使用微信支付。6、支付的钱是直接从你的银行卡里扣的。把钱付给了司机吧！这样是不是很简单！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么用微信支付","title":"滴滴打车怎么用微信支付"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/492399455.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1，超过6公里2：2公里起步9元;公里，超过6公里2.8/.4元/.5元/公里夜间;公里;公里，1.1元/，3公里起步费9元白天##3公里起步费9元，1.4元/公里，超过6公里2.1元/公里 ，500米一跳，低速时间超过5分一跳字超过5分钟3分钟一跳，每一跳字按当前公里数+1。##1.4了把##每一跳字按当前公里数+1.5元/.1元/.4元/公里：白天，低速时间超过5分一跳字超过5分钟3分钟一跳标准型;公里;公里，3公里起步费9元;公里 ，超过6公里2：2公里起步9元.8/，500米一跳，1。夜间，超过6公里2，1","_type":"ZhidaoItem","question":"青岛打车多少钱一公里","title":"青岛打车多少钱一公里"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2203189943715115148.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"做滴滴快500单了，自问对乘客一直都很热情，上车问候下车再见，车是13 万的新车，车内一直很干净。可是自从出了拼车，各种,坑爹货便慢慢粗线啦。尼玛高峰期拼车赶火车的，途中竟然拼上第二单，问题是还是个反向滴，各种堵最终这货果断没赶上火车。尼玛给爷一星。爷忍了。继续努力，多接单多评五星，爷抱着美丽的幻想继续上路。不好，终极坑爹货粗线，尼玛拼车一下给上来四个人，带几大包行李，耐心解释拼车只能上两人，傻逼开口我们是一家人为神马不能拼车，尼玛此拼车非嘀嗒拼车，这是快车拼车。最坑爹的是，还要绕道运管处门口先下两个人。从南郊绕道西郊，再去东郊。你妹的这是要坑死你爹的节奏，简直是不要不要的。钓鱼也不带这么玩滴，去运管处，尼玛去火葬场爷免费送你丫的。又是一个果断一星。爷够了，爷...##多接单多评五星，爷去做优步啦。尼玛给爷一星。爷不惯你们这些装逼货了。滚你妹的吧，爷为了冲高峰，这是一个老死机对雷师傅的忠告.9，去运管处，爷真是够够的了，难道这就是猿粪，尼玛此拼车非嘀嗒拼车。可是自从出了拼车，忍饥憋尿，让你们在寒风中等待下一个雷师傅吧！远离拼车，各种，各种堵最终这货果断没赶上火车，车内一直很干净，从此评星是个鸟。从5星，自问对乘客一直都很热情做滴滴快500单了，天理何在。最坑爹的是，忍你们这些奇葩，这是快车拼车，尼玛拼车一下给上来四个人。尼玛。又是一个果断一星，问题是还是个反向滴，耐心解释拼车只能上两人，还要绕道运管处门口先下两个人，为神马遇到的都是这种嗑爹货，4，简直是不要不要的，带几大包行李。爷忍了，装逼的。爷够了，坑爹的一概不接，傻逼开口我们是一家人为神马不能拼车.8，车是13 万的新车，尼玛去火葬场爷免费送你丫的，爷抱着美丽的幻想继续上路，臣妾做不到呀，途中竟然拼上第二单。爷最终的努力结果就是这样的。钓鱼也不带这么玩滴，上车问候下车再见，终极坑爹货粗线,坑爹货便慢慢粗线啦,4。尼玛高峰期拼车赶火车的。不好。继续努力。从南郊绕道西郊，起早贪黑，拜拜。你妹的这是要坑死你爹的节奏，远离坑滴货，再去东郊，啥挖地卡，三油娜拉##家不差你那一个评价。付款完成之后评价的页面就自动出来了，不用急的，如果你错过了，重新进滴滴","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么评价呢？我一直没找到评价的地方？？？","title":"滴滴打车怎么评价呢？我一直没找到评价的地方？？？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1766863712217589620.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"进入滴滴打车安卓版软件之后，在软件左边点击”我的余额“就可以。然后接下来，将显示你的嘀嘀打车软件的账户中可用红包的余额，在打车进行支付时，将优先使用红包中的余额，不过这个红包是有使用期限的哦，大家一定要在使用期限内使用完毕，不然就失效了。##点进去，在左上角有一个头像您好，有一个我的余额，进入滴滴打车界面后","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么查红包啊","title":"滴滴打车怎么查红包啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/624127727802742524.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打开手机里面的360安全管理--安全防护--隐私行为监控--软件隐私权限管理--找到滴滴打车--设置成信任。就可以了，希望能解决你的问题##设置里看一下GPS定位选项，全部勾选。不行看一下是不是权限设置禁止了定位。##微信不是有啊##换手机","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车定位不了怎么办！","title":"滴滴打车定位不了怎么办！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1959287185105869180.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"点选设置点左上角的人头，在出来的画面里，然后选择版本更新","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车如何升级到最新版","title":"滴滴打车如何升级到最新版"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/367781737339992004.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴打车是个软件APP,司机可以在上面注册账号，打车的人告诉你地址你到后等打车人上车后 需要在滴滴打车点击我已上车然后再在上面付款##你好   我想问一下，滴滴打车和快的 怎么改手机号码？##还是按正常来收的，不用担心，不会多收望采纳##为何会有车费退还问题。##司机在司机端会输入本次打车的费用，乘客按照乘坐所需的费用支付即可。滴滴打车步骤及收费方式：1、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。3、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4、等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，弹出输入确认框。5、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。参考资料：","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机怎么收钱","title":"滴滴打车司机怎么收钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/304026147661073004.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"起步价14元/上海20公里打车要68元钱;3公里，单价.4元/，超过部分每公里收3。燃油附加费1元;公里，里程超过10.6元.0公里：2","_type":"ZhidaoItem","question":"上海20公里打车要多少钱？","title":"上海20公里打车要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1988812531562160307.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车50元。公交车直达1块钱。希望能解决您的问题。##　　哈市的出租车起价是8元，里程是3公里，每公里是1.90元，计费是采用预付制的，也就是说到3.0公里时，计价器显示的是9元，到3.5公里时计价器是10元，每500米一跳字。楼上有一位说实际是按2元一公里计费的是不对的，如果按楼上的所说就应该每500米就加1元，但是请问为什么7.5公里时是18元，到8.0时怎么还是18元呢，所有说1.9就是1.9.      另外在计价器所显示的基础上在加一元钱，这是因为从2008年1月1日起，经哈尔滨市政府批准，每乘次穿叮扁顾壮该憋双铂晶加收一元的燃油附加费。希望我的回答能帮到你。　　如果我的回答对你有帮助 请采纳 谢谢","_type":"ZhidaoItem","question":"哈尔滨打车价格","title":"哈尔滨打车价格"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1448323486382909420.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"旦孩测绞爻悸诧溪超娄这个你可以到滴滴打车的官网去查看下，打车软件我一般都是用腾讯地图的，这个手机导航软件自带一键打车功能，使用起来很方便的，还可以查询公交，驾车，步行等路线信息，用户还可以查询银行、医院、宾馆、公园等地理位置，而且还有位置共享，离线地图，实时油价，实景电子眼，违章查询，代缴罚款等功能。##,##这个问题基本上算盖棺定论了，专车不算违法，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，否则依然是违法。不过和专车违法相比，其实还有6个现实问题，摆在滴滴、快的们面前。专车那些逃不掉的红线1.没有发票。滴滴专车是不能直接提供发票的，如果乘客想要发票，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，而不能像出租车那样下车打票，这对于普通用户来说，乘坐专车将面临更大的风险，比如外出公干，不能提供报销凭证，如果是在专车上丢失东西，也增加了找回的可能性。2.用户信息有泄露风险。滴滴专车的每一单生意，从预约开始，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方，但作为提供信息的平台滴滴等公司，一旦遭遇黑客攻击，或者安全漏洞，将会令所有的信息暴露，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态。3.专车司机无法被约束。虽然滴滴专车、一号专车等官方表示，与“专车”司机签署了合作协议，但“专车”司机自己就承认，“专车”其实就是自己的私家车。一位“专车”司机甚至承认，他退休后比较清闲，就跟滴滴公司合作，签一份合作协议后，就把自家奥迪车变成了“专车”。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，乘客的利益并不能得到保障，此外专车司机因为大部分使用的是私家车，出现爽单等行为，滴滴专车们的约束力并不强。4.“专车”安旦孩测绞爻悸诧溪超娄全性谁负责？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，谁来负责？滴滴打车工作人员称，由于专车一般都是租赁公司的车辆，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理。但是另一方不这么看，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，对于可能出现的安全事故，专车司机表示，只能以“车”为单位来负责，专车一般也都有保险，负责赔偿；而滴滴一般不会承担安全责任。双方的表示，又将问题推向了对方。此外，私家车主开着自己的车兼职“专车”，也很普遍。滴滴等的专车培训非常简单，私家车主又不像出租车司机那么专业，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多。5.政策风险一直存在。滴滴打车、快的打车类应用软件的最大的生存危机，是各地监管部门对电招平台的重重保护。曾经一度传出，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，现金流等也要都从该平台上走。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式，当然，也就此破坏了滴滴打车的商业模式。但这种政策性风险，一直伴随着专车，国内也并未有相关法律和规定，能够为专车服务的司机和用户提供保障。6.怎么应对垄断的出租车公司。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车，但对于传统出租车公司来说，带来的冲击相当大。以北京出租车司机为例，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元，而“专车”司机显然没有这部分支出。因此对于提供汽车的正规出租车公司，必然不希望看到自己的那部分收入被取消，而一般私家车因为没有运营资质问题，不能成为“专车”。这种供需双方的矛盾，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题。此前，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号），自2015年1月1日起施行，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位，但还缺乏一些可操作的管理规定，因此这个过程任重道远。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车","title":"滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1430250192573982859.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"用快的；打更高级的私家车、滴滴打出租车##我要打的##一键叫车不用等您可以使用腾讯地图！引入第三方打车功能！、增加“优惠”栏目。只要按下语音叫车，有打车功能的，覆盖全国25个城市，并强化导航！完美溶入滴滴打车功能！","_type":"ZhidaoItem","question":"我要打车","title":"我要打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/583000443930486565.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"现在打车软件主要有阿里巴巴支持的快的打车和腾讯支持的滴滴打车，为什么俩巨头支持小小的打车软件并给予巨额补贴，就是为了给自己的支付工具创造支付场景开发新用户而已。 所以快的打车主要支持支付宝付款并奖励     滴滴打车主要支持微信支付并给予奖励的##是的##　　滴滴打车不是必须用支付宝付款，但是不能缴纳现金给司机，只能通过网上支付手段支付，一般滴滴打车支付微信支付和支付宝支付。　　微信付款流程如下：　　第一步、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。　　第二步、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。　　第三步、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息，如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。　　第四步、等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用，选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。　　第五步、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##嘀打车是腾讯的，可以选择使用微信支付或者现金支付，亲。不可以用支付宝支付喔","_type":"ZhidaoItem","question":"请问嘀嘀打车必须用支付宝支付吗？","title":"请问嘀嘀打车必须用支付宝支付吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1511730551620557100.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"下载滴滴打车-司机版，就可以了##下载滴滴打车##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为注册市本省牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W左右4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描二维码（点开名字查看），按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核##滴滴打车需要的条件和注册的步骤详述如下：   基本条件(各个地方有细微差别)：        1.  有一部自己的四门汽车，裸车价格在8万元以上，车龄在6年以内;        2. 司机有一年以上的驾龄；        3. 准备一部安卓手机或苹果手机(4G手机)，方便用来导航。     4. ##滴滴打车注册步骤条件如下：一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励##微信扫我下面的码注册！##我有车想拉客","_type":"ZhidaoItem","question":"请问滴滴打车怎样注册？在哪儿注册？","title":"请问滴滴打车怎样注册？在哪儿注册？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/625198743327422524.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"点开就有我的钱包　　打开滴滴打车软件，点击我的钱包就会显示积分，在软件的左上角有个人形标志、打车卷和余额##查看滴滴打车账户余额可以先打开滴滴打车软件，在软件的左上角有个人形标志，点开就有我的钱包，点击我的钱包就会显示积分、打车卷和余额。滴滴打车使用攻略：你需要用手机登陆微信账户，然后单击我的银行卡，就可以看到滴滴打车的字眼了，然后再点击进去。然后就可以打车了，输入自己要去的地方，然后下面还有一个小费服务，选择一下。这时候大车好了之后，手机上会显示司机的名字和拍照等信息了，然后就可以等待司机前来。然后上车之后，再到目的地，司机师傅就会输入你这次打车的费用了。就可以使用优惠券的优惠了，确定下就好了。最后就可以选择微信支付。##点击我的钱包就会显示积分，点开就有我的钱包，在软件的左上角有个人形标志打开滴滴打车软件","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么查看滴滴打车账户有多少钱","title":"怎么查看滴滴打车账户有多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2203364652152619548.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"包 -> 滴滴打车 -> 左上角小人头像钱##钱包##从微信上查看打车券的方法：一，微信合作的打车软件是滴滴打车，1，通过钱包中“滴滴出行”进入的滴滴打车页面；2.通过手机验证登陆到滴滴打车软件；3，再左上角点头像按钮，可以看到帐户信息；4.打开“我的钱包”能看到打车券张数；5.再次打开就能看到不同优惠的打车券，具体如下图。","_type":"ZhidaoItem","question":"从微信上怎么看我的打车券还有多少钱","title":"从微信上怎么看我的打车券还有多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1638201397664881220.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"360手机助手里面下载安装。##直接到91去下或者到360下页可以##下载滴滴打车","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车软件怎么下","title":"快的打车软件怎么下"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/578024862.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"12公里的路程，加上1元钱的然后附加费，一共是25元钱","_type":"ZhidaoItem","question":"长春12公里打车多少钱","title":"长春12公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/616483484351926612.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"都可以轻松搜索到，如360手机助手，直接去软件市场搜索就可以了。 也可以直接百度搜索最新版的支付宝钱包里直接就有。 如果没支付宝钱包，豌豆荚等##房主你好：快的打车有可能与你系统不兼容或者现在有问题，打车软件很多种不妨试试其他的软件。我现在用的是腾讯出的滴滴打车软件，感觉很好用。并且很便宜，房主不妨试一下下载看看滴滴打车软件。这款软件新推出的并且优惠幅度也很大。##楼上的说的很对，现在的快的打车APK都装不上，是真的，但是我发现支付宝里面的快的打车很快，我刚刚试了一下，5秒钟就有师傅打我电话，我不还意思接，最后又打过来了，我接了，被师傅屌一顿，呵呵，不过我很开心，说明这个软件很好用。##对呀怎么不能安卓了","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车怎么不能安装","title":"快的打车怎么不能安装"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/919638002245171299.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"个不麻烦，可以看到账户的余额,打开滴滴打车软件。（如果别人给你充钱了,单击我的钱包。2。3,软件左上角有个头像，单击点开,打开我的行程，还有打车券，可以看到自己的打车记录4，这里也可以看到余额。）希望我的回答对你有帮助，祝您顺利，您按照我说的步骤。1","_type":"ZhidaoItem","question":"在微信滴滴打车里面怎么找到自己前一个订单的，别...","title":"在微信滴滴打车里面怎么找到自己前一个订单的，别..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1110186812197591379.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"让人无语），还是我自己发现的，有退出登陆。点击后.3可行）。给客服打电话都没解决可以换！更新到最新版本的微信（亲试，这时要把界面往下拉（这界面做的。别急，5，可能手机屏幕大的就没这问题了。我的是5英寸的，进入滴滴打车，点左上角的橙色三线圈，就可以重新登陆最新手机号了，最上面显示的是手机号##嘀嘀打车界面左上角有一个按键，使三条横线图标的，你把这个打开，然后下面有个设置选项，进去以后点退出，等你再次登入客户端的时候，还进入这个选项，会有提示你先登录，输入别的手机号就可以了##不能换，自动读取的，除非换个手机##应该就是换个微信的绑定手机号就可以了吧##1、进入微信2、先主页面点击“我”，然后点击“钱包”，在点击“滴滴打车”一项。3、进入后点击左上角圆圈“人头像按钮”进入，输入你现有手机号码，然后会有短信验证吗，操作完就可以了。微信在清理过程中丢失数据可以使用天盾微信聊天记录恢复软件恢复微信聊天记录:打开天盾微信聊天记录恢复软件。1.首先，设置微信版本为“**版本微信”。（安卓版或苹果版）2.然后，数据目录选择刚才导出时所保存的文件夹，再点击“读取数据”按钮。3.界面将会显示该手机上所有登陆过的微信号码，最后选择一个想恢复聊天记录的微信号后点击“查看记录”按钮。4.弹出的新窗口上将会显示该微信号所有的微信好友及所有的聊天记录，但此时显示出来的只是未删除的聊天记录。接下来，先点击“扫描删除聊天记录”，然后点击“确定”。5.请耐心等待扫描恢复即可，恢复完毕，点击“确认”。显示成功恢复了xx条已删除的微信聊天记录。##进去以后点退出，等你再次登入客户端的时候，你把这个打开，然后下面有个设置选项嘀嘀打车界面左上角有一个按键，还进入这个选项，会有提示你先登录，使三条横线图标的","_type":"ZhidaoItem","question":"谁知道微信里的嘀嘀打车怎么换手机号","title":"谁知道微信里的嘀嘀打车怎么换手机号"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/524630777.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"8元、富康、普桑.8元的静止等候费 、桑塔纳2000.25元）。8公里以上开始计空贴，空贴比例为公里运价的50％（2、3000等）白天，显示6。你说的1：（不包括1元燃气附加费）起步价（2公里）6元。8公里内每公里1.5公里.5元，自动累计每2。 运营途中时速为每小时0公里.5分钟计半公里运价。估计有0排气量1．8L（含1．8L）以下车型（捷达##起步7块啊##从官厅到湖北庄多少钱","_type":"ZhidaoItem","question":"西安打车价格","title":"西安打车价格"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/8781564.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"招的士（出租车）的意思##广东话,意思是乘出租车##叫出租车##叫出租车，也就是叫taxi##现表示搭乘出租车。##打指搭的意思，的指出租车巴士之类的便车##打的：dǎ dī，意思是打车。的：是“的士”的简称。的士：出租车、计程车。一种交通运输工具，以计程收费为主。“打的”和“的士”的说法均源自粤语。出租车在香港和广东较早出现，由此粤语中也就相应地有了“搭的士”的说法。随着经济的发展，出租车这一新事物也成为内地社会生活的需要，“搭的士”的说法就传到了内地。随后这一说法又简称为”打的“，也就是打车的意思。##(的士)的来历，他去叫马车、“打”的音义有关，这就是现在全世 界通用的“Taxi&quot，为报复马车 夫，“的士”首次出现 在纽约的街头“打的”这个词语并不是现代汉语中本来就有的词语。出租车在经济比较发达的香港和广东地区较早出现，就设想利用汽车来挤跨马车，这“搭”和“打”的一字之差又是怎么产生的呢，并且给出租车起名“Taxi-car&quot。不过“搭的士”的说法传到内地却成为“打的”，“搭的士”的说法就传到了内地，结果被车夫打倒在地。散场时，于是粤方言中也就相应地有了“搭的士”的说法。 再赠送你一个小故事 “的士”的由来 1907年初春的一个夜晚。1907年10月1日。亚伦感到太离谱。亚伦伤好后。随着经济的发展，车夫竞漫天要价，问车夫要多少钱?虽然离剧场只有 半里路远，出租车这一新事物也成为内地社会生活的需要;，多出平时lO倍的车钱，那么，而是源自粤方言。后来他请了一个修理钟表的朋友设 计了一个计程仪表，富家子弟亚伦同他的女友去纽约百老 汇看歌剧， 就与车夫争执起来？这可能与“搭”","_type":"ZhidaoItem","question":"“打的”是什么意思?","title":"“打的”是什么意思?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1047581930238310139.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"支付银联的卡都可以。如果没开通网络支付功能就不行。##滴滴打车可以绑定中国银行、中国工商银行、中国建设银行、中国农业银行、交通银行、兴业银行、光大银行、广发银行、民生银行、北京银行、南京银行、宁波银行、浙商银行、杭州银行、上海农商银行、上海银行、华夏银行、招商银行、深圳发展银行、浦发银行、广东发展银行、江苏银行、渤海银行、锦州银行、青岛银行、成都银行、哈尔滨银行、齐鲁银行、平安银行、北京农村商业银行、天津银行、国家开发银行、中国农业发展银行、花旗中国银行、汇丰中国银行、渣打中国银行、恒生银行、东亚银行、中国邮政储蓄银行、中信银行等银行的借记卡。滴滴打车绑定银行卡：","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车可以绑定哪些银行","title":"滴滴打车可以绑定哪些银行"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/434237522671437484.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"下载一个“滴滴打车”APP注册号就可以了哦","_type":"ZhidaoItem","question":"“怎么在网上打车","title":"“怎么在网上打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1303955344026368259.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"在想让滴滴号不被封禁很难，因为客人主动取消定单糸统都认定是司机打电话诱导乘客取消的，由于滴滴的日益壮大，是不会考虙司机师傅们的，专业做滴滴的就死心吧，因为滴滴公司现在不差车了，业余的可以，安心的上班吧，不比以前了##正常使用，不爽约##技术员诚哥Q865.6916解决了求个采纳谢谢##打针前要一定确认好打优惠券针还是现金针6；4.baidu，不能都是长针、打针要长短结合.即十单不要超5单、打针完后优惠券超出公里数及时付款进支付宝、发位置之前、尽量在放针前两三分钟上线；2://pan，停在优步车少、针下好后，要乘客端下线；5、最重要的一点，就全部优惠券针、打针优惠券针和现金针要搭配着打针；7!： 1，每针的时间在十分钟到二十分钟!。10；3，避免多次秒打针: 一天打针千万不要超过所有单数的45%、打针后!","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎样刷单才不被封号？","title":"滴滴打车怎样刷单才不被封号？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1540094451242468067.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"在手机软件管家（或者手机助手，比如360）搜索这个软件，搜到以后点击下载安装即可##看你是什么手机，要是安卓系统可以在安卓市场里面下。要是苹果系统就得在app store里下##安装360手机助手，豌豆荚之类的软件，在应用里面搜就可以找到了然后连接手机，一键安装","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样安装滴滴打车软件","title":"怎样安装滴滴打车软件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1796605263658733347.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1.向东南出发，并左转到胜利北街 2.沿胜利北街走2.7公里并右转3.走0.7公里并左转4.走300米并右转到北京街 5.沿北京街走80米并直行到北站路 6.沿北站路走0.6公里并左转7.走100米到达目的地。 总路程约4.46公里，打车到北站14-20元，或者坐公交车。沈阳站 坐 152路(8站)/216路(10站)/262路(10站)/203路(13站) 到 沈阳北站请采纳。","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳北站到沈阳站打车多少钱","title":"沈阳北站到沈阳站打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/328833393759709485.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你老婆女友看你打车记录也不知道你去了那里，进入我的行程进行删除，删除一些敏感的地点，微信里面的也就没有了，删除后不能恢复的。滴滴客户端里面的行程记录删除了下载个滴滴客户端，用微信的滴滴打车手机号码登录，打车时间就好了，不要全部删除##一个手机号对应一个行程记录，该手机号的行程记录没法删除，除非换一个手机号登陆","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车 我的行程怎样能删除记录？求解","title":"微信滴滴打车 我的行程怎样能删除记录？求解"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1819794596132712988.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"滴滴公司为了规避非法营运的问题，把带车加盟的渠道更改为需要挂靠在租赁公司名下才可以的。那么汽车租赁公司加盟滴滴打车需要那些条件哪？1、必须是合法有效的汽车租赁公司，2、租赁公司的注册资金至少一百万。3、汽车租赁公司要有固定的办公场地。4、有招募滴滴专车司机的能力。5、有管理、服务滴滴司机的能力，协助滴滴公司解决司机们工作过程中遇到的实际问题。6、还有一点，你必须能够和滴滴公司的市场部经理联系上才行。刚开始的时候，滴滴公司的市场部经理会通过调查收集当地汽车租赁公司的情况，然后主动联系有规模、口碑好的租赁公司，邀请他们成为滴滴公司的合作方，负责滴滴公司带车加盟司机的招募工作。到了中后期，就需要你能够主动联系到这些市场部经理，要求为滴滴公司负责招...##口碑好的租赁公司、服务滴滴司机的能力。那么汽车租赁公司加盟滴滴打车需要那些条件哪、必须是合法有效的汽车租赁公司。4，滴滴公司的市场部经理会通过调查收集当地汽车租赁公司的情况。到了中后期、有招募滴滴专车司机的能力？1、租赁公司的注册资金至少一百万，就需要你能够主动联系到这些市场部经理。3，邀请他们成为滴滴公司的合作方，然后主动联系有规模滴滴公司为了规避非法营运的问题，协助滴滴公司解决司机们工作过程中遇到的实际问题、有管理，2，你必须能够和滴滴公司的市场部经理联系上才行、汽车租赁公司要有固定的办公场地，把带车加盟的渠道更改为需要挂靠在租赁公司名下才可以的。5、还有一点，负责滴滴公司带车加盟司机的招募工作。6，要求为滴滴公司负责招募滴滴带车司机。刚开始的时候##还是有一些要求的，我有一个朋友做滴滴，收入比之前高了很多～我认识一个朋友，杨哥，专门解决滴滴专车注册难题。 老杨∨信是：car1599。 1、如果你注册不成功2、身分证信息、车牌信息重复3、车辆超龄、驾驶证超龄等问题导致不通过。他都可以搞定，+他直接留言就行了。希望可以帮助到大家。##具体的你可以问问滴滴的客服因为有很多东西不是硬性要求的##《卜算子·咏梅》年代:现代 作者: 毛泽东风雨送春归，飞雪迎春到。已是悬崖百丈冰，犹有花枝俏。俏也不争春，只把春来报。待到山花烂漫时，她在丛中笑。##你好，建议联系滴滴客服。","_type":"ZhidaoItem","question":"汽车租赁公司加盟滴滴打车需要哪些条件","title":"汽车租赁公司加盟滴滴打车需要哪些条件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/568808383.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"天要近40元，还要加点钱，不会超过45元。如果路上等车时间长##上车十块、超过十公里每公里两块钱","_type":"ZhidaoItem","question":"北京打车16公里多少钱？","title":"北京打车16公里多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1366863880045353699.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你在哪个城市啊  每个城市间是不一样的  你可以用手机下载个腾讯地图查一下 一看就会的 打开软件 在下面的发现里面  点开输入起点跟终点就可以了  可以手动输入 或者在地图上选  也可以语音输入  很方便吧  如果不认识路的话还可以导航  还提供公交 自驾多种路线查询  包涵全国绝大多数城市  不会的话可以继续问我##一百六十十吧##你说的是在哪个城市 呢？##主你好，有些城市超过10公里就会加收空返费楼主可以手机下载腾讯地图查询打车费用、加油站、公园，支持全国近200个城市的出租估价，腾讯地图提供打车公交自驾多种路线查询，还可以帮助用户车讯周边的景点、210个城市的公交和近400个城市的自驾!60公里大概175元左右","_type":"ZhidaoItem","question":"打车60公里多少钱","title":"打车60公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1432049069423135059.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"你可以从车牌和车型快速判断你呼叫的车是否到达，同量你的软件也会开始计费且同步实时显示。7“我的行程”包括“未完成”的行程和历史行程，那我们可以从输入历史中选择输入。6你可以从软件首页的左上角点击进入“个人信息”页、车牌号码。屏幕下方可以选择“车型”和增加小费、手机，也可以随时拨打电话联系司机； 手机屏幕上会显示司机的姓氏，你可以收上付款，否则请手动输入 3确定目的地后、评价。8我的钱包”包括各类优惠券、头像，等待的时间有点久了，司机抢单应答后，软件会根据你选择的“车型”计算出本次行程的大概费用和时间，软件会自动定位你所在的位置，在这里你可以查询“我的行程”。确定这些信息后、给司机发信息，下方是输入历史，一般他会主动给你打电话，等待司机抢单应答（示例中。2图示上方是输入框。请在屏幕下方输入你想要去的地方，且推送在你附近的滴滴司机的大概位置与数量、服务星级，你可以在这里打开进行付款，也可以稍候付款、接单总数，司机从他的软件上停止计费。5你上车后，这时你的行程就算完成了，点击“呼叫快车”（假设选择了“快车”）4接着软件就会把你的呼叫推送到附近的滴滴司机，假设我现在要去“农讲所”、“我的钱包”等信息1打开“滴滴打车”软件，司机就会从他的软件上开始计费，询问你具体位置、车型；你也可以从屏幕的右上方“取消叫车”），若账户上有优惠券则会提示可以使用多少钱的优惠券。到达目的地后","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么使用滴滴快车打车券","title":"怎么使用滴滴快车打车券"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/175670879920974444.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"深圳四个城市、上海已经覆盖北京、广州,共有2万个司机在使用##一线城市##目前嘀嘀出行覆盖的城市有：　　北京市、深圳市、广州市、上海市、杭州市、武汉市、成都市、天津市、重庆市、南京市、大连市、西安市、厦门市、佛山市、青岛市、郑州市、长沙市、合肥市、济南市、、昆明市、南宁市、南昌市、沈阳市、唐山市、徐州市、石家庄、宁波市、呼和浩特、威海、福州、太原、鄂尔多斯、遵义、哈尔滨、长春、苏州、东莞、常州、廊坊、泉州、烟台、无锡、大庆、洛阳、西宁、兰州、三亚、银川、绵阳、宜昌、乌鲁木齐、南充、株洲、湘潭、岳阳、淄博、临沂、沧州、邯郸、秦皇岛、保定、包头、鞍山、齐齐哈尔、抚顺、邢台、锦州、铁岭、葫芦岛、晋中、承德、东营、吉林、辽阳、营口、本溪、张家口、济宁、衡水、潍坊、贵阳、海口、珠海、温州、金华、台州、嘉兴、绍兴、湖州、扬州、南通、镇江、盐城、泰州、连云港、淮安、芜湖。　　滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。　　2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。　　2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。　　2015年9月9日，与宇通合作，打造互联网巴士生态。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车覆盖哪些城市","title":"滴滴打车覆盖哪些城市"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/495855196060698244.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"豌豆荚应该都可以直接搜索安装吧，安装下就行了，下载个安卓版的apk文件。其实360手机助手。我没用过，至于要不要申请帐号啥的，最好问下百度直接百度收索 滴滴打车 ##首先要智能手机，安卓或苹果，然后下载滴滴打车，软件名就叫这个##自己从电脑下载，一般出租车公司也会协助你们装。##出租车滴滴软件卸了怎么安装##怎样要装滴滴##安装滴滴打车软件方法：搜索“滴滴打车”，点击“进入下载”选择“打开”，滴滴打车软件就按照好了。打开微信（如果没有安装微信的先安装微信），点击“我的银行卡”，绑定自己的银行账号点击“滴滴打车”。定位自己所在位置，输入要去的地方，点击“马上叫车”。与出租车司机取得联系，上车后点击“已上车”。下车时，输入金额，选择微信支付，能享受到立减的优惠。注意事项安装微信并绑定银行账号；安装滴滴打车软件。##//www.ddooo，然后通过360手机助手或应用宝安装就行了。没有360手机助手的话到去下一个360安全卫士就行.com/softdown/45724.htm\" target=\"_blank\">http。应用宝也是集成在qq电脑管家当中，将你的电脑通过数据线与手机先连接好，自带了的://www，然后通过","_type":"ZhidaoItem","question":"出租车司机怎么安装滴滴打车软件","title":"出租车司机怎么安装滴滴打车软件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/808296970733576732.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"我的也提示这个 网络异常，请检查网络， 其实网络是没有问题的。##人太多……服务器繁忙##检查下手机当前时间是不是不对，我的当时调日期时间就好了##把gps定位打开##你的网络不太好吧","_type":"ZhidaoItem","question":"手机滴滴打车使用时，总提示我检查网络","title":"手机滴滴打车使用时，总提示我检查网络"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2073927421123514668.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不太清楚  你那里出租车的起步价是多少啊  还有每公里多少钱你知道么   出租车上面都应该写着的  你可以用手机下载个腾讯地图查查看  里面能打车  叫车  输入起点跟终点就可以 也可以从地图上面直接选  也可以语音输入  搜索后就能看见这条路线的距离  打车时间跟打车费用   很精确的   地图更新迅速   出门的时候最好先下载离线地图  这样能节省流量##25，不堵的话。##还拼车…","_type":"ZhidaoItem","question":"在呼和浩特呼和浩特15公里打车多少钱","title":"在呼和浩特呼和浩特15公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1797430905440718627.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"进入滴滴打车界面后，在左上角有一个头像，点进去，有一个我的余额，里面有红包。然后接下来，将显示你的滴滴打车软件的账户中可用红包的余额，在打车进行支付时，将优先使用红包中的余额，不过这个红包是有使用期限的哦，一定要在使用期限内使用完毕，不然就失效了。##有一个我的余额，在左上角有一个头像，点进去您好，进入滴滴打车界面后","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么看我的滴滴打车里有几个红包","title":"怎么看我的滴滴打车里有几个红包"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/304053048345462324.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"哈尔滨火车站到太平机场 打车10供护垛咎艹侥讹鞋番猫1元，大约需要1小时15分钟，全程38.1公里;3.0公里起步；燃油附加费1.0元；里程超过12.0公里，超过部分每公里收2.9元。##你好，从火车站到太平国际机场公交路线有：哈尔滨火车站步行384米到哈站乘坐机场巴士1号线到太平国际机场，用时大概1小时55分；哈尔滨火车站步行19米到哈供护垛咎艹侥讹鞋番猫站乘坐88路到安和街下步行344米到新阳路换乘机场巴士3号线到太平机场，大概用时2小时5分；哈尔滨火车站步行1.3公里到霁虹桥站乘机场巴士3号线到达太平机场下，用时大概2小时5分；打车的话路程有37.7公里大概需要108左右，30分钟可以到达。坐公交的话方案1最方便。你有手机有安装导航软件吧，如果没有建议你安装一个这样方便你能快速的找到乘车地点。像腾讯地图就不错它提供打车公交自驾多种路线查询支持全国近400个城市；提供收藏，分享，短信发位置信息语音搜索，支持方言识别；秒速定位，随时知道我在哪儿周边的吃喝玩乐地点全搞定；支持离线和在线方式浏览地图按城市下载数据，零负担使用。试用一下吧让我的出行更便捷些！是否可以解决您的问题？","_type":"ZhidaoItem","question":"哈尔滨火车站到太平机场 打车要多少钱，多久啊！","title":"哈尔滨火车站到太平机场 打车要多少钱，多久啊！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/465035408.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"等时也要收费还有1元燃油附加费##每550米加收1元（夏季开空调为500米加收1元）;3公里（晚22时~次日6时：8元/，3－15公里，15公里以上，第370米加收1元（晚22时~次日6时，或夏季开空调为340米加收1元）起价费，或夏季开空调为9元）","_type":"ZhidaoItem","question":"沈阳出租车打车费用计算。","title":"沈阳出租车打车费用计算。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1639057912215398260.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可以。。。##可以##可以，选取微信支付，然后选取零钱支付。##当然可以，但是你要确保零钱包的余额足够支付打车的费用##可以用的！！！##可以使用微信钱包里的零钱支付。在支付的时候，选择钱包零钱或者银行卡都可以。但是不可以用支付宝支付。嘀嘀打车付款步骤：登录微信，点击右上角按钮，弹出列表选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的选项，选择进入嘀嘀打车页面在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。下单成功后，手机会显示出司机姓名、出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等一系列信息。如果在一定时间内没有司机接单，页面就会提示重新下单之后上车到达目的地之后，司机会在司机端会输入本次打车的费用，选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。在弹出的框中是你本次的打车费用并且支付方式，可以选择微信支付，然后把支付密码填好就可以支付了##可以，我前2天刚刚用过！","_type":"ZhidaoItem","question":"用微信滴滴打车后可以用微信钱包里的零钱支付吗？","title":"用微信滴滴打车后可以用微信钱包里的零钱支付吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/456048882528896725.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"您好，在个人中心的我的行程内是可以看到的，如果您没有删除过的话，里面的行程次数就是您的打车次数","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴哪能看到自己打车次数","title":"滴滴哪能看到自己打车次数"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/317507676.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":" 夜间（晚23：00--晚22，也就是说24，但是每公里另加收20%的夜间费用 （不含起步价11元）  现在超过3公里好像还收什么燃油费1元：59） 起步价10元（三公里以内）白天（早5：59） 起步价11元（三公里以内）其它计费方式同上，超出（含）三公里至十五公里以内的公里数每公里按2元计费：00-早4。超出（含）十五公里以外的公里数（每公里加收50%空驶费）按3元计费##描述 起步价（元） 单价（元/公里） 总费用（元） 白天（05:00-23:00） 10.0 2.0 68 夜间（23:00-05:00） 11.0 2.4 80##公里                10元           起步价12公里               24元           正常价9：72元这是白天的价.8公里              36元            收回程费燃油补               2元合计：00到5：00），夜里的价（23","_type":"ZhidaoItem","question":"在北京打车24.8公里得多少钱","title":"在北京打车24.8公里得多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1668665591751262387.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"手机下载就可以使用楼主说的是手机软件打车吧，而且有保险的，楼主可以体验下、打车都可以，拼车？推荐您使用‘哈哈拼车’软件##手机下载额我有车 app  ，简单，方便##手机打车##用手机打车软件就是了。不过现实说明这并不完全是便利的。所以在这方面由于缺乏规范管理，常常会导致很多司机因为打车软件的预约不能搭载附近的客人，由于打车的人在手机打车和路边拦车这两种方式上选择随意性强，可能人家已经拦了其他的出租车走了。而到了预约的客人的所在位置时","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样打车","title":"怎样打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1302438577487555259.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1、打开滴滴打车。点击打开“设置”。##2、点击打开“微信免密支付”。##3、打开微信免密支付。##4、点击”继续开通“后会自动跳到微信支付页面。##5、点击“立即支付”，支付一分钱。##6、输入支付密码。##7、这就成功的开通了免密支付，也成功的将微信和滴滴打车绑定在了一起。","_type":"ZhidaoItem","question":"安装嘀嘀打车后怎么绑定微信","title":"安装嘀嘀打车后怎么绑定微信"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1734557991065325587.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"com/s/1kUxp7VL\" target=\"_blank\">http、身份证号码。    3，行驶证照片.baidu、车型://pan.    ##私家车加盟滴滴打车的注册流程：第一步：准备证件照片：注册过程中需要提交证件照,提前将行驶证、驾驶证正本分别用手机拍照保存.第二步：打开注册页面：通过微信里的扫一扫扫描二维码（或扫我头 像的二维 码也行）进入滴滴官网第三步：填写资料：1、打开注册页面后，输入手机号完成验证；2、进入填写资料页面，选择你所在的城市，继续输入姓名，身份证号，选择汽车品牌（品牌型号需要和行驶证上车辆品牌型号一致），填写车牌号。3、点击上传照片，选择拍好的驾驶证、行驶证照片，点击上传,4、点击“保存”，滴滴快车注册申请提交成功。成功后，滴滴公司会发一个账号（手机号）和密码，还有一个司机端下载链接，把链接下载后用手机号和密码登录即可接单。##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车吧##这个问题基本上算盖棺定论了，专车不算违法，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，否则依然是违法。不过和专车违法相比，其实还有6个现实问题，摆在滴滴、快的们面前。专车那些逃不掉的红线1.没有发票。滴滴专车是不能直接提供发票的，如果乘客想要发票，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，而不能像出租车那样下车打票，这对于普通用户来说，乘坐专车将面临更大的风险，比如外出公干，不能提供报销凭证，如果是在专车上丢失东西，也增加了找回的可能性。2.用户信息有泄露风险。滴滴专车的每一单生意，从预约开始，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然。这样的好处是将用户和司机的信息直接...##这个问题基本上算盖棺定论了，专车不算违法，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，否则依然是违法。不过和专车违法相比，其实还有6个现实问题，摆在滴滴、快的们面前。专车那些逃不掉的红线1.没有发票。滴滴专车是不能直接提供发票的，如果乘客想要发票，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，而不能像出租车那样下车打票，这对于普通用户来说，乘坐专车将面临更大的风险，比如外出公干，不能提供报销凭证，如果是在专车上丢失东西，也增加了找回的可能性。2.用户信息有泄露风险。滴滴专车的每一单生意，从预约开始，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方，但作为提供信息的平台滴滴等公司，一旦遭遇黑客攻击，或者安全漏洞，将会令所有的信息暴露，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态。3.专车司机无法被约束。虽然滴滴专车、一号专车等官方表示，与“专车”司机签署了合作协议，但“专车”司机自己就承认，“专车”其实就是自己的私家车。一位“专车”司机甚至承认，他退休后比较清闲，就跟滴滴公司合作，签一份合作协议后，就把自家奥迪车变成了“专车”。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，乘客的利益并不能得到保障，此外专车司机因为大部分使用的是私家车，出现爽单等行为，滴滴专车们的约束力并不强。4.“专车”安全性谁负责？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，谁来负责？滴滴打车工作人员称，由于专车一般都是租赁公司的车辆，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理。但是另一方不这么看，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，对于可能出现的安全事故，专车司机表示，只能以“车”为单位来负责，专车一般也都有保险，负责赔偿；而滴滴一般不会承担安全责任。双方的表示，又将问题推向了对方。此外，私家车主开着自己的车兼职“专车”，也很普遍。滴滴等的专车培训非常简单，私家车主又不像出租车司机那么专业，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多。5.政策风险一直存在。滴滴打车、快的打车类应用软件的最大的生存危机，是各地监管部门对电招平台的重重保护。曾经一度传出，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，现金流等也要都从该平台上走。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式，当然，也就此破坏了滴滴打车的商业模式。但这种政策性风险，一直伴随着专车，国内也并未有相关法律和规定，能够为专车服务的司机和用户提供保障。6.怎么应对垄断的出租车公司。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车，但对于传统出租车公司来说，带来的冲击相当大。以北京出租车司机为例，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元，而“专车”司机显然没有这部分支出。因此对于提供汽车的正规出租车公司，必然不希望看到自己的那部分收入被取消，而一般私家车因为没有运营资质问题，不能成为“专车”。这种供需双方的矛盾，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题。此前，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号），自2015年1月1日起施行，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位，但还缺乏一些可操作的管理规定，因此这个过程任重道远。望采纳##一、加入滴滴快车的条件：    1、车辆为本地牌照    2、车龄在6年以内    3、裸车价在7W以上    4、 一部3G以上的手机    ","_type":"ZhidaoItem","question":"请问滴滴打车招私家车加盟，它是不是正规的合法公司。","title":"请问滴滴打车招私家车加盟，它是不是正规的合法公司。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/392259882619090565.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"能现金付款的##能，先在手机上付款就好了##　　是可以付款的，或者用现金也可以。　　滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。　　2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车手机没跟车走能付款吗","title":"滴滴打车手机没跟车走能付款吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/687405094832380284.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"现在公司是起步阶段  还是往里投钱  没到盈利的时候  你不用担心这个     腾讯地图也是一定   腾讯地图软件 里面也有打车功能 你可以去看看##可以拿补贴##一些出租车司机选择安装某些打车软件，除了方便接客人，有的则是冲着软件公司的补贴。“手机话费、流量什么的，都有送过。”一位姓李的司机告诉记者，他安装了两款打车软件，既可以通过更多的平台拉到客人，也可以享受多重优惠。　　在一款“微打车”软件的官网上看到，网站标有“司机流量补贴计划”等活动，“每月登录15天，在线满8个小时，就补贴40元的流量”。　　对乘客来说，通过使用打车软件也能得到实惠，一些软件公司对前三次使用公司软件的乘客也会进行奖励，每单补贴10元话费。今年四五月份时，大黄蜂“手机打车”发起“打车送话费”无限量活动——活动期间，只要成功使用大黄蜂打车，次日即可得到十元话费的奖励。　　打车软件拉客的现象不仅出现在上海。据报道，8月开始，广东打车软件的角力完全进入白热化状态，“烧钱”手段极为“疯狂”：对乘客和司机“重磅出击”，奖话费、送礼物，无所不用其极；也有随机抽取幸运乘客，提供免费坐车服务，还赠送水、棒棒糖等小礼物；甚至有推出8月31日前叫车成功即送10元话费活动的，并且不限次数……　　对比打车软件公司的“烧钱”方针，大家不免疑惑，他们如何盈利？“靠融资。”一位业内分析师对记者直言，“很多投资者如今都看中了这一块的利润，所以打车软件公司不会缺钱。”不可否认，打车软件在短时间内一拥而上，无非是市场资金看中其背后的巨大利润。很多风险投资甚至只和打车软件公司谈了几十分钟就马上决定投钱。　　目前打车软件市场上，包括嘀嘀打车、快的打车、打车小秘、大黄蜂等在内的多家公司都成功获得融资。其中，打车小秘获中国宽带产业基金数千万美元的融资，嘀嘀打车获腾讯1500万美元投资，大黄蜂获晨兴创投数百万美元投资，快的打车获阿里巴巴400万美元。“打车软件的‘零收费’、‘烧钱’模式只是开端，公司最终的目的是占领更多的市场份额。”中投顾问交通行业研究员蔡建明对记者指出，很多打车软件公司希望通过免费服务提升知名度，并且尽快抢占市场份额，进而拉近与消费者之间的关系。待消费者使用习惯形成后再行收费，巨大的经济效益会显现出来。同时，软件开发公司可以通过广告、信息服务等其他渠道赚取收益，从而维持正常的经营。","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件如何盈利","title":"打车软件如何盈利"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/239916342851508484.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"是一种基于手机平台的打出租车的软件，在系统下单后，司机会收到相应信息。##滴滴打车是一款免费打车软件，称手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用，入选“App Store2013年度精选”，荣登日常助手类应用榜单冠军。       2012年，滴滴打车在北京中关村诞生，9月9日正式在北京上线。滴滴打车每天为全国超过1亿的用户提供便捷的召车服务。       2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。       2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。       2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。##它可以让司机师傅用手机等待乘客“送上门来”，嘀嘀打车的覆盖范围一下从1万多辆出租车打的的叫车手机软件 手机APP软件App“嘀嘀打车”改变了出租司机的等客方式，非高峰期达到90%，嘀嘀打车创始人程维用这四个字形容这半年来的发展。嘀嘀打车的叫车信息可以直接96106的车载终端中显示。这款App的原理非常简单。即乘客在手机中点击“我要用车”。“势如破竹”。嘀嘀甚至和北京市两大出租车调度中心之一96106(另一家为96103)达成战略合作，在上海和广州也有近千辆出租车的规模。他透露、出租车公司还是出租车调度中心，司机可以在手机中一键抢应。”程维介绍说，增加到3万多辆，并发送一段语音说明具体的位置和要去的地方。用车信息会被传送给离乘客附近的出租车司机中，与电话叫车服务类似，并和乘客联系，都没有遇到任何阻力，无论是在主管部门。“通过与96106的合作，目前在北京的叫车成功率有近85%，系统互通，嘀嘀为96106定制客户端，除了北京","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车是什么","title":"嘀嘀打车是什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/265382677908056165.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"指派任务是必须接，平均每小时完成一单的话，必须去的。每天一箱油正好滴滴从早七点干到夜12点收入流水300-400扣除百分23上交滴滴公司。最高奖励要完成每天15单指派给你的任务，加补助能赚300不算车磨损，你不吃不喝要15小时","_type":"ZhidaoItem","question":"北京滴滴快车司机收入状况","title":"北京滴滴快车司机收入状况"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/263112608084056285.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"当然在财付通里更换喽##先取消##更换滴滴打车绑定的银行卡的方法如下：1、登录微信，点击右上角，选择我的银行卡。2、然后依次填写好自己现在要用的银行卡的信息，删掉原来用的银行卡。3、之后设置6位数的支付密码，最好不要用手机尾数之类的，安全一点。4、二次确认支付密码并支付即可。5、然后你就可以看到微信已经绑定银行卡了。","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么更换滴滴打车绑定的银行卡？","title":"怎么更换滴滴打车绑定的银行卡？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/811482249285557812.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"跑多远算近距离刷单?司机说不知道 　　记者了解到,司机的应用端有“一旦有车上叫车、指定车牌号叫车、刷单等作弊行为,当天奖励将取消,情节严重者永久封号”的规定。很多司机反映,怎样会被判刷单,具体细节滴滴公司并没有明确告知。 　　“之前不知道哪些单被判为刷单,也不知道怎么扣,只是滴滴单方面告知我们。”小胖说。 　　“说是不能近距离下车,但也没说清楚多少米才算是近距离。现在专车券那么多,有的人想从诚基中心到山师,还有很多人从泉城广场到经四路,单子就在那,谁还不抢?”一名司机说。 　　小胖说,自己住的小区附近在修路,自己3次拉了同一个乘客,这样也被判为刷单。而刘先生则因为一单中途更改了目的地,没有及时报备被判为刷单。“当时我打了客服电话,但电话一直在等待,打不通。”刘先生说。 　　一名...##指定车牌号叫车。根据司机们的了解,并没有将规定的一些细节告诉司机、刷单等作弊行为。 　　“规定的是不允许近距离接单,可以打电话向客服报备。如果规定600米之内算是近距离接单、接熟人,但也没说清楚多少米才算是近距离、变更目的地,到了目的地才点开始计费和计算费用,谁还不抢。很多司机反映,有的人想从诚基中心到山师,用着滴滴打车系统只能听他们的,当天奖励将取消,司机们一一进入办公室登记情况,自己3次拉了同一个乘客,对刷单零容忍 　　10点多,单子就在那,打不通?”一名司机说。 　　“说是不能近距离下车。 　　部分刷单事实清楚。 　　李先生介绍说?司机说不知道 　　记者了解到、整个订单的距离没有跑出600米以上都算刷单。现在专车券那么多。而刘先生则因为一单中途更改了目的地。 　　“之前不知道哪些单被判为刷单,自己住的小区附近在修路,判定刷单的是公司反作弊系统软件,只能每周二转出来。如果出现变更目的地,但电话一直在等待,所以扣我们这么多钱。”李先生说。”刘先生说,怎样会被判刷单,中途下车后再接。 　　司机们说。“我觉得是滴滴红包发多了。”一名司机说,自己被判刷单是因为忘了点开始计费,具体细节滴滴公司并没有明确告知,这次纠纷不愿向政府反映,也没有打客服报备,专车的抢单收入和奖励需要先存在滴滴账号里,这样也被判为刷单,司机的应用端有“一旦有车上叫车。 　　一名司机说,还有很多人从泉城广场到经四路,滴滴专车定位模糊,能记录接单的整个过程,也不知道怎么扣,可以在应用上选择、短距离下车,情节严重者永久封号”的规定。“为防止司机恶意刷单。 　　小胖说跑多远算近距离刷单。”小胖说。 　　很多司机表示。滴滴打车专车业务工作人员李先生解释,没有及时报备被判为刷单,出现其他情况,那么有的司机就会跑700米逃避处罚。“当时我打了客服电话,只是滴滴单方面告知我们、车上叫车,已登记的7名司机大部分有刷单行为,当时太忙了,自己被判刷单的原因主要是误操作","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴刷单","title":"滴滴刷单"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/618410321361252092.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"然后会有短信验证吗，操作完就可以了、先主页面点击“我”，在点击“滴滴打车”一项，然后点击“钱包”、进入后点击左上角圆圈“人头像按钮”进入。3，输入你现有手机号码1、进入微信2","_type":"ZhidaoItem","question":"用以前的手机号码滴滴打车并微信支付过,现在换号码...","title":"用以前的手机号码滴滴打车并微信支付过,现在换号码..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1819813431971033348.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"交通工商，农业，建设##为什邮政不能提现","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车支持哪家银行卡提现，谢谢","title":"滴滴打车支持哪家银行卡提现，谢谢"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1239232837609687419.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"审核通过了的话24小时内您会收到一个登录密码及下载滴滴司机端的链接、拥有一辆本地牌照的车（行驶证上可以不是自己名字）2。二、拥有C1及以上驾照、之后需要等待滴滴工作人员对你的资料进行审核。私家车怎么加入滴滴专平台私家车怎么加入滴滴专车平台私家车怎么加入滴滴专车平台四，安装好之后打开司机端就可以上路接单了，登录、驾龄在1年以上一、车牌号、车龄在6年以内3，点击下方的我要加入、车价在6W以上、选择所在城市。三你好、已成功提交申请注册了，输入你的手机号码及验证码，私家车怎么加入滴滴专车平台的条件1、车型，上传驾驶证和行驶证的照片资料、扫我名字上的头像二维码，填写身份证号##加入滴滴专车 需要的条件和注册的步骤详述如下：   基本条件(各个地方有细微差别)：        1.  有一部自己的四门汽车，裸车价格在8万元以上，车龄在6年以内;        2. 司机有一年以上的驾龄；        3. 准备一部安卓手机或苹果手机(4G手机，方便用来导航。     ##简单来讲就是扫描二维码，然后根据滴滴要求提供资料。你需要满足的要求有：1、首先要有一部五年以内，7w以上的车和，驾龄1年以上。2、扫码注册，并上传你的行驶证和驾驶证的照片3、等待工作人员审核，在二十四小时内会有短信通知，通过的短信通知里会有下载客户端的连接，下载后就可以接单了。注意事项：1.接单后千万不要点改派,否则会被封禁二十四小时，如果真的不想去可以致电乘客，让乘客取消订单。关于提现：2. 每周二可以在软件中进行提现操作，在我的余额中，点击提现按钮，输入注册司机的姓名对应的储蓄卡号和提现金额后就可以提现了，一般在两个工作日内到账。##1、首先要有一部安卓系统的手机和一辆7万以上，驾龄六年以内的车。2、用手机扫描下面的二维码注册，需要驾驶证和行驶证图片。3、等待审核通过，就可以上路接单啦##要有安卓手机，一辆车，驾龄满一年，年满22周岁##这个必须要有经营许可证才可以的##私家车没有营运许可，两款软件只针对有运营许可的正规出租车合作！","_type":"ZhidaoItem","question":"私家车怎么加入滴滴专车平台？有什么条件","title":"私家车怎么加入滴滴专车平台？有什么条件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1637809487105321540.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"拿手机帮定银行卡拿银行卡付款呀##　　滴滴打车是腾讯的，用的是财付通、微信之类支付;　　快递打车是阿里巴巴的，用的是支付宝支付;　　目前已经合并为滴滴出行，财付通，微信，支付宝和银联现在都可以支付。　　其实两个没有差别，都是叫车软件，当初刚出来的时候，阿里巴巴和腾讯为了抢这块市场，投了好几亿给大家免费用，当时叫车可以免单15块钱以内，所以那段时间我天天上下班都打的。　　软件使用方面快的做的更人性化些，定位和使用上更方便，滴滴司机客户端使用的比较多，如果想打车快些，建议使用滴滴，现在合并了，希望两者吸收相互的优点。##下载微信 找到“我” 有我的银行卡绑定上 然后再下个嘀嘀打车 上车后问出租司机 卡里要有钱 今天开始就付5圆了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么找付款方式？","title":"滴滴打车怎么找付款方式？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/648408570423466565.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以，就是没补贴##现在再做滴滴真是活雷锋！有奖励无奖励都一样！无奖励贴钱做，有那点奖励也无吊用，不够车损罚单！##不能吧##注册时选择城市时选择你车牌所在城市就可以了，你如果不信可以向滴滴客服求证！只是你在广州运营的话是不享受滴滴的任何奖励的（这点滴滴是不会跟你说的，不过他的电话一般没人接），那就是亏本营运），不建议你专门参与滴滴营运，因为没奖励还要交0，基本上是保本营运（如果空一个单边的话.2的提成可以注册","_type":"ZhidaoItem","question":"外地车牌能不能加入广州滴滴快车","title":"外地车牌能不能加入广州滴滴快车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2139819448219128228.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"看你跑不跑，只能在外围做单，当你看到订单时人家都抢跑了，而且都是赚钱的订单，这是一种潜规则的手段，人家提前5秒看订单哥 你遇到了公司号 也就是说和滴滴的合作企业，你就是零散户，剩下的就是3-5公里外的起步价订单，你啃骨头喝汤，炮灰！滴滴在自掘坟墓，散户永远是别人手中的枪子，换优步和易到跑吧，人家吃肉喝酒##预约单距离你再近也不会抢到的，滴滴市场已经打开，并且有了自己的车辆，私家车会逐渐打压出这个圈子！##那你发给远的干嘛，直接发给近的不就得了。忽悠得一下一下的。##有几次抢单，我近一，两百米都没抢赢，还有，单一出来就已被秒杀了，根本就没机会抢##网速不够快或者被冻结了##滴滴抢单！离得近的才可以抢到！跟别的没有关系？##还在口口声声说是网络原因或者手机原因，欺骗了所有司机。第一种则是公司自营车抢单模式，因为预约抢单是不会提示距离PK的，第二种是抢单失败。也就是说滴滴先违背了游戏规则。滴滴公司所谓的公平抢单是根本不存在的，提前听单的权利。所以滴滴专门留了后门给自营车辆抢单。还不容易被发现。滴滴利用的漏洞是预约模式。。纸永远保不住火。每次抢单我们会看到两种情况，那我们的车还是花几十万买的呢：私家车单子越来越少，且提示距离PK。，不要以为公司车是花钱租的就应该有这样权利，因为他们不敢承认自己的这种行为，公司自营车有距离优先，也可以和自营车司机在一起试试【据传】滴滴内幕，第一种是订单已被抢并且不提示距离PK。大家可以自己做实验","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴司机抢不到单","title":"滴滴司机抢不到单"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1239991115977124059.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"嘀嘀给做好事的人奖励。嘀嘀早就公关好运管部门了。钓鱼执法是违法的，要是抓了一辆车，你看看消息传的快不快，谁还敢跑，做好事呢，也希望政府检查院好好查查运管部门了你没收乘客钱，油水早就好了，又没给乘客要##没有营业执照不合法，当心钓鱼执法，抓住一般罚5000元左右希望对你有参考##经过审核才可以开的，神州专车，快的和平竞争状态。而且因为现在青岛出租并不够，合法，又到了旅游季节，所以需要这些私家车来分流。这些私家车都是在网上提交自己车的信息合法~目前正在跟一号快车","_type":"ZhidaoItem","question":"青岛滴滴快车合法吗?","title":"青岛滴滴快车合法吗?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/562185673750759524.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"您好、我是车主曲静！由于我家车是我老公姓字购买的！但以我是驾驶员注册滴滴出行并接栽乘客！现车主认证是不全部用他的驾驶证、身份证、行驶证！进行上传认证？现已提交的身份证是我的！系统显示已通过！其它两项 行驶证和驾驶证没通过！影响我停止接单！请公司尽快解决！能让我重新上传认证！谢谢配合！","_type":"ZhidaoItem","question":"西安滴滴专车客服电话","title":"西安滴滴专车客服电话"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1883083053301321828.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不需要怎么操作的 到地点后 就点击付款就可以了##一、首先打开手机中的微信，然后进入，选择“我的银行卡”之后在界面中即可找到“嘀嘀打车”服务，点击进入即可。　　二、进入微信嘀嘀打车界面操作非常简单，在当前位置可以搜索到附近有多少辆出租车，我们只需要输入目的地，然后点击底部的“马上叫车”即可，接下来就是等待出租车司机响应即可，叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息，如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。　　三、出租车到后，我们就可以上车，上车后，我们点击下“已上车”即可。最后到达目的地后，司机会在手机端会输入本次打车的费用，然后我们会收到需要支付的选项，这里我们选择微信支付，并完成支付即可。　　嘀嘀打车付款　　1、上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用，选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。　　2、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##只要在下车前付款就行了您好，不管是现金也好，网上信用卡付款也好","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车上车后如何操作","title":"滴滴打车上车后如何操作"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/434511697397500564.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不好。本人亲身经历，位置大连。滴滴软件自称服务人民，其实有很大进步空间。对于司机的人品和素质没有把控，乘客遇到这种垃圾司机后没有保护自我的选项，只能被坑。希望滴滴公司能动用程序员添加一个司机服务不到位乘客中途取消订单的选项，否则就像我经历的，我想下车想停止订单都不可能，被司机强迫在车里恶语相向，为了赚那几块钱真是没人性。或者就像微信那样有拉黑的功能也行，这样司机就都好好表现了。结果我中途硬下车后司机竟然不终止订单，一直开出八十块钱，真是太愚蠢了。我投诉后，处理结果是等这傻逼司机开爽了愿意结束订单时才算结，真是搞笑，买卖这事本来你情我愿，这滴滴打车竟然给弄成强买强卖，最后滴滴给我补贴七十，剩下九块九让我付。我大不了把弟弟卸了。就坐了十几米的车没送到家司机...##这样司机就都好好表现了,姓张。本人亲身经历。就坐了十几米的车没送到家司机对我大吼大叫还敢要我钱，为了赚那几块钱真是没人性不好，剩下九块九让我付，真是搞笑，拉黑。我投诉后，否则就像我经历的，最后滴滴给我补贴七十，给大连地区的特别是开发区金普新区的朋友们提个醒，辽B502HB日产轩逸，滴滴公司该给个说法，乘客遇到这种垃圾司机后没有保护自我的选项，被司机强迫在车里恶语相向，我想下车想停止订单都不可能。我大不了把弟弟卸了，这个司机手机号是15242529114。女性朋友们尤其小心。或者就像微信那样有拉黑的功能也行。滴滴软件自称服务人民，位置大连，买卖这事本来你情我愿。当然也有很多好司机，只能被坑。结果我中途硬下车后司机竟然不终止订单。这种男司机素质不是一般差，一直开出八十块钱，其实有很大进步空间？我有闲的话就告滴滴和这破司机对我精神伤害了。对于司机的人品和素质没有把控，处理结果是等这傻逼司机开爽了愿意结束订单时才算结，真是太愚蠢了。希望滴滴公司能动用程序员添加一个司机服务不到位乘客中途取消订单的选项，这滴滴打车竟然给弄成强买强卖##3;车牌号/！补贴少了车主多了;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核.填写手机号获得验证码！现在加入滴滴快车的条件。不过前提是你的车子油耗不要太夸张啦，上传驾驶证/，全职的话就看你是否真的有努力干了、 一部4G以上的手机申请方式1、裸车价在7W以上4。还有新手奖.填写身份证信息/申请成功通过后一定天数内完成接单，先把车上的卫生搞好，验证码将以短信方式发回，努力还是能赚到钱的. 扫描见（点击 我名字 查看头像扫码加入）没以前那么好了、车辆为本地牌照2：1;2!还有好多奖励活动等你需要注意的是，注意行车安全、车龄在6年以内3。如果你是兼职做做还是挺好的、礼貌待客，调整好自己的心态;车型，出车接单前;行驶证照片（必须扫码才能上传），按照提示一步一步来操作","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车好做的吗？？","title":"滴滴打车好做的吗？？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/810042985495478172.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"能赚钱，但是比较辛苦。##五六千应该是没有问题##十多天前，滴滴公司大幅减少了对司机端的补贴力度，现在更辛苦。以前10单补贴200元.5倍。以前高峰期5倍奖励，现在则没有奖励，以前每月轻松收入一万多元，现在减少为1；以前非高峰期是1.5倍奖励，收入也减少了，现在10单只补贴100元。他说滴滴快的司机黄师傅说","_type":"ZhidaoItem","question":"现在网上很多招聘滴滴专车司机的怎么样赚钱吗","title":"现在网上很多招聘滴滴专车司机的怎么样赚钱吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1496484547794954579.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"指派就是系统来了，里面有一个抢单模式和指派模式打开滴滴司机客户端，你肯定接到很远的单子，你可以选择近的单子接，你选择抢单模式就可以##怎样接单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车司机怎么接本地的订单","title":"滴滴快车司机怎么接本地的订单"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/710642216873130045.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴的响是报警。1、“嘀嘀...”连续的短音  电源电压问题。电压过高。2.“滴嘟滴嘟”的类似救护车声，伴随着开机长响不停，CPU过热，CPU风扇未安装或未安装到位。3.“嘀...嘀...”的连续有间隔的长音。   无法检测到内存  （内存松动，内存金手指沾尘接触不良，未插入内存条，内存损毁）4.“嘀...，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫  显卡报警  （显卡损坏，显卡松动，显卡金手指沾尘接触不良，主板显卡供电部分故障） 如果只有一声短促的滴声或者没有代表自检通过。是正常的。 您自己比照自己开机的声音判断一下。看你形容的估计是电源和内存。如果是电源，拿个万用表测一下自家目前用电电压是否正常，如果正常换个电源试试。如果是内存，您把内存拔下来重新插一下试试，最好拿橡皮擦把金手指部分清洁一下，如果还不...## 您自己比照自己开机的声音判断一下.嘀，显卡金手指沾尘接触不良，内存金手指沾尘接触不良，内存损毁）4.，您把内存拔下来重新插一下试试，主板显卡供电部分故障） 如果只有一声短促的滴声或者没有代表自检通过，拿个万用表测一下自家目前用电电压是否正常。1。如果是电源。3，如果还不行就换个好内存条试试.“滴嘟滴嘟”的类似救护车声.。   无法检测到内存  （内存松动、“嘀嘀.，最好拿橡皮擦把金手指部分清洁一下，如果正常换个电源试试。2。如果是内存.”的连续有间隔的长音.“嘀.，显卡松动..“嘀。看你形容的估计是电源和内存，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫  显卡报警  （显卡损坏.。是正常的，CPU风扇未安装或未安装到位滴滴的响是报警，CPU过热，未插入内存条，如果仍旧没通过可能是内存插槽问题了.。如果好内存条自检通过说明是内存问题..，伴随着开机长响不停。电压过高.”连续的短音  电源电压问题##内存报警,拔下来擦下金手指在插回去就行了,和病毒有毛的关系##请你讲清楚点：什么系统，什么电脑，用了多久，最近有没拆过##废话。不一定是中毒啊 。可能是系统没装好哦。##电脑中毒了","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么笔记本电脑开机的时候一直滴滴的叫，是什么...","title":"为什么笔记本电脑开机的时候一直滴滴的叫，是什么..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1896230695142185580.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"谁不知道滴滴司机是活雷锋，这世界真是疯狂！还有好多司机为跑滴滴去改天然气我现在每天跑25单。说多了都是累，跑了一个月果断放弃##问我老公##在二环外.02元.根本现在没有必要跑.过红灯.还不敢进二环.还没算吃饭的钱.十多万的亏大了.算下来一公里只有六毛的利.买个三万多的二手车还可以将就跑.一直在路上跑.96元.油钱54.赚了61.91.还要收百分之二十的提成.接人，每天一般能搞多少知道网友 | 2015-05-24 | 分享 10分钟内有问必答前往下载回答现在跑滴滴不划算.路上塞车.用了五个多小时.6公里.等人找人.送人.划不来.115.98元百度滴滴快车能赚钱吗.还没算放空回来.市区6毛一公里.我跑了八单","_type":"ZhidaoItem","question":"做滴滴打车的司机每天跑25单一个月能挣多少钱?","title":"做滴滴打车的司机每天跑25单一个月能挣多少钱?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2010779309679587388.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"联想笔记本电脑开机滴滴滴滴 一直响，大概有10秒左...","title":"联想笔记本电脑开机滴滴滴滴 一直响，大概有10秒左..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1820017355413127068.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"看你运气了，你的车要是行驶证上属于非营运，运管是要抓的！微信可以-搜索公众号-用车指南，关注回复：指导手册 ，免费获取《如何防被运管抓》手册一份 ———滴滴互助##会啊，所以与其开车出去冒着被捉的风险赚钱，干脆在家登陆豪利玩玩游戏赚钱更靠谱啊","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车会被抓吗","title":"滴滴专车会被抓吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/393053418438928525.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我有一辆京牌的车想租给你们，需要什么条件一月多少钱。##北京市海淀区东北旺路数字山谷B区1号楼北京市海淀区上地东路9号得实大厦5层        这两个都是","_type":"ZhidaoItem","question":"北京滴滴公司地址在哪里","title":"北京滴滴公司地址在哪里"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2052290970698088987.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"好象可以下单抢单更快##求采纳为满意回答，是付现金还是微信支付。另外.html，我发现联通有个嘀嘀快的卡可以用现金支付##当然可以。##？##可以的。跟司机说好就好了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车可以付现金吗","title":"滴滴打车可以付现金吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/919591879374120659.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"驾驶证号和身份证号是一样的，你就填写你的身份证号吧##你是开出租车的吧,去看下你的出租车驾驶证，##就是你所开的什么照的车，比如a1，还是c1.##驾证是开出租的才有的。满意请采纳。是考了驾照以后需要再培训才发的客运准驾证。所以基本滴滴打车和快的打车里没有黑车","_type":"ZhidaoItem","question":"我在申请滴滴打车司机版，里面有一项要填写准驾证...","title":"我在申请滴滴打车司机版，里面有一项要填写准驾证..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/648782217772979765.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"涉嫌非法营运，侵犯正规出租车的合法权益，造成恶性竞争。##政府操蛋，符合老百姓利益的事情不让座##滴滴快车私家车违法在2015年10月8日，滴滴首获专车经营牌照 专车规范化管理在上海破冰。上海网络约租车平台经营许可证，是中国乃至全球范围内颁给网络约租车平台的第一张许可证，无论是对城市出行还是对中国移动互联网的发展，这都将是一个里程碑。在时代推动、广大市民的出行需求下，滴滴快车会逐步走向合法合规化！注册流程：滴滴注册方法：微信扫码注册加盟就可以，因为这里不能发二维码，可以点击我的ID进入我的主页扫描我头像的二维码，微信扫码注册，根据滴滴要求填写资料，并上传驾驶证、行驶证、车辆保险资料就可以注册成为滴滴司机了.##在新政出来前，是不合法的，但作为新鲜实物，是鼓励还是封杀，还看政府管理部门的睿智决策。##1.理论上，目前 优步，滴滴都没有洗白。2.但是事实上，没有运管会去抓，或很少主动去抓（钓鱼的除外）。3.目前是灰色地带4.你想想互联网大会，习大大都邀请了 滴滴的CEO程维，说明什么问题，应该懂了。国家正在实行改革，推行“互联网+”政策，滴滴专车正是\"互联网+交通\"中涌现出的新业态，是改革的产物。                                                                                                                                             5.近期的全国两会，交通部长非常明确的讲了，鼓励网络约车，明确表示顺风车合法，要规范网络约车。6.最新出租车管理办法废除了，业内认为是为网络约车让路。7.优步本来在国外就是合法的。国家鼓励滴滴去国外拓展业务，希望他成为有一家具有国际...##1.理论上，目前 优步，滴滴都没有洗白。2.但是事实上，没有运管会去抓，或很少主动去抓（钓鱼的除外）。3.目前是灰色地带4.你想想互联网大会，习大大都邀请了 滴滴的CEO程维，说明什么问题，应该懂了。国家正在实行改革，推行“互联网+”政策，滴滴专车正是\"互联网+交通\"中涌现出的新业态，是改革的产物。                                                                                                                                             5.近期的全国两会，交通部长非常明确的讲了，鼓励网络约车，明确表示顺风车合法，要规范网络约车。6.最新出租车管理办法废除了，业内认为是为网络约车让路。7.优步本来在国外就是合法的。国家鼓励滴滴去国外拓展业务，希望他成为有一家具有国际影响力的公司8.这就是现在法律跟不上现实的发展，不过，估计快了。另外滴滴、优步等网络约车的也需要进一步规范如果不小心被抓，就配合调查，扣车、罚钱（4000-20000不等），时候拿凭证去找滴滴或优步报销##不##明确指出该公司推出的“滴滴专车”及“滴滴快车”业务、市交通执法总队通报了有关情况，其中私家车161起，使用私家车和租赁车辆配备驾驶员，市交通委运输管理局，违反了现行法律法规的规定新京报讯 (记者郭超)6月2日，市交通委运输管理局。　　今年已查处“滴滴专车”违法207起　　会上，从事按照乘客意愿提供运输服务并按里程和时间收费的客运服务、市公安局公交保卫总队，涉及滴滴专车平台从事非法运营车辆207起。其中，2015年以来市交通执法总队查处非法运营车辆963起、市交通执法总队和市公安局公交保卫总队共同约谈“滴滴专车”平台负责人","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车私家车违法吗？","title":"滴滴快车私家车违法吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/332916364.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"曾经的你许巍的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴滴滴等待是什么歌词","title":"滴滴滴滴等待是什么歌词"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/618963620275064812.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"跟车牌没关系，跟时间地点有关系。","_type":"ZhidaoItem","question":"你好！我想问广大的朋友们。我想买辆车上惠州的车...","title":"你好！我想问广大的朋友们。我想买辆车上惠州的车..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/983689445029038819.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不然就失效了进入滴滴打车安卓版软件之后，在软件左边点击”我的余额“就可以查看啦，将优先使用红包中的余额，一定要在使用期限内使用完毕，将显示你的嘀嘀打车软件的账户中可用红包的余额。然后接下来，在打车进行支付时，不过这个红包是有使用期限的哦##滴滴红包分享步骤：1、点击左上角的菜单按钮，会弹出“我的订单”界面；2、点击“我的订单”，会出现所有打过的车的历史；3、点击遗忘那红包的那个，在这里可以点击第一个；4、此时此刻，熟悉的【发滴滴红包给好友】功能就会出现了，如图：##5、可以分享到朋友圈或者微信，如图：","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴红包怎么分享","title":"滴滴红包怎么分享"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2054810784870760827.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"希望对你有所帮助。只要你有支付费用，不管什么方式都是可以要发票的","_type":"ZhidaoItem","question":"支付宝直接滴滴打出租车下车时能要发票吗","title":"支付宝直接滴滴打出租车下车时能要发票吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/329679992925005685.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"直接查看就可以了。希望采纳：支付宝客户端中的滴滴出行中，用的时候也是，朋友你好，十分感谢##可以再支付宝客户端中的滴滴出行中查看滴滴账户打车券。##没有啊，我昨天也抽到了，到处找找不到。","_type":"ZhidaoItem","question":"在花呗抽奖抽到的滴滴打车券在哪里查看？下图显示...","title":"在花呗抽奖抽到的滴滴打车券在哪里查看？下图显示..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/985040762683688699.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"预计将用1-2个月的时间规范运营，初步形成上海约租车的试点方案，并针对约租车成立了专门的联合工作小组。 上海交通委已与滴滴打车方面展开合作，并上报中国交通运输部","_type":"ZhidaoItem","question":"上海滴滴打车","title":"上海滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/373119833.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"怎一个、愁字了得！  ——  李清照  《声声慢》","_type":"ZhidaoItem","question":"满地黄花堆积，憔悴损，如今有谁堪摘？守著窗儿，...","title":"满地黄花堆积，憔悴损，如今有谁堪摘？守著窗儿，..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/689400026975626804.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"那只有等待处理事都要有段过程'##都保存好，行车记录仪的录音录像，手机端的各种资料，乘客的证词，滴滴不会不管保留好你的证据，罚款单","_type":"ZhidaoItem","question":"深圳龙岗开滴滴专车，给扣车了，找滴滴公司处理老...","title":"深圳龙岗开滴滴专车，给扣车了，找滴滴公司处理老..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/328847356788926845.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴专车入户大部分未限定一定要本市牌照。私家车入滴滴专车车型条件：1、12万元以上，（国产车除外）2、三年以内3、8万公里以内私家车入滴滴专车需递交的影像资料：1、身份证正面2、银行卡（除中行、邮政、地方性银行、农村信用社）3、驾驶证正副本各一张4、行车证正副本各一张5、交强险（商业险，30万以上不计免赔，一万元以上座位险。）拍照时注意要拍发票的全貌，特别下面的公章要清楚。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车入户要本市牌照吗","title":"滴滴专车入户要本市牌照吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/648521062143309925.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"加入滴滴司机 扣：64077845  发送新人奖励司机端  月入万元不是梦##加入条件：　　1、车辆为本地牌照　　2、车龄在5年以内裸车价格在10万以上　　3、三者险30万及以上，座位险1万/座。　　4、司机驾龄在三年以上 滴滴快车加盟流程：　　1、填写资料，录入二维码　　2、按要求拍照上传照片　　3、进一步完善车主信息，并且照片和资料建议填写一步保存一下，因为照片比较大，这样可以提高效率。　　4、资料设置完成后，即进行在线学习，学习完成后进入线上考试。　　5、考试合格后即进入等待资格审核，审核过了即注册成功为滴滴专车司机。##填写身份证号，安装好之后打开司机端就可以上路接单了、车型：私家车怎么加入滴滴专车平台的条件1，审核通过了的话24小时内您会收到一个登录密码及下载滴滴司机端的链接，输入你的手机号码及验证码。二，登录。之后需要等待滴滴工作人员对你的资料进行审核、车牌号、驾龄在1年以上一、车价在6W以上、拥有C1及以上驾照、已成功提交申请注册了、拥有一辆本地牌照的车（行驶证上可以不是自己名字）2。三，上传驾驶证和行驶证的照片资料，点击下方的我要加入、车龄在6年以内3、选择所在城市、扫我名字上的头像二维码滴滴快车司机的注册流程可以参考如下","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车司机版怎样注册流程","title":"滴滴快车司机版怎样注册流程"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1176252363149158339.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"进入滴滴打车app软件，进入设置。很简单，进入“认证与个人资料”，然后点击左上角人头。，最后，找到最下面，会有注销的详细指南。。，接着进入“用户指南-顺风车”","_type":"ZhidaoItem","question":"谁知道滴滴打车怎么取消顺风车的车辆认证，我认证...","title":"谁知道滴滴打车怎么取消顺风车的车辆认证，我认证..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1831692871657215900.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"让你的好友分享给你##可以加入滴滴快车群，里面有很多的滴滴卷分享，或者有好友分享给你。","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么赚取更多的滴滴快车券？","title":"怎么赚取更多的滴滴快车券？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2075877108250022428.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"比我强多了！现在我账号的钱不能取，郁闷，你告诉我就可以了！要是不能外地接单，他娘的滴滴给我账户冻结了！没有必要采取直接冻结账户这样的粗爆方式把##滴滴是骗人的，我也是浙F跑了三天了今天打电话问服务台，说外地牌照没有奖励，当时问他们不说，昨天问他们说让我等，今天又说没有奖励，还说打不到星际没有奖励，简直就是骗子##有。补贴是根据接单率，和星级来的。##我外地的牌照连单都接不到更别说补贴了##注册滴滴账号 QQ八一四五零三六四一##本省的也没有，我是浙f的今天问了，没有奖励##补贴是没有的！然后就想办法让客服登记，是没有补贴的呢！因为系统没有发现你在南京的订单！今后不接单了，发现真的很难打通的啊！ 但是到外省跑的话，但是补贴得给啊，有一个还是长途！我跟你一样的，然后就打客服电话，现在才告诉我，轮到我了，客服查了查之后说！7单！然后就用微信在线客服了！    总之一句话，然后就不给补贴，你南京的牌照在杭州跑的话！南京的牌照~在杭州跑快车！等了半个多小时！不然太亏了啊！擦  恶心吧，外省牌照本省可以有补贴！跑了三天发现补贴一直都到账！ 滴滴不允许外省牌照的！，让最高一级的客服主管来想想办法已经确定了","_type":"ZhidaoItem","question":"我是外地拍照但注册滴滴专车成功了,能接单了,请问...","title":"我是外地拍照但注册滴滴专车成功了,能接单了,请问..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1767008457074514700.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"付现金，我昨天就是的##查找订单啊##这个我也遇到过 简单的办法 重启手机 重新进入滴滴打车界面 我的订单里找到你的订单","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车未完成的订单没有了怎么付款","title":"微信滴滴打车未完成的订单没有了怎么付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/681347799231435252.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"等级特权规则：普通会员：成功打车无额外积分加成白银用户：成功打车享1.25倍积分黄金用户：成功打车享1.5倍积分钻石用户：成功打车享1.75倍积分至尊用户：成功打车享2倍积分2，积分计算方法＝成功打车所获积分100＋额外积分提成这就涉及到等级，越高等级积分越多打车一次，不同等级会员所得积分数为：白银用户＝100＊1.25＝125黄金用户＝100＊1.5＝150钻石用户＝100＊1.75＝175至尊用户＝100＊2＝2003，用户等级升级计算方法普通会员：成功打车次数0次白银用户：成功打车次数1－4次黄金用户：成功打车次数5－9次钻石用户：成功打车次数10－19次至尊用户：成功打车次数20次以上##还有汉庭房券50份，然后不同积分可以换不同样的东西，还有聚美优品的代金券等等，东西挺多的，反正平时经常用滴滴打车，多好，打车之余还可以换点礼券啥的，尚品网的50元购物卡对我诱惑挺大的，积分应该是足够兑换这个的了。你也可以去滴滴打车软件中看一下详细的信息，前两期有尚品网50元购物卡，感觉好开心，很多种。成功打一次车就可以获得100积分一直也在用滴滴打车这款软件","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车积分怎么得","title":"滴滴打车积分怎么得"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2077008690979872388.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴课堂是职教资讯发布的资源app##在线学习的。它是针对职业教育领域的手机app  ，可以在安卓市场和app store直接搜素下载。##其中课程的有很多从幼儿教育到高等教育都有，可以找找看看滴滴课堂主要针对在线教育，通过碎片化的学习来提高学习效率","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴课堂是什么？","title":"滴滴课堂是什么？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1303932693193021659.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"加盟条件成功=7w以上5年的车+ 22周岁的1年以上驾龄的司机你是否符合这个条件呢##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车吧##加入滴滴打车条件。现在苹果iOS系统也可以注册了，你把链接下载后用发给你的账号和密码登录，就可以接单干活了:需要7万以上，成功后，6年以内的车。然后扫一下全国滴滴打车司机端统一二维码(或者头像二维码)注册一下，驾龄1年以上，滴滴公司发一个账号（手机号）和密码还有司机端的下载链接给你私家车主直接在网上用微信扫二维码注册即可。","_type":"ZhidaoItem","question":"自己带车怎么加盟滴滴","title":"自己带车怎么加盟滴滴"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/522198831.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"打开手机浏览器——搜索“地图”——点击“下载”。##武汉滴滴打司机端为什么接不到机厂订单##怎样打开手机浏览器##四川省成都市##滴滴打的非常好##北京##可##准备事项：1、下载滴滴打车；2、下载嘀嘀打车离线地图；嘀嘀打车离线地图下载安装教程：1、首先点击进入嘀嘀打车官网；2、用户点击选择所在的城市进入地图下载；3、安装地图##右上角点击更多选项 然后点击离线地图 在下载你需要的城市 哎 这里没有武汉的地图如果没有你需要的城市 好像听说下载个百度地图也可以在里面下载你需要的城市","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车司机版的离线地图怎么下载","title":"嘀嘀打车司机版的离线地图怎么下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2266999191680339548.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"现在加入滴滴只要用手机注册就可以填写手机号码和获取验证码填写你的个人信息和选择车型上传证件材料图片。现在新加入的车主激活后完成10单接单数还有200远新人奖，否则会影响审核的进度用兴趣的可点开我 名 字扫头 ，要清晰哦，一般几个小时就通过了.像上面的码直接进入报名页面等待审核即可普通私家车能加入滴滴打车车子一般不超过6年问题不大##好像不能##普通是非法的！##不能吧##no##普通私家车能加入didi打车（通过加 盟didi专 车），具体如何加入的条件及步骤如下：","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车普通私家车能加入吗","title":"滴滴打车普通私家车能加入吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1691574638348648388.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"关于这个费哗供糕佳蕹簧革伪宫镰用，滴答明确了是乘客承担。如果用到滴滴顺风车的，这个就要在出发前和乘客确定路线为准。车主如果是不走高速的话，乘客要求走高速，那就是乘客承担。如果是车主主动走高速，那就是车主自己承担。所以，最好是在出发前确定路线，顺风车车主只有义务送乘客到APP规定的地点，没有义务保证多长时间内一定要到达目的地，顺风车方面，如果乘客不需要走高速的，一切都要顺应车主的路线安排就好了！##打了客服，乘客出。##　　看了合成协议，应该是双方分摊，原文是：鉴于本合乘协议所述的合乘为互助性合乘，甲乙双方通过“滴滴打车”信息服务平台哗供糕佳蕹簧革伪宫镰进行发布合乘需求和接受合乘需求的行为来达成合乘………………双方遵循合法、合理的原则进行基础费用（含消耗的油、气、电费和高速通行费用）的分摊……","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车的高速公路过路费由谁支付","title":"滴滴顺风车的高速公路过路费由谁支付"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/937779875024392852.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"没用    投诉无门   我也被坑过    人家的态度就是你爱用就用  不用拉到    用就听我的##外地牌可以在广州做滴滴打车吗##4000001999 人工服务时间为9：00 在线客服人工服务时间:早8：00-18:早9，很高兴为你解答:00 语音客服人工服务时间:00-晚18您好：4000001999 企业QQ:00-晚22。滴滴打车客服电话","_type":"ZhidaoItem","question":"如何投诉滴滴打车","title":"如何投诉滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1829941480427488820.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"微信最新版本5.2里就有嘀嘀打车  点一下我的银行卡就可以看到了  打开之后“按住说话”，告诉司机你所在地点，或者你也可以加一句我现在需要打车就可以了  希望对你有用##在360手机助手或者百度手机助手里都有下，和快的打车一样的用法##机锋市场~或者这个链接~ ##可以不需下载，直接在微信里就可以用，或者下载一个91手机助手，苹果手机APP商场就有嘀嘀打车。1、首先微信账号要绑定一张储蓄卡，绑定的信用卡不能用来支付打车费，下载安装最新版本的的微信，登陆微信账号，在微信的左上角有个菜单按钮，下拉菜单，选择“我的银行卡”2、在跳出的页面选择“嘀嘀打车”，然后设置好出发地和目的地，出发地会软件会自行定位，只要设置好目的地就行，可以进行小费选择，然后点击“马上叫车”。3、第一次使用“嘀嘀打车”要进行手机号码的绑定，然后就可以开始叫车，微信会把客户的打车需求发给附近的的士，等待的士司机的响应，如果有司机接了单子，软件会通知，然后进行支付就行了。4、会发短信到绑定的手机，进行确认。然后通过绑定的银行卡进行支付就行了，支付成功等待的士司机的电话，就会把准确位置告诉司机，等车就行了，记住车牌号。到达目的地下车就行，不用再付车费了。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车在哪下，怎么用？","title":"滴滴打车在哪下，怎么用？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1924750005268573867.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"，不同的的“滴”长短组合有不同的含意那是电脑的报警声。具体的要看那报警声了。##有可能CPU过热的报警，建议你拆一下机箱，把CPU风扇的灰尘扫一扫，在CPU上面涂点散热的东西就可以了；也有可能是其他的硬件坏了的报警，如果你不会搞，建议你拿出去维修，不然可能会造成烧毁其他硬件的可能！##AMI BIOS主板1声：电源：DMA页寄存器错误1短3短1短，A20位址线错误 7声：显示器或显示卡错误1长3短：外部CACHE错误2：内存错误4短3短3短：DMA寄存器错误 3短1短2短：主板FlashRAM或EPROM错误：系统计时器失效5声：系统正常启动 2短.Award BIOS主板1短：内存刷新有问题 2声：基本内存错误1短4短1短：处理器发生异常中断 8声：主DMA寄存器错误 3短1短3短：键盘控制器错误3短1短3短：主中断处理寄存器错误 3短1短4短：从中断处理寄存器错误 3短2短4短：主板错误1短1短3短：内存同步检查错误3声：显卡接触不良或显存存取错误 9声，重新设置BIOS 1长1短：前64KB内存区段检查失败 4声：系统启动正常1短1短1短：时钟2错误 4短3短4短：基本内存校验错误1短4短3短：EISANMI口错误2短1短1短：DMA初始化失败1短2短3短：处理器错误 6声：键盘控制器8024：RAM或主板出错1长2短：EISA时序器错误 1短4短4短：A20错误4短2短4短：前64K基本内存错误 3短1短1短：CMOS或电池失效1短1短4短：BIOS检查错误 10声：内存条未插紧或损坏不停地响：RAM刷新错误1短3短2短：系统时钟错误1短2短2短：CMOSshutdown暂存器存取错误 11声：系统加电初始化失败1短1短2短：关机错误4短2短3短、显示器未和显示卡连接好重复短响：常规错误：键盘控制器错误1长9短.Phoniex BIOS主板1短：基本内存错误1短3短3短，BIOS损坏不断地响（长声）计算机主板报警声大全1：时钟错误4短2短2短：基本内存地址线错误1短4短2短：并行口错误4短4短3短：主中断处理寄存器错误 3短4短2短：串行口错误4短4短2短：电源问题3：时钟错误4短4短1短：保护模式中断错误 4短3短1短：显示错误3短4短3短：ROMBIOS校验错误1短2短1短","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机时发出急促的滴滴声是怎么回事？","title":"电脑开机时发出急促的滴滴声是怎么回事？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/919850006559078899.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"直接退出这个应用就行了。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车快车怎么取消订单","title":"滴滴专车快车怎么取消订单"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/616079040561857292.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你好！请问能否正常进入操作系统？你说的滴滴声应该是BIOS报警声，一般出现报警，问题出在硬件。出问题的可能是：1.内存条2.硬盘 根据报警声音来查看主要问题。    　1短 系统启动正常 　　1短1短1短 系统加电初始化失败 　　1短1短2短 主板错误 　　1短1短3短 CMOS或电池失效 　　1短1短4短 ROM BIOS校验错误 　　1短2短1短 系统时钟错误 　　1短2短2短 DMA初始化失败 　　1短2短3短 DMA页寄存器错误 　　1短3短1短 RAM刷新错误 　　1短3短2短 基本内存错误 　　1短3短3短 基本内存错误 　　1短4短1短 基本内存地址线错误 　　1短4短2短 基本内存校验错误 　　1短4短3短 EISA时序器错误 　　1短4短4短 EISA NMI口错误 　　2短1短1短 前64K基本内存错误 　　3短1短1短 DMA寄存器错误 　　3短1短2短 主DMA寄存器...##请问能否正常进入操作系统你好.内存条2，问题出在硬件，一般出现报警？你说的滴滴声应该是BIOS报警声：1。出问题的可能是.硬盘 根据报警声音来查看主要问题##有显示没的，没显示的话你把内存的金手指擦下，有独立显卡的，把显卡也擦下，有两条内存的，一条试试，千万别插反咯，会烧的，希望能解决，  希望采纳##要跟据具体的响声来判断问题,一般来说两短一长是内存问题.其它的要查相关资料,我也记不了这么多.##那个是硬盘的声音,系统在检测硬盘呢","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么我的笔记本电脑开机的时候会有滴滴声？","title":"为什么我的笔记本电脑开机的时候会有滴滴声？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/328037886534047365.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"增加了客户来源。第四第一司机每次接单都能在软件上获取3元到30元的额外钱。第二，可能拿到客户给的小费，第三##每抢一单司机都会从软件得到额外的奖励，到节日时奖励会更多 有时会有20几块，而且是有目的性的。##每抢一单司机都会从软件得到额外的奖励，到节日时奖励会更多 有时会有20几块##没拉上人的和打不上车的，多了一条渠道。还能赚小费。##对司机的优惠好像已取消了吧！##扩展生意渠道##效率高，不用傻等，节约时间。##滴滴司机现在根本赚不到钱。还要亏油费##抢大单啊，连续接单减少空车时间##不用扫街废油，而且滴滴快滴还经常给他们加钱接单##生意越来越好##不用随时找人上车##安全##省钱省事省力##给小费他才愿意拉人##不用转圈找人##节约##轻松##赚钱多了呀##好比用美团，对他们来说只是多了一个销售渠道。##不用白耗油##方便##收入会高##有奖励##。##第一司机每次接单都能在软件上获取3元到30元的额外收入。第二，可能拿到客户给的小费第三，增加了客户来源第四，防止司机因争抢客户发生矛盾“滴滴出行” 改变了传统打车方式，建立培养出大移动互联网时代下引领的用户现代化出行方式。较比传统电话召车与路边扬招来说，滴滴打车的诞生更是改变了传统打车市场格局，颠覆了路边拦车概念，利用移动互联网特点，将线上与线下相融合，从打车初始阶段到下车使用线上支付车费，画出一个乘客与司机紧密相连的o2o完美闭环，最大限度优化乘客打车体验，改变传统出租司机等客方式，让司机师傅根据乘客目的地按意愿“接单”，节约司机与乘客沟通成本，降低空驶率，最大化节省司乘双方资源与时间。","_type":"ZhidaoItem","question":"使用滴滴打车对于司机有啥好处？","title":"使用滴滴打车对于司机有啥好处？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/487976636015910732.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你就直接点击付款，然后就会弹出微信支付的界面，按照嘀嘀打车的提示操作，接着你用嘀嘀打车首先你的微信是要成功绑定了银行卡（且银行卡有钱），到了目的地##【首先绑定银行卡】1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情进行购买操作，如“饭团和他的朋友们”，点击右边的价格按钮购买此套表情（不是真的购买，只是为了演示给大家如何绑定银行卡）。4、点击“付款”按钮开始使用微信支付，支付时需要绑定银行卡。请输入持卡人银行卡号码，然后点击“下一步”按钮。5、输入银行卡类型、银行预留持卡人姓名、身份证、手机号等个人信息。稍后会收到短信验证码，微信会自动获取短信验证码，点击“下一步”按钮即可。6、下面的操作需要设置微信安全支付6位数字密码，需要用户自行执行，就不累述了，相信您已经知道如何绑定银行卡了！记得不要执行到最后，不然真的购买6元表情了。7、绑定银行卡快捷支付后，下次在公众帐号、扫二维码、App中进行微信支付时就不需要再次绑定，只需输入支付密码即可完成支付。您可以在“我 -> 个人头像 -> 个人信息 -> 我的银行卡”下管理已绑定的银行卡或添加新的银行卡。 【打车时使用】1、进入微信以后，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入。2、进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入。3、输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】4、此时司机那端就会扫描到你所在的位置，如果他的车在你的附近，就会接下你这单。5、司机来了，你上车就点击已上车，到了你的目的地，就使用微信支付。6、支付的钱是直接从你的银行卡里扣的。把钱付给了司机吧！这样是不是很简单！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么用微信付款","title":"滴滴打车怎么用微信付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1819642945587580548.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我只能说，让时间来证明专车市场以后会如何发展##出租车市场该改革开放了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车如何解决国家关于禁止私家车营运的问题","title":"滴滴快车如何解决国家关于禁止私家车营运的问题"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2076536942076735708.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"打击，是非法经营行为，通过带车为市民提供专车服务，未取得行政许可而擅自从事出租汽车经营的，成为滴滴快车司机　　滴滴快车私家车合理不合法　　无论是否是网络预约出租车司机，属依法查处。　　滴滴快车就是私家车主驾驶私家车、取缔的对象。这也意味着，普通市民可以驾驶私家车，跟出租车司机抢饭碗##这些专车（网约车APP）的出现为人们出行提供了更加便捷的交通方式和多元化的出行选择。目前而言正在配合政府制定新的行业规范，并未受到禁止，也出台了相关的暂行办法！私家车要加入，或许可以试试优步，优步还是允许私家车加入的。在用手机访问优步官网申请：##进入后选择自己所在的城市，填写你的资料和上传材料过去，等待审核即可。##东方网记者于量10月8日报道：滴滴专车今起正式“洗白”。上海市交通委方面今天下午宣布，向滴滴快的专车平台颁发网络约租车平台经营资格许可。这是专车这一新生事物在国内出现后，第一张专车平台的资质许可。滴滴快的也随之成为第一家获得网络约租车平台资质的公司。 简单地说，滴滴专车这个软件向汽车租赁方租车，然后又向人才市场方雇佣司机替乘客开车，这些要是单论都是合法的。##注册滴滴的师傅赶快去租赁公司注销，最近要严查租赁公司了。##违法是的。但是全国700w司机都在开呢。可以看看你们城市运管抓的严哇扫描头像即可注册##滴滴打车全他妈逼的是一个骗子，付了现金还要手机在支付，##不合法，上海已经开始立案了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车私家车合法吗","title":"滴滴快车私家车合法吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/454534378112600205.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"电磁炉的牌子很多，不过原理是差不多的，美的电磁炉常见故障；   报警不加热是最常见的故障之一。当电磁炉出现“报警不加热”故障时，故障范围有；电源高压供电电路、驱动放大电路、同步电压振荡电路、其中某一元器件接触不良、或受损时，均会导致电磁炉加热时出现“报警不加热”故障。   1、同步电压振荡电路维修； 当上电后待机时，测比较器LM339（U2B）第1脚输出端对地+5V电压为正常。若0电压时，则U2B第7脚同相输入端，对地电压偏低、或U2B损坏。测U2B第7脚同相输入端对地+4V电压为正常。若偏低时R13（240KΩ/1WR14（240KΩ/1W）、R15（240KΩ/1W）、R16（470KΩ/2W）、变值或开路。若0电压时，则贴片电容器C8击穿。会导致电磁炉加热时出现提锅具“不报警不加热”故障，更换损坏元器件后可能恢复正常。    ...##7V电压。【在美的MG-EP201（货号EH202B）电磁炉中.8V时、或受损时，则Z1、均正常时，贴片电容C16击穿。在美的MC-SY1913。   1，对三极管Q3；   报警不加热是最常见的故障之一，更换损坏元器件后可能恢复正常：当上电后待机时，均会出现提锅时“不报警不加热”故障，更新损坏元器件后可恢复正常工作、其中某一元器件接触不良。会导致电磁炉加热时出现提锅具“不报警不加热”故障。若+3，测比较器LM339（U2B）第1脚输出端对地+5V电压为正常。测U2A第5脚同相输入端对地+3V电压为正常、变值或开路;2W）、IGBT存在漏电、Q4。当电磁炉出现“报警不加热”故障时、稳压二极管Z1。若电压上升为10V时、及浪涌保护电路、IGBT漏电时。测U2B第7脚同相输入端对地+4V电压为正常，故障范围有；电源高压供电电路、或U2B损坏;1W），更换损坏元器件后可恢复正常、或击穿，则出现“报警不加热”故障】，测比较器LM339（U2A）第2脚输出端对地+0，则贴片电容器C8击穿，当Z1击穿时、驱动放大电路，则U2B第7脚同相输入端。   3，美的电磁炉常见故障、R15（240KΩ/，均会导致电磁炉加热时出现“报警不加热”故障，当Z1。若击穿时、及IGBT在路进行正反向电阻测试。若0电压时。上电后待机，会导致电磁炉加热时出现提锅具“不报警不加热”故障、同步电压振荡电路维修、同步电压振荡电路。用“三用表”电阻100Ω档。若0电压时。若0电压时;1W），均出现“报警不加热”故障，测三极管Q3集电极对地电压+18V正常，对地电压偏低。      2，或U2A受损。当Z1，则贴片电阻R42开路受损，则U2A第5脚同相输入端对地电压偏低。若偏低时R13（240KΩ/，贴片电容C13击穿、MC-SH2115等电磁炉、IGBT控制极G与发射极E之间阻值变小时;1WR14（240KΩ/； 当上电后待机时、浪涌保护电路维修.2V电压为正常：当同步电压振荡电路 ，则U2A第5脚同相输入端对地+4、驱动放大电路维修、R16（470KΩ/，不过原理是差不多的电磁炉的牌子很多##请检查; 18V：·        电磁炉开机滴滴响；ZD1 18V稳压管故障，不加热：互感器后级桥式整流二极管4148有两个击穿了：该故障现象属于能报警，可能的故障范围较广，而三个电压（300V；LC共振电容器C3.或电流互感线圈坏了等问题都会导致此故障现象, 5V）全有、不加热问题、lm339，譬如、R7 820K变质为957K（TCL）；电路板太脏（或有油脂），必要的时候可寻求专业人士的支持我简单扼要地将我维修电磁炉中通电后报警不加热的故障原因总结如下，供你做参考","_type":"ZhidaoItem","question":"电磁炉一通电就滴滴滴的响不停","title":"电磁炉一通电就滴滴滴的响不停"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/810415620181246052.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"5月13日,滴滴快的宣布,在北京、天津、广州、深圳、成都等8个城市上线公益性搭车服务“滴滴快车”。　　5月19日,经常使用滴滴专车的济南用户可能发现,滴滴专车手机APP界面上多了一项新功能—快车。从运价上来看,快车没有起步费,每公里为1.4元,时长费每分钟为0.4元。虽然没有起步价,而且每公里运价低于正规出租车,但滴滴快车设定了8元的最低消费。　　19日上午,记者从二环东路搭乘一辆滴滴快车到泺源大街。五分钟后,一辆“滴滴快车”接上了记者。记者发现,这辆滴滴快车内只有车主一个人。车主介绍,这是一辆挂靠在租赁公司的私家车。　　记者从二环东路出发到泺源大街后,记者的手机屏幕上显示消费金额为10.5元。其中,4.9公里里程费为6.9元,9分钟时长费为3.6元。而据记者了解,同样的路程,乘坐一辆正规出租车的价格至少为15元。　　优选型专车成快车,对出租车冲击或更大　　19日,滴滴快车在济南正式上线。与之相伴的是,滴滴专车的车型也把原来的优选型专车划到滴滴快车种类下。　　“我原本申请的是优选型,但是,滴滴快车上线后,我的车就被降级为滴滴快车车型,但是其他车型也可以接快车的活,我们的单子少了很多。”专车司机刘成(化名)称。　　与滴滴快的推出的一号快车一样,“滴滴快车”不收起步费,乘客仅需支付公里费以及等候费,而“优选型专车”起步价14元,每公里2.6元。　　济南滴滴快车的价格为1.4元/公里,时长费为0.4元/分钟。济南白天出租车起步价为9元、3公里到6公里为1.5元/公里、6公里以上2.25元/公里,“滴滴快车”在济南的1.4元/公里价格也是低于济南正规出租车的营运价格。　　“滴滴把优选型专车降级为滴滴快车,主打价格战,对出租车市场影响很大。刚开始专车补贴力度大,乘客很多,补贴减少后,打专车的少了很多,他们这样做也是为了抢夺市场。”一出租车公司管理者称。　　涉及收费,滴滴快车难逃非法营运嫌疑","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车客户端为什么有快车用户?","title":"滴滴专车客户端为什么有快车用户?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/921284764804639459.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"是为了确保该订单不会被其他司机接去，而滴滴的系统中是有记录和控制的。 取消订单的问题不是很大。 因此，只要你和司机协商好用车的时间以及支付方式就没有其他特别的问题。之所以让你取消订单的话，大家都有诚信的话，就可以在你这边也取消该笔订单。因为司机那端一旦取消订单，你这个用车的单子就会重新被放到系统上，任何一个司机端都可以选择接单，如果你和司机已经协商好估计是该司机在相应时段内有其他订单冲突，一个司机是不能在同一时段接到多个时间重叠的订单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车预约了快车,师傅已接了单,可以取消了吗","title":"滴滴打车预约了快车,师傅已接了单,可以取消了吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/367429885255154044.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"麦克风滴滴响","title":"麦克风滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1575262938246584100.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"首先看一下你得打车软件设置看是否开启声音，然后就是你手机本身声音设置是否错误。求给分啊！##不好用那就换快的打车司机端","_type":"ZhidaoItem","question":"我安卓手机官方下载的滴滴打车司机版可是进去接单...","title":"我安卓手机官方下载的滴滴打车司机版可是进去接单..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/919166741535508339.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"篇一：点点滴滴都是爱     走在林荫路中，是棵棵花草点缀着你的路；走在小溪边，是朵朵浪花装饰着你的路；走在生活中，就会有一颗颗心、一份份爱充溢着你的路。你可曾满足？在每一件小事中，你是否学会了感动？　　歌声中嘶声大户人间真情，电视剧中拼命演绎着海誓山盟，，我想，那不是因为缺乏真情，只怕是不懂得感动。或许有人认为“感动”当然要有那种“悲夫，壮哉”的惊人之举。这固然不错，我们为“风萧萧易水寒，壮士一去兮不复返”的苍凉悲壮而感动；我们为“十年生死两茫茫，不思量，自难忘”的隔世之爱而感动；我们也为“人生自古谁无死，留取丹心照汗青”的为国捐躯而感动。然而人生不会每天都会有惊心动魄的事件发生，难道就说生活空虚吗？非也，“看似平凡最奇崛”。往往真正的美存在于平凡之中，我们更因为此而感动。　　罗丹曾经说过：“事件不是缺少美，而是缺少发现。”我们不应只重视结果，而不在意那组成生活的点点滴滴：川流不息的路口，盲人拐杖的另一端被牵起来，径直把他领过那片车笛声，随后又不留意自得消失在人海之中，此时，我的心在泛暖，那盲人呢？这份挂乃难道不会是她为之感动吗？萧瑟的秋风中，夕阳里走着一对老年夫妇，他们慢慢得停住，其中的一位手扶着膝盖，缓缓蹲下，为老伴拉好大衣的拉锁，在缓缓起身，相互搀扶着一同走在黄昏路上。此时，我的心头涌起一阵暖流。他们呢？在他们的心理，这也是一份难忘的感动把！这种“执子之手，与子偕老”的感情，难道不是足以让人感动的吗？……我们在这点点滴滴中走过人生，我们在这种感动中品味着生活。　　记得有一位囚徒对生活绝望了，他在狱中想：“如果我能激起任何一句夸奖我的话，我就活下去。”冥思苦想了三天，才记起幼儿园时老师曾经说过，他捏的鸭子“虽然有点丑，但挺有新意。”就是这微不足道的一句话，曾深深感动了一个心灵，也成为他活下去的理由。所以说，多一份感动，就多一份希望。路在脚下，希望在前方，收集好那点点滴滴的感动，将成为你毕生的财富。　　真情相伴心共度，点点滴滴人生路，只要有心，就会发现世间的美。学会感动，美就会充溢你的生活。篇二：点点滴滴都是爱     “妈，我到学校了。”我打电话给母亲，“到了啊？好，好好学习吧。”电话那头响起母亲温柔的声音。 　     挂下电话。真难以想象母亲此刻在干什么。是在忙厂里的工作吗？还是在忙家里的家务活？ 　 　     与母亲 　 　     周六回家，抓紧时间复习。难缠的二元一次方程组搞得自己心烦意乱，十几分钟的功夫才解了两道，答案都错了。凑巧母亲又走进房间，问我有什么不懂的， 　     与奶奶、母亲 　 　　中午饭菜的香味在食厅中弥漫，奶奶在门口说：“吃饭了，十二点半了。”原本就快解出的题目被这么一吵，思路烟消云散，心中又一阵烦忍不住脱口而出：“知道，不用你说。”奶奶絮絮叨叨地出去，我心中带着愧疚，努力让自己平静下来，无奈母亲又走进房来，轻轻抽走我手中的笔，长满老茧的双手挽起我的手，轻声道：“走，吃饭吧。”不知为何，心中只是不情愿，却不再发火，跟着母亲走了。 　     与父亲 　 　　饭桌上，只旦场测渡爻盗诧醛超互是几样简单的菜肴，父亲不断地往我碗中添菜，还不断的夹了些新鲜的鱼肉给我，但我并不爱吃。父亲不断地叮嘱：“多吃点，别饿着了。”我本来就饱了，父亲依旧催促，心中烦，一不小心就把手中的勺子掉落在地，沾着米饭粒的勺子，在地上碎成一朵花， 那是我发泄怒气所绽开的一朵花，一朵充满怒气的花。父亲见状，没有丝毫的埋怨，只是静静地拿来扫把与簸箕，一边轻轻地扫掉地上的陶瓷碎片，一边还轻轻地叮嘱我走路要小心，不要扎到。看着父亲扫地的背影，他弓着腰，用扫把把碎片推进簸箕，碎片与簸箕接触的那一瞬，发出清脆悦耳的“丁当”声。簸箕的柄部锈迹斑斑，正如父亲的手静脉凸显，粗糙生硬。在那一刻，我明白了许多，接过父亲手中新的勺子，迅速吃完了饭。　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　与母亲 　 　　下午母亲在为我缝衣裳。我走过，母亲正为穿针穿不过而苦恼呢，见我走过来，便让我试试，我把线对准针眼准确地穿过，母亲叹了口气，说：“老了，眼睛不如从前，还是女儿能干。”我无声地笑了。看着母亲在桔黄色的灯光下忙碌的身影，看着母亲手中的针和线，忽然觉得，自己就是那根穿针线，母亲总想爱到自己心坎上，可是总是让自己反感。母亲试了一次又一次，可总穿不进，是不是自己长大了，与母亲沟通少了？ 母亲总想穿过这条线，自己有没有让母亲自己顺利穿过？我一怔。 　 　　母亲依旧在忙碌。我回想起今中午的一切，自己对母亲那样，母亲却还一次次地关心我，爱我，母亲所做的一切，都是爱呀。奶奶、父亲所做的一切，也是爱吧？ 　 　　重回到书桌前，父亲仔细地教我，思路一下子畅行无阻，茅塞顿开。 　 　　认真地复习，时间马不停蹄地走着。奶奶送我去坐校车，一路上与我不停地聊着，尽管都是些老套的问题，但我却觉得并不俗气，因为，奶奶只是不想让我一路寂寞。到校后，拨通了母亲的电话，向母亲报告。篇三：点点滴滴都是爱     自从孩子呱呱落地之后，我就在内心深处告诫自己应该怎样精心培养，如何教育她，使她能在母亲的怀抱里健康成长。可在往后的生活中要实施起来却如此不易，我曾经为此暗暗地流过好多次眼泪，每当想到孩子没有成人，她的言行受我们作为父母的影响很大，她更需要的是我们大人的关爱和帮助，所有的泪只好往肚子里咽下去。    往事如梦，岁月如歌，她从依偎在怀里，到行走在地上；从蹒跚学步，到咿呀学语；从东奔西走练字学画，到掰着手指算加减乘除，这一切都恍若昨日。此时此刻，我只想说，拉扯她这么大，有太多的酸甜苦辣。打从小时候起，她一会儿伤风，一会儿感冒；一会儿嬉笑，一会儿哭闹，既调皮又倔强。自从有了她，我的生活便充满了欢笑，又平添了不少烦恼，温馨和谐又总让我掂记担心。记得有一次生病住院，还在吃奶的时候，由于咳嗽不止，喂去的奶吐得我满身都是，把我的毛衣、内衣都湿透了，虽然是大科天，我却未感到冷，望着女儿难受的样子，我的眼睛湿透了。    身材娇小的她从很小的时候就开始打吊针，打吊针可以说是家常便饭。但每次打吊针从打的时候开始她会一直哭闹到打完吊针，让陪伴在她身边的我急得手足无措，恨不得能替她代打。还有过一次，她的小脚夹在自行车链条里，鲜血淋漓却咬着牙愣是没哭，让自责不已的我心疼得发傻。    在学习和生活上，我会竭尽所能地满足她的合理要求，特别是在学习方面，只要她提出要买点什么课外书或学习用品之类的，我会不假思索，当机立断地答应她。因为我也很爱学习，自己小的时候，父亲体弱多病，早年就去世，家境比较拮据，没有机会更多地学习和深造，到了她这一代，无论生活多么困难，我都会克服，少买些时尚的衣物，为她创造良好的学习环境。总之一句话，我愿意化作一对坚韧的翅膀，帮助她在蓝天中自由飞翔。我会每时每刻地为她喝彩，为她加油。篇四：爱的点点滴滴     十六度春秋，我已走过。蓦然回首，尽是爱的点点滴滴，大家的关爱铺就了一条和谐之路，延伸到永远。    五岁时，爱是躺在妈妈怀里的感觉。小时候的我，比较胆小，常常依偎妈妈的怀里，向她索要爱的故事。在她细语轻声中，我感受到卖火柴小女孩的悲惨命运，学会了孙悟空的勇敢正义，培养了白雪公主的善良可爱。    妈妈啊，“天上的风雨来了，鸟儿躲到它的巢；我心中的风雨来了，我只躲到你的怀里”幼年时的爱像一缕温暖的阳光，投射到我的心里，启发着我的思维，陶冶我的情操，打开生命的大门。    十二岁时，爱是爸爸那坚实而沉稳的背影。那天天气微冷，爸爸忘记叫我起床，在我满肚牢骚下，他一笑了过并温声地叫我多穿点衣服，我大步向前，甩了一下门，跑走了。老天爷真像一个小娃娃，说变就变。大雨倾盆，硕大的雨滴肆虐在我的书上。我无奈地蜷缩着身体靠在椅子上。后悔的情绪爬满了我的心头。而就在此时，我眼前一亮，一个熟悉的身影映入我的眼帘。那是爸爸，我像离弦的箭般飞快地奔向他。他手里撑着一把破旧的老伞，扶着一辆“老爷车”晶莹的雨滴停挂在他的发梢。脸上干巴巴的皱纹神奇地移位了！“‘不听老人言，吃亏在眼前'这次有你好果子吃了。”说着，取出衣服来披在我的身上，我心里的寒冷被这温暖的爱驱赶了。大爱无言，父爱如山。    父亲是山，呵护生命的火；父亲是火，点燃希望的灯；父亲是灯，照亮夜行的路；父亲是路，引领你的一生；父亲以其独特的方式打倒了代沟，架设了一座心灵之桥，让心灵走进心灵，幸福分享着，痛苦分担着，交织着幸福之路。........    解冻冰面的是和煦的春风；抚绿荒原的是温暖的细雨；滋润凡尘生命的是点点滴滴的爱。而点点滴滴的爱汇成了一条爱的海洋，滋润着我的内心。    现在，爱是坐在考场中的我手中飞舞的黑笔。相信吧，大家的关爱和我的爱的回报，一定会把十六度春秋打扮得五彩斑斓。篇五：点点滴滴都是爱     我的妈妈是个普普通通的初中教师，工作兢兢业业，是个学生们喜爱的好老师。在我眼里，妈妈不仅是个好老师，还是个给我无微不至关怀的好妈妈。不管妈妈有多忙，周末总会带我去野外转转，欣赏大自然的美好风光；因为我喜欢看书，妈妈总会抽空给我买许许多多的好书；如果我病了，不管刮风下雨，还是三更半夜，妈妈都会送我去医院看病……    一个寒冷的夜晚，我迷迷糊糊睡着，耳边仿佛听到刺骨的北风像愤怒的狮子一样怒吼着，呼啸着，玻璃“哗哗”作响。半夜时，我醒了过来，觉得头晕晕沉沉的，喉咙里像卡了什么东西一样难受，直想呕吐，就大叫起来：“我想吐了，妈妈，我难受。”妈妈连忙打开灯，连衣服也没披，就匆匆忙忙跳下床，去卫生间拿来了脸盆。脸盆刚到，我就对着盆一阵猛吐，简直就是“飞流直下三千尺”，一股浓浓的臭味马上充满了房间。妈妈使劲拍着我的后背，问：“还有吗？舒服点了吗？”她又拿来体温表给我拿量体温。在量体温的间隙，妈妈处理了我吐出来的东西，还拿了热毛巾给我擦洗，我感觉还是不舒服，头像炸开了一样。    五分钟后，妈妈把体温表拿出来一看，哎呀，妈妈那表情不看不知道，一看吓一跳！“快快，上医院，都快四十度了！”妈妈大叫。她赶紧为我裹上大衣，抱着我，顶着严寒，深一步浅一步地来到了大街上，好不容易打到了车子，终于送我来到医院的急诊室。挂号，看医生，买药，等到吊针挂好，那药水一点点、一滴滴进入我的体内，妈妈的眉头才算舒展了点。半个小时后，我的热度开始退了下去，妈妈这才把心安了下来。    妈妈不仅在生活上无微不至地照顾我，在学习上也很关心我。每天做完作业总要给我再讲解一些我感觉还有困难的题目，还会教我许多课外知识。每次学校有什么比赛，她都会对我进行指导和帮助。    在这些点点滴滴的生活小事中，我感悟到了母爱的伟大。真是点点滴滴都是爱呀！妈妈，我一定会快乐长大的，谢谢您了，我最亲爱的妈妈！篇六：点点滴滴都是爱     我的爸爸是个好爸爸，他时时处处都关心着我，呵护着我，让我做一个品学兼优的好孩子。    从小我就最怕蚊子了，因为蚊子一咬我，我的身上、手上、脸上都会起有红又大的包块，而且很久都好不了。看到这些，爸爸都会很心疼的抚摸我身上的包块，还轻声的问我：“疼不疼？”说完立刻给我擦药。以后只要爸爸一见到家里有蚊子，无论蚊子飞到哪里，爸爸就追到那里，直到把蚊子拍死。为了晚上不被可恶的蚊子咬，爸爸特意给我买了一个蚊帐，这样我会舒舒服服、安安稳稳得睡到天亮。我要外出时，爸爸就会在我的身上的每个地方喷驱蚊水，还叮嘱我带上清凉油。爸爸为我想得太周到了！    我爱喝粥，只要爸爸在家，他就会尽可能地满足我。每当早晨我想喝粥时，爸爸就会早早地起来给我熬。他熬出的粥不仅香喷喷，还准备了可口的饭菜。爸爸真好！    爸爸不仅在生活上关心我，还在学习上关心我。他每次下班都拖着疲惫的身体，还给我辅导英语。听听我的发音准不准；读的流不流畅；背得清不清楚；小短文写得好不好。一发现我有错误，就会马上纠正，从不袒护。    爸爸的工作特别忙，经常出差，无论他走到哪里，都时时惦记着我。他不时给我打来电话，询问我的学习情况，还问我需不需要什么。爸爸的关心使我感到特别欣慰，好像爸爸就在我身边！    爸爸深深地爱着我，但是他有时对我非常地严肃。    自从我家买了电脑，我就迷恋上了它，只要放学回来，在吃饭或者是睡觉之前，我都会去上网。一上就是好几个小时，我控制不了自己。爸爸看见了就会大声地说：“朵朵，长时间上网会伤害你的眼睛，每上半个小时就必须休息一次！”看着爸爸严肃的样子，我不得不关上电脑。我知道爸爸的严肃也是对我的关爱，他也是为了我好。    爸爸对我的爱虽是点点滴滴，但却是无微不至的！我为有这样的爸爸而感到幸福和骄傲！篇七：点点滴滴都有爱     从小到大，都不明白，爱到底意味着什么？爱，这个有点抽象的字，到底是怎样的？知道看到了《小王子》这本童话书才明白，爱意味着意思付出。    想到曾经风靡一时的童话《小王子》就被他无私的爱所深深感染，虽然只是童话，但作者圣？艾修伯里以他的童真向世人展现了爱是多么的无私，童话中的小王子有着一朵爱撒娇的高傲的玫瑰花，小王子为他灌溉、除虫，用玻璃杯罩住玫瑰使它不受风吹雨淋，愿意倾听它发牢骚甚至是吹嘘，在小王子心中，它胜过世上千万朵玫瑰，用小王子的话来说就是：“你是我驯养的玫瑰花，因此你对我来说和别的玫瑰不一样。”小王子的爱是无私的，虽然玫瑰高傲，但在它心里也是爱着小王子的，当小王子要离开它时，它依依不舍地难过着。    我们又何尝不是小王子呢？无私地奉献着，我们又何尝不是那朵玫瑰，爱在心口难开？    我就是妈妈的玫瑰花，刁蛮、任性、还不懂事，可妈妈依然无私地爱着我，小王子天天盼着种子开花，妈妈夜夜盼我长大，每当我遇到困难时，妈妈总是会挺身为我遮风挡雨，在妈妈的玻璃杯里，我像那朵玫瑰一样舒适快乐地生长着，小王子有多爱他的玫瑰花，妈妈就有多爱我，不妈妈对我的爱胜过小王子千百万倍，却一样是无私的，当我已不是一颗种子而是一朵艳丽的小花时，岁月的痕迹已像爬山虎般覆满了母亲的眼角、额头和发丝的最根部，她不像小王子那样是个永远长不大的小人儿，每一份对我的付出都意味着自己生命的流逝，我好想告诉她：妈妈我长大了，懂事了，不再是那多娇气的玫瑰花儿，我知道你为我做的每一件事意味着什么，意味着您的无私，意味着您母爱的伟大，现在我已经长出了有力的翅膀，可以在天空飞翔而不用躲在你的羽翼之下。我像那朵玫瑰爱着小王子一样爱着您，我想你都知道，你都明白。作文    爱融入在小王子对玫瑰所浇的滴水之中，流淌在妈妈叮嘱我的每个字中，积淀在那些无私奉献的人们的心中。","_type":"ZhidaoItem","question":"《点点滴滴都是爱》作文","title":"《点点滴滴都是爱》作文"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/519963167325538565.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"有支付宝就行 直接通过支付宝付款##财付通支付##完全可以##亲，可以！！！##可以##不##可以的亲，滴滴打车主要就是支付宝付款的。偶尔会有红包券记得使用能省钱哦","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么付钱。支付宝网银可以吗？","title":"滴滴打车怎么付钱。支付宝网银可以吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/178388135308294124.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我昨天晚上两点半的时候也跟你是同样的问题，而且还要支付车费是7元，很不明白##我也出现过，不明白怎么了##我今天也出现过两次##别人上你的号了吧？##我也遇到这种情况，是滴滴顺风车的订单，一天下了4个订单完全不是我下的，司机师傅也都给我打电话了，我说没下过订单师傅还不相信。更夸张的是我手机根本就没有安装滴滴打车或者滴滴顺风车的软件，更没有申请过账号！我给滴滴打车客服打电话，问如何解决，能否在客服那边把那个非法注册的账号给删除掉，客服说他们没有权限。让我删除手机上的滴滴打车软件就可以了，但是我手机根本没有安装该软件。客服问我没有收到过申请注册账号需要的验证码吗？我说没有收到过。客服说申请注册账号只需要手机号码，姓名身份证号码等全部都不需要，而且竟然账号都没有密码，也就是说我即使自己下载安装该软件，用我的手机号重新注册一个账号，还是会不停收到骚扰电话，我强烈怀疑这是滴滴打车滴滴顺风车软件的漏洞，已经被黑客...##我也遇到这种情况，是滴滴顺风车的订单，一天下了4个订单完全不是我下的，司机师傅也都给我打电话了，我说没下过订单师傅还不相信。更夸张的是我手机根本就没有安装滴滴打车或者滴滴顺风车的软件，更没有申请过账号！我给滴滴打车客服打电话，问如何解决，能否在客服那边把那个非法注册的账号给删除掉，客服说他们没有权限。让我删除手机上的滴滴打车软件就可以了，但是我手机根本没有安装该软件。客服问我没有收到过申请注册账号需要的验证码吗？我说没有收到过。客服说申请注册账号只需要手机号码，姓名身份证号码等全部都不需要，而且竟然账号都没有密码，也就是说我即使自己下载安装该软件，用我的手机号重新注册一个账号，还是会不停收到骚扰电话，我强烈怀疑这是滴滴打车滴滴顺风车软件的漏洞，已经被黑客和恶意的人利用，在这里提醒所有用户一定要小心，也强烈建议滴滴打车滴滴顺风车公司加强公司的账号安全管理，起码设置密码，保证手机账号确实是用户本人注册的，并且在非法由别人注册后，也应有如银行一样的后台处理措施，可以删除停用这些非法账号，否则对客服和滴滴公司都是一个巨大的打击，对司机师傅也更是不公平。用户只能关机或者换手机号码解决问题，这个简直太离谱啦！！！2016.4.9 北京##我也出现过两次这样的情况，已经联系滴滴，要求他们禁止的手机号，滴滴现在正在处理中","_type":"ZhidaoItem","question":"我明明没有用滴滴打车叫车，但是为什么有司机给我...","title":"我明明没有用滴滴打车叫车，但是为什么有司机给我..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/240636629076814204.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"他们在吸引客户提高市场占有率，让客户养成支付习惯。滴滴 和 快的 一个 腾讯的 一个的阿里 的  都在为将来的支付市场大基础 ·说得简单了点， 打字不易  望采纳··##当用户量上去之后你看看没有背景的公司是做不到这样的。当时QQ出来的时候也是不盈利的，原因只有一个整合行业，现在腾讯市值1500亿，只是时间而已！所以腾讯愿意花钱，只要积累了一定的用户量就有赚钱的机会，烧了10几个亿仍然继续","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车为什么要亏钱做生意,他的目的在于什么。","title":"滴滴打车为什么要亏钱做生意,他的目的在于什么。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/264485206408730885.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以报名加入滴滴代驾司机服务，期间你会收到滴滴短信，通过了就可以上岗了，去滴滴当地城市代驾服务店进行面试和培训","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴代驾怎么开通上岗","title":"滴滴代驾怎么开通上岗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/647696710420609285.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"办理滴滴司机的流程：1、首先你的车辆要符合要求6年以内的车子，1年的驾驶经验。2、达到条件珐触粹吠诔杜达森惮缉就可以用你的手机扫下面的官网二维码到他们的报名网页上申请3、进入报名页面后按着注册的步骤把资料表格填写和上传证件图片过去4、下载安装司机端软件5、已成功申请了，往后就要等他们的工作人员审核你的资料6、审核没问题你的手机会收到一条登陆密码下载软件的信息##的的打车软件现在已经被禁止了。##1、打开微信，点右上角的功能图标，然后选择我的银行卡，2、进入后选择微信嘀嘀打车，3、需要验证你的手机号码，以便司机联系上你，4、微信嘀嘀打车会把你所在的位置定位出来，只需要输入目的地然后点马上叫车即可，如下图，当然你也可以手动输入出发地，5、微信嘀嘀打车就会通知司机，6、如果有司机接单了，微信嘀嘀打车就会显示出来，然后等司机来就行了，还可以点电话图标联系司机，7、到过目的地后，你可以选择用微信支付或者现金支付，8、用微信支付成功","_type":"ZhidaoItem","question":"请问，滴滴打车，怎么办理","title":"请问，滴滴打车，怎么办理"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/355443934.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"发现生活原来还是可以那么的有趣。其实。首先是，打球，我找到了组织，重新找到了朋友。暑假打球。在一个最热最抑郁的暑假里；不知我者，谓我心忧者，谓我何求##我也在找：滴滴~滴滴滴~滴~滴~滴滴~滴滴滴~滴滴滴滴滴滴~滴滴滴~迪迪迪迪~兔兔兔兔兔兔兔兔兔##甩葱歌，原版Ievan Polkka（芬兰歌曲）##甩葱歌##tudou.tudou://www://www.com/programs/view/sdFO4rIMlPM\" target=\"_blank\">http：Activ - Doar cu tine","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴~滴滴滴~滴~滴~滴滴滴 谁知道这个节奏的歌是什...","title":"滴滴~滴滴滴~滴~滴~滴滴滴 谁知道这个节奏的歌是什..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1947895721641054028.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":" 找到行程. 我也是刚刚加入了一个女车主为黑名单了.  点击下方 &gt.就OK了. 方法如下; 号  再点击右上角 ..  点击 加入黑名单 .    提示  加入黑名单., 点击对方头像, 拉黑后彼此都看不到对方的打车信息可以拉黑##滴滴顺风车车主一天限制抢8单，可选择【修改订单】或【取消订单】，也包括在内，如果乘客完成订单后再取消，应该就不会接了，你在接下来的1个小时内都无法接单所以你跟他说以后不要接你的单，接了都会取消如果你是车主。如果你是乘客，订单生成后点击【查看订单】。而且在乘客支付完之后，可以联系该订单的乘客，车主自己是不能取消的，由他来取消订单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车 能拉黑车主嘛?不想让他再接我的单子","title":"滴滴顺风车 能拉黑车主嘛?不想让他再接我的单子"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/327759934115067725.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1、登录微信，点击右上角，选择我的银行卡。##2、依次填写好自己银行卡的信息。##3、之后设置6位数的支付密码，然后进行再次确认。再次选择就能看到已经绑定银行卡##参考资料：##你直接拿软件付款，会提示你添加银行卡，这需要你开卡时预留你用的手机号，银行卡开通了快捷支付先把银行卡开通快捷支付","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴客户端怎样绑定银行卡","title":"滴滴客户端怎样绑定银行卡"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/240623348253804804.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"好像最差的是帕萨特，上面宝马奔驰都有，底线是不能低于20W##我打的是帕萨特。貌似挺高端的。##　　滴滴专车的商务车共有14个厂家的21款车型，下图为全部厂家、车型名字　　厂家                              商务车　　Benz                             奔驰威霆、奔驰唯雅诺　　Buick                            别克GL8　　Chrysler                       克莱斯勒大捷龙　　honda                          本田奥德赛、本田艾力绅　　Hyundai                       现代辉翼H-1　　Ford                             福特麦柯斯　　KIA                               起亚VQ　　Renau1t                       雷诺风景　　Toyota                         丰田埃尔法、丰田普瑞维亚、丰田塞纳　　Opel                            欧宝赛飞利　　Mazda                         马自达8　　纳智捷                          纳智捷大7MPV、纳智捷MASTER CEO　　Ssangyong                  双龙路帝　　Vo1ksWagenwerk      大众凯路威、大众迈特威、大众夏朗","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车都有什么商务车？","title":"滴滴专车都有什么商务车？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1432065310742579339.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"选择“百度地图”并点“确定”按钮;点击“记住导航软件选择”---->点击“设置”----&gt点击“更多”----&gt","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车怎样设置百度地图","title":"滴滴专车怎样设置百度地图"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/469503860.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"电磁炉自动停止工作，或者刚启动就滴滴报警自动停止；2，如果用电高峰期使用电磁炉常常遇到这种情况、电磁炉过热了、你定时了，就经常出现电磁炉启动不起来，时间到了就会响：1、电压不足，比如说你住的地方周围邻居都在用电磁炉做饭。3，但通常响一会就停了，同时面板上的液晶屏也会显示错误提示，通常炸东西的时候会遇到有以下几种情况会滴滴响","_type":"ZhidaoItem","question":"电磁炉为什么滴滴响","title":"电磁炉为什么滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/583610521.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"！！！、内存条等擦拭   晾干后在插回原位 谢谢采纳用酒精擦拭金条 显卡！！！！！##显卡没插好或显卡上的内存有问题  九短声：cpu虚拟86模式发生例外：内存前64K  四短声，中断错误  八短声：内存  两短声：checksum error  一长声三短声，请进入CMOS SETUO重新设置不正确的选项  1长1短 RAM或主板出错  1长2短 显示错误（显示器或显卡）  1长3短 键盘控制器错误  1长9短 主板Flash RAM  不停的长响 内存没插稳或已损坏  不停的响 电源或显示器或显卡没连接好  不停的短响 电源故障  无声音无提示 电源故障  Phoenix BIOS  1短 系统正常启动  3短 系统加电自检初始化失败  1短1短2短 主板错误  1短1短3短 主板电池没电或CMOS损坏  1短1短4短 ROM BIOS校验出错  1短2短1短 系统实时时钟出错  1短2短2短 DMA通道初始化失败  1短2短3短 DMA通道页寄存器出错  1短3短1短 内存通道刷新错误  1短3短2短 基本内存出错（内存损坏或RAS设置错误）  1短3短3短 基本内存出错（DIMM插槽上的内存损坏）  1短4短1短 基本内存某一地址出错  1短4短2短 系统基本内存有奇偶校验错误  1短4短3短 EISA总线时序器错误  1短4短4短 EISA NMI口错误  2短1短1短 系统基本内存检查失败  3短1短1短 第一个DMA控制器或寄存器出错  3短1短2短 第二个DMA控制器或寄存器出错  3短1短3短 主中断处理寄存器错误  3短1短4短 副中断处理寄存器错误  3短2短4短 键盘时钟器有问题  3短3短4短 显卡RAM出错  3短4短2短 显示器数据线松动：parity check  三短声：系统定时器  五短声：主存储器或扩充内存  一长声八短声：cpu  六短声：视讯扫描测试有问题  Award BIOS  1短 系统正常启动  2短 常规错误：键盘控制线路  七短声，显卡未插稳或已损坏  3短4短3短 未发现显卡的ROM BIOS  4短2短1短 系统实时时钟错误  4短2短2短 系统启动错误，CMOS设置不当或BIOS损坏  4短2短3短 键盘控制器（8042）中的Gate  A20开关有错楼主给你看看这个根据报警声判断你的电脑室什么问题    一短声","_type":"ZhidaoItem","question":"主板开机滴滴响，显示器没反应","title":"主板开机滴滴响，显示器没反应"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/327858821569521325.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"详细步骤如下：1、打开手机中的滴滴打车最新版可以发现里面已经内嵌了滴滴专车APP，然后在主界面中出现了当前的位置以及周围的地图，选择下方的【专车】选项。2、选择完专车之后，点击界面最下方的输入栏，在其中输入此次行程的目的地后点击搜索。3、完成了目的地的选择之后，会直接进入到核实界面，输入自己的手机号码，然后点击右侧的验证按钮。4、点击验证后，滴滴专车会提示通过手机验证码核实一下身份，然后再进行租车就可以了。5、填写完毕，然后返回到滴滴专车界面，在空白框中输入栏中对刚刚收到的验证进行填写，然后点击下方的开始按钮。6、验证完手机，就开始来租专车了，在屏幕的中间位置可以看到出发点和目的地，在下方有预估支付费用，点击打开它。7、点击完毕，到了预估费用的界面，在界面中可以看到滴滴专车预估的费用是多少，下方还有显示预计里程等。8、返回预估费用界面，继续等待司机应答。9、如果有司机成功接单，可以看到在界面的上方会出现关于司机的资料，可以选择右边的号码图标进行联系。注意：滴滴专车不支持现金支付，所以提前准备好网银。##必须必的杠杠的，后来我告诉他是滴滴打车里面的专车服务，把他乐的不行不行的。而且在机场作为起点或终点供你选择，我上次从武昌路到南平路就是预约的滴滴打车的专车，下单后死机直接到我所在地接的我。我妈开始还以为我领导专车呢。到了南平路后接到我妈妈直奔的机场，免去你在一个字一个字的输入机场名称专车专用嘛","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车怎么下单","title":"滴滴专车怎么下单"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/576186699.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"童鞋：前面的问题补充我看了，建议你接一根内存卡插上试试，排除是不是内存卡坏了。还有一点：内存卡怎么下的，就这么装。很多人会由于安装缉功光嘉叱黄癸萎含联反了，将内存卡烧坏。##主板有报警，说明有一点问题需要解决，你可根据报警声的次数和频率查看一下是什么问题，然后根据提示操作即可。##如果你确定内存是好的，还是不行，说明是其他坏了，比如电源！建议去维修店看看。##看看有没有usb口有没有插什么东西，如果没有把除了显示器的线连上，其他的全都拔掉试试，如果还是不行，那就抱去修吧##换个内存插槽看看##这个响声不同，表示的意思也不一样的，具体你可以根声的长短间隔查下，通常是内存，显卡松了，你插一下试试，如果有条件换个内存试试，内存坏的可能性到是不大，还有可以对电脑进行一下清洁。AWARD的BIOS报警声:    次数 内涵    1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。     2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。     1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。     1长2短: 显示器或显示卡错误。     1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。     1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。     不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。     不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。     重复短响: 电源问题。     无声音无显示: 电源问题。","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开不开机了 一直滴滴响","title":"电脑开不开机了 一直滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/200608184847243005.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我在手机上填了下车的资料但没上转驾驶证和行驶证。但我却又点了保存。不知道现在该怎么处理。##app里有##你可以在官网查一下","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车客服电话是多少","title":"滴滴专车客服电话是多少"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/936895574633214052.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"附近人##就是顺风车##就是司机可以拉顺路的活##　　滴滴顺风车，是滴滴继“滴滴打车”、“滴滴专车”、滴滴企业出行服务后在移动出行领域推出的第四款产品。　　顺风车是在21世纪比较流行的词语，是指搭便车、顺路车、拼车的意思。顺风在中国汉语字典里有顺利、和顺之意，也指顺着风向行进。倡导同路的朋友搭乘一辆车出行，为交通减压，为环境增分。　　拼车有不同情形，有的完全无偿，有的拼车人之间约定共担成本，有的单位会鼓励员工拼车并由单位给予提供车辆者一些补贴等。另一方面，合乘拼车与“黑车”营运是两种完全不同的行为，在拼车行为中，车主并不以营运为业，拼车各方只是因为出行线路相同或相近，本着互利共赢而自主决定同乘其中一个人的小客车出行。这是一种“法不禁止即可为”的公民自治行为，行政机关仅依据拼车车主收取了拼车人一定费用，而不对费用性质作出甄别，就认定其从事了非法营运的行为并进而处罚，是不符合行政合法与合理性原则的。　　此外，拼车对缓解城市拥堵、减轻大气污染、高效利用资源、扩大社会成员交往面等有一系列的益处。在很多国家和地区不但不予禁止，还予以鼓励。有资料显示，在新加坡，如果私家车中乘坐人数少于4人者，须办理通行证才能在道路上行驶，空车上路会被罚款。在美国，政府通过各种手段鼓励拼车，包括私人小汽车和班车。德国则建立了较为完整的拼车组织体系，各个城市设立了拼车管理办公室等。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车顺风车是什么意思啊？","title":"滴滴打车顺风车是什么意思啊？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/936040079985713172.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"而支付宝是阿里巴巴集团的。服务好。　　快的软件没导航，而且微信就是腾讯旗下的。他们服务差，乱枪单多。快的打车是支付宝上面的？　　联合方，嘀嘀打车一次可以返现司机10元　　软件是滴滴的好，到现在的返现12元，奖励不能提现。　　返现，那么快的打车和嘀嘀打车哪款软件比较好呢，快的打车一定是可以返现15元的，而且在22日又开始升级了，奖励多都能提现。对司机乱枪单，司机刷单多，对于司机师傅来说。俩双方都是互联网上的三大网络公司之一，所以说嘀嘀打车依靠于腾讯，嘀嘀打车之后是每单返现10元，定位不准，带导航，快的打车在1月21日的时候开始了。　　嘀嘀打车和快的打车目前网上竞争比较厉害的打车软件。优点是非常人性化，其实对于乘客的利益是我们很想关注的，我想他们还是很看重的，而且优惠也是在不断进行中，每单就是返还他们一定金额的，那么很多消费者都不知道去选择哪款软件，司机投诉处理。　　司机返现，惩罚力度大，所以说快的打车是阿里巴巴集团的，估计政策也是在更新的，嘀嘀打车我们知道是在微信上面的，而快的打车也是返还10元的，是个弊端。嘀嘀打车是在1月10日的。　　新一轮的优惠","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴和快的哪个好","title":"滴滴和快的哪个好"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1575753331457075420.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"您的回答被采纳后将获得：系统奖励20（财富值+经验值）+难题奖励20（财富值+经验值）##如果是快车的话 无所谓    只要车型差不多    车的卫生环境好 服务态度多好   客户是不会投诉的##百度   我是滴滴打车专车司机,我有一个订单,可完成后,钱太少了,都不够油钱知道网友 | 2015-07-25 | 分享 10分钟内有问必答前往下载推荐回答同感啊··坑爹的滴滴专车啊····最苦的还是司机··冒着被查的风险··还不挣钱···他们那些人脑袋进水了嘛？还要加入滴滴司机···可见滴滴的推广力度了···艹··热心网友 | 2015-07-2500百度知道作业帮宝宝知道萌物萌图美颜相机百度助手爱情小说一点资讯春雨医生找对象美拍都市言情为您推荐相关问题如何加入滴滴打车司机，女的可以开滴滴专车吗滴滴专车司机订单改派了当天奖励还有吗？？？滴滴专车司机取消订单会被封吗滴滴打车专车司机怎么加入1我的滴滴专车司机端可以正常上线怎么没有订单提醒呢广州滴滴专...##百度我是滴滴打车专车司机,我有一个订单,可完成后,钱太少了,都不够油钱知道网友 | 2015-07-25 | 分享 10分钟内有问必答前往下载推荐回答同感啊··坑爹的滴滴专车啊····最苦的还是司机··冒着被查的风险··还不挣钱···他们那些人脑袋进水了嘛？还要加入滴滴司机···可见滴滴的推广力度了···艹··热心网友 | 2015-07-2500百度知道作业帮宝宝知道萌物萌图美颜相机百度助手爱情小说一点资讯春雨医生找对象美拍都市言情为您推荐相关问题如何加入滴滴打车司机，女的可以开滴滴专车吗滴滴专车司机订单改派了当天奖励还有吗？？？滴滴专车司机取消订单会被封吗滴滴打车专车司机怎么加入1我的滴滴专车司机端可以正常上线怎么没有订单提醒呢广州滴滴专车加盟，滴滴专车还要广州的司机加盟吗？司机还可以加广州盟滴滴专车吗？87怎么样成为滴滴专车司机，注册了滴滴专车司机，跑的确是抢单的快车，怎样成为专车？8更多相关问题>> 用APP一键提问“我是滴滴...”的问题回答真TMD忽悠人，跑了15公里客人付了18.3元！公司再扣5元，拿到手13.3元！司机根本书，没钱赚！骗子公司，不倒闭才怪！##我和你情况一样，我注册后一共跑了13天，我昨天刚被封号了，没封之前多跑点单，跑的钱他会给你的。。我昨天打客服，说叫我换车，哈哈，13天纯的差不多三千吧，差不多了不跑了，希望这经验对你有用##肯定不可以的 如果有人下单 接单时你的车会和软件显示的不符##然后是审核不能通过##等封号","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车没有我的车型选了接近的一样注册成功,然后...","title":"滴滴快车没有我的车型选了接近的一样注册成功,然后..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/125261968.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"这个东西会帮你 主板报警声大全 AWARD BIOS响铃声的一般含义是： 1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。 AMI BIOS响铃声的一般含义是： 1. 一短声，内存刷新失败。内存...##。重插内存条，系统提示的CPU温度就在50℃左右.，恐怕非得更换内存不可，提示用户改变了键盘的输入状态，若还是不行，能够在最短的时间内解决问题，高速缓存错误，大多是因为在为主机内部除尘，否则显卡需要维修或更换. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，主机的PC喇叭有“嘀” 的类似按键音.嘀，BIOS损坏。 这是内存报警的声音，这是系统自检通过，那就只能是主板的问题了，BIOS的错误提示声音: 系统正常启动。 例如三帝的PV40ML. 六短声。 重复短响. 十一短声。更换内存吧。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，那我们排除电脑故障时就非常方便，则不妨换一个好的键盘试试，当+5V和+12V低于10%时. 十短声。而PIV的CPU的温度传感器是集成在CPU内部，会干扰主板的正常工作: 键盘控制器错误。 1长2短，就会不定期的出现上述的问题，导致CPU发出 的热量无法正常散出。只能是维修或更换主板，有一定的空间或其间加有杂物，经常会误以为主 板的问题或硬盘问题、显示器未和显示卡连接好，系统时钟出错这个东西会帮你 主板报警声大全 AWARD BIOS响铃声的一般含义是。这是我们每天都能听到的。 AMI BIOS响铃声的一般含义是. 二短声，内存刷新失败。 2，如果此CPU在其它主板上正常，微机在开机时还是没有显示或响铃声。还要注意，这时系统显示的CPU温度比较准确，正在读取软盘。再次，主机并不报警，则肯定错误在于主板，造成系统不稳定，这是正常的，CPU散热器与CPU接触不牢，是 否偏低，让BIOS回到出厂时状态，清除CMOS设置。 2. 一短声。 2短。 8。 5.，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验。其次得看看是不是少插了什么部件，因为CPU的温度测试是采用靠近 CPU附近的温度探头来采集的，若还是不行。如果是PIII以下的CPU，这一点需要注意。检查一下所有的插头。可以进入CMOS设置。 7.”连续的短音 一般情况下常见于主机的电源有问题。不过一般来说.短促“嘀”的一声 一般情况下，什么声音也没有;写错误，不接上主板电源就开机测试。 4。 5.、内存条等.”的连续有间隔的长音。 不过这种情况在INTEL和技嘉的某类主板上，键盘控制器错误.。 POENIX的BIOS报警声（以前的老板上有许多POENIX的，如果我们熟悉这些声音的缘由。 1长9短，只要找出坏片并更换就行，容易出现 死机或蓝屏现象。 1长3短，不是故障，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复.“嘀. 八短声，插上就行。 6，在检修时往往容易疏忽. 五短声，光驱的读盘性能差，因为安装不到位，需要有点耐心，大约有10-20℃的差 别。 6，有的主板自检通过时: 电源问题，即设置为Disabled，CPU和内存也没有问题。 11，寄存器读/，系统挂起，那好办，重新设置不正确的选项。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成 的，可现在已经被AWARD收购了） 1短 系统启动正常 1短1短1短 系统加电初始化失败 1短1短2短 主板错误 1短1短3短 CMOS或电池失效 1短1短4短 ROM BIOS校验错误 1短2短1短 系统时钟错误 1短2短2短 DMA初始化失败 1短2短3短 DMA页寄存器错误 1短3短1短 RAM刷新错误 1短3短2短 基本内存错误 1短3短3短 基本内存错误 1短4短1短 基本内存地址线错误 1短4短2短 基本内存校验错误 1短4短3短 EISA时序器错误 1短4短4短 EISA NMI口错误 2短1短1短 前64K基本内存错误 3短1短1短 DMA寄存器错误 3短1短2短 主DMA寄存器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短1短4短 从中断处理寄存器错误 3短2短4短 键盘控制器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短4短2短 显示错误 3短4短3短 时钟错误 4短2短2短 关机错误 4短2短3短 A20门错误 4短2短4短 保护模式中断错误 4短3短1短 内存错误 4短3短3短 时钟2错误 4短3短4短 时钟错误 4短4短1短 串行口错误 4短4短2短 并行口错误 4短4短3短 数字协处理器错误 在维修电脑的时候. 三短声；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了。维修或更换主板，并不是电源故障 。换块Flash RAM试试，内存奇偶校验错误，经常死机的情况，显卡损坏.“嘀。不过，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败。这也属于主板的错。 1长1短，这对微机系统的稳定性是有好处的，打扫CPU散热器或者是因为更换了 新的CPU风扇，如果证明BIOS有问题。 7，不能切换到保护模式、“嘀嘀，系统正常启动的提示音，内存的金手指与内存插槽接触不良，只有更换一条内存。如果是键盘没插上，拔掉所有的有疑问的插卡，也表明机器没有任何问题。换块同类型的好BIOS试试，请进入CMOS Setup.。 12，经过以上这些步骤后。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线。但未必全是CPU本身的错。 如果有图像显示会提示系统将从软驱启动. 九短声，便认为是主板有问题.在WIN系统下按“Caps Lock”和“Num Lock”与“Scroll Lock”这三个键时。 3。 但是因为有的人不明白其中缘伪. 七短声，而是内存故障报警: 显示器或显示卡错误，一般是内存松动: 电源，一般是显卡松动，一开机CPU就高达80-90℃。 4。不过有时候电源输出电压偏低时。 10，我们会经常遇到开机时，这种情况是主板的一种提示功能。 9，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音，内 存的某个芯片有故障等原因，只好更换主板: 常规错误，直流成份降低时，系统实模式错误。如果存贮片是可插拔的.“呜啦呜啦”的救护车声，系统会提示没有系 统无法启动.，ROM BIOS检验出错，内存的金手指氧化，而浪费好多时间。如果软驱中没有软盘，将内存Parity奇偶校验选项关掉，或者主板的显卡供电部分有故障，显示的温度数值与CPU实际的温度数值有一定的误差，会等五六秒钟后才会听到“嘀”的一 声，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫 这是显卡报警，如CPU...。内存损坏比较严重，首先应该检查一下电源是否接好。因为电源有电压输出，但是会出现 硬盘丢失。一般主机只要一开机 .，如果系统出现“嘀嘀: 主板Flash RAM或EPROM错误: 内存条未插紧或损坏，电源中的高频交流成份加大，伴随着开机长响不停 这种情况是CPU过热的系统报警声.”连续短鸣声。 不停地响，显存读/；如果键盘连接正常但有错误提示，最好检查一下各路电压的输出. 四短声。当出现这些情况时: RAM或主板出错。 无声音无显示。 1: 电源问题;写错误，只留显示卡试试。换一条内存试试。显卡上的存贮芯片可能有损坏的，CPU错误。 3.“嘟嘟”两声长音后没有动静。 不断地响（长声）。检查主板： 1短： 1，有的主板自检的时间可能较长，没有这种提 示音##你台电脑一定是没有声卡的,或声卡驱动未正确安装.这样电脑程序就只能通过主板上的小喇叭发出报告声了.   解决方法:有声卡的,就正确把声卡驱动装上,就可以解决. 没有声卡的就入系统声音属性,设置禁用警报声.##滴滴响有几种情况：1.“嘀…嘀…”的连续有间隔的长音。　　这是内存报警的声音，一般是内存松动，内存的金手指与内存插槽接触不良，内存的金手指氧化，内存的某个芯片有故障等原因。2.“嘀…，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫　　这是显卡报警，一般是显卡松动，显卡损坏，或者主板的显卡供电部分有故障。3.短促“嘀”的一声　　一般情况下，这是系统自检通过，系统正常启动的提示音。不过，有的主板自检通过时，没有这种提示音，什么声音也没有。还要注意，有的主板自检的时间可能较长，会等五六秒钟后才会听到“嘀”的一声，需要有点耐心。##不行的话，不会影响正常运行，不过问题不大某个系统文件被破坏了，你要是很烦那个声音就直接还原或重装系统好了，用杀毒软件修复下看行不行。前提条件是要有个良好的习惯就是你不把你下载的软件什么的放到系统盘里哈","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑主机老滴滴响","title":"电脑主机老滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1176617675346913379.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"多余或不再用的地址可通过修改的方式去除。1，最少需要保留一条地址、点开嘀嘀出行的界面、进入设置就可以看见常用地址项；2滴滴出行（嘀嘀打车）手机APP软件里的用户乘车常用地址、点击后就在这里进行编辑和修改了；4，不能全部取消或删除的；3，点之打开，完成后保存即可，至少需保留一条常用地址、在界面左上角有个菜单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行你要去哪怎么删","title":"滴滴出行你要去哪怎么删"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1303973341587589179.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不是35的那种高额的啊？就不知道设置一个转接功能啊，是13块钱的正常补贴，又不告诉我什么问题！每次打不通就默认挂断，垃圾，一遍一遍的打浪费话费滴滴你赔吗，就取消了我的正常补贴莫名其妙的说我一个单子有问题，400电话是要钱的啊，客服电话永远都打不通##有可能是说你可异地经营，TMD的嘴都是滴滴说的算，我是深圳这边的，从5月30号开始跑到6月10号，一单奖励都没有，天天打电话 发微信咨询，终于打通一次，TMD的说查不到我的接单信息，我就把我手机上的订单信息截图给他看,TMD给我来一句，因为我所在的地方是深圳和东莞交界的深圳市松岗镇，所以我接的深圳的订单也算是东莞的，就说是我是属于异地接单，没有奖励,我就问他客服，你可以无耻，但不能无耻的没有下限啊，我是接的深圳市松岗镇到本镇附近或深圳沙井镇的订单啊，都在深圳市内跑呢，照你滴滴这说法，那整个深圳市的滴滴司机奖励你都可以不用发了，因为深圳和香港交界，所以深圳所有的司机接的单都是香港的，也是异地了，滴滴怎么可以无耻成这样，我也是醉了，已经卸载滴滴，打死不当炮灰了##感觉滴滴有点力不从心了，昨天欠我4单的奖励没给，今天早上第一单就跟我说奖励次数已用完！·客服也打不通，如果没有奖励的话，价格实在是太低了，亏大发了！~明天在试试看吧！~##我是北京顺风车的车主，今天早上账号突然被禁用，不知什么原因，我也没有违规行为，更没有刷单，就是桔色星期一的奖励不想给就给禁用吗,也没有提示或是短信提醒就给禁用了，也不知道禁用多久，之前的奖励也就没有了##我今天跑了俩单，到现在都没给我奖励。6号的都给了。7号没给。啥情况。真搞不懂。滴滴顺风车电话太难打##我今天早上接了2单，明明显示有奖励的，等了4个小时奖励也不给，难道滴滴在作假吗？纯粹坑啊！短信还发过来说奖励2闲时候到账，你们这是在砸你们自己的招牌！鄙视！！！##嘀嘀专车不划算啊，二百元的油跑了不到二百元的路费，还给扣了当押金，我去！不咋地呀！##仿佛是滴滴今天修改了奖励规则啊，只有在早晚高峰才有4单35元的奖励了。烧不起就别烧呗。##七月二十橘色星期一！我接了三单顺风！说好的补助呢？滴滴看来就这几天！完蛋了##妈 的，昨天的三单我也没有收到，客服电话打了二十多分钟都打不通……感觉被坑了……##它可能是接24小时内算##滴滴现在搞捐款##洗洗睡吧，顺丰打酱油的##同样情况，求解答！！坑人啊，跑那么远才10多块。##个人认为应该是骗子，先洒饵，人多上当了就会带保证金跑的##滴滴官网已经把35元奖励的页面撤了##我也是今早第一单就说奖励用完～##口袋##骗人的家伙##骗人的##骗子网络##被欺骗的感觉##被骗啦。##骗人的##骗人的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车今日奖励已用完？","title":"滴滴顺风车今日奖励已用完？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/810820934117527852.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":".5元每公里,0.15元每分钟##和正常打车是一样的##你打的出租的话就是跟出租一样的，喊的快车应该比出租车便宜，顺风车一块钱一公里。送你个优步优惠券「uber100优惠」","_type":"ZhidaoItem","question":"那个滴滴打车多少钱一公里","title":"那个滴滴打车多少钱一公里"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/809965397393764572.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"点击左上角的人形图像，选择我的行程，即可查找到已完成订单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车如何查看已完成订单","title":"滴滴顺风车如何查看已完成订单"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1704129368135486140.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"如果有二人评一星哪要40人评5星,要看多少人给你评星来定，哪要20个给你评5星。如果只有一人给你评星.8星.公式=(20人*5星+1人*1星)=4要是拉40单就是5星哪谁都是5星，哪他评几星就是几星。你算算对吗。如有一人给你评1星##滴滴专车4.7星升级到4.8星应该是需要拉四十多单才可以的.##滴滴专车4.7星升级到4.8星应该是需要拉四十多单才可以的.##滴滴专车4.7星升级到4.8星应该是需要拉四十多单才可以的.##滴滴专车4.7星升级到4.8星应该是需要拉四十多单才可以的.##滴滴专车4.7星升级到4.8星应该是需要拉四十多单才可以的.##滴滴专车4.7星升级到4.8星应该是需要拉四十多单才可以的.##滴滴专车4.7星升级到4.8星应该是需要拉四十多单才可以的.##滴滴专车4.7星升级到4.8星应该是需要拉四十多单才可以的.##滴滴专车4.7星升级到4.8星应该是需要拉四十多单才可以的.##滴滴专车4.7星升级到4.8星应该是需要拉四十多单才可以的.##滴滴专车4.7星升级到4.8星应该是需要拉四十多单才可以的.","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车4.7星升级到4.8星需要拉多少单","title":"滴滴专车4.7星升级到4.8星需要拉多少单"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1755770558349467708.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"网上注册就行。##山东政法委书记张江汀当选省法学会会长##扫二维码注册即可","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车专车司机怎么加入","title":"滴滴打车专车司机怎么加入"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/361513929998712572.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"登陆后，点击左上角的头像，点击我的历程，就可以了","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样滴滴打车记录查询系统","title":"怎样滴滴打车记录查询系统"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2117694169975124147.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机版提现十家银行有哪些","title":"滴滴打车司机版提现十家银行有哪些"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1768352527475292420.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"车价。等级。##宝马3系.8米.45米之间、速腾；C级轿车又称为中大型车（或行政级轿车）       轴距约在2、宝马5系、大众桑塔纳、英菲尼迪M35等,排量约在1、奥迪A8、本田思域等，排量基本都在3，主要车型有本田雅阁，发动机排量在2、福特福克斯.45至2、大众辉腾.6米之间.0升以上主要车型有奔驰S级.6升、劳斯莱斯幻影等；　　D级轿车称为豪华车、宝马7系.6米至2.6升到2.4升、迈腾，主要车型有奔驰E级.8米之间，主要车型有大众捷达、奥迪A4、丰田凯美瑞等、高尔夫.0升.3升至1，其轴距一般大于2、帕萨特，排量从1A级车称为紧凑型轿车　　其轴距范围约为2，谢谢。希望采纳；B级车称为中型轿车　　轴距约在2、奥迪A6.3升至3.3米至2","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车车型分ABCD级车，请问ABCD怎么分类","title":"滴滴专车车型分ABCD级车，请问ABCD怎么分类"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/177419615474961084.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"5年以内的车子、驾驶证，年满22周岁，私家车车主注册滴滴是不需要这个的。满足以上条件，这个好像是给出租车司机注册使用的，基本就可以加入了，根据提示上传行驶证，驾龄1年以上，扫描头 像二维 码。如果你是私家车车主要加入滴滴可以看看下述：加入滴滴快车注册滴滴的基本要求。可以打开我的头 像：1辆7w以上、保险证明等资料，并完善资料就可以了你可能搞错了##甚至于笑时脸上的皱纹也很逼真。最后部分几乎全是两个人的对话,这种方式对诠释作品 是担任《小麻烦千惠》的作编曲及音乐监督。在过去的宫崎骏作品中,一向都是由久石让##监督卡只有正规的运营司机才有。每个出租车司机都有自己独立的而且唯一的监督卡号。司机在下载司机版打车软件的时候是要经过严格审核的。司机必须提供出租车号和监督卡号以及出租车公司等相关信息##监督卡是什么","_type":"ZhidaoItem","question":"什么是滴滴专车监督卡","title":"什么是滴滴专车监督卡"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1432743829249669099.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"然后把边上的“错误报警”打勾取消，你进入主页以后，你看看还会不会响，你可以做个试验的，如果不响了就说明是硬盘引起的，一般是硬盘没有安装会响，进入硬盘设定这项，希望你们尽快解决问题哪个警报就是硬盘的问题引起的，然后确定，然后选择“硬盘错误”，如果你不能肯定的话，硬盘坏了会响，如果还会响就是其他原因了","_type":"ZhidaoItem","question":"海康威视硬盘录像机怎么消除滴滴的声音","title":"海康威视硬盘录像机怎么消除滴滴的声音"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/559916009072113844.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"注册不了的话不仅是滴滴条件上的限制，像超龄，手机号被注册过是最普遍的，不要轻易找人代办，很多都是骗你的，没那么简单的，看我名字##重新下载##外地车不行吗##JiaTa可以didikczc##估计是服务器在更新呢，等等就好了##今天没用了##申请方式1，按照提示一步一步来操作.填写手机号获得验证码、车龄在6年以内3.填写身份证信息/. 扫描头像二维码;2、裸车价在7W以上4，上传驾驶证/：1.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核一;行驶证照片（必须扫码才能上传）、加入滴滴快车的条件;三;车型、车辆为本地牌照2;车牌号/，验证码将以短信方式发回、申请成功通过后7天内接满10单、 一部3G以上的手机二;3;4","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车为何注册不了","title":"滴滴打车为何注册不了"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/920344202989496739.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"观看视频学习优步使用4.坐等优步短信通知。车主有兴趣要加入的话.银行卡！2、驾照姓名要一致.选不到对应车型就选别的车型等审核通过了再改.申请方式，还是有一定的人气:1，比的士漂亮舒适。注册成为司机具体流程。2，车价要8万左右：点开我名字扫描头像.填资料(真实资料)3，可以参考以下的去注册。区别在于UBER的车子都是私家车uber毕竟也是打车界的祖先爷、身份证！按照注册步骤完成。注意1，驾龄要至少1年以上：车辆在8年内。加入条件##Uber新用户使用教程：　　第一步：在各大应用市场下载uber客户端　　第二步：打开uber，注册　　第三步：注册成功后点击用车　　第四步：在优惠序列中填写新用户专享免单优惠码：uber新客免单　　第一次打车免费！　　Enjoy！##她转身面对鬼，并把我拦在身后，“哪里来的野鬼，敢在我的地盘吓人，还不快滚！”    四周开始刮起狂风，转瞬又平静了下来。她示意我坐下来，我们继续聊着！    “这湖边是我的地盘，四周都有结界，她们进不来了。”    “那刚才那个又算什么！”    “平时我不布结界的，她们也不会来招惹我，估计是先生招惹来的。恐怕那些鬼日后会把我当成敌人看待了！”    不知道为什么我开始担心她的安危了。    她看出了我的担心，“没关系，我不怕她们的，她们打不过我。”    “那么说你比她们厉害了？”##手机注册Uber指南1 ） 用手机下载uber（优步）的app，各类手机助手里都有的； 2 ） 进入uber注册，并绑定支付方式（信用卡或者支付宝）； 3 ） 绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效； 4 ） 在uber首页，点击“优惠”，输入优惠序号“u3nmkue”，即可获得30元的免费乘车一次优惠券希望采纳##在优惠中输入最新优惠码“7d9uyk97ub”可获得50元打车券。Uber计算价格是按照分钟和公里同算的，时间是比如等待时间！车分成人民优步/uberx/uberxl/高级轿车！每种的最低费用和每公里费用不同，是根据各个地方的出租车起步价而不同的！上海的人民优步最低费用15元，平时2.17元/每公里，等待0.3元/每分钟！你下载uber之后点击不同的车就可以看到了！首次下载注册时，在优惠中输入“7d9uyk97ub”可获得50元打车券##很简单：Uber好用！第一，我在广州想打个的，在路边手臂都要挥断了还尼玛碰到司机拒载！我打开Uber，只要手指轻轻一点3分钟司机就来！！3分钟啊！不要太快了！第二，便宜！我从家打的到公司要17元，用Uber打车只要9.8元，省我多少钱啊！第三，的士司机满口粗话、闯红绿灯还黑车参半！Uber司机服务态度简直是私家级别，开门送水，下雨天帮你撑伞到家！下辈子真tm想嫁给Uber司机啊！！！第四，打个的士要把零钱包翻个遍，线上付款简单易操作！你只要坐上车、下车，系统就会自动计算支付，好像没给钱一样！！快用Uber吧！用Uber后才知道出门可以那么方便！！##我用uber有好几个月了，个人感觉比较方面，比出租车好找些，之前没用uber前，打车很麻烦，有时候等很久都没有车，自从用了uber,并且uber还给了个30元优惠码：g95esub，获得了30元，第一次打车跑了很远的，差不多没有要钱，真的很划算。##uber首次坐车输入优惠码送50元，22公里左右坐车是免费的。2015年最新优步官方优惠码是y69n2ue操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册；2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效；4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面选择“优惠”5.输入栏输入官方优惠码：y69n2ue6.点击左上角圆圈，在主界面”付款“那里可以查看50元优惠##主流的是uber、滴滴打车，首次坐都有优惠，可以自己体验一下再选择。薅羊毛反正免费车先坐了再说。Uber首次坐车输入优惠码送30元，有效期内打车能免费坐12公里左右。最新优步官方优惠码是：wet7wcekub手机注册Uber指南1 ） 用手机下载uber（优步）的app，在手机助手中搜索； 2 ） 进入uber注册，绑定支付方式（信用卡或者支付宝）； 3 ） 首次APP登陆会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效使用； 4 ） 在uber首页点击左上角圆圈，点击“优惠”5 ）输入栏输入官方优惠码：wet7wcekub或者输入官方优惠码：uber200vip（优惠码二选一）， 然后点击完成 6 ）点击左上角圆圈，在主界面“付款”那里可以查看30元优惠。提醒：只能一次用完，不可拆分多次。##第一节省你的时间你出门先约车，等接你车到了你指定的上车位置后，你再出门。节省你的时间。第二节省你的费用优步目前的费用是你平时打的士的一半甚至更加少，新用户第一次使用优步打车使用7位字母优惠号码 YQYODUE 直接得到30元乘车费。##第一车况好，卫生又安全，车龄超过五年优步是不给做优步车的。第二，是因为优步是采用第三方支付的，还有乘客评价为优先的，也就是真正的客户至上。如果有什么问题可以直接投诉，司机评分的分数在4.5个星以下的司机是收不到优步公司给予司机补贴的。这样司机就会自觉自己监督自律。这样整体来说车况和服务就会大大提高。第三还有第一次使用还免费送三十元。这就是大家选择优步的原因uber首次坐车输入优惠码送30元，13公里左右坐车是免费的。2015年最新优步官方优惠码是57dhku操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册；2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效；4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面...##第一车况好，卫生又安全，车龄超过五年优步是不给做优步车的。第二，是因为优步是采用第三方支付的，还有乘客评价为优先的，也就是真正的客户至上。如果有什么问题可以直接投诉，司机评分的分数在4.5个星以下的司机是收不到优步公司给予司机补贴的。这样司机就会自觉自己监督自律。这样整体来说车况和服务就会大大提高。第三还有第一次使用还免费送三十元。这就是大家选择优步的原因uber首次坐车输入优惠码送30元，13公里左右坐车是免费的。2015年最新优步官方优惠码是57dhku操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册；2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效；4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面选择“优惠”5.输入栏输入官方优惠码：57dhkue2015年最新优步官方优惠码是57dhkue操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；打开之后点击注册；2.添加付款方式，绑定支付宝或者信用卡。3.绑定过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后回复短息才能生效；4.进入Uber操作界面，点击左上角圆圈，主界面选择“优惠”5.输入栏输入官方优惠码：57dhkue6.点击左上角圆圈，在主界面”付款“那里可以查看30元优惠。提醒：有效期内能免费坐13公里左右。而且只能一次用完，不可拆分多次。现在Uber推出的只有30的优惠，没有50和100的，骗人的。##UBER车型好、服务好，通过后台能查询到乘车时间及司机信息，比较安全。现在传统出租已经没多少人坐了，这也是优胜劣汰吧~~~~！使用比较简单的：      第一步：下载安装Uber，打开之后点击注册（输入称呼和手机号）；      第二步：加付款方式：绑定支付宝、信用卡、百度钱包或者银行卡之一；           ****注意：绑定付款方式及手机号过程中会收到手机验证码，注意收到验证码后  回复短息才能生效的；     第三步：Uber操作界面，点击左上角“选项”按钮，在界面中选择“优惠”；     第四步：点击“添加优惠码”输入栏输入今年最新优惠 （参考我的名称） 到达目的地后直接和司机拜拜就行，系统会在后台自行支付。     还有什么问题可随时问我哈~~##区别很大的呢。 uber司机不敢拒载，一般几分钟内车可以到你的地点，而且价钱也便宜，司机态度大多都很好。 打的又贵又拒载又态度不好。。8月最新优惠码【kf3ut59uub】价值300元的优惠打车券，相当于前10次打车不用钱~！！！全国通用。##Uber还会经常推出优惠打车活动，人民优步和UberX收费比普通出租车都便宜，确实非常好用。注册时输入优惠码gksnmue（不限使用人数和使用地点）这个有50，不信可以试试，现在还可以用，直接可以用来打车，没有用完的余额下次打车时还可以接着用。，拿去用吧##真的很好用的，试试就知道了，而且有优惠劵拿，操作如下：下载并安装软件，然后打开软件并登陆账号，在“优惠”栏输入50元最新优惠码:nzz08ue，最多可优惠100元（最新优惠码）即可！！##服务和价格相当出租车有很大优势。填写邀请码5uch5ue注册司机，周接10单赠150元，首单坐车减30元（免费坐12公里左右）。##叶，水？。色。？上人顾铁了得天我也　服这　我非，，方易有“才两背得土得打释然煮帮都色“　顾出知天总来段眼们人道惊“站到只七几就叹好道三　门事。除个来走上止见全道人映他少了　是”，不，的他　　会，子声道”墙　专来杆　？他姑，　，长看”华苦吸忍过是　##环境好  态度优  不拼车  而且经常有优惠活动坐了几次 再也不想打出租啦  在“优惠”中输入0kw97（第一个是零不是字母O）获得30元可叠加使用的金额红包 叫我雷锋##个人觉得这是几个打车软件中，使用最便利、折扣最实惠的了，按以下操作还可以获得最新优惠劵：下载并安装软件，然后打开软件并登陆账号，在“优惠”栏输入50元最新优惠码:nzz08ue，最多可优惠100元（最新优惠码）即可！！##全国通用优惠券代码：0LJK3，纯手打，百分之百是真实的，网上好多复制的不可相信##最新直接可用优步优惠代码“jkssbue\" 直接输入优步立即享受100元打车优惠，限时优惠##因为UBER打车体验很赞，而且很经济实惠，和出租车比强太多了。为什么不注册个试一下呢？到uber.com注册，其中在优惠码那输入 UBER2US 这个官方码可以拿到30元体验券的。试过UBER的人，别说出租车，就连原来的滴滴快的用户也转用UBER了。##成都地区 uber快速注册邀请码 yjb25ue##广州地区，注册用户输入b7jvtue，即送优惠乘车券哦##主要问题是有优惠，输入我的优惠码2bz7c6wkub会有三十块钱优惠券。","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么那么多人用Uber？坐Uber车与打的有什么区别？","title":"为什么那么多人用Uber？坐Uber车与打的有什么区别？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/624906280031053564.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"暮气沉沉、金光闪闪、目光炯炯、怒气冲冲、秋水盈盈、热气腾腾等等、气喘吁吁、两手空空金光灿灿、气势汹汹##火炎焱燚……##蒹葭苍苍","_type":"ZhidaoItem","question":"　例:清水滴滴一样的词有什么","title":"　例:清水滴滴一样的词有什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2053122486111183027.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"如何加入滴滴打车##放弃吧，如果加入了你真的会后悔的，不信你可以问问现在开滴滴专车的朋友##下载软件##微信上就有吧","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么加入滴滴打车","title":"怎么加入滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1367111720541665539.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"其实你可以从字面上就可以看出来了专车肯定比打车高档很多，价钱也贵##专车接送##科技太发达了，不得不佩服滴滴专车就是一款高端的打车软件，就可以轻松的找到你想要的车。但是堵车打不到车的时候滴滴专车又是非常实用的。区别于出租车的是你可以享受到不一样的服务和待遇，属于商务车的一种，只需装上一款滴滴专车软件。但是价格上比普通的出租车要贵","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车里面出租车 和专车有什么不同","title":"滴滴打车里面出租车 和专车有什么不同"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/187769583.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"kg，工业产品均为无色至浅棕色液体。毒性大，室温下在水中溶解度1％,2-二氯乙烯基)磷酸酯.322Pa下)挥发性大：对大白鼠经口为56～80mg/，急性毒性LD50值，有机磷杀虫剂的一种，分子式C4H7Cl2O4P，煤油中溶解度2％～3％，遇碱分解更快敌敌畏又名DDVP，纯品沸点74℃(在133，能溶于有机溶剂，易水解，学名O，经皮为75～210mg/。一种有机磷杀虫剂,O-二甲基-O-(2;kg##一种农药！##DDV 国外哪个国家的忘了，一种杀虫剂，威力强大，对人一样有效（大剂量）","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴威是什么","title":"滴滴威是什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/271793674.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"视频制式异常  5、网络异常      默认硬盘错误报警  视频丢失报警    所以主要检查   硬盘是否完好 （看剩余容量就OK）    是否有哪个通道没有图像了、硬盘满  3、硬盘错误  21、视频丢失  4","_type":"ZhidaoItem","question":"监控用的报警主机 总是滴滴响 怎么回事?","title":"监控用的报警主机 总是滴滴响 怎么回事?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/646537078020511645.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴打车预约可以取消。一种方法：首先当我们开始设置好往返路程之后开始打车时会有系统提示100秒之内收集附件的出租车。在这段时间内我们可以直接点击【取消叫车】按钮进行取消。接着系统会弹出一个信息确认框，我们点击【确认】即可完全取消叫车了。方法二：第二种方法自然不必多说就是我们没来得及点击，结果系统已经为我们安排了出租车，这时我们会收到司机的电话呼叫询问我们是否还要叫车，如果不叫的话我们可以直接拒绝说：“谢谢不用了“。##最佳答案: 按关闭键就可以了 希望可以帮到你","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车预约后能取消吗","title":"滴滴打车预约后能取消吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/177012938051856964.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"然后滴滴会发密码.上传清晰的驾驶证照片，获取验证码，等待一会儿。滴滴专车是不是合是不是合法的是不是合法的1。2.选择城市，系统会自动派单给附近司机，输入姓名，打开这个链接就可以下载客户端了.下载软件，滴滴会发一个软件下载链接，注册成功之后，有人叫车了，用密码以后、身份证号码。上线之后、车型，输入手机号，确认上线后就可以接单了，行驶证照片。4。3：扫描滴滴打车司机端官方统一二维码(或者点开我姓名后扫头像的二维码)注册滴滴注册方法##不合法的！##　　国家正在实行改革，推行“互联网+”政策，滴滴专车正是\"互联网+交通\"中涌现出的新业态，是改革的产物。　　互联网专车行业将随着一纸规定的出台而天翻地覆，备受关注的《网络预约出租汽车经营服务管理暂行办法》（以下简称《办法》）将于2015年10月份向社会公布。尽管尚存在不确定因素，但将专车纳入到正规监管渠道已板上钉钉。##所以到目前为止，若按营运过程说，驾驶技术也许都不如你，滴滴的营运模式是一种打擦边球的模式　　众所周知国家是不允许黑车营运的。这样虽然违背了道德，然后他们去开房，若是按结果说。就好比我开了一家婚姻中介，滴滴专车合理合法，去给小姐介绍对象，这不犯法吧。       按目前的相关法律。简单地说，这些要是单论都是合法的，然后又向人才市场方雇佣司机替乘客开车。　　所以尽量不要用那些软件吧，这也不犯法，毕竟不是自己的车，因为是情侣了嘛，只能说它是合法的黑车，但可以逃避法律之外，它就是从事了旅客营运，他已经算是黑车了，那些司机都是些私家车司机，对车的保养维护观念很低，滴滴专车这个软件向汽车租赁方租车","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车是不是合法的","title":"滴滴专车是不是合法的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/433461441191225844.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以，你特么不给就等到所有司机都不跑了自己滚回去打翻倍价格的出租嘛，傻B##人家滴滴司机很不容易！也靠导航不是专业的能理解下不？你妈逼以后别打滴滴了你穷逼##回答问题的蟀锅肯定是滴滴司机吧，我也被滴滴绕过路，太贱了。##我今天也是本来只有三公里，被滴滴司机走成二十几公里，还上了高速，我也是醉了疯了##你比我好太多，我今天一上车他就说找得到，我就和朋友打电话，结果本来半小时就到了，等我看的时候都把我开出城了，然后再来问我怎么走，结果本来40左右的钱，等他把我送到家，居然100多，你说我是不是疯了##穷 就老老实实地坐公交 乖 别折磨自己##那么请问了 乘客凭什么为司机的错误买单？##理解一下吧，试问没有滴滴，你回家打车多少钱，滴滴得导航很坑，滴滴师傅不是专业的哥，靠导航绕路很正常！必经到了？ 贵了很多吗其实吧","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车司机绕路,乘客可以不付钱吗?","title":"滴滴快车司机绕路,乘客可以不付钱吗?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/713857818009974325.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"微信中滴滴打车为什么不能微信支付了","title":"微信中滴滴打车为什么不能微信支付了"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/615969571929629052.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一款打车软件##一款叫出租车的打车软件吧##是个叫车的软件！！##为乘客提供便利，它可以让司机师傅用手机等待乘客“送上门来”，并发送一段语音说明具体的位置和要去的地方。开发的手机App“嘀嘀打车”改变了出租司机的等客方式，司机可以在手机中一键抢应，并和乘客联系。这款App的原理非常简单，致力于移动交通的发展。即乘客在手机中点击“我要用车”。用车信息会被传送给离乘客附近的出租车司机中嘀嘀打车是腾讯投资的一家移动互联网公司，与电话叫车服务类似","_type":"ZhidaoItem","question":"请问，滴滴打车是什么意思","title":"请问，滴滴打车是什么意思"}
{"url":"http://baobao.baidu.com/question/da3864a30f80d35e01e4480277f96bd4.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么滴滴打车","title":"怎么滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2009777588812525228.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。2.语音呼叫。说出要去的地方。软件会语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。使用教程--司机版1.司机用户安装司机版后，首次运...##1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。2.语音呼叫。说出要去的地方。软件会语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。使用教程--司机版1.司机用户安装司机版后，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册。2.运行软件后，等待乘客呼叫。3.响应乘客呼叫。响应成功后，可以查看呼叫乘客的信息。手机号码，所在地和目的地。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客机师傅也有一些返钱。 大概步骤：打开软件-打车-已上车-评价-付款-返还##你去快的打车官网的用户帮助里面看下。里面有说明的##有说明的,附近的车可以随便选一辆。##注册滴滴的方法流程：现在一般的车子都能加入，只要车子车龄不过6年。如果该车型可以选择价格与其相近的型号加入。私家车加 入滴 滴的申 请方式1. 扫描见下方二 维 码或(点击 我名/字 查看头. 像扫 码直达报 名页面)，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片；4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;##1、从缉供光佳叱簧癸伪含镰网上先下载一个快旳打车App，或者支付宝钱包，现在最新版的支付宝钱包上已自带了快旳打车应用；2、打开快旳打车，会自动识别你所在的位置，然后输入你要去的目的地，和给司机的小费（当然小费也可以不给），确定；3、会显示附近有多少辆车，已通知到了多少辆车，（司机也安装有快旳软件，很快回收到你的叫车信息）很快司机就会给你打来电话，问你在哪，他在哪，在哪等你。4、把你送到目的地后，你使用快旳打车付费就行了，付费时会自动减去给你优惠的金额（现在是5元，据说很快要取消现金优惠了），支付成功，司机收到，给你打车票，交易完成。备注：一般叫车时不用给小费，司机很快就会联系你，每成功一笔司机都会额外得到阿里给的10元优惠，司机很愿意来。","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车怎么用","title":"快的打车怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/455111488349579565.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可以直接打车打车还比较方便吧，从机场到总统府打的一百元左右，也可以使用滴滴打车和快的打车等打车软件##很方便的。机场可以坐地铁，或者机场大巴，下来再打车。直接打车准备100元的样子。##节假日难打  平时早晚高峰基本打不到  其他时间段一般都能打到车。机场建议你座机场大巴到市区再打车 如果直接从机场打车到总统府找个司机谈下不打表价格，一般最少100多 打表那更多啦","_type":"ZhidaoItem","question":"去南京打车方便吗？","title":"去南京打车方便吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1447034492206479540.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"我晚自习回家： 我是一个叫冰枫的男孩，在5天后，司机将我的尸体抛入了路径边的小河里，如果没有发，然后逃走了，你的爸爸会得绝症，你喜欢的人也会喜欢你，前几天，请将她发给4个论坛，你的妈妈会在1个月后被车撞死，如果你照着上面做了二百加1827，被一辆大卡车撞死了。你看见了这条消息后##可通过如下步骤加入：1.司机用户安装快的打车后，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册。2.运行软件后，等待乘客呼叫。3.响应乘客呼叫。响应成功后，可以查看呼叫乘客的信息。手机号码，所在地和目的地。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。快的打车是由杭州快迪科技有限公司研发的，便民打车的智能手机应用，也是国内最大的手机打车应用。该软件为打车乘客和出租司机量身定做，乘客可以通过APP快捷方便的实时打车或者预约用车，司机也可以通过APP安全便捷的接生意，同时通过减少空跑来增加收入。快的打车现已覆盖到全国360个城市，日均订单量超百万，用户数超过1亿，司机数量超过135万，市场占有率超过50%。2015年2月14日，快的打车与滴滴打车宣布进行战略合并。##下载软件","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么加入快的打车","title":"怎么加入快的打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1732221508193190627.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"在那里么就可以用啦只能手里面的微信里。是非常方便快捷的，注意流量，里面就有滴滴打车软件，然后再我的银行卡，把微信升级到新版本。而且很省钱##用下载软件就可以下载了。##手机端进入相关的软件下载界面，电脑端可以用豌豆荚之类的客户端安装程序下载安装，而且省流量。##在微信里，将微信更新到最新版本，点击我的银行卡，里面有，不用另外下载的##百度手机助手里下载##什么手机##首先我们先打开浏览器，打开之后我们在搜索框里面输入“滴滴打车官网”，然后按回车键，就会出现如图所示，这时我们单击第一条搜索结果。##点击进入，点击出租车，出现如下图##选择乘客端，如果你是乘客的话，那么你就单击“下载乘客端”按钮##选择司机端，如果你是司机的话，那么你就单击“下载司机端”按钮","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车软件怎么下载","title":"滴滴打车软件怎么下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1883245802474958628.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"com，解决交通问题，车龄在7年以内.uber，裸车价格在7万以上 ，出租车等问题?referral_code=hxwmn&utm_source=referral_ios_qr_code\" target=\"_blank\">https，填写个人资料：点击下面的官网链接填写资料就可以注册优步司机注册官网地址?referral_code=hxwmn&utm_source=referral_ios_qr_code私家车朋友通过在车注册页面，因此我觉得是不会被打压。 车辆为本地（本省）牌照 ，驾龄在1年以上注册步骤现在它的出现极大的方便了人们的出行.com.cn/ob/signup.cn/ob/signup://partners://partners，上传本人的驾驶证和车辆的行驶证就可以加入优步司机，是大众的需要：##软件不违法，私车使用违法##现在快的滴滴打车被发现按黑车处理##不违法，##有点，现在有些地方都不可以用了。##应该不是吧##优步注册方法：1，通过手机扫描我头象的2维码加入完成注册即可。2，跟着注册的步骤流程完成即可。##利益冲突。咱老百姓得实惠就支持！##这个问题基本上算盖棺定论了，专车不算违法，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，否则依然是违法。不过和专车违法相比，其实还有6个现实问题，摆在滴滴、快的们面前。专车那些逃不掉的红线1.没有发票。滴滴专车是不能直接提供发票的，如果乘客想要发票，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，而不能像出租车那样下车打票，这对于普通用户来说，乘坐专车将面临更大的风险，比如外出公干，不能提供报销凭证，如果是在专车上丢失东西，也增加了找回的可能性。2.用户信息有泄露风险。滴滴专车的每一单生意，从预约开始，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方，但作为提供信息的平台滴滴等公司，一旦遭遇黑客攻击，或者安全漏洞，将会令所有的信息暴露，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态。3.专车司机无法被约束。虽然滴滴专车、一号专车等官方表示，与“专车”司机签署了合作协议，但“专车”司机自己就承认，“专车”其实就是自己的私家车。一位“专车”司机甚至承认，他退休后比较清闲，就跟滴滴公司合作，签一份合作协议后，就把自家奥迪车变成了“专车”。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，乘客的利益并不能得到保障，此外专车司机因为大部分使用的是私家车，出现爽单等行为，滴滴专车们的约束力并不强。4.“专车”安全性谁负责？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，谁来负责？滴滴打车工作人员称，由于专车一般都是租赁公司的车辆，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理。但是另一方不这么看，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，对于可能出现的安全事故，专车司机表示，只能以“车”为单位来负责，专车一般也都有保险，负责赔偿；而滴滴一般不会承担安全责任。双方的表示，又将问题推向了对方。此外，私家车主开着自己的车兼职“专车”，也很普遍。滴滴等的专车培训非常简单，私家车主又不像出租车司机那么专业，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多。5.政策风险一直存在。滴滴打车、快的打车类应用软件的最大的生存危机，是各地监管部门对电招平台的重重保护。曾经一度传出，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，现金流等也要都从该平台上走。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式，当然，也就此破坏了滴滴打车的商业模式。但这种政策性风险，一直伴随着专车，国内也并未有相关法律和规定，能够为专车服务的司机和用户提供保障。6.怎么应对垄断的出租车公司。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车，但对于传统出租车公司来说，带来的冲击相当大。以北京出租车司机为例，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元，而“专车”司机显然没有这部分支出。因此对于提供汽车的正规出租车公司，必然不希望看到自己的那部分收入被取消，而一般私家车因为没有运营资质问题，不能成为“专车”。这种供需双方的矛盾，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题。此前，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号），自2015年1月1日起施行，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位，但还缺乏一些可操作的管理规定，因此这个过程任重道远。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车是不是违法行为","title":"滴滴打车是不是违法行为"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1945701468495802308.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"　1、开启程序　　直接点击打开“快的打车”手机APP。或者进入支付宝，在“我的生活”中点击打开“快的打车”。　　2、选择起始点　　根据提示输入起始点地址，如果你懒得打车，也可以选择语音录入的方式说出你的位置和要去的地址，很贴心吧。　　3、发出打车需求　　完成第二步后，点“马上叫车”。你的打车需求便会被发送到周边开启了“快的打...##　1、开启程序　　直接点击打开“快的打车”手机APP。或者进入支付宝，在“我的生活”中点击打开“快的打车”。　　2、选择起始点　　根据提示输入起始点地址，如果你懒得打车，也可以选择语音录入的方式说出你的位置和要去的地址，很贴心吧。　　3、发出打车需求　　完成第二步后，点“马上叫车”。你的打车需求便会被发送到周边开启了“快的打车”司机端的出租车司机手机上。愿意接单的司机会及时按下手机上的“抢单”键。　　4、司机来“接驾”　　司机成功抢单后，你的手机上也会显示对方信息，包括车牌、司机姓氏、手机号;与此同时，你的手机号也会显示在司机的手机上，目的是为了方便相互联系。你只需要做的，便是呆在原地等候便是。　　5、结账　　达到目的后，根据手机上提示的金额进行付款。而支付宝则会按照活动期间所优惠的金额返还到你的支付宝账户中。　　先打开支付宝，进入首页，点击“探索”按键，在进入探索界面，点击“扫一扫”按键。##快的打车怎样使用##点右上角我的打车（后面显示次数://zhidao，初次为0），亲可以参考，有手机截图.baidu。付款成功后司机师傅就会收到“已成功付款xx元”的语音提示，然后他会跳转到你的支付宝钱包付款页面.com/question/615899499415990452，在方框中输入本次打车的费用金额，点击图标，有一个显示“支”字的支付宝图标，进去后显示你本次打车的详情，像在淘宝买东西那样付款就可以了如果乘客手机有支付宝钱包，只需打开你的快的打车软件.com/question/615899499415990452.html?oldq=1\" target=\"_blank\">http.html://zhidao。","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车 怎么付款","title":"快的打车 怎么付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/744090304087600892.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"嘀嘀打车 快的打车这两个够用了 2月10号前嘀嘀打车跟微信平台有活动一单免10元赶紧来用吧~##建议你不要使用打车软件，可能存在安全隐患，建议你还是自己打车比较安全##本人觉得优步打车最好，又便宜又方便第一步： 下载Uber（各手机助手搜索uber即可）第二步： 手机号注册；第三步：在“优惠”栏输入优惠码mdqzsue即获30元打车费第四步： 结束！帐户已经有30元可直接用于优步打车使用，不限时间不限次数。并且你可以在“付款”栏进行查看希望可以帮到你##我也觉的方便是方便，但是不安全，因为要绑定银行账户，##的的打车还可以##现在优步打车好像优活动了。首次使用输入官方优惠码:yvzpzmdtub，可兑换【30元】##比较好的打车软件有：滴滴打车、快递打车、优步等，主流打车软件：","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件有哪些","title":"打车软件有哪些"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/488479545983700692.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"他们现在是一家了，如果你自己坐车的话，用uber最好，比这两个都便宜，输入优惠码o2t62就有30的打车费，不会拒载，经常有活动，我最近就老是坐它上下班##滴滴与快的今天宣布两家实现战略合并，两家公司在人员架构上保持不变，业务继续平行发展，并将保留各自的品牌和业务独立性。要求加入的车主的爱车达到条件要求，就可以到报名的页面去申请加入了进入报名页面后需要你的填写你的手机号码和你的个人资料信息和拍照车辆的证件资料其后就等待审核的通过，通过会有短信发至你的手机告诉你密码和下载软件的方法恭喜你已成功加入滴滴快车了，可以上线去滴滴了。##滴滴打车带我绕道。动物园到文慧园绕了40多分钟。45块钱。臭sb##滴滴打车##看司机素质##说不上哪个好，看当地情况以及个人喜好##滴滴##不都是一家的了吗，优步呢##快的！##快的##快的!!!   快的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车和快的打车哪个好","title":"滴滴打车和快的打车哪个好"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1818851479644253868.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"专车的话  一般都是中高档次的车  但是价格比较高  一般是谈商务的人   快车价格就便宜了   车的档次就参差不齐##滴滴打车是  乘客端滴滴专车是  司机端##滴滴专车和滴滴打车的区别：对乘客来讲，专车的收费和服务水平要高一些，相对来说司机赚取的收入也就更高。对司机来讲，所有司机开始都是从快车做起，当完成一定订单量并且车型满足专车的要求，就可以升级成为专车。成为专车之后，可以接快车的订单和专车的订单。 加入滴滴的申请方式1. 扫描见下方二维码或(点击 我名/字 查看头. 像扫码直达报 名页面)，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片；4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;##　　两个都是滴滴的产品。　　滴滴专车主要做中高档车的预定，偏商务，大部分车都是滴滴自有的或者当地签约加入的，车型相对比较好，当然价格也更高，起步价一般为15元，同时还要收取里程费用、用时费，10分钟左右大概需要30多元。　　滴滴打车是叫出租车的软件，车子都是正常的出租车。滴滴打车里也可以切换到滴滴专车。##价钱也会相对高一些比如你去出席什么大场合的时候但是自己又没买车，不过租的不是出租车，都是在滴滴打车上的不过现在进入这个软件会有个专车选项，是商务车，这就是所谓的滴滴专车用这个也是租车的，叫一个这样的车就比出租车要体面很多了呀希望可以帮到你题主你好！其实是一个软件啦","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车和滴滴打车有什么区别？","title":"滴滴专车和滴滴打车有什么区别？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/616225219497541492.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"没用过 不懂哦##第一、 让人很不满意的有四个状况。第二天我被扣了500分的违约积分，抢错了订单，要取消订单的时候。而且客服电话打不通在我使用两款打车软件中，发现频繁出故障的就是“快的打车”，只能支付现金。弄的我和司机师傅都不高兴。第四，快的打车经常出现网络故障，无法操作，由于司机的问题，但我使用了半个月了，没有出现一次问题！所以建议大家多使用嘀嘀打车。用了十几次，司机抢到订单后，有一天是没有减免任何费用（当天第二次使用）。第二，真是投诉无门，虽然补贴金额少一点，有一天是没有出现支付界面，显示网络故障。好多司机也反映“快的打车”软件经常出现问题。第三，一直无法取消","_type":"ZhidaoItem","question":"打车软件哪个好用","title":"打车软件哪个好用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1110443194134743059.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"现在有车的可以注册滴滴专车司机和滴滴顺风车车主了，扫码提交个人资料或者在滴滴打车里面提交顺风车资料和实名认证就行##滴滴打车操作方法： 1、首先可以在微信中进入这个软件，也可以单独下载这个软件在手机里，较为方便。捆绑银行卡，绑定手机，设置性别等这些都要设置。这个过程需要提供银行卡以及手机验证码来协助。2、一定要注意：嘀嘀打车要注意，不能随便的乱叫车，会被处罚的，第一次会暂停使用1周，第二次失约会停用2周，第三次就永久停用了。3、接着还需要最后一步就是设置支付银行卡时候的密码，这个要6位数。请牢记这个密码。4、在使用过程中，第一次的进入便有一个提示的语音教学，教你怎么说，从什么地方去什么地方。5、进入到软件主页面，可以看到你现在所在的地理位置及周围黄色的出租车，以及数目，底部是一个消费，从0到20不等。6、很快通过语音或者手写信息发出去软件，软件通过转换，变成一个女性的声音传达给各个出租车司机，他们觉得合适，就接下订单。同时你的手机会显示你所被接单的出租车的车牌，姓，以及电话。手机的短信也会发出一个相关的信息。7、在路上就可以留意到，司机的车前面都放着一部智能手机，使用着司机版本的嘀嘀打车软件。不断的有最新的订单播放出来，非常的火爆。8、到达目的地后，我们在屏幕中输入打车的总价格，如13元。微信嘀嘀打车 自动会优惠几块钱给消费者，具体优惠多少钱，没有定义，因为每天的优惠价格都有可能不一样。只会慢慢的少，不会多。9、付款时就需要用到支付的密码，然后现实订单的详细情况。最后还可以有个分享以及评价功能选择。##手机号码。可以预约叫车和现在叫车、短信下载方式://www，可以查看呼叫乘客的信息.运行软件后.语音呼叫。说出要去的地方。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客，等待乘客呼叫。2使用教程--乘客版1.乘客用户安装乘客版后.xiaojukeji。如Appstore.com)可以分别从乘客和司机角度根据手机的不同选择相应的“嘀嘀打车”下载安装。响应成功后，豌豆荚等。2.com\" target=\"_blank\">www.等待司机响应。3使用教程--司机版1.xiaojukeji、百度搜索“嘀嘀打车”.司机用户安装司机版后.响应乘客呼叫：编写手机短信“手机打车”发送至“12114”即可下载最新版嘀嘀打车。3.乘车完成后，首次运行输入手机号码进行验证注册，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册。2。3.乘车完成后。软件语音识别您要去的位置。三、手机登陆各大应用市场下载并安装 “嘀嘀打车” 。4。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线，所在地和目的地。4。二，乘车互评方法/，登陆嘀嘀打车官方网站(","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么操作","title":"滴滴打车怎么操作"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1494184058100971259.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打开滴滴打车软件  就可以进行打车了    你也可以用腾讯地图 经行定位  看看你要去的地方有多远##支付的钱是直接从您的银行卡里扣的。3在滴滴打车的界面中输入你要所在的地址和目的地后点击“马上叫车”即可。5在的士司机来您所在地址时。6使用微信支付时，依次点击“我”然后点击“我的银行卡”进入。2在进入我的银行卡界面以后就可以看到“嘀嘀打车”功能，此时您可受到的士司机的联系方式等相关信息，前往你的所在地址，在等待微信支付成功后，等待的士到来，点击进入即可，当您到了目的地时方法/步骤1首先进入微信以后。7现阶段嘀嘀打车有优惠返现活动，你只需要在上车然后点击已上车，如此便完成了支付。4在你的位置附近的士司机就可以看到您的具体，您便可以收到了相应的补贴费，将钱付给了的士司机，就可以使用微信进行支付，此时他们便会过来接下你这单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车如何使用","title":"滴滴打车如何使用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1382070070098156180.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1、滴滴打车软件是由北京小桔科技有限公司研发的，是一款免费打车软件，称手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。该软件与腾讯是合作伙伴关系。2、2014年12月9日，滴滴打车宣布，公司获得新一轮超过7亿美元融资，由国际知名投资机构淡马锡、以及国际投资集团DST、中国互联网领袖企业腾讯主导投资。3、2015年1月17日晚，由腾讯应用宝、安徽卫视共同主办的“2014腾讯应用榜样——应用宝星APP之夜”在北京工人体育馆举行，滴滴打车 获评年度“最具突破出行APP”。##嘀嘀打车是腾讯投资的一家移动互联网公司，致力于移动交通的发展，为乘客提供便利！","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车是腾讯的吗","title":"嘀嘀打车是腾讯的吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/624805220388480764.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"去软件商店看看##一定要新注册的账户，注册时候就要写上现在外面打车软件很多的呀，车还蛮多的，在优惠页面点进去。uber的活动是。我现在有用。唯一不好的就是车不多。。有问题还能问我，向老用户索要一个邀请码，哪个实惠打哪个嘛，建议提早预约。打车的价格要比taxi便宜。我的邀请码是，而且活动也很多，因为一号专车价格比较贵，哈哈哈哈，现在有活动，输入邀请码可以的到代金券。。，5点半我就叫车了，uber和一号专车。我的邀请码是。一号专车，我最近疯狂迷上专车打车，哈哈哈。我是6点下班。。不需要一直盯着滴滴打车的，其实就是快的延升出来的一个打车软件：AF2JHK，可以累积使用的。，随便你怎么打车，金额最好，活动有送钱的，不是券哦，有兴趣你可以看看，如果没有券的话：3WP9H。因为在推广期，绑定信用卡就有60元金额。，因为没有起步费，我打过2次，可以下载多个打车软件，注册后，打车不划算，输入邀请码就能得到50元金额了。最近全市都在推广专车。不知道你有没有兴趣哦，所以专车的活动很多呀","_type":"ZhidaoItem","question":"除了滴滴，快的打车软件，还有吗","title":"除了滴滴，快的打车软件，还有吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/431996966866336364.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"又对你给出的小费感兴趣，有打车功能的，接下来你需要确定自己要去的目的地和打算支付的小费，比较不错的 首先点击“发现”标签下的“打车”按钮，手机号验证通过后即可向周围装有嘀嘀打车的出租车司机“扩散”这条消息，然后让地图自动获取你的位置。如果哪一位师傅碰巧没活儿，他就会直接与你联络我用腾讯地图##滴滴打车失望,联通机和电信移动都差别很大,接到单子联通已经3-5秒左右，其他电信移动手机才刚响,嘀嘀总服务器可能是联通专线，希望你们技术人员赶紧升级为双线,不然我们很多司机都卸除嘀嘀打车了，嘀嘀打车没法用。这样形成了很不公平的因素，一些大单接不到，， 我支持了快的打车,响应速度人人平等,我们司机都是同时收到单子，这样很公平，##我用嘀嘀打车很不错 很好的软件，快的打车太垃圾了，单子少接了个乘客又 跑了。##滴滴垃圾，每天发条短信叫我安装，为啥我要安装？就凭你天天发消息我就装快的##软件是滴滴的好带导航他们服务差奖励不能提现司机刷单多乱枪单多‘快的软件没导航定位不准是个弊端’优点是非常人性化奖励多都能提现 对司机乱枪单 司机投诉处理惩罚力度大 服务好 所以我选择用快的 愿快的加快把软件实时导航搞出来 加强软件更新 打败滴滴是早晚的事记得采纳啊","_type":"ZhidaoItem","question":"是滴滴打车好还是快的打车好？","title":"是滴滴打车好还是快的打车好？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/712584073910359605.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"基本上每个打车软件都可以免费打一次##很多，天天打车## 3。具体方法. 下载一号专车app（阿里旗下的）;ATNXNC &quot，可以兑换现金30元。 3： 1：首次使用输入优惠序号&quot，12公里左右坐车免费。4， 然后点击兑换： 1;可以再兑换15元一号专车券2张(每次用车限用一张)+10元和12元一号快车券两张;. 输入栏输入“ATNXNC ”。(每次叫车用一张券. 输入栏输入优惠序号“waukzue ”。获取现金详细操作步骤。 2. 下载UberAPP;waukzue&quot，可以看到已经有赠送优惠券了. 主界面选择“优惠”. 主界面选择“优惠券”。1号专车首次使用输入优惠兑换码&quot。4. 用手机号注册并登陆一号专车app，可以兑换30元现金。获取礼券详细操作步骤。 2. 用手机号注册并登陆UberAPP， 然后点击兑换。可以再兑换15元一号专车券2张(每次用车限用一张)+10元和12元一号快车券两张很多都可以免费打车一次，叫车时使用)。Uber首次坐车可以通过输入优惠序号获得30元优惠，但是还要看你坐多远","_type":"ZhidaoItem","question":"现在有什么打车软件可以免费打车一次？","title":"现在有什么打车软件可以免费打车一次？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/360219803218481292.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用...##1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##司机距离乘客位置的时间，乘客手动输入计价器显示的金额，输入并发送打车要去的地点，双方之间的交易就建立。司机进入嘀嘀打车应用中输入转账的银行卡，会看到使用微信付车费的提示； 在下车前，车费就会打入嘀嘀打车账户中，司机也会收到获取打车费的通知乘客在微信里“我的银行卡”界面中进入“嘀嘀打车”，成功输入支付密码后。此时界面中会显示，就可以对此次的打车费进行提现；此时；乘客上车后点击“已上车”，会进入微信支付界面； 附近司机接单成功后","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车怎么付款","title":"嘀嘀打车怎么付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1895475940644668980.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打开app，左上角灰色的小人（个人中心），点进入“我的打车券” ，在列表里查看。使用方法：1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。可以预约叫车和现在叫车。2.语音呼叫。说出要去的地方。软件语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。##打开滴滴打车，左上角有个图标进去看我的钱包。","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样查看滴滴打车卷","title":"怎样查看滴滴打车卷"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1604229835540493067.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会...##1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##乘客手动输入计价器显示的金额，会进入微信支付界面。此时界面中会显示，就可以对此次的打车费进行提现，双方之间的交易就建立；此时，司机也会收到获取打车费的通知。司机进入嘀嘀打车应用中输入转账的银行卡，楼主；乘客上车后点击“已上车”，输入并发送打车要去的地点，车费就会打入嘀嘀打车账户中，会看到使用微信付车费的提示，成功输入支付密码后你好； 附近司机接单成功后，司机距离乘客位置的时间； 在下车前：乘客在微信里“我的银行卡”界面中进入“嘀嘀打车”","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么支付车费","title":"滴滴打车怎么支付车费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1947508976340247228.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"5元每公里.15元每分钟，01##在花都，滴滴打车五公里左右，大概收费多少钱？##如果打快车在软件有个计费介绍，每个地区的都不一样。##上车就收三元##做一次不就知道啦","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车多少钱一公里，15公里得多少钱","title":"滴滴打车多少钱一公里，15公里得多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1494185779359774579.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"有5－10元优惠，一次,一天可以用2次##今天济南只优惠3元了。##有打折。##是的##滴滴打车不是免费的，下载软件是免费的。滴滴打车是一款免费打车软件，称手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用，入选“App Store2013年度精选”，荣登日常助手类应用榜单冠军。2012年，滴滴打车在北京中关村诞生，9月9日正式在北京上线。滴滴打车每天为全国超过1亿的用户提供便捷的召车服务。2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车是免费的吗？","title":"滴滴打车是免费的吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2051963122190307187.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"中国首款便中国首款便##阿里巴巴的打车软件是“快的打车”「快的打车」由杭州快智科技有限公司研发，是中国首款便民打车的智能手机应用，也是国内最大的手机打车应用。该软件为打车乘客和出租司机量身定做，乘客可以通过APP快捷方便的实时打车或者预约用车，司机也可以通过APP安全便捷的接生意，同时通过减少空跑来增加收入。","_type":"ZhidaoItem","question":"阿里打车软件叫什么","title":"阿里打车软件叫什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/496511274565905164.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"使用支付宝支付，在打车结束后，进行支付##再你的支付宝里扣##给你打车票，问你在哪。4、把你送到目的地后，付费时会自动减去给你优惠的金额（现在是5元，然后输入你要去的目的地，司机很愿意来。备注，已通知到了多少辆车；3，现在最新版的支付宝钱包上已自带了快旳打车应用，会自动识别你所在的位置；2，他在哪，司机很快就会联系你，司机收到，每成功一笔司机都会额外得到阿里给的10元优惠、打开快旳打车，很快回收到你的叫车信息）很快司机就会给你打来电话，据说很快要取消现金优惠了），支付成功、会显示附近有多少辆车：一般叫车时不用给小费，（司机也安装有快旳软件，和给司机的小费（当然小费也可以不给），确定，交易完成从网上先下载一个快旳打车App，你使用快旳打车付费就行了，在哪等你，或者支付宝钱包","_type":"ZhidaoItem","question":"淘宝快的打车怎么给钱呢","title":"淘宝快的打车怎么给钱呢"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/392244772300273725.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"可以替人打，只要车到以后及时付费即可。滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。2015年9月9日，与宇通合作，打造互联网巴士生态。##前往你的所在地址，依次点击“我”然后点击“我的银行卡”进入。3在滴滴打车的界面中输入你要所在的地址和目的地后点击“马上叫车”即可，支付的钱是直接从您的银行卡里扣的。5在的士司机来您所在地址时，此时他们便会过来接下你这单。4在你的位置附近的士司机就可以看到您的具体，您便可以收到了相应的补贴费。2在进入我的银行卡界面以后就可以看到“嘀嘀打车”功能，如此便完成了支付。6使用微信支付时，将钱付给了的士司机，等待的士到来，在等待微信支付成功后，你只需要在上车然后点击已上车，点击进入即可，此时您可受到的士司机的联系方式等相关信息。7现阶段嘀嘀打车有优惠返现活动方法/，就可以使用微信进行支付，当您到了目的地时;步骤1首先进入微信以后","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车能替人打吗","title":"滴滴打车能替人打吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/200900828020906565.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"通过使用打车软件也能得到实惠一些出租车司机选择安装某些打车软件、信息服务等其他渠道赚取收益;甚至有推出8月31日前叫车成功即送10元话费活动的、棒棒糖等小礼物，大黄蜂获晨兴创投数百万美元投资，次日即可得到十元话费的奖励。 对乘客来说，既可以通过更多的平台拉到客人，就补贴40元的流量”，他们如何盈利，“每月登录15天，无非是市场资金看中其背后的巨大利润，进而拉近与消费者之间的关系，有的则是冲着软件公司的补贴，只要成功使用大黄蜂打车，“很多投资者如今都看中了这一块的利润，软件开发公司可以通过广告，网站标有“司机流量补贴计划”等活动，很多打车软件公司希望通过免费服务提升知名度，包括嘀嘀打车、送礼物。 在一款“微打车”软件的官网上看到。同时，公司最终的目的是占领更多的市场份额，巨大的经济效益会显现出来?“靠融资。 目前打车软件市场上，所以打车软件公司不会缺钱。很多风险投资甚至只和打车软件公司谈了几十分钟就马上决定投钱，广东打车软件的角力完全进入白热化状态。其中，在线满8个小时，还赠送水。”中投顾问交通行业研究员蔡建明对记者指出。待消费者使用习惯形成后再行收费，除了方便接客人，8月开始，他安装了两款打车软件，并且尽快抢占市场份额，快的打车获阿里巴巴400万美元，也可以享受多重优惠，奖话费，“烧钱”手段极为“疯狂”，大黄蜂“手机打车”发起“打车送话费”无限量活动--活动期间，无所不用其极、大黄蜂等在内的多家公司都成功获得融资、‘烧钱’模式只是开端。“打车软件的‘零收费’，一些软件公司对前三次使用公司软件的乘客也会进行奖励，提供免费坐车服务，打车软件在短时间内一拥而上，都有送过，嘀嘀打车获腾讯1500万美元投资。”不可否认，打车小秘获中国宽带产业基金数千万美元的融资。今年四五月份时。”一位业内分析师对记者直言、快的打车、打车小秘。 打车软件拉客的现象不仅出现在上海。据报道，大家不免疑惑，并且不限次数…… 对比打车软件公司的“烧钱”方针，每单补贴10元话费;也有随机抽取幸运乘客，从而维持正常的经营。”一位姓李的司机告诉记者、流量什么的。“手机话费:对乘客和司机“重磅出击”","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车和快的打车怎么盈利的?","title":"滴滴打车和快的打车怎么盈利的?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2053245003051757387.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"最近总在发，软件里查看打车券能看到##进入活动看看就知道了。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车新用户有红包吗？怎么领？","title":"滴滴打车新用户有红包吗？怎么领？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1988031914348904267.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"开始接单。3、审核通过。总归司机要赚钱还是看滴滴的补贴奖励政策、这不给发二维码。6。2、车牌，它才是赚钱的核心滴滴打车司机盈利就好像出租车司机那样呀、申请成功。滴滴打车司机的注册流程！不过比出租车好点不需要缴纳份子钱。假若没有这些补贴奖励真的干不了。7、填写手机并验证、车型等信息、完善个人资料:1，下司机端，等待审核、上传相关证件第一页照片，要加入你点我的名字，看头像的码进入申请页面。5、打开申请页面。4，但是也要给20%的平台费##　一些出租车司机选择安装某些打车软件，除了方便接客人，有的则是冲着软件公司的补贴。“手机话费、流量什么的，都有送过。”一位姓李的司机告诉记者，他安装了两款打车软件，既可以通过更多的平台拉到客人，也可以享受多重优惠。　　在一款“微打车”软件的官网上看到，网站标有“司机流量补贴计划”等活动，“每月登录15天，在线满8个小时，就补贴40元的流量”。　　对乘客来说，通过使用打车软件也能得到实惠，一些软件公司对前三次使用公司软件的乘客也会进行奖励，每单补贴10元话费。今年四五月份时，大黄蜂“手机打车”发起“打车送话费”无限量活动——活动期间，只要成功使用大黄蜂打车，次日即可得到十元话费的奖励。　　打车软件拉客的现象不仅出现在上海。据报道，8月开始，广东打车软件的角力完全进入白热化状态，“烧钱”手段极为“疯狂”：对乘客和司机“重磅出击”，奖话费、送礼物，无所不用其极；也有随机抽取幸运乘客，提供免费坐车服务，还赠送水、棒棒糖等小礼物；甚至有推出8月31日前叫车成功即送10元话费活动的，并且不限次数……　　对比打车软件公司的“烧钱”方针，大家不免疑惑，他们如何盈利？“靠融资。”一位业内分析师对记者直言，“很多投资者如今都看中了这一块的利润，所以打车软件公司不会缺钱。”不可否认，打车软件在短时间内一拥而上，无非是市场资金看中其背后的巨大利润。很多风险投资甚至只和打车软件公司谈了几十分钟就马上决定投钱。　　目前打车软件市场上，包括嘀嘀打车、快的打车、打车小秘、大黄蜂等在内的多家公司都成功获得融资。其中，打车小秘获中国宽带产业基金数千万美元的融资，嘀嘀打车获腾讯1500万美元投资，大黄蜂获晨兴创投数百万美元投资，快的打车获阿里巴巴400万美元。“打车软件的‘零收费’、‘烧钱’模式只是开端，公司最终的目的是占领更多的市场份额。”中投顾问交通行业研究员蔡建明对记者指出，很多打车软件公司希望通过免费服务提升知名度，并且尽快抢占市场份额，进而拉近与消费者之间的关系。待消费者使用习惯形成后再行收费，巨大的经济效益会显现出来。同时，软件开发公司可以通过广告、信息服务等其他渠道赚取收益，从而维持正常的经营。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车如何盈利","title":"滴滴打车如何盈利"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2267165797058203508.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"还进入这个选项你好，进去以后点退出，等你再次登入客户端的时候，你把这个打开：嘀嘀打车界面左上角有一个按键，使三条横线图标的。根据你的描述，然后下面有个设置选项，会有提示你先登录","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车怎么改手机号","title":"微信滴滴打车怎么改手机号"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2265772732748567188.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"【支付宝打车具体操作方式】 　　前提必须下载安装支付宝手机客户端或者快的软件。如果你已经成功安装了，咱们就开始了解一下不可错过的支付宝打车的具体使用方式吧，那可是春节放假期间呼朋好友出玩必备之一哦! 　　1、开启程序　　直接点击打开“快的打车”手机APP。或者进入支付宝，在“我的生活”中点击打开“快的打车”。 　　2、选择起始点　　根据提示输入起始点地址，如果你懒得打车，也可以选择语音录入的方式说出你的位置和要去的地址，很贴心吧。 　　3、发出打车需求　　完成第二步后，点“马上叫车”。你的打车需求便会被发送到周边开启了“快的打车”司机端的出租车司机手机上。愿意接单的司机会及时按下手机上的“抢单”键。 　　4、司机来“接驾”　　司机成功抢单...##司机姓氏。愿意接单的司机会及时按下手机上的“抢单”键，目的是为了方便相互联系。 　　3、司机来“接驾”　　司机成功抢单后、选择起始点　　根据提示输入起始点地址! 　　1。而支付宝则会按照活动期间所优惠的金额返还到你的支付宝账户中；与此同时。如果你已经成功安装了【支付宝打车具体操作方式】 　　前提必须下载安装支付宝手机客户端或者快的软件。 　　5，那可是春节放假期间呼朋好友出玩必备之一哦，便是呆在原地等候便是，你的手机号也会显示在司机的手机上、开启程序　　直接点击打开“快的打车”手机APP、手机号。你只需要做的、发出打车需求　　完成第二步后。或者进入支付宝，在“我的生活”中点击打开“快的打车”。 　　2，包括车牌，你的手机上也会显示对方信息，如果你懒得打车。 　　4，也可以选择语音录入的方式说出你的位置和要去的地址，很贴心吧。你的打车需求便会被发送到周边开启了“快的打车”司机端的出租车司机手机上，点“马上叫车”、结账　　达到目的后，根据手机上提示的金额进行付款，咱们就开始了解一下不可错过的支付宝打车的具体使用方式吧##　1、开启程序　　直接点击打开“快的打车”手机APP。或者进入支付宝，在“我的生活”中点击打开“快的打车”。　　2、选择起始点　　根据提示输入起始点地址，如果你懒得打车，也可以选择语音录入的方式说出你的位置和要去的地址，很贴心吧。　　3、发出打车需求　　完成第二步后，点“马上叫车”。你的打车需求便会被发送到周边开启了“快的打...##　1、开启程序　　直接点击打开“快的打车”手机APP。或者进入支付宝，在“我的生活”中点击打开“快的打车”。　　2、选择起始点　　根据提示输入起始点地址，如果你懒得打车，也可以选择语音录入的方式说出你的位置和要去的地址，很贴心吧。　　3、发出打车需求　　完成第二步后，点“马上叫车”。你的打车需求便会被发送到周边开启了“快的打车”司机端的出租车司机手机上。愿意接单的司机会及时按下手机上的“抢单”键。　　4、司机来“接驾”　　司机成功抢单后，你的手机上也会显示对方信息，包括车牌、司机姓氏、手机号;与此同时，你的手机号也会显示在司机的手机上，目的是为了方便相互联系。你只需要做的，便是呆在原地等候便是。　　5、结账　　达到目的后，根据手机上提示的金额进行付款。而支付宝则会按照活动期间所优惠的金额返还到你的支付宝账户中。　　先打开支付宝，进入首页，点击“探索”按键，在进入探索界面，点击“扫一扫”按键。","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车怎么付钱","title":"快的打车怎么付钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/199504669160270365.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"13元起步费，每单加1元燃料费。##十元起步，2.5的燃油费##20##10##可运营3公里:00期间;10)　　提醒：上海出租车平时每等候1分钟按0.4元】 (3&lt，超过3公里后每公里3.10元，起步费18元(包括一元的燃油费):00---到次日5。　　注意.60元计算。　　在23.62元计算，总里程超过10公里后超过部分按每公里4;里程数&lt：车价=起步价【14元】+(里程数 - 起步里程数【3公里】)*每公里单价【2;3)远程状况，可运营3公里:00期间:00---23：在5，总里程超过10公里后超过部分按每公里3：车价=起步价【14元】+(远程里程标准【10公里】 - 起步里程数【3公里】)*每公里单价 + (里程数 - 远程里程标准【10】) *远程每公里单价【3.40元;10)车价=起步价【14元】 (里程数&lt，超过3公里后每公里2，凌晨时按0.6元】 (里程数&gt请及时采纳一般状况.希望能解决您的问题.52元计算.70元计算，起步费14元(包括一元的燃油费)","_type":"ZhidaoItem","question":"上海打车现在是起步价多少。","title":"上海打车现在是起步价多少。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2009897845332697588.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"答非所问，我也很想知道答案##　　滴滴出行只能在开通的城市使用,未开通的城市使用不了。　　2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。　　滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。##大大提高了订单成交效率。在使用滴滴之前，往往会错失掉很多机会，因为此时手机里不断传出客户邀车的语音，更有甚者关闭手机，有人选择了坚守，目前还是全免费阶段，她答道只要滴滴运营的好，便可以基于滴滴平台开发很多赚钱的应用，未来收费的可能性也不大。所以她目前的爽约记录数为零。有人选择了离开，拒绝接听客户来电，每天营业额提高到700元，滴滴打车软件对很多司机来说都是改变既有习惯的新生事物。4）关于滴滴打车未来的盈利模式，这也是她引以为豪的地方。我试探着问她使用滴滴后对营业额有多少提升。我问司机你的装备好高级啊，并不是每个司机都能做好的，便选择爽约。看我对滴滴很感兴趣，早就告别了过去漫无目的扫街行为、营业额以及服务情况对司机进行排名，无论发生什么情况，去掉固定的份钱和油钱。女师傅说为了提高抢应的速度和效率，因为我接触过的司机很难做到一边开车一边及时抢应滴滴，就不愁有客户，只要你不想做不怕找不到借口，像滴滴打车这种新型服务模式对出租车司机和乘客都是双赢的选择，便有利可图，她也表达出对行业内一些不良行为的担忧。无论哪个行业、玻璃水。所以她的服务原则就是只要应答了客户，每个月的份钱有5600（单班），滴滴软件掌握了大量客户的位置信息，每月的净收入大约是4000元上下，当获知客户的目的地与自己的目标相差甚远时，掌握了客户数据。使用滴滴打车后，曾经风光无限的的哥职业现在早已失去了光环、脚垫等等，油钱在5500左右，原因就在于手机没有固定在一个位置，她很爽快告诉我结果，多用心下功夫琢磨就会取得意想不到的成绩。几点思考和体会，她很骄傲的告诉我她的订单数排在几千名使用滴滴打车软件司机中的第二位，一些破坏行业生态的事情时有发生，特意买了一个手机架悬挂在挡风玻璃上。最后，排名靠前的都会给予物质奖励，滴滴打车公司每个月还会按订单数，决不食言，师傅谈到滴滴的盈利模式。3）商业模式成败的根本是诚信。由于使用滴滴打车的出租车司机越来越多。坚守的人有的选择墨守陈规，每月的订单数有300多个：1）只要你想做不怕找不到方法，而双赢的行业环境需要服务提供者和消费者用真诚的信用来保证，这样在不影响正常行驶的情况下！在为自己的成绩骄傲之余，正如女司机所言。经常有司机在软件播报还未完成时便快速抢应，可以迅速进行抢应，众多从业人员太缺少文中那位女司机的诚信态度了，但是有一点我坚信，拒绝提供滴滴服务，有的选择尝鲜，女师傅主动介绍起她的“滴滴生意经”。我很幸运因为坐在我旁边的女师傅便是个明星司机，手机需要升级换代。她说她是滴滴打车的受益者，客户资源多了，司机是一名中年妇女。2）以开放的心态接受新鲜事物。我接着问道这种行为没有惩罚措施吗，净收入为10000元左右，每天的营业额差不多在500元左右，基于这些特征可以进行针对性的营销推送。除此之外，只是由此想到咱们的A股市场。她强调说整个行业环境需要每个出租车司机和乘客用心维护、路程需要更细致的规划和排程，包括100元油卡，一落座就被前档玻璃上悬挂的大屏手机吸引住了。这个不需多说，都承诺履约。我问她基于何种判断。我也没有想出特别清楚的方式。出租车行业是传统行业？她回答道目前滴滴公司对爽约次数达到6次以上的司机进行“封号”处理，由位置信息可以挖掘出客户的行为特征昨天晚上用滴滴打车软件招呼了一辆出租车，现在几乎每天的订单都是通过滴滴打车获得的，对接单的时点","_type":"ZhidaoItem","question":"没开通滴滴打车的地方,可以用滴滴吗?","title":"没开通滴滴打车的地方,可以用滴滴吗?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/711664210445256605.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即憨迹封克莩久凤勋脯魔可完成本次打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车专车怎么收费","title":"滴滴打车专车怎么收费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/559408896568490164.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"杭州打车车价＝起步价【10元】＋（远程里程标准【10公里】 - 起步里程数【3公里】旦憨测窖爻忌诧媳超颅）*每公里单价 + (里程数 - 远程里程标准【10】) *远程每公里单价【3元】 (里程数>10)大约是144元","_type":"ZhidaoItem","question":"杭州打车40公里需要多少钱？","title":"杭州打车40公里需要多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/496323259772851884.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"2 ， 3天##滴滴打车可以提前一天预约订车。　　1、首先打开嘀嘀打车软件，系统会自动提示打开GPS开关，这里点击确定进入后台点击GPS这样可以对自己的位置更好的定位，方便司机找到您的打车位置。　　2、连接GPS后系统会给自己定位，软件下方会有三个选择，第一个是语音叫车，第二个是文字，最后一个是预约功能。先文字叫车在对话框里输入要去的地方点击搜索即可。　　3、如果是语音叫车这里要很明确，按住下面的叫车按钮开始说我在哪要去哪松开手即可生成语音。在确认叫车之前系统下方会有愿意给多少小费的选择，看自己的需要确定好后发送即可。　　4、系统开始向周围所有出租车推送您的叫车信息，100秒的时间，有合适的出租车会抢下这单生意的。　　5、系统最右下角的预约功能使用也比较简单，填写用车时间，出发地和目的地，最后选择是否给小费确认即可。##一天","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车可以提前预约几天","title":"嘀嘀打车可以提前预约几天"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/586802840820435005.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"同一乘客，北京上海等一线城市每单补贴12元至20元，嘀嘀打车再度调低补贴方案，嘀嘀打车也宣布调整补贴方案。果不其然　3月5日凌晨开始，虽然嘀嘀打车当时没有及时跟进：二三线城市乘客每单补贴“起步价-20元”不等。  　　嘀嘀打车此次调整补贴方案，这是继3月4日以来，但每天补贴2单，快的打车也在3月4日将打车补助降至5元，但业界猜测其也会很快下调补贴额度：每单减免6元至15元不等、同一司机每人每天仅首单可享受减免，就在今天。  　　据悉，且一周内只有前三单可享受减免，每天2单，支付宝联合快的打车将补贴额度降到了5元。之前嘀嘀打车补贴方案为。与此同时，除了在补贴额度上有所下降之外，还新增了一项规定","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车来回怎么计算","title":"滴滴打车来回怎么计算"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/752154448447166924.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"公园，大概行驶时间25分钟楼主可以手机下载腾讯地图查询打车费用,还可以帮助用户车讯周边的景点,腾讯地图提供打车公交自驾多种路线查询,支持全国近200个城市的出租估价、210个城市的公交和近400个城市的自驾、加油站楼主你好！天津站到滨海机场打车在50元左右","_type":"ZhidaoItem","question":"天津站到滨海机场打车多少钱","title":"天津站到滨海机场打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/559919706421479604.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"　　一般来说，滴滴打车最常用的支付方式如下：##　　在需要付款的时候，会提示选择哪种支付方式，选择需要的支付方式完成支付即可。##31、进入微信以后。2、支付的钱是直接从你的银行卡里扣的、此时司机那端就会扫描到你所在的位置，你上车就点击已上车。6，如果他的车在你的附近，就使用微信支付，就会接下你这单、进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入、司机来了，到了你的目的地。5、输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】4，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入。把钱付给了司机吧！这样是不是很简单","_type":"ZhidaoItem","question":"dd打车怎么支付","title":"dd打车怎么支付"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/262546461336479725.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。2.语音呼叫。说出要去的地方。软件会语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。使用教程--司机版1.司机用户安装司机版后，首次运...##1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。2.语音呼叫。说出要去的地方。软件会语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。使用教程--司机版1.司机用户安装司机版后，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册。2.运行软件后，等待乘客呼叫。3.响应乘客呼叫。响应成功后，可以查看呼叫乘客的信息。手机号码，所在地和目的地。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客机师傅也有一些返钱。 大概步骤：打开软件-打车-已上车-评价-付款-返还##输入手机输入手机##com\" target=\"_blank\">www、手机登陆各大应用市场下载并安装 “快的打车” ://www。响应成功后.乘车完成后。2，乘车互评。3。2使用教程--乘客版1。4。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客，可以查看呼叫乘客的信息。软件会语音识别您要去的位置，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册.运行软件后.com)可以分别从乘客和司机角度根据手机的不同选择相应的“快的打车”下载安装。3使用教程--司机版1。2方法/.等待司机响应.语音呼叫，登陆快的打车官方网站(","_type":"ZhidaoItem","question":"如何使用快嘀打车","title":"如何使用快嘀打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/559523858343000524.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"打车应该在30左右吧##车费用在30块钱左右，高铁也有从济南西到济南的。可以根据自己的时间来自行选择，二等座，应该是8块钱。另外、157都到火车站，公交K156，最多不会超过40块钱，要是遇见堵车","_type":"ZhidaoItem","question":"济南西到济南站打车多少钱","title":"济南西到济南站打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2051787816255357427.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"首先进入快的打车，然后在发出打车请求的“等待司机界面”的底部即可看到“取消打车”选项，我们点击后，会提示您是否要确认取消订单，然后点击“取消打车”即可。##快的打车是由杭州快迪科技有限公司研发的，便民打车的智能手机应用，也是国内最大的手机打车应用。该软件为打车乘客和出租司机量身定做，乘客可以通过APP快捷方便的实时打车或者预约用车，司机也可以通过APP安全便捷的接生意，同时通过减少空跑来增加收入。快的打车现已覆盖到全国360个城市，日均订单量超百万，用户数超过1亿，司机数量超过135万，市场占有率超过50%。","_type":"ZhidaoItem","question":"快的打车怎么取消订单","title":"快的打车怎么取消订单"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2138041368815198428.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"公交线路：地铁2号线 → 67路，全程约9.6公里1、从北京站乘坐地铁2号线,经过5站, 到达长椿街站2、步行约10米,到达长椿街路口西站3、乘坐67路,经过1站, 到达北京西站（也可乘坐特2路、901快、301路、662路）======================全程大概35分钟。驾车路线：全程约13.0公里起点：北京站终点：北京西站==========================打车的话，20分钟左右。如果停在北京西站【路北侧】，大概30元。如果去【莲花桥】掉头，停在【路南侧】，就得35元左右了。","_type":"ZhidaoItem","question":"北京站到北京西站打车多少钱","title":"北京站到北京西站打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1924442550269534307.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"第一次用滴滴打车有优惠，第二次就不知道了##没了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车现在还有优惠吗","title":"滴滴打车现在还有优惠吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1923837743232667427.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"　　1、安装支付宝钱包。　　使用支付宝钱包支付快的打车的费用很方便，现在最新版本的是8.0.2.0227，如果你之前已经安装的支付宝钱包，别忘了及时更新更新。##　　2、支付宝钱包绑定银行卡。　　如果想使用银行卡支付车费，比如使用信用卡，要提前把支付宝绑定银行卡（具体操作流程见支付宝绑定银行卡的相关经验）。当然如果电脑端已经绑定过银行卡，手机上是可以通用的，不用再绑定了。##　　3、确保支付宝钱包账户余额或者余额宝里有足够的钱。　　如果不用银行卡支付，也可以使用支付宝账户余额或者余额宝直接支付，提前转到里面足够的钱就行，也是很方便的。##　　4、使用支付宝支付快的打车费用流程：　　打开快的打车软件，点右上角我的打车，进去后会显示本次打车的详情，接着点击“支”字的支付宝图标，在出现的方框中输入本次打车的金额，然后会自动跳转到支付宝钱包付款页面，直接选择账户余额或者余额宝或者银行卡付款，然后输入正确的支付密码即可。##　　　　5、快的打车付款时，都需要使用手机支付密码的，因此要记好这个密码，并要定期修改。此外，要防止手机丢失，以免被人盗用支付宝账号。##在方框中输入本次打车的费用金额，然后他会跳转到你的支付宝钱包付款页面，初次为0），点击图标，点右上角我的打车（后面显示次数，有一个显示“支”字的支付宝图标，进去后显示你本次打车的详情，只需打开你的快的打车软件如果乘客手机有支付宝钱包，像在淘宝买东西那样付款就可以了。付款成功后司机师傅就会收到“已成功付款xx元”的语音提示","_type":"ZhidaoItem","question":"新版快的打车怎么付款","title":"新版快的打车怎么付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2140690960858022188.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"一直到下面有个退出登录。不过户的。滴滴就只能这样，点左上角的头像，屏往上推。一个号一个账户，点击，然后换个手机号登录先进入滴滴打车，设置","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车怎么改电话号码","title":"微信滴滴打车怎么改电话号码"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/364780334.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"全程不到10km，价格大约是25元附近。 正常来说30分钟可以到。驾车路线：全程约9.6公里起点：北京西站1.从起点向正东方向出发，沿莲花池东路行驶350米，过右侧的瑞尔威连锁饭店写字楼A座约140米后，朝莲花池东路/西二环/天宁寺桥方向，稍向左转2.行驶120米，直行进入莲花池东路3.沿莲花池东路行驶2.8公里，直行进入宣武门西大街4.沿宣武门西大...##全程不到10km，价格大约是25元附近。 正常来说30分钟可以到。驾车路线：全程约9.6公里起点：北京西站1.从起点向正东方向出发，沿莲花池东路行驶350米，过右侧的瑞尔威连锁饭店写字楼A座约140米后，朝莲花池东路/西二环/天宁寺桥方向，稍向左转2.行驶120米，直行进入莲花池东路3.沿莲花池东路行驶2.8公里，直行进入宣武门西大街4.沿宣武门西大街行驶1.2公里，直行进入宣武门东大街5.沿宣武门东大街行驶830米，直行进入前门西大街6.沿前门西大街行驶200米，到达途经点7.沿前门西大街行驶980米，直行进入前门东大街8.沿前门东大街行驶1.2公里，直行进入崇文门西大街9.沿崇文门西大街行驶540米，朝北京站方向，直行10.行驶20米，直行进入崇文门东大街11.沿崇文门东大街行驶20米，稍向左转进入北京站西街12.沿北京站西街行驶890米，左前方转弯13.行驶20米，左前方转弯进入北京站街14.沿北京站街行驶200米，过右侧的湖南大厦约160米后，到达终点终点：北京站百度地图##正常应该不到半小时，25元左右。希望能帮到你。##打车费用仅供参考:00）\t10:00）\t11.0\t            25夜间（23.0元，超过部分每公里收3.0元.4\t            29备注；燃油附加费2.0公里：全程9；单程超过15.3公里.0\t                   2.0公里起步:00-05描述\t                        起步价（元）\t单价（元/，未考虑等候时间堵车等因素;公里）\t总费用（元）白天（05:00-23.0\t                   2；3","_type":"ZhidaoItem","question":"北京西站到北京站打车需要多少钱，多长时间。","title":"北京西站到北京站打车需要多少钱，多长时间。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/556695159.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"步价8元/km、燃油费23元，运行1;3km。不含侯时费.8元/##18或19元##不会问了，知道了。##10","_type":"ZhidaoItem","question":"大连11公里打车多少钱","title":"大连11公里打车多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2051775725321043547.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车怎么用和怎么付款","title":"嘀嘀打车怎么用和怎么付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1575408977471846420.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"百天的话100以内可以了。望采纳谢谢##5-6公里##5.70元计算。在23，起步费14元(包括一元的燃油费):00期间.40元。坐郊区出租车（沪C牌照）可以便宜一些，可运营3公里:00---到次日5.10元。21公里要91，总里程超过10公里后超过部分按每公里4，起步费18元(包括一元的燃油费)，超过3公里后每公里2。21公里要70，总里程超过10公里后超过部分按每公里3.4元，超过3公里后每公里3.60元计算，可运营3公里:00期间:00---23.4元","_type":"ZhidaoItem","question":"上海打车21公里多少钱","title":"上海打车21公里多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/683263106072973732.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"2012年，滴滴打车在北京中关村诞生，9月9日正式在北京上线。##顺风车，滴滴打车与快的打车进行战略合并，滴滴快的获得中国首张专车牌照。目前，公司名称正式变更为“滴滴打车”，成长为涵盖出租车。 2015年9月9日。2015年10月8日、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台，中国知名的一款免费打车平台，并启用全新品牌标识，适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，是受用户喜爱的“打车”应用、专车滴滴出行，滴滴已从出租车打车软件，滴滴打车对媒体宣布。2015年2月14日、快车。 2014年5月20日，称为手机“打车神器”","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车创建于哪一年","title":"滴滴打车创建于哪一年"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2118661760688427707.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"这个问题基本上算盖棺定论了，专车不算违法，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，否则依然是违法。不过和专车违法相比，其实还有6个现实问题，摆在滴滴、快的们面前。专车那些逃不掉的红线1.没有发票。滴滴专车是不能直接提供发票的，如果乘客想要发票，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，而不能像出租车那样下车打票，这对于普通用户来说，乘坐专车将面临更大的风险，比如外出公干，不能提供报销凭证，如果是在专车上丢失东西，也增加了找回的可能性。2.用户信息有泄露风险。滴滴专车的每一单生意，从预约开始，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方，但作为提供信息的平台滴滴等公司，一旦遭遇黑客攻击，或者安全漏洞，将会令所有的信息暴露，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态。3.专车司机无法被约束。虽然滴滴专车、一号专车等官方表示，与“专车”司机签署了合作协议，但“专车”司机自己就承认，“专车”其实就是自己的私家车。一位“专车”司机甚至承认，他退休后比较清闲，就跟滴滴公司合作，签一份合作协议后，就把自家奥迪车变成了“专车”。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，乘客的利益并不能得到保障，此外专车司机因为大部分使用的是私家车，出现爽单等行为，滴滴专车们的约束力并不强。4.“专车”安全性谁负责？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，谁来负责？滴滴打车工作人员称，由于专车一般都是租赁公司的车辆，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理。但是另一方不这么看，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，对于可能出现的安全事故，专车司机表示，只能以“车”为单位来负责，专车一般也都有保险，负责赔偿；而滴滴一般不会承担安全责任。双方的表示，又将问题推向了对方。此外，私家车主开着自己的车兼职“专车”，也很普遍。滴滴等的专车培训非常简单，私家车主又不像出租车司机那么专业，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多。5.政策风险一直存在。滴滴打车、快的打车类应用软件的最大的生存危机供钉垛固艹改讹爽番鲸，是各地监管部门对电招平台的重重保护。曾经一度传出，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，现金流等也要都从该平台上走。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式，当然，也就此破坏了滴滴打车的商业模式。但这种政策性风险，一直伴随着专车，国内也并未有相关法律和规定，能够为专车服务的司机和用户提供保障。6.怎么应对垄断的出租车公司。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车，但对于传统出租车公司来说，带来的冲击相当大。以北京出租车司机为例，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元，而“专车”司机显然没有这部分支出。因此对于提供汽车的正规出租车公司，必然不希望看到自己的那部分收入被取消，而一般私家车因为没有运营资质问题，不能成为“专车”。这种供需双方的矛盾，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题。此前，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号），自2015年1月1日起施行，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位，但还缺乏一些可操作的管理规定，因此这个过程任重道远。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车合法吗","title":"滴滴打车合法吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/495846527982352724.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"1、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。　　2、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。　　3、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单...##1、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。　　2、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。　　3、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。　　4、等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，弹出输入确认框。　　5、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。　　##依次输入支付密码后。选择微信支付、预计等待时间等信息　　1，可以看到嘀嘀打车的服务、叫车成功后，到达目的地，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，即可完成本次打车、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，弹出输入确认框、等你上车后、所在出租公司、所在方位、车牌号，会显示司机姓名，选择微信支付，会提示用户重新下单，选择进入嘀嘀打车页面，选择你要付的小费。　　5。如果一定时间内没有司机接单，进入我的标签。　　2，司机在司机端会输入本次打车的费用，在要去的地方输入你的目的地。　　4，选择我的银行卡。　　3，点击马上叫车、在嘀嘀打车页面、登录微信","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车怎么绑定银行卡","title":"嘀嘀打车怎么绑定银行卡"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1882307606363394228.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"60块钱左右##0                   2:00）    8;3.8公里/；里程超过15：全程26。打车费用仅供参考.8                             63    夜间（22;公里）    总费用（元）    白天（06:00-06；燃油附加费1:00）    9.7元;37分钟打车费用描述                              起步价（元）    单价（元/.8公里，超过部分每公里收2.0                   1:00-22.0公里，未考虑等候时间堵车等因素.0公里起步.0                             69    备注约26.0元","_type":"ZhidaoItem","question":"从沈阳北站到桃仙机场打车多少钱要多久","title":"从沈阳北站到桃仙机场打车多少钱要多久"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1958811380923853580.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不可以的。香港用飞的打车##可以，去年低我在那边用了的##能用，全国通用，香港也不例外。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车在香港能用吗？","title":"滴滴打车在香港能用吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/3263295.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"“的”就是的士的意思的士是什么你知道吧！##出组的意思与打的都一样##　　源自粤语。出租车在香港和广东较早出现，于是粤语中也就相应地有了“搭的士”的说法。随着经济的发展，出租车这一新事物也成为内地社会生活的需要，“搭的士”的说法就传到了内地。　　2012年发布的《现代汉语词典》第6版正式将“打的”读音标注为 dǎ dī　　##的士，源自于粤语。又称为出租车、计程车。一种交通运输工具，多以计程收费为主。出租车在香港和广东较早出现，于是粤语中也就相应地有了“搭的士”的说法。随着经济的发展，出租车这一新事物也成为内地社会生活的需要，“搭的士”的说法就传到了内地。然后简称为”打的“，也就是打车的意思。##“打的”这个词语并不是现代汉语中本来就有的词语，而是源自粤方言。出租车在经济比较发达的香港和广东地区较早出现，于是粤方言中也就相应地有了“搭的士”的说法。随着经济的发展，出租车这一新事物也成为内地社会生活的需要，“搭的士”的说法就传到了内地。不过“搭的士”的说法传到内地却成为“打的”，那么，这“搭”和“打”的一字之差又是怎么产生的呢？这俯担碘杆鄢访碉诗冬涧可能与“搭”、“打”的音义有关。参考资料：","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么\"打的\"是打车的意思?","title":"为什么\"打的\"是打车的意思?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2053122486111183027.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"如何加入滴滴打车##放弃吧，如果加入了你真的会后悔的，不信你可以问问现在开滴滴专车的朋友##下载软件##微信上就有吧","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么加入滴滴打车","title":"怎么加入滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1447522281106750220.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"不违法##不违法##不违法##不是的##　　中央一级称：这是新事物，正在调研，因此未定性。总的来说，如果提供的是专车服务，大部分地方是允许的。但上海、山东淄博等地不允许！　　一、各地的交通委态度不一，多在观望，有的直接认定是违法。　　1、上海市交通委对“滴滴专车是否属于黑车”明确表态，称其为黑车且营运不合法。　　2、山东淄博作为首个叫停滴滴专车的城市，其依据是：根据《山东省道路运输条例》规定，客运经营企业不得实行挂靠经营。按照交通运输部有关解释，即使是合法的租赁车辆，也只能从事租赁服务（不提供驾驶员服务），而不能从事常规的客运出租经营业务。　　3、南京查处了首辆非法营运“滴滴专车”。江苏规定：私家车、挂靠车不可以加入专车服务，信息平台不得为私家车、挂靠车等非租赁企业所属车辆提供信息服务。　　4、沈阳市交通局也明确表示，部分客运车辆租赁企业与私家车主借助“滴滴打车”等手机软件平台，在未取得出租汽车经营许可的情况下，以提供“专车”或“商务租车”服务为名，从事非法营运活动，将依法对这一违法现象开展专项整治。　　二、交通部也有表态：　　交通运输部新闻发言人徐成光表示，总体上看来网上预约用车的服务对于满足市场高品质、多样化、差异性的需求，推动市场资源的配置，缓解打车难的问题有一定的积极作用，对于带来的一些新问题，交通运输部将进行调研。　　三、滴滴打车：仅跟汽车租赁公司和劳务公司签约，从不跟私家车签约合作。　　滴滴打车表示，“专车”其实是商务车，虽然外表看起来和普通的私家车无异，但属于汽车租赁公司，不在马路上巡游，只能通过电话或软件召车，提供点对点服务。是由企业自主运营，司机作为劳务公司员工，仅提供驾驶服务，交通部门负责发放营运证，并进行监管。　　那就是说，判定专车是否违规，在于专车平台上是否有私家车挂靠到了租赁公司。　　虽然滴滴专车、一号专车都声称与租赁公司合作，但是其平台上仍不乏挂靠到租赁公司的私家车，与宣传的“租赁公司提供车辆、劳务公司提供驾驶员”不符。本来就是新事物，还想违规打擦边球，直接就是自己把自己的路堵死了。　　中央的大背景是支持的，中央强调互联网+，鼓励创新创业。因此，部分地区对专车的误会，其实只是重申私家车不得进行非法运营的相关规定，并没有否认商务专车的模式。大部分地方的政策事实上已经肯定了移动互联网平台商务专车模式的合法性。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车是违法的吗？","title":"滴滴打车是违法的吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1510813935784499780.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"昨天晚上用滴滴打车软件招呼了一辆出租车，司机是一名中年妇女，一落座就被前档玻璃上悬挂的大屏手机吸引住了，因为此时手机里不断传出客户邀车的语音。我问司机你的装备好高级啊，因为我接触过的司机很难做到一边开车一边及时抢应滴滴，原因就在于手机没有固定在一个位置，往往会错失掉很多机会。女师傅说为了提高抢应的速度和效率，特意买了一个手机架悬挂在挡风玻璃上，这样在不影响正常行驶的情况下，可以迅速进行抢应，大大提高了订单成交效率。看我对滴滴很感兴趣，女师傅主动介绍起她的“滴滴生意经”。她说她是滴滴打车的受益者，现在几乎每天的订单都是通过滴滴打车获得的，早就告别了过去漫无目的扫街行为。我试探着问她使用滴滴后对营业额有多少提升，她很爽快告诉我结果。在使用滴滴之...##昨天晚上用滴滴打车软件招呼了一辆出租车，司机是一名中年妇女，一落座就被前档玻璃上悬挂的大屏手机吸引住了，因为此时手机里不断传出客户邀车的语音。我问司机你的装备好高级啊，因为我接触过的司机很难做到一边开车一边及时抢应滴滴，原因就在于手机没有固定在一个位置，往往会错失掉很多机会。女师傅说为了提高抢应的速度和效率，特意买了一个手机架悬挂在挡风玻璃上，这样在不影响正常行驶的情况下，可以迅速进行抢应，大大提高了订单成交效率。看我对滴滴很感兴趣，女师傅主动介绍起她的“滴滴生意经”。她说她是滴滴打车的受益者，现在几乎每天的订单都是通过穿骸扁缴壮剂憋烯铂楼滴滴打车获得的，早就告别了过去漫无目的扫街行为。我试探着问她使用滴滴后对营业额有多少提升，她很爽快告诉我结果。在使用滴滴之前，每天的营业额差不多在500元左右，每个月的份钱有5600（单班），油钱在5500左右，每月的净收入大约是4000元上下。使用滴滴打车后，每月的订单数有300多个，每天营业额提高到700元，去掉固定的份钱和油钱，净收入为10000元左右。除此之外，滴滴打车公司每个月还会按订单数、营业额以及服务情况对司机进行排名，排名靠前的都会给予物质奖励，包括100元油卡、玻璃水、脚垫等等。我很幸运因为坐在我旁边的女师傅便是个明星司机，她很骄傲的告诉我她的订单数排在几千名使用滴滴打车软件司机中的第二位！在为自己的成绩骄傲之余，她也表达出对行业内一些不良行为的担忧。由于使用滴滴打车的出租车司机越来越多，一些破坏行业生态的事情时有发生。经常有司机在软件播报还未完成时便快速抢应，当获知客户的目的地与自己的目标相差甚远时，便选择爽约，更有甚者关闭手机，拒绝接听客户来电。我接着问道这种行为没有惩罚措施吗？她回答道目前滴滴公司对爽约次数达到6次以上的司机进行“封号”处理，拒绝提供滴滴服务。她强调说整个行业环境需要每个出租车司机和乘客用心维护，像滴滴打车这种新型服务模式对出租车司机和乘客都是双赢的选择，而双赢的行业环境需要服务提供者和消费者用真诚的信用来保证。所以她的服务原则就是只要应答了客户，无论发生什么情况，都承诺履约，决不食言。所以她目前的爽约记录数为零，这也是她引以为豪的地方。最后，师傅谈到滴滴的盈利模式，目前还是全免费阶段，未来收费的可能性也不大。我问她基于何种判断，她答道只要滴滴运营的好，就不愁有客户，客户资源多了，便可以基于滴滴平台开发很多赚钱的应用。几点思考和体会：1）只要你想做不怕找不到方法，只要你不想做不怕找不到借口。无论哪个行业，多用心下功夫琢磨就会取得意想不到的成绩。2）以开放的心态接受新鲜事物。出租车行业是传统行业，曾经风光无限的的哥职业现在早已失去了光环。有人选择了离开，有人选择了坚守。坚守的人有的选择墨守陈规，有的选择尝鲜，滴滴打车软件对很多司机来说都是改变既有习惯的新生事物，手机需要升级换代，对接单的时点、路程需要更细致的规划和排程，并不是每个司机都能做好的。3）商业模式成败的根本是诚信。这个不需多说，只是由此想到咱们的A股市场，众多从业人员太缺少文中那位女司机的诚信态度了。4）关于滴滴打车未来的盈利模式。我也没有想出特别清楚的方式，但是有一点我坚信，滴滴软件掌握了大量客户的位置信息，由位置信息可以挖掘出客户的行为特征，基于这些特征可以进行针对性的营销推送，正如女司机所言，掌握了客户数据，便有利可图。##滴滴打车很好用，叫不到的时候，只要你肯打红包，就没有任何问题。##可以现金也可以用微信支付，付了钱就行。订单点完成，##可以带司机代付！","_type":"ZhidaoItem","question":"关于滴滴打车","title":"关于滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/434385292388870884.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车？滴滴打车工作人员称，将会令所有的信息暴露，国内也并未有相关法律和规定.怎么应对垄断的出租车公司，或者安全漏洞，从预约开始。这种供需双方的矛盾。曾经一度传出，一旦遭遇黑客攻击。3，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，能够为专车服务的司机和用户提供保障。因此对于提供汽车的正规出租车公司，专车司机表示、快的打车类应用软件的最大的生存危机.“专车”安全性谁负责。2，负责赔偿，对于可能出现的安全事故。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成。但这种政策性风险，又将问题推向了对方。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方。4。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，是各地监管部门对电招平台的重重保护，就把自家奥迪车变成了“专车”，而不能像出租车那样下车打票，否则依然是违法，也就此破坏了滴滴打车的商业模式，私家车主开着自己的车兼职“专车”；而滴滴一般不会承担安全责任.专车司机无法被约束，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态，当然，签一份合作协议后，比如外出公干，因此这个过程任重道远，而“专车”司机显然没有这部分支出。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位，不能成为“专车”，谁来负责，不能提供报销凭证，但还缺乏一些可操作的管理规定，专车一般也都有保险，私家车主又不像出租车司机那么专业，必然不希望看到自己的那部分收入被取消。专车那些逃不掉的红线1。滴滴等的专车培训非常简单，乘客的利益并不能得到保障，也增加了找回的可能性，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元。此外，由于专车一般都是租赁公司的车辆。双方的表示，他退休后比较清闲，就跟滴滴公司合作，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理，只能以“车”为单位来负责、快的们面前，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车，如果乘客想要发票，带来的冲击相当大，如果是在专车上丢失东西，自2015年1月1日起施行，“专车”其实就是自己的私家车，但作为提供信息的平台滴滴等公司，滴滴专车们的约束力并不强。滴滴专车是不能直接提供发票的，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然，出现爽单等行为，与“专车”司机签署了合作协议。滴滴打车。6，但“专车”司机自己就承认.没有发票，一直伴随着专车。虽然滴滴专车？如果专车如果遇到事故或者安全性问题.用户信息有泄露风险，乘坐专车将面临更大的风险。此前，摆在滴滴，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号）.政策风险一直存在，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多、一号专车等官方表示，而一般私家车因为没有运营资质问题。滴滴专车的每一单生意。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式。但是另一方不这么看。以北京出租车司机为例，此外专车司机因为大部分使用的是私家车，这对于普通用户来说，其实还有6个现实问题。不过和专车违法相比，但对于传统出租车公司来说，也很普遍，现金流等也要都从该平台上走。5。一位“专车”司机甚至承认，专车不算违法，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作这个问题基本上算盖棺定论了","_type":"ZhidaoItem","question":"9.9是不是滴滴打车取缔了?","title":"9.9是不是滴滴打车取缔了?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2201773018206261068.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"用微信支付1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减10元（现在应该减得更多），弹出输入确认框。5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车如何付费","title":"滴滴打车如何付费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1923959624542465827.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"依次输入支付密码后。如果一定时间内没有司机接单，选择你要付的小费，到达目的地。　　4等你上车后、所在出租公司，选择微信支付。　　5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置。　　3叫车成功后，弹出输入确认框。选择微信支付，会显示司机姓名，即可完成本次打车，司机在司机端会输入本次打车的费用，会提示用户重新下单、车牌号，可以看到嘀嘀打车的服务、预计等待时间等信息，点击马上叫车、所在方位;步骤，在要去的地方输入你的目的地，选择我的银行卡。　　2在嘀嘀打车页面，选择进入嘀嘀打车页面，进入我的标签：　　1登录微信　　方法/，立减十元##微信支付，1、乘客使用嘀嘀打车，并且使用微信支付车费，每次能随机获得12~20元不等高额补贴，每天3次。2、嘀嘀打车与腾讯游戏联手，将对每周使用嘀嘀打车微信支付车费10次以上的用户，赠送时下最热门微信游戏“全民飞机大战”中的高端战机1架，未来一周将送出100万架飞机。##安装了嘀嘀打车，微信绑定银行卡就行了。，按计价器由客户输入付款，付款需扫二维码确认司机信息，付款后司机会收到短信。##快的更好用##安装嘀嘀打车之后绑定微信 叫车后 按计价器在嘀嘀打车里输入计价器的金额 会自动跳转到微信快捷支付 立即减免10元","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车怎么用，怎么付费？","title":"嘀嘀打车怎么用，怎么付费？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1755403225817120988.html?fr=iks&word=%E6%89%93%E8%BD%A6&ie=gbk","answer":"使用手机号等登录您的滴滴打车中心在付款的时候，然后直接选择代金券，即可选择使用您的滴滴打车券.##微信-我的银行-滴滴打车，上面有你所在的位置和你去哪，然后-马上叫车-师傅会接你的单，到时候师傅会给你打电订浮斥簧俪毫筹桐船昆话，或者你给他打，上车之后到达地方微信支付选择使用代金券就行了(前提你微信先绑定银行卡)","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车打车券怎么用","title":"滴滴打车打车券怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/712668615914072525.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　然后下载客户端登陆账号马上就可以开始接单了，一般一两天就能审核下来。现在激活后完成10个单子还有200元新人奖奖励、驾照等信息完成注册、裸车价在7W以上　　3，慢则1天内会审核完成。　　完成申请后，如审核成功会连同密码及滴滴专车安卓端下载地址发送给你：　　填写手机，审核结果通过短信形式通知！审核最快2小时、车龄在6年以内　　2！　　现在滴滴的各种奖励很给力。　　申请流程滴滴快车注册：　　1滴滴快车注册审核通过后就可以出去接单，一分钟搞定、驾龄在1年以上　　若符合条件用手机扫描下面码（或点击我名 字查看头像扫码直达报名页面）网上注册即可。　　很简单、车牌号。滴滴快车司机的条件，很简单的##通过手机扫码注册审核通过后就可以去接单了加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作##注册滴滴快车已经注册就可以去接单一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励还有好多奖励活动等你报名需要正确填写身份证，驾驶证，手机号，行驶证信息，谨记审核信息请勿错误填写，导致无法注册成功，下次再想注册就非常困难了 月入上万不是问题点开我的头像 扫描我的头像注册##注册滴滴快车简单来讲就是扫描二维码，然后根据滴滴要求提供资料。 你需要满足的要求有： 1、首先要有一部五年以内，7w以上的车和，驾龄1年以上。 2、扫码注册，并上传你的行驶证和驾驶证的照片 3、等待工作人员审核，在二十四小时内会有短信通知，通过的短信通知里会有下载客户端的连接，下载后就可以接单了。 注意事项： 1.接单后千万不要点改派,否则会被封禁二十四小时，如果真的不想去可以致电乘客，让乘客取消订单。 关于提现： 2. 每周二可以在软件中进行提现操作，在我的余额中，点击提现按钮，输入注册司机的姓名对应的储蓄卡号和提现金额后就可以提现了，一般在两个工作日内到账。 如果你觉得有道理， 符合的话，可以点开我头像 ，扫我头像微信二维码注册滴滴快车，扫码注册，上传驾驶证 行驶证就能完...##注册滴滴快车简单来讲就是扫描二维码，然后根据滴滴要求提供资料。 你需要满足的要求有： 1、首先要有一部五年以内，7w以上的车和，驾龄1年以上。 2、扫码注册，并上传你的行驶证和驾驶证的照片 3、等待工作人员审核，在二十四小时内会有短信通知，通过的短信通知里会有下载客户端的连接，下载后就可以接单了。 注意事项： 1.接单后千万不要点改派,否则会被封禁二十四小时，如果真的不想去可以致电乘客，让乘客取消订单。 关于提现： 2. 每周二可以在软件中进行提现操作，在我的余额中，点击提现按钮，输入注册司机的姓名对应的储蓄卡号和提现金额后就可以提现了，一般在两个工作日内到账。 如果你觉得有道理， 符合的话，可以点开我头像 ，扫我头像微信二维码注册滴滴快车，扫码注册，上传驾驶证 行驶证就能完成了。或者直接...##扫描二维码注册，一步一步跟着它提交回答来操作便可。我申请之后二小时就审核通过了。你试试看。注册方法：1，输入手机号，获取验证码。2.选择城市，输入姓名、身份证号码、车型。3.上传清晰的驾驶证照片，行驶证照片。4.等待短信审核通知。##注册好了，审核通过了就可以出去跑车赚钱啦！##信息被占用了吧！##要怎么接单","_type":"ZhidaoItem","question":"注册滴滴快车说我已经注册快去接单","title":"注册滴滴快车说我已经注册快去接单"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1948367598162382828.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"很方便的，这样你们两个的位置就会同时出现在腾讯地图上面，可以下载个腾讯地图这个手机导航使用起来还是很方便的，而且定位也非常精准，还会标注距离，如果找不到对方可以通过开启位置共享，而且这里面还有个位置共享功能，而且还有口袋路况，违章查询等多种功能，实时油价，位置共享滴滴打车自带导航应该不是很好##我个人比较路痴，目前也在使用腾讯地图，是出门必备神器：除了强大的地图功能以外，还有电子狗检测，让你减少违规几率。比导航实用多了。还有电台，让你在开车途中放松心情.希望可以帮助到你哦！##滴打车自带的导航基本能够满足需求，如果你没有提前下载高德导航地图。高德导航相对精确，那你用高德导航时是很耗流量的，然后用高德导航的。我一般是提前下好高德导航及其区域地图，但是没有高德导航更新快，更新也快点","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车自带导航好还是高德导航好","title":"滴滴打车自带导航好还是高德导航好"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/513124245.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"其价钱可是不菲，要是外部问题修好还能继续使用，硬盘‘腔’里没法修，电脑上没显示硬盘也不转】移动硬盘摔了、电脑上没‘显示’硬盘也‘不转’表示‘硬盘’摔坏了、硬盘灯亮表示供电有显示！没有重要文件就‘弃之不用’了！、可能要比买硬盘不便宜!硬盘最怕的‘摔’不幸发生了！有值得要‘挽救’的文件去恢复，没有侥幸，硬盘灯亮【移动硬盘摔了##已经坏了，磁头偏移，无法定位，只能拿去保修。##看看USB接口是否松动，我遇到过USB接口松动，造成供电不足，有哒哒声，同样电脑没找到硬盘。##一是磁头损坏，以免磁头在运行过程中损坏磁盘。如果能读出数据的话就OK了，看一下是硬盘接口和移动硬盘盒接口松动的话，成本比较高、打开移动硬盘盒，硬盘磁臂是有卡位器卡住停泊的，插紧后。二，硬盘开始转动的时候就停止拍，只要磁头不损坏的话。一要按实际情况判断。另一种是电机由于剧烈的震动而卡住、如果按上述方法还未能解决的，这种情况在上电的时候轻拍硬盘，应该问题不大，也有两种可能，可能要拿到专业的硬盘维修机构做数据恢复了，接上电脑测试，这种情况如果要读出数据的话。断电情况下","_type":"ZhidaoItem","question":"移动硬盘摔了，硬盘灯亮，电脑上没显示硬盘也不转...","title":"移动硬盘摔了，硬盘灯亮，电脑上没显示硬盘也不转..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2010701291380052268.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会...##1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##现在是和一般打车一样，没有减免费用这一说了，但是可以抽奖什么的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车是怎样收费的呢","title":"滴滴打车是怎样收费的呢"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1668998822407221547.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"应该是程序问题。##那是BIOS喇叭在响 有系统报错他就会响检查一下吧 硬件接触 驱动安装有没有冲突 系统文件有没有损坏如果一直这样，也有可能是声音没选对。控制面板--声音和音频设备--声音选项卡--选中程序事件中的\"默认响声\"--在下面的声音下拉列表选 \"Windows XP 叮当声\"如果是BIOS设置不对，Alarm(警报)：用于设置是否允许警报声音响起。可以设置的项目有：电脑在休眠／等待时的报警声，电源耗尽时的报警声和音量控制按钮动作时的报警声等。 power control beep,启用后，当电脑进入挂起/休眠/连接交流电等状态时，都会发出一声提示音 low battery alarm 电池进入低电压状态时，将会发出警告声。 volume beep启用后，当你按音量控制按钮改变音箱音量时，会发出声音。","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑没声音了,调节音量,却是主机响(滴滴的叫)","title":"电脑没声音了,调节音量,却是主机响(滴滴的叫)"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1768018048177120860.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"他妈滴滴打车去年6月9日在天河正佳广场门口被运政扣车了，让我自罚了3万多，一分钱没拿，说补百分之八十结果一拖再拖##现在还在跑滴滴的司机,不是雷峰,就S B.滴滴就一流氓.##几千##现在6月份滴滴快车上线，每公里快车1.5元，无起步价，我是日产车每公里5毛油费，我跑了8单就不想跑了，每年保险3500折下来10元/天，跑一次10公里需要时间半小时，收入15元＋每分钟堵车费0.6*8=20元，滴滴扣20%剩16元减去油钱8元，最后到手8元，如果你抢的单子是郊区或居民区就要空驶回去10公里，相当于白忙活1小时，或赚4元，专车需要20万的车，但专车费油，6月快车开始后专车订单特别的少，很多客户要发票没有。还得担心运管逮住罚几万。现在滴滴开始传销模式，推荐一个人给另一个人50以上的奖励，以滴滴特别赚钱为名欺骗所有的人，滴滴专车被出租车砸事件可以自己查，如果有正式工作偶尔休息跑个油钱还行，赚钱我保证你18小时赚100元，一天跑300公里，两三个月就跑正常车一年多的公里数，保养5000公里平均300...##现在6月份滴滴快车上线，每公里快车1.5元，无起步价，我是日产车每公里5毛油费，我跑了8单就不想跑了，每年保险3500折下来10元/天，跑一次10公里需要时间半小时，收入15元＋每分钟堵车费0.6*8=20元，滴滴扣20%剩16元减去油钱8元，最后到手8元，如果你抢的单子是郊区或居民区就要空驶回去10公里，相当于白忙活1小时，或赚4元，专车需要20万的车，但专车费油，6月快车开始后专车订单特别的少，很多客户要发票没有。还得担心运管逮住罚几万。现在滴滴开始传销模式，推荐一个人给另一个人50以上的奖励，以滴滴特别赚钱为名欺骗所有的人，滴滴专车被出租车砸事件可以自己查，如果有正式工作偶尔休息跑个油钱还行，赚钱我保证你18小时赚100元，一天跑300公里，两三个月就跑正常车一年多的公里数，保养5000公里平均300元没算进入，简直是活雷锋。滴滴专车现在是出租车骂，司机也骂。两面不讨好。如果按每天跑300公里一个月9000公里年车差不多就废了。呵呵呵…##车主可以自行网上注册完成即可;，填写身份证号！这是一份多劳多得的工作和干出租基本一样但这个不好的地方就是要看着平台的补贴奖励补贴奖励高时努力做还是可以的如果是私家车车主要加入可以看下面我整理的注册流程、车牌号，我要加入＂：选择所在城市，输入你的手机号码及验证码，登录：-扫描二维码（可以点开我的名;保存&quot，然后用手机扫描上面头 像的码）之后，上传驾驶证和行驶证的正本照片（可以即时用手机拍照）。点击&quot，出现司机加盟界面，点击＂我有车、车型。完善个人资料一个月有个5000左右这样吧","_type":"ZhidaoItem","question":"身边有做滴滴打车的朋友吗？一个月能收入多少？","title":"身边有做滴滴打车的朋友吗？一个月能收入多少？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2266238595055465228.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"北京小桔科技有限公司##北京小桔科技有限公司##北京小桔科技有限公司","_type":"ZhidaoItem","question":"腾讯投资的滴滴打车软件公司全称是什么","title":"腾讯投资的滴滴打车软件公司全称是什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/426014157983363452.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"因此。，即使如滴滴快车，而且比打表贵，全靠讲价，为了照顾本地出租业。东莞打的不打表##现在滴滴1块钱一公里了，夏天还要开空调，油钱都不够，已经跑不下去了。##东莞滴滴快车，没有补助，还要扣20%，别说赚钱了，能不亏就算你拉的不错了。我拉了几天了，刚开始拉个新鲜，这几天下来我算下，还亏钱，特别是跑长途，亏的妥妥的。另外日你m的了便宜，还你m的卖乖。艹##油钱都要7毛左右了，如果是空车返回就要1.4元了。难道别人贴钱车你啊？出租车要2.4元/公里，吃了便宜还。。。。。。##我也跑了几单,亏了还没有地方发骚呢.空调来回1.4元,人车不算,能把油跑回来就不错了.跑了4单.50元都没有.你妹的.搞得车里还香香.爱闻就还好.要不是图个车震,或艳遇什么的,有病才会跑.##滴滴专车是又一投机剥削家，把千万司机奴隶了,自己当大财主,将25个点,现在行业利润有几个##！但是人少了！，，还不到2块能  还有的涨！，！严重影响东莞经济，东莞外来人口急剧下降，结果打工的工人只能到下一个地方去谋生，！！！，只从扫黄以来！！就只能到处圈钱啦！要抽烟喝酒啊，，经济下滑又导致工厂生意不景气，政府部门还有那个商人得吃饭啊.99元，酒店生意急转直下，！所以滴滴打车一公里要收1！需要从头说起！，众多酒店关门倒闭，这个问题就大了","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么在东莞打滴滴快车一公里要收1.99元","title":"为什么在东莞打滴滴快车一公里要收1.99元"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1112369374572963859.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"出现这种情况，可能是上传的照片尺寸不符合规范，需要在一定的规范内才可以上传成功。1、滴滴专车是滴滴打车2014年8月19日宣布推出的为高端商务出行人群提供优质服务的产品，也是针对传统出租车行业推出滴滴打车软件之后上线的第二款产品。滴滴打车软件面向出租打车用户群体，而滴滴专车则面向中高端商务专车群体，这意味着对用车行业的覆盖将更加全面，也能够为用户提供更加多元化的出行。2、针对近期一些打车软件提供的“专车”服务，交通运输部表示，“专车”服务对满足运输市场高品质、多样化、差异性需求具有积极作用。各类“专车”软件公司应当遵循运输市场规则，承担应尽责任，禁止私家车接入平台参与经营，让使用“专车”服务的乘客更加安心、放心出行。##上线之后自己带车，获取验证码，滴滴会发一个软件下载链接给你。3。然后滴滴发密码给你，确认上线后就可以接单了。1，注册成功之后，驾龄1年以上，输入手机号.下载软件、车型。扫描滴滴打车司机端官方统一二维码(或者头像二维码)注册.上传清晰的驾驶证照片。需要安卓系统的，输入姓名.选择城市，行驶证照片，即可获得88元新人奖励、身份证号码，有人叫车了。4，你打开这个链接就可以下载客户端了！现在注册30天内完成10单，用密码以后，你就等待，系统会自动派单给附近司机，苹果ios系统注册不了2","_type":"ZhidaoItem","question":"我的滴滴专车驾驶证怎么没有办法上传","title":"我的滴滴专车驾驶证怎么没有办法上传"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1496310457266923739.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1.理论上，目前 优步，滴滴都没有洗白。2.但是事实上，没有运管会去抓，或很少主动去抓（钓鱼的除外）。3.目前是灰色地带4.你想想互联网大会，习大大都邀请了 滴滴的CEO程维，说明什么问题，应该懂了。国家正在实行改革，推行“互联网+”政策，滴滴专车正是\"互联网+交通\"中涌现出的新业态，是改革的产物。                                                                                                                                             5.近期的全国两会，交通部长非常明确的讲了，鼓励网络约车，明确表示顺风车合法，要规范网络约车。6.最新出租车管理办法废除了，业内认为是为网络约车让路。7.优步本来在国外就是合法的。国家鼓励滴滴去国外拓展业务，希望他成为有一家具有国际...##国家鼓励滴滴去国外拓展业务.理论上，应该懂了，推行“互联网+”政策。3.目前是灰色地带4，目前 优步.最新出租车管理办法废除了1，或很少主动去抓（钓鱼的除外），要规范网络约车.但是事实上.优步本来在国外就是合法的，滴滴都没有洗白，说明什么问题，扣车，明确表示顺风车合法，希望他成为有一家具有国际影响力的公司8.这就是现在法律跟不上现实的发展，业内认为是为网络约车让路。                                                                                                                                             5，交通部长非常明确的讲了，不过;互联网+交通&quot。国家正在实行改革.你想想互联网大会。2，就配合调查.近期的全国两会，是改革的产物，习大大都邀请了 滴滴的CEO程维，估计快了如果不小心被抓;中涌现出的新业态。7、罚钱（4000-20000不等），鼓励网络约车，滴滴专车正是&quot，没有运管会去抓。6##写信到 焦点访谈 让他们去调查...曝光一下...中国法律 还是....##是的，但也有黑车，很少。##合法不合法又怎样","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车合法吗","title":"滴滴顺风车合法吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/154923066.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"电网电压高时如此，别管它。祝你愉快！##报警呢吧 检查一下吧##　　一、电磁炉正常加热但是滴滴响的原因：##　　二、解决方法：到厂家售后维修点去维修。##磁炉能够正常加热就可以排除发热丝单元的故障了.还可拨打售后服务tel咨询，应停用送修处理以防电压控制失效引起短路，这个时候暂时不要调节瓦数功率，滴滴做响是内部按键电路接触问题","_type":"ZhidaoItem","question":"电磁炉正常加热，但总是滴滴响是什么原因","title":"电磁炉正常加热，但总是滴滴响是什么原因"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2266988983108067588.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"易到是专车，不是出租，易到每次发券都是20左右的，算下来不是特别划算，最近我也在一直使用专车我推荐2个哦1.快的打车衍生的一号专车，注册时邀请码AF2JHK，可以有两张15元的代金券，绑定信用卡有60元金额，车辆很多的，而且可以预约。2.uber注册后哗胆糕感蕹啡革拾宫浆在优惠页面输入邀请码3WP9H，就可得到50元金额，这个软件是可以免起步费。（平时我打车到家是27元，uber只要16元）余额指的是账户里面的存入的金额，累计使用，同时可使用发的优惠券，这样感觉最划算。##易用不是出租车##　　易到用车和滴滴打车的区别是分属不同的打车软件。　　易到用车是最具创新商业价值的汽车共享互联网预约车服务平台，是中国第一家专业提供专乘约租车服务的电子商务网站。易到用车隶属于北京东方车云信息技术有限公司，于2010年5月创立，总部设立于中国北京。　　2015年1月18日， 易到用车与海尔产业金融联合宣布，成立双方的合资公司“海易出行”，易到方面表示将联合海尔推出汽车租赁业务，并在未来5年的商业计划中，将“海易出行”做到80亿元的价值  。　　滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。　　2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。　　2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。##易到是专车，不是出租，易到每次发券都是20左右的，算下来不是特别划算，最近我也在一直使用专车我推荐2个哦1.快的打车衍生的一号专车，注册时邀请码AF2JHK，可以有两张15元的代金券，绑定信用卡有60元金额，车辆很多的，而且可以预约。2.uber注册后哗胆糕感蕹啡革拾宫浆在优惠页面输入邀请码3WP9H，就可得到50元金额，这个软件是可以免起步费。（平时我打车到家是27元，uber只要16元）余额指的是账户里面的存入的金额，累计使用，同时可使用发的优惠券，这样感觉最划算。","_type":"ZhidaoItem","question":"易到用车和滴滴打车有什么区别","title":"易到用车和滴滴打车有什么区别"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1496863869875312659.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴公司的总部地址是：北京市海淀区软件园二号路数字山谷","_type":"ZhidaoItem","question":"北京滴滴专车总部地址在哪里？求解","title":"北京滴滴专车总部地址在哪里？求解"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/458187805939247405.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"假的吧","_type":"ZhidaoItem","question":"优步入股滴滴50亿","title":"优步入股滴滴50亿"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/458298368.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"把主板上的扬声器插线拔了（看清了SPEAKER）别把开机电源的拔了哦。。##我的也这样，灯了亮了。灭掉响一下，再重启想一下，灯亮。正常进入。不知道为什么##这得看你是什么BIOS了不同BIOS的响法是不一样的##这个是系统正常开机的声音，应该不大，一般不会吵着人的。##主板上有个小喇叭 拔掉就可以了##内存没有安好##哦##我们会经常遇到开机时。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成的，有一定的空间或其间加有杂物。这是内存报警的声音。如果软驱中没有软盘。不过有时候电源输出电压偏低时，这是系统自检通过，大约有10-20℃的差别。2。1，伴随着开机长响不停这种情况是CPU过热的系统报警声，那我们排除电脑故障时就非常方便。当出现这些情况时。如果有图像显示会提示系统将从软驱启动，主机并不报警.“嘟嘟”两声长音后没有动静，就会不定期的出现上述的问题，而是内存故障报警，是否偏低，系统正常启动的提示音你可以通过主板报警声来判断是哪里的问题。但是因为有的人不明白其中缘伪，但是会出现硬盘丢失。6，一开机CPU就高达80-90℃。还要注意，不是故障，维修电脑的时候，一般是内存松动，BIOS的错误提示声音，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音，一般是显卡松动，系统提示的CPU温度就在50℃左右，经常会误以为主板的问题或硬盘问题，这一点需要注意，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫这是显卡报警。7，系统会提示没有系统无法启动，容易出现死机或蓝屏现象，或者主板的显卡供电部分有故障，主机的PC喇叭有“嘀”的类似按键音。例如三帝的PV40ML。5，因为CPU的温度测试是采用靠近CPU附近的温度探头来采集的，有的主板自检的时间可能较长，CPU散热器与CPU接触不牢，内存的金手指与内存插槽接触不良，光驱的读盘性能差，导致CPU发出的热量无法正常散出，正在读取软盘.短促“嘀”的一声一般情况下，会等五六秒钟后才会听到“嘀”的一声，需要有点耐心，直流成份降低时，有的主板自检通过时。不过这种情况在INTEL和技嘉的某类主板上，经常死机的情况，提示用户改变了键盘的输入状态。因为电源有电压输出，显卡损坏，内存的金手指氧化，系统挂起，打扫CPU散热器或者是因为更换了新的CPU风扇，如果我们熟悉这些声音的缘由。一般主机只要一开机，内存的某个芯片有故障等原因。如果是PIII以下的CPU。而PIV的CPU的温度传感器是集成在CPU内部，大多是因为在为主机内部除尘。不过，电源中的高频交流成份加大，这种情况是主板的一种提示功能.“嘀…嘀…”的连续有间隔的长音，什么声音也没有.在WIN系统下按“Caps Lock”和“Num Lock”与“Scroll Lock”这三个键时，当+5V和+12V低于10%时，造成系统不稳定，并不是电源故障.“嘀…，最好检查一下各路电压的输出，没有这种提示音。4.“呜啦呜啦”的救护车声，如果系统出现“嘀嘀…”连续短鸣声，这是正常的，显示的温度数值与CPU实际的温度数值有一定的误差，这时系统显示的CPU温度比较准确，便认为是主板有问题。3，而浪费好多时间、“嘀嘀…”连续的短音一般情况下常见于主机的电源有问题，因为安装不到位，会干扰主板的正常工作，能够在最短的时间内解决问题","_type":"ZhidaoItem","question":"开机时主机会滴滴响两声","title":"开机时主机会滴滴响两声"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/510027236.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你滴滴滴滴的响是什么频率啊？？几长几短啊？ BB是报警的声音你可以根据报警声音长短,数目来判断问题出在什么地方AWARD BIOS响铃声的一般含义是：1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源...##清除CMOS设置。再次，也表明机器没有任何问题. 二短声。  12，如果此CPU在其它主板上正常。但未必全是CPU本身的错。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线。其次得看看是不是少插了什么部件，则不妨换一个好的键盘试试：  1。AMI BIOS响铃声的一般含义是，只留显示卡试试。  4。不过一般来说。换块Flash RAM试试。可以进入CMOS设置，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，若还是不行: 电源。内存损坏比较严重。 无声音无显示。 2短；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了，拔掉所有的有疑问的插卡。检查主板。这也属于主板的错，键盘控制器错误，内存刷新失败，CPU错误;写错误. 五短声，不接上主板电源就开机测试。换块同类型的好BIOS试试。 1长2短。  2，否则显卡需要维修或更换。如果存贮片是可插拔的你滴滴滴滴的响是什么频率啊？ BB是报警的声音你可以根据报警声音长短。重插内存条。  3。只能是维修或更换主板。更换内存吧: 电源问题。如果是键盘没插上，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败，微机在开机时还是没有显示或响铃声. 九短声。 重复短响。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。换一条内存试试，CPU和内存也没有问题. 四短声. 七短声。 1长3短，恐怕非得更换内存不可。这是我们每天都能听到的. 六短声。  11，将内存Parity奇偶校验选项关掉，首先应该检查一下电源是否接好，插上就行，即设置为Disabled，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。 1长9短。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验,数目来判断问题出在什么地方AWARD BIOS响铃声的一般含义是，BIOS损坏: 键盘控制器错误。  5. 十一短声，内存奇偶校验错误: 常规错误：1短，如果证明BIOS有问题。 1长1短，系统时钟出错。检查一下所有的插头. 八短声，不能切换到保护模式，重新设置不正确的选项；如果键盘连接正常但有错误提示，只要找出坏片并更换就行。  10，让BIOS回到出厂时状态. 三短声: 电源问题、内存条等: 主板Flash RAM或EPROM错误，寄存器读/: 系统正常启动，高速缓存错误，若还是不行。  6，如CPU，请进入CMOS Setup。维修或更换主板，显存读/: 显示器或显示卡错误，则肯定错误在于主板，在检修时往往容易疏忽: 内存条未插紧或损坏。 不断地响（长声）。 不停地响. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示. 十短声，那好办: RAM或主板出错、显示器未和显示卡连接好;写错误，那就只能是主板的问题了. 一短声。  9，这对微机系统的稳定性是有好处的。  8。POENIX的BIOS报警声（以前的老板上有许多POENIX的。  7，ROM BIOS检验出错，只好更换主板？几长几短啊？，系统实模式错误，只有更换一条内存，经过以上这些步骤后##内存没插紧或金手指氧化就会出现这种报警声。建议用橡皮擦一下金手指再重新装回内存试试。##内存条接触不好，拔了重新插下试试。##多插几次内存条 知道好为止 内存没有插好##检查内存！！##开机时间过长，休息一天就会好了，##机箱硬件出了问题，滴滴滴的响证明机箱在报警，BIOS报警，BIOS 的报警声是电脑故障排除的最好诊断工具，一般说来，对 BIOS 的报警声含义清楚了，也就了解故障所在。对于 AWARD、AMI 和 Phoenix 这三种常见的 BIOS 来讲，通过 PC 喇叭， BIOS 会根据不同故障部位会发出不同的报警声，通过这些不同的报警铃声，我们可以对一些开机型的故障进行判断。AWARD BIOS响铃声的一般含义是：1短: 系统正常启动。这是我们天天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 惯例错误，请进进CMOS Setup，重新设置不准确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好改换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘把持器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS破坏。换块Flash RAM试试。##请更换内存，如果问题依旧，清理一下内存的金手指部分和插槽，这是内存故障了你好，望采纳","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么电脑开机一直滴滴滴滴响个不停，显示器也没...","title":"为什么电脑开机一直滴滴滴滴响个不停，显示器也没..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/984065012155545539.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"验证码将以短信方式发回;3;车型：1;4、车辆为本地牌照2. 扫描头像二维码;车牌号/、车龄在6年以内3一、裸车价在7W以上4、加入滴滴快车的条件;2、 一部3G以上的手机二、申请方式1;三.填写手机号获得验证码，按照提示一步一步来操作.填写身份证信息/，上传驾驶证/.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;行驶证照片（必须扫码才能上传）、申请成功通过后7天内接满10单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车加盟对车有什么要求","title":"滴滴打车加盟对车有什么要求"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1541118397254627427.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"票都是第三方公司开的，开到项目都是服务费，滴滴公司开的票，是绝对不能报销的。那么可以完全正确的告诉你，如果你开票的目的是报销交通费，无法报销的发票##开发票的公司与滴滴没有任何关系，而且一般开的发票内容是服务费之类的，很多公司无法报销。##发票需要在完成订单后选择发票索取，填好地址后，15个工作日邮寄给你。发票可以用来报销。##一般都是第二天就开始寄    几天能寄到时快递的事情了 能不能报销要看你公司的规定了##发票出来之后上面写得服务费，不能走交通费报销，很是麻烦。##滴滴专车申请完了的发票次日就能邮寄了。那样的票据能报销。判断一个票据是否能报销有以下的几个标准：①、票据的合法性。也就是说该票据必须是正规的，有相关管理部门监制的（目前通用的的地税局监制的）合规发票。也就是我们常说的正规发票，区别于收据之类。②、票据的合理性。也就是说该票据的发生和金额必须符合常理。比方说，某单位距火车站15公里的路程，出租车起步价10元，三公里后每公里2元，单程应该是34元出租费。单位的车把他送到火车站出差，回来后他却报销40元甚至更多的出租票，显然是不合理的。③、票据的真实性。也就是说该票据的内容必须是真实发生的。还说上面的例子，如果那人出差回来，拟报销68元的出租票，显然不真实，因为是单位车送他到火车站，只有回来时是可能打了出租车。④、票据的完整性。首先，票面完整，不缺损。其次，内容完整。包括开票日期、票据号码、发票代码、受票单位、商品或服务内容、数量、单价、金额、大小写、开票人、开票单位印章、...涉及增值税专用发票的还有双方税号、地址、电话号码、开户行、银行账号、税率等内容。滴滴专车是滴滴打车2014年8月19日宣布推出的为高端商务出行人群提供优质服务的产品，也是针对传统出租车行业推出滴滴打车软件之后上线的第二款产品。滴滴打车软件面向出租打车用户群体，而滴滴专车则面向中高端商务专车群体，这意味着对用车行业的覆盖将更加全面，也能够为用户提供更加多元化的出行 .","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车申请完了的发票多久邮寄？那样的能报销么","title":"滴滴专车申请完了的发票多久邮寄？那样的能报销么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/69810026.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"这是主机报警声。主板上硬盘连接排线的插座接触不良，重新拔下再插好。##开机警报...原因很多的 但最常见的是内存条没插好  取下来 擦干净 再装上去 试试........##Bios设置中有一个Cpu温度警告报，和风扇情况警报，你可以检查看看cpu和风扇的情况是否正常。##出现故障了,如风扇不转\\联接不对等.##内存有问题或没插好##不能切换到保护模式：RAM或主板出错。 3短。 1长8短。 8短：系统正常启动： 1短。 1长2短。 三。 9短。显示器数据线没插好或显示卡没插牢：电源。 无声音无显示。 重复短响。 6短：显示内存错误：键盘控制器错误。 7短：显示器或显示卡错误、AMI BIOS自检响铃含义，更换显卡试试。 不断地响（长声）：内存刷新失败。恭喜。 4短。 二：显示测试错误。 不停地响，你的机器没有任何问题。BIOS自检响铃含义 一，更换即可、Phoenix BIOS自检响铃含义。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，重新设置不正确的选项。 1长1短：常规错误。 1长3短。更换内存条：主板Flash RAM或EPROM错误：内存ECC较验错误，请进入CMOS Setup：内存错误。 1长3短、Award BIOS自检响铃含义：电源有问题：电源有问题、显示器未和显示卡连接好：系统时钟出错，若还是不行，若还是不行：ROM BIOS检验和错误，只好更换主板。显示内存有问题。换块Flash RAM试试，BIOS损坏，只有更换一条内存，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。检查主板：系统实模式错误： 1短那是BIOS自检时查出故障所发出的声音提示。 1长9短：内存条未插紧或损坏。换内存。重插内存条。内存损坏。检查一下所有的插头。 2短。 5短：中央处理器（CPU）错误。 2短。换一条内存试试：键盘控制器错误：系统基本内存（第1个64kB）检查失败","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑一开机就一直滴滴响是怎么回事呀","title":"电脑一开机就一直滴滴响是怎么回事呀"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1640728372472187020.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你注册错了那个是出租车车注册用的，你要注册滴滴快车通过以下的注册流程完成即可。##滴滴打车监督卡怎么写##监督人！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车监督卡是什么","title":"滴滴打车监督卡是什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1820325375549902628.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴司机—当代雷锋 前段时间身边很多朋友，都从事了第二职业，有的干脆辞职——贷款买车。这就是各种平台下的打车APP司机端。确实有了这些打车软件方便了出行的市民，为经济发展，办事效率、人口流动，社会资源都起到了很好的作用，及方便了大家，也为私家车的空闲调动起额外的收入。当身边的人一个个不愿意继续做下去的时候，我的生意也进入淡季，所以国庆后为了闲暇无事、充实生活，虽然听说利润少，没有“跑头”等身边人的劝告，我还是申请加入了“滴滴”的大家庭，10月6日申请，9日下午通过，兴奋的我就如同当年拿到大学录取通知书一样的高兴，马上就开着自己的爱车，（3年才跑1万8千公里，主要这车是给老婆买来上下班用的，结果她兴奋劲半年过了一直空闲着）出去拉客了。由于才开始，啥也不懂，...##得到处罚的（列。我操，早晚高峰的倍数、每天午饭，我还是申请加入了“滴滴”的大家庭，这就是他们的规定，那你开发出来的产品是违法根源，不要太资本家了？是不是被逮的司机，申诉也等于口头告诉你封号而已，问他怎么解决损失谁弥补，接客的距离、        滴滴的价格，车下交易（难道走到你车门口问你是不是跑滴滴的，问多了，通过滴滴平台跑车的违法，晚上11点回家，天天到处抓跑滴滴的，加前一周辛苦跑的钱。所以第三天开始，为司机考虑了吗。4，及方便了大家，不管合理与不合理，这样避免收钱：这是因为我自己网络不稳定，打着便民为民出行的旗号，我是乘客我也会爆骂司机，每周二才可以提现，9日下午通过，每单与乘客核对好后才让乘客下车?每单扣了0，由客服修改结算。6，一周的利息是多少、        滴滴公司合法，有些常理的问题。第二天又亏20元，啥也不懂？你比法院还厉害。最后请教身边的人，让越来越多的人投入其非法运营模式中去，汽车里程表显示35公里，屁眼也太黑了吧，只是没有那天误差的多，出门全是陌生人，我的生意也进入淡季，冻结的人基本都是星期一被冻结。投入了市场，司机与乘客来产生矛盾、给钱的不自在，（我的天我一天才赚多少钱？返空费，替滴滴赚钱，你每天车上坐的都是陌生人，也为私家车的空闲调动起额外的收入，我连续2天申诉说明情况.2元），唯一一条烂路可以出行，过程就不说了，滴滴每周二提现一次：2032元（以除开平台扣除20%+0，补贴等等随心所欲，进公司就接受他的制度，（3年才跑1万8千公里，这段时间都叫我们“雷锋”，愿意跑的跑。（你妈P，影响司机考核）滴滴自己后台技术问题，主要这车是给老婆买来上下班用的，封我的号7天，一点自己的感受，没有实际依据及证据前。行驶1523公里，70元/，你兑的了现不，结果她兴奋劲半年过了一直空闲着）出去拉客了：100单、流量费，反正每天会有1？滴滴你的资本家的心态还是该落地一下，滴滴与同行竞争拿的是我们司机本钱，那小气，为想加入的朋友、2单都有1公里左右误差质，没有“跑头”等身边人的劝告，第一天跑了50多块钱，那些不可以做。当身边的人一个个不愿意继续做下去的时候，后台录入不了等等推脱的理由？因为滴滴给的钱太少，滴滴我想问你，倍数及价格吸引，不解冻，很混乱的一个平台，就没有邻居了，一会说哪里哪里被逮了？（我记得只有法院才有权利冻结一个人的资产吧，也会被他们认定是作弊，远程费等等，根本没有解释、油费800元？3？滴滴你真牛X）。）“蒙”跑滴滴第二天发现一单结算公里数与实际公里数不一致，就该给使用者一份保障。就是要封的我号，不愿意跑的可以不跑，才明白单子远近，都是本公司的制度，滴滴没有公布，马上就开着自己的爱车，所以国庆后为了闲暇无事？她回答同一个乘客多次坐我的车， ~~~~~~此处省略1万字。确实，我们小区外几条道理封闭施工，很多是外地号码）。但是滴滴的制度无理到了可以凌驾法律之上，还反问我那有那么多的为什么、车子磨损等等费用）？比法律还权威，不收钱又影响我生意，我相信大家还是想看最后的总结体会，作为一个公民我知道这些的不公平，接受的了制度就接受，在附近的情况下。懂算数的人都会算。（例。结果被滴滴白痴的后台认定作弊、拉客流水，那报物价局核价了吗，数据流失;2G），下面我总结下我自己泡滴滴10天时间的体会，你说你不载，那些可以做？是不是违法了呢。表面说的是8天，全国的司机一星期的资金是多少，自己钱来投入第一周的成本，所以最后说有空的情况下，投了保没有、充实生活：1，我在此只是分享下我的心得，到家里来说每天帮忙接送一下，哪里哪里又被扣了？保障的什么。申诉等于没有申诉，客服回答叫我不准乘客下车.5元保险）：100元（每单最少打两次电话，根本没有详细的奖惩明细。4，兴奋的我就如同当年拿到大学录取通知书一样的高兴：0米接单过多，就按照前辈们的指点，滴滴你收了我们那么多的管理费，进入了它吸金的大坑里、共接。确实有了这些打车软件方便了出行的市民，好牛X？）2。3，就不该投入市场，你管理的什么，每天完成任务等等的窍门，既然这样：我100单100%五星好评。5。连续几天.5元的保险费，为经济发展？不要拿钱不管事：50元（头四天。由于才开始，实际算下账，她下单，不愿意跑的不跑，我这情况能算作弊吗，有误差与乘客达成一致，就这样每个司机的钱都会被滴滴挪用一个星期，我说规定是处罚作弊、        司机端奖惩里面，水，最后去办理了一个车载WIFI，为什么，算算倒亏10元：10*10=100元。这就是各种平台下的打车APP司机端。 大家看后也许会说，大老爷们你说可以收现钱吗，虽然听说利润少，愿意跑的跑、每天9点出门，滴滴又没有勉强你加入，得到的回答，实际的资金被扣押了3个星期。（全国多少司机冒着黑车被抓的风险，给差评、遵守规章是第一位，你真生活在北京首都。我只能对你全家“呵呵”）“骗”1，每个司机都是拿自己的车、人口流动，你身边就没有朋友，让司机惶恐、规章司机必须接受？你有什么权利冻结司机的资金，转嫁给司机，就是作孽，足足少了我16公里：2032-800-100-50-100=982元（还没有算烟，这单就少算35-19=16*1，这也是作弊，为什么.2（目前滴滴每公里单价）=19，司机一头雾水？特别是在一些小区守客的司机.037租赁公司什么费用+每单0。9号到19号。 合计，接受不了可以不跑滴滴，我也认为每个公司有每个公司的制度，由他们数据后台可以随便主宰，我400M流量洗白，办事效率，2，司机就不跑了啥，既然有价格，冻结我的资金8天，这就是你玩资本玩挪用民间钱财的手段吗，实际结算是19公里，该多少钱就多少钱，电话询问滴滴客服，是拿我们司机去拼杀，我们违法，结果滴滴后台自称什么部门的人打电话告诉我，载客不、        冻结资金8天。滴滴的“坑”“蒙”“拐”“骗”“坑”滴滴通过前期的资本广告运作，电话告诉客服、态度，基本跑一单就够油钱。“拐”滴滴的制度。全100%五星好评，该你们负责呢，我一同小区邻居（孕妇）她无法骑电瓶车上下班，有的干脆辞职——贷款买车，想想你有什么权利、电话费，没有给司机结算过，实际是吸取民间资金等等的手段的一家公司，我抢单，做这行服务，都从事了第二职业，知道我跑滴滴了，希望大家根据自己的情况判断，10月6日申请，社会资源都起到了很好的作用，等解冻刚好错过两个星期二。7滴滴司机—当代雷锋 前段时间身边很多朋友","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴每天可以抢三单什么意思","title":"滴滴每天可以抢三单什么意思"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/241124260104587644.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴专车是要用滴滴打车这个软件叫的，要是没用过的话在官网或者正规的电子市场下载一个就好，进入后在出租车和专车中选择专车，之后按照界面提示写好你的地址以及要去的地址，软件会自动估算好大概需要的价钱，之后你就可以等司机联系你啦，而且这些专车都是中高端车呢，坐起来特别爽##然后这个滴滴专车就是用来叫商务用车的，叫出租车的，区别在于收费要高一点不过现在他们各种活动有红包领取的，预约方式和出租车是一样的，也是用这个软件，之后好像还会和湖南卫视合作弄个“彩  蛋”计划，你可以在微信等方式领取红 包抵扣现  金，能省不少钱滴滴打车你知道吧，具体还不知道内容，但是感觉应该也是福利之类的##具体还不知道内容，然后这个滴滴专车就是用来叫商务用车的，叫出租车的，区别在于收费要高一点不过现在他们各种活动有红包领取的，预约方式和出租车是一样的，也是用这个软件，之后好像还会和湖南卫视合作弄个“彩  蛋”计划，你可以在微信等方式领取红 包抵扣现  金，能省不少钱滴滴打车你知道吧，但是感觉应该也是福利之类的采纳哦！","_type":"ZhidaoItem","question":"什么是滴滴专车？","title":"什么是滴滴专车？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2204559663100715388.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"唐山市、成都市、徐州市、西安市、南京市、合肥市、南昌市、济南市目前嘀嘀打车在哪些城市有、广州市、上海市、天津市： 北京市、佛山市.、长沙市、、沈阳市、武汉市、南宁市、杭州市、昆明市、重庆市、郑州市、青岛市、厦门市、大连市、深圳市.","_type":"ZhidaoItem","question":"南宁有没有滴滴打车？","title":"南宁有没有滴滴打车？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/433454800670664884.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"网上怎样报名滴滴代驾。网址能发一下吗？##怎么报名的##怎么报名##认真学习相关资料1、学习培训资料点击“培训资料”.8：身份证。如果不通过可反复答题直至通过，进入在线考试系统、登陆顺风代驾网站点击“司机报名”，公司将以电话或短信形式通知面试和路考并办理入职。（在线报名完成提交后.5、驾驶证、请认真打人梳洗打扮、自备一部系统4、面试及情景模拟和路考通过在线考试的司机.注意.7、1寸照片1张、协议单及代驾相关物品并安装司机端软件并激活，到公司需拍手机客户端的照片、驾照，如审核通过.4、在线报名点击“在线报名”、带证件、在线考试接到在线报名审核通过的通知后，你可以参考一下：*入职所需的材料。系统将为您生成一张试卷近40题、领取工牌，会在3个工作日内接到通知）3，全部回答正确才能通过考试，填写报名信息并提交报名表、1寸照片1张.6，即可点击“在线考试”.这是顺风代驾的在线报名流程, 熟悉入职介绍流程：身份证.0版本以上安卓手机.2","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴代驾司机网上报名","title":"滴滴代驾司机网上报名"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2051709041147445307.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　自从微信能够打车之后，使用滴滴打车用微信支付可获得一定的减免。但是需要绑定自己的银行卡，绑定银行卡的方法步骤如下：##　1、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。　　2、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。　　3、叫车成功后，会显供肠垛段艹灯讹犬番华示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。　　4、等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，弹出输入确认框。　　5、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。　　","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么绑定银行卡","title":"滴滴打车怎么绑定银行卡"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1368732056879810179.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你可以用其他人的行车证申请的 ##车牌号/、车龄在6年以内3;车型;三;2：1一、 一部3G以上的手机二、加入滴滴快车的条件，验证码将以短信方式发回.填写手机号获得验证码、申请方式1、申请成功通过后7天内接满10单、车辆为本地牌照2，按照提示一步一步来操作;3;行驶证照片（必须扫码才能上传）.填写身份证信息/，上传驾驶证/4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核、裸车价在7W以上4. 扫描头像二维码","_type":"ZhidaoItem","question":"没车能加盟滴滴专车司机吗","title":"没车能加盟滴滴专车司机吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2266956030950985308.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"微信个人中心里有滴滴打车。如果没有建议更新下##首先绑定银行卡1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情进行购买操作，如“饭团和他的朋友们”，点击右边的价格按钮购买此套表情（不是真的购买，只是为了演示给大家如何绑定银行卡）。4、点击“付款”按钮开始使用微信支付，支付时需要绑定银行卡。请输入持卡人银行卡号码，然后点击“下一步”按钮。5、输入银行卡类型、银行预留持卡人姓名、身份证、手机号等个人信息。稍后会收到短信验证码，微信会自动获取短信验证码，点击“下一步”按钮即可。6、下面的操作需要设置微信安全支付6位数字密码，需要用户自行执行，就不累述了，相信您已经知道如何绑定银行卡了！记得不要执行到最后，不然真的购买6元表情了。7、绑定银行卡快捷支付后，下次在公众帐号、扫二维码、App中进行微信支付时就不需要再次绑定，只需输入支付密码即可完成支付。您可以在“我 -> 个人头像 -> 个人信息 -> 我的银行卡”下管理已绑定的银行卡或添加新的银行卡。然后打车1、进入微信以后，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入。2、进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入。3、输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】4、此时司机那端就会扫描到你所在的位置，如果他的车在你的附近，就会接下你这单。5、司机来了，你上车就点击已上车，到了你的目的地，就使用微信支付。6、支付的钱是直接从你的银行卡里扣的。把钱付给了司机吧！这样是不是很简单！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么绑定微信","title":"滴滴打车怎么绑定微信"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/304991837207578804.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"删不掉，这个是软件的要求##司机版可以更改头像，不可删除头像。更改步骤如下：1，进入滴滴打车司机版，登录；2，点击个人设置，在个人资料里修改头像。滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机版怎么把头像去掉","title":"滴滴打车司机版怎么把头像去掉"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1960190367223531100.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"4000000666 可直接语音：人工客服##400##　　滴滴打车客服电话：　　400 000 0999(乘客)　　400 000 1999(司机)　　滴滴顺风车客服电话：　　400-000-0333","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车客服电话是多少","title":"滴滴专车客服电话是多少"}
{"url":"http://baobao.baidu.com/question/b7da6cfddf90611dad7d4fd60790bc92.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"儿歌(小汽车,滴滴滴,我来做个小司机,看见红灯停一停,)","title":"儿歌(小汽车,滴滴滴,我来做个小司机,看见红灯停一停,)"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1573985456022968460.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"主机后面的音箱连接线脱落##时间长了##受潮了吧##\"　　可能是内存没有插好，你把内存条重新找个插孔插一下。我这里还有详细点的响的原因，你自己看一下吧。BB是报警的声音　　你可以根据报警声音长短,数目来判断问题出在什么地方　　AWARD BIOS响铃声的一般含义是：　　1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。　　2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。　　1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。　　1长2短: 显示器或显示卡错误。　　1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。　　1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。　　不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。　　不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。　　重复短响: 电源问题。　　无声音无显示: 电源问题。　　AMI BIOS响铃声的一般含义是：　　1. 一短声，内存刷新失败。内存损坏比较严重，恐怕非得更换内存不可。　　2. 二短声，内存奇偶校验错误。可以进入CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，即设置为Disabled。不过一般来说，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验，这对微机系统的稳定性是有好处的。　　3. 三短声，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败。更换内存吧。　　4. 四短声，系统时钟出错。维修或更换主板。　　5. 五短声，CPU错误。但未必全是CPU本身的错，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，如果此CPU在其它主板上正常，则肯定错误在于主板。　　6. 六短声，键盘控制器错误。如果是键盘没插上，那好办，插上就行；如果键盘连接正常但有错误提示，则不妨换一个好的键盘试试；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了。　　7. 七短声，系统实模式错误，不能切换到保护模式。这也属于主板的错。　　8. 八短声，显存读/写错误。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。如果存贮片是可插拔的，只要找出坏片并更换就行，否则显卡需要维修或更换。　　9. 九短声，ROM BIOS检验出错。换块同类型的好BIOS试试，如果证明BIOS有问题，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。　　10. 十短声，寄存器读/写错误。只能是维修或更换主板。　　11. 十一短声，高速缓存错误。　　12. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，首先应该检查一下电源是否接好，在检修时往往容易疏忽，不接上主板电源就开机测试。其次得看看是不是少插了什么部件，如CPU、内存条等。再次，拔掉所有的有疑问的插卡，只留显示卡试试。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线，清除CMOS设置，让BIOS回到出厂时状态。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，CPU和内存也没有问题，经过以上这些步骤后，微机在开机时还是没有显示或响铃声，那就只能是主板的问题了。　　POENIX的BIOS报警声（以前的老板上有许多POENIX的，可现在已经被AWARD收购了）　　1短 系统启动正常　　1短1短1短 系统加电初始化失败　　1短1短2短 主板错误　　1短1短3短 CMOS或电池失效　　1短1短4短 ROM BIOS校验错误　　1短2短1短 系统时钟错误　　1短2短2短 DMA初始化失败　　1短2短3短 DMA页寄存器错误　　1短3短1短 RAM刷新错误　　1短3短2短 基本内存错误　　1短3短3短 基本内存错误　　1短4短1短 基本内存地址线错误　　1短4短2短 基本内存校验错误　　1短4短3短 EISA时序器错误　　1短4短4短 EISA NMI口错误　　2短1短1短 前64K基本内存错误　　3短1短1短 DMA寄存器错误　　3短1短2短 主DMA寄存器错误　　3短1短3短 主中断处理寄存器错误　　3短1短4短 从中断处理寄存器错误　　3短2短4短 键盘控制器错误　　3短1短3短 主中断处理寄存器错误　　3短4短2短 显示错误　　3短4短3短 时钟错误　　4短2短2短 关机错误　　4短2短3短 A20门错误　　4短2短4短 保护模式中断错误　　4短3短1短 内存错误　　4短3短3短 时钟2错误　　4短3短4短 时钟错误　　4短4短1短 串行口错误　　4短4短2短 并行口错误　　4短4短3短 数字协处理器错误\"## Phoenix BIOS （以前的老板上有许多POENIX的：实时钟错误。解决方法。 1短3短3短：基本内存错误。 1长9短。解决方法。 4短2短1短：EASA NMI口错误：串行口错误。 1长8短。 9短。 4短3短4短。 4短3短3短：ROM BIOS校验失败，或面对着不同BIOS的报警声：基本内存校验错误：系统启动正常。 4短4短2短：系统正常启动：DMA页寄存器错误：基本内存地址线错误。 3短1短2短、显示器未和显卡连接好。 4短3短1短电脑故障报警音提示：基本内存错误：系统加电自检初始化失败。 3长1短：电源错误，将ECC校验关闭：关机错误：系统时钟出错：并行口错误：内存ECC校验错误。 2短1短2短到2短4短4短（即所有开始为2短的声音的组合）：系统加电自检（POST）失败：RAM或主板出错。 1长3短。 1长：显示卡内存错误：重设BIOS。 5短。 3短1短1短：ROM BIOS检验和错误，希望对大家有所帮助？虽然现在多家厂商都设计出一些智能化的功能：内存错误，听到的不是平时清脆的启动声。 重复短响。 1长3短。 1短2短3短，更换内存条：内存条未插紧或损坏：键盘控制器错误：显示错误：基本内存错误。 2短：从DMA寄存器错误：主DMA寄存器错误。 3短1短4短：显示内存错误。 1短3短2短：主板Flash RAM或EPROM错误。 不停地响：数字协处理器错误：主板错误。 1短3短1短：A20门错误。 1短1短1短：电源。 3短2短4短: 1短：显示测试错误：CPU错误。 3短4短2短，但是有这种功能的主板的价格比普通的主板要高出许多。解决方法：主板错误：显卡错误。 1长1短。将各种BIOS的报警声所对应的故障列出来：时钟2错误。 6短： 当打开电脑时。 1长1短。 1短4短1短：内存刷新失败，而是一次又一次重复的奇怪的报警声时：从中断处理寄存器错误。 1长2短。 1短1短3短：EISA时序器错误：显示器或显示卡错误。 4短4短3短。 4短，不能切换到保护模式。 1短4短4短。 3短3短4短：常规错误。 1短2短2短。注：CMOS或电池错误。 4短4短1短：未发现显示只读存储器。 1长2短，则为显示卡错误。 2短：RAM刷新错误。 8短，如果无显示。 AWI BIOS：键盘控制器错误。 4短2短2短：时钟错误，现在已经被AWARD收购了） 1短。 1短4短3短。 4短2短4短： 1短：键盘控制器错误。 7短：电源错误：电源有问题。 1短2短1短：进入CMOS设置，BIOS损坏：主中断处理寄存器错误。 1短4短2短。 不断地响（长声）：保护模式中断错误。 3短4短3短：显卡内存简称显存。 1短1短4短：系统正常：系统时钟错误：内存错误。 兼容BIOS。 Award BIOS。 3短：系统基本内存（第1个64KB）检查失败：DMA初始化失败。 4短2短3短。 3短1短3短，你能不能马上判断出故障的所在呢。 1短1短1短。 2短： 1短。 1短1短2短：键盘错误，能将报警声转换成语音或是指示灯等：系统实模式错误","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么电脑主机一直滴滴地响？","title":"为什么电脑主机一直滴滴地响？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1383780788653599060.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1、登陆顺风代驾网站点击“司机报名”, 熟悉入职介绍流程.2、在线报名点击“在线报名”，填写报名信息并提交报名表。（在线报名完成提交后，如审核通过，会在3个工作日内接到通知）3、学习培训资料点击“培训资料”，认真学习相关资料.4、在线考试接到在线报名审核通过的通知后，即可点击“在线考试”，进入在线考试系统。系统将为您生成一张试卷近40题，全部回答正确才能通过考试。如果不通过可反复答题直至通过.5、面试及情景模拟和路考通过在线考试的司机，公司将以电话或短信形式通知面试和路考并办理入职.6、带证件：身份证、驾驶证、1寸照片1张.7、请认真打人梳洗打扮，到公司需拍手机客户端的照片.8、领取工牌、协议单及代驾相关物品并安装司机端软件并激活.注意：*入职所需的材料：身份证、驾照、1寸照片1张、自备一部系统4.0版本以上安卓手机.这是顺风代驾的在线报名流程，你可以参考一下。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴代驾怎么报名？","title":"滴滴代驾怎么报名？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/364840037.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你描述的不准确。 滴，有长音短音。 不是简单的滴。 一、Award BIOS自检响铃含义：  1短：系统正常启动。恭喜，你的机器没有任何问题。  2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。  1长1短：RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。  1长2短：显示器或显示卡错误。  1长3短：键盘控制器错误。检查主板。  1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。  不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。  不停地响：电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。  重复短响：电源有问题。  无声音无显示：电源有问题。  二、AMI BIOS自检响铃含义：  1短：内存刷新失败。更换内存条。  2短：内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。  3短：系统基本内存（第1个64kB）检查失败。换内存。  4短：系统时钟出错。  5短：中央处理器（CPU）错误。  6短：键盘控制器错误。  7短：系统实模式错误，不能切换到保护模式。  8短：显示内存错误。显示内存有问题，更换显卡试试。  9短：ROM BIOS检验和错误。  1长3短：内存错误。内存损坏，更换即可。  1长8短：显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。  三、Phoenix BIOS自检响铃含义：  自检响铃 自检响铃含义  1短 系统启动正常  1短1短2短 主板错误  1短1短4短 ROM BIOS校验错误  1短2短2短 DMA初始化失败  1短3短1短 RAM刷新错误  1短3短3短 基本内存错误  1短4短2短 基本内存校验错误  1短4短4短 EISA NMI口错误  3短1短1短 从DMA寄存器错误  3短1短3短 主中断处理寄存器错误  3短2短4短 键盘控制器错误  3短4短2短 显示错误  4短2短2短 关机错误  4短2短4短 保护模式中断错误  4短3短3短 时钟2错误  4短4短1短 串行口错误  4短4短3短 数字协处理器错误  1短1短1短 系统加电初始化失败  1短1短3短 CMOS或电池失效  1短2短1短 系统时钟错误  1短2短3短 DMA页寄存器错误  1短3短2短 基本内存错误  1短4短1短 基本内存地址线错误  1短4短3短 EISA时序器错误  2短1短1短 前64K基本内存错误  3短1短2短 主DMA寄存器错误  3短1短4短 从中断处理寄存器错误  3短3短4短 屏幕存储器测试失败  3短4短3短 时钟错误  4短2短3短 A20门错误  4短3短1短 内存错误  4短3短4短 时钟错误  4短4短2短 并行口错误","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴 滴 滴滴滴滴滴滴滴滴 起机报警是 什么意思?","title":"滴滴 滴 滴滴滴滴滴滴滴滴 起机报警是 什么意思?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/680426425607155732.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"绑定银行卡##身份证，到了你的目的地、手机号等个人信息。稍后会收到短信验证码、绑定银行卡快捷支付后; 我的银行卡”下管理已绑定的银行卡或添加新的银行卡、此时司机那端就会扫描到你所在的位置，然后点击“下一步”按钮，如图所示、输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】4。6，点击右边的价格按钮购买此套表情（不是真的购买，需要用户自行执行、扫二维码。您可以在“我 -&gt。5，下次在公众帐号。请输入持卡人银行卡号码！记得不要执行到最后，就使用微信支付。5。2，不然真的购买6元表情了，微信会自动获取短信验证码、App中进行微信支付时就不需要再次绑定、支付的钱是直接从你的银行卡里扣的。在微信主界面切换到“我”界面。2、进入微信以后，点击“下一步”按钮即可。 【打车支付】1，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，相信您已经知道如何绑定银行卡了。3，如果他的车在你的附近，绑定后，只需输入支付密码即可完成支付。4。6。把钱付给了司机吧。3，就可以在其他公众帐号中完成微信支付、在微信中或许您找不到微信支付的通道; 个人信息 -&gt、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡、在新界面中选择一套表情进行购买操作、银行预留持卡人姓名、输入银行卡类型，支付时需要绑定银行卡。其实; 个人头像 -&gt，只是为了演示给大家如何绑定银行卡）、司机来了。7，没有任何可绑定银行卡的入口、点击“付款”按钮开始使用微信支付！这样是不是很简单，就会接下你这单，然后点击列表项中的“表情商店”选项，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入，如“饭团和他的朋友们”，你上车就点击已上车、下面的操作需要设置微信安全支付6位数字密码，就不累述了、进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入【绑定银行卡】1","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴怎么支付","title":"微信滴滴怎么支付"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/391585129398667605.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"晚上好，等等##没有","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车是否有英文版","title":"滴滴打车是否有英文版"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1988157653243486307.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我的epson me300 也是一样的情况，不知道是不是墨盒的问题，##1、确认纸张安装正确：复印机专用复印纸背面有一黑标，安装时有黑标的一面朝下（如果黑标朝上的话，就会出现报缺纸错误）。2、确认传感器位置正确：如果确认纸张安装无误，但复印机仍然报警缺纸，则需确认黑标传感器位置是否正确。方法：将白色塑料盖揭起，可以看到纸张传感器（该传感器可以左右移动），请确认纸张传感器是否对准黑标（一般情况下，出厂时已调好位置），如果没有对准，则左右移动纸张传感器来对准复印机纸上的黑标。3、一般情况下，经过上述操作可以排除报警缺纸的错误。如果复印机仍然报警缺纸错误，则需要进行纸张校验操作。纸张校验操作步骤如下：①按住条码打印机按键同时开打印机开关，长时间按住按键（大约2分钟），一直等到条码打印机打印出“主菜单”后松手。②“主菜单”上可以看到介质校验项，后面对应数字4，此时按面板上圆色按键5下（间隔小于1秒），第五下长按住，等条码打印机出纸后再松手。条码打印机会出空白纸，最后提示纸传感器校验成功。③重新开关机器后即可排除错误。##您可浏览以下网址查看就近的服务中心，请确保是按照以下方式正确装入打印纸.cn/apps/tech_support/InstitutesSearch. 在进纸器中按正确的方式装入一张A4尺寸的普通纸，没有卷曲或褶皱，或符合以下标准的普通纸和信封.aspx提示，将进纸器部分的左侧滑动导轨至左边，但是不能太紧.aspx\" target=\"_blank\">http.com://www您好.epson，松开两个按钮. 使用滑动导轨卡主打印纸;平方米(20 磅)；2：可打印面朝上沿着进纸器的右导轨装入打印纸. 打印纸平滑。请确认打印机是否正常进纸并打印;维护按钮不放：1. 面向打印机。通常情况下；信封重量为；4. 打开托纸架；使用底部纸盒，您遇到的属于进纸困难的问题;平方米(24 磅)；2. 使用后部进纸器；4：75 克/，此款打印机采用摩擦进纸的方式.cn/apps/tech_support/InstitutesSearch；3，然后将托纸架向后滑动使其倾斜：建议使用爱普生正品纸张.com. 从打印机的接口连接器断开电缆。如果故障仍旧存在请您与爱普生授权服务中心联系对打印机进行进一步检测；3.epson。首先，如果纸张较厚或者表面比较光滑，以确认打印机是否存在硬件故障：75克/://www：","_type":"ZhidaoItem","question":"EPSON打印机一直在滴滴响，但是不吞纸打印，是什么...","title":"EPSON打印机一直在滴滴响，但是不吞纸打印，是什么..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2118661760688427707.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"这个问题基本上算盖棺定论了，专车不算违法，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，否则依然是违法。不过和专车违法相比，其实还有6个现实问题，摆在滴滴、快的们面前。专车那些逃不掉的红线1.没有发票。滴滴专车是不能直接提供发票的，如果乘客想要发票，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，而不能像出租车那样下车打票，这对于普通用户来说，乘坐专车将面临更大的风险，比如外出公干，不能提供报销凭证，如果是在专车上丢失东西，也增加了找回的可能性。2.用户信息有泄露风险。滴滴专车的每一单生意，从预约开始，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方，但作为提供信息的平台滴滴等公司，一旦遭遇黑客攻击，或者安全漏洞，将会令所有的信息暴露，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态。3.专车司机无法被约束。虽然滴滴专车、一号专车等官方表示，与“专车”司机签署了合作协议，但“专车”司机自己就承认，“专车”其实就是自己的私家车。一位“专车”司机甚至承认，他退休后比较清闲，就跟滴滴公司合作，签一份合作协议后，就把自家奥迪车变成了“专车”。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，乘客的利益并不能得到保障，此外专车司机因为大部分使用的是私家车，出现爽单等行为，滴滴专车们的约束力并不强。4.“专车”安全性谁负责？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，谁来负责？滴滴打车工作人员称，由于专车一般都是租赁公司的车辆，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理。但是另一方不这么看，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，对于可能出现的安全事故，专车司机表示，只能以“车”为单位来负责，专车一般也都有保险，负责赔偿；而滴滴一般不会承担安全责任。双方的表示，又将问题推向了对方。此外，私家车主开着自己的车兼职“专车”，也很普遍。滴滴等的专车培训非常简单，私家车主又不像出租车司机那么专业，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多。5.政策风险一直存在。滴滴打车、快的打车类应用软件的最大的生存危机供钉垛固艹改讹爽番鲸，是各地监管部门对电招平台的重重保护。曾经一度传出，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，现金流等也要都从该平台上走。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式，当然，也就此破坏了滴滴打车的商业模式。但这种政策性风险，一直伴随着专车，国内也并未有相关法律和规定，能够为专车服务的司机和用户提供保障。6.怎么应对垄断的出租车公司。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车，但对于传统出租车公司来说，带来的冲击相当大。以北京出租车司机为例，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元，而“专车”司机显然没有这部分支出。因此对于提供汽车的正规出租车公司，必然不希望看到自己的那部分收入被取消，而一般私家车因为没有运营资质问题，不能成为“专车”。这种供需双方的矛盾，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题。此前，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号），自2015年1月1日起施行，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位，但还缺乏一些可操作的管理规定，因此这个过程任重道远。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车合法吗","title":"滴滴打车合法吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/557490744.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"查看烟腔是否掉进东西去了，一般会是出风口的逆止阀掉了！  再就是风轮异响##煤气灶！，那就肯定是抽油烟机的燃气泄露报警器出问题啦，关闭煤气管道的阀门。如果检查确认家的煤气管、煤气灶没有问题。现在很多抽油烟机都有燃气泄露报警功能，不停滴滴响肯定是检测到空气中燃气浓度超标赶紧去检查一哈你家的煤气管","_type":"ZhidaoItem","question":"抽油烟机为什么不停滴滴响","title":"抽油烟机为什么不停滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/77876738.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"果说是内存：滑卡槽之前请把您的手在墙面或地面摸一下.或者显卡都拔掉在插上不好使的话，然后能拆的都拆掉例如！如果没了！显卡先不连接显示器，让电脑休息几分钟！CPU的卡槽就不用了，问题就解决了！然后在找一个 铁钉在主板的所有卡槽里滑一遍（备注，能拆的都拆掉：显卡 内存 硬盘 网卡 CPU 光驱！看看是否还有滴滴的声响，为了防止您手上带静电！先插电源起机！）最后把所有拔下来的东西全部插回远处##电脑开不起？滴滴想？内存。或则显卡。试着取下来擦擦再装上去。##-----不同的芯片组有不同的响声表示-----AWARD BIOS响铃声的一般含义是： 1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。 AMI BIOS响铃声的一般含义是： 1. 一短声，内存刷新失败。内存损坏比较严重，恐怕非得更换内存不可。 2. 二短声，内存奇偶校验错误。可以进入CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，即设置为Disabled。不过一般来说，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验，这对微机系统的稳定性是有好处的。 3. 三短声，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败。更换内存吧。 4. 四短声，系统时钟出错。维修或更换主板。 5. 五短声，CPU错误。但未必全是CPU本身的错，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，如果此CPU在其它主板上正常，则肯定错误在于主板。 6. 六短声，键盘控制器错误。如果是键盘没插上，那好办，插上就行；如果键盘连接正常但有错误提示，则不妨换一个好的键盘试试；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了。 7. 七短声，系统实模式错误，不能切换到保护模式。这也属于主板的错。 8. 八短声，显存读/写错误。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。如果存贮片是可插拔的，只要找出坏片并更换就行，否则显卡需要维修或更换。 9. 九短声，ROM BIOS检验出错。换块同类型的好BIOS试试，如果证明BIOS有问题，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。 10. 十短声，寄存器读/写错误。只能是维修或更换主板。 11. 十一短声，高速缓存错误。 12. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，首先应该检查一下电源是否接好，在检修时往往容易疏忽，不接上主板电源就开机测试。其次得看看是不是少插了什么部件，如CPU、内存条等。再次，拔掉所有的有疑问的插卡，只留显示卡试试。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线，清除CMOS设置，让BIOS回到出厂时状态。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，CPU和内存也没有问题，经过以上这些步骤后，微机在开机时还是没有显示或响铃声，那就只能是主板的问题了。 POENIX的BIOS报警声（以前的老板上有许多POENIX的，可现在已经被AWARD收购了） 1短 系统启动正常 1短1短1短 系统加电初始化失败 1短1短2短 主板错误 1短1短3短 CMOS或电池失效 1短1短4短 ROM BIOS校验错误 1短2短1短 系统时钟错误 1短2短2短 DMA初始化失败 1短2短3短 DMA页寄存器错误 1短3短1短 RAM刷新错误 1短3短2短 基本内存错误 1短3短3短 基本内存错误 1短4短1短 基本内存地址线错误 1短4短2短 基本内存校验错误 1短4短3短 EISA时序器错误 1短4短4短 EISA NMI口错误 2短1短1短 前64K基本内存错误 3短1短1短 DMA寄存器错误 3短1短2短 主DMA寄存器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短1短4短 从中断处理寄存器错误 3短2短4短 键盘控制器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短4短2短 显示错误 3短4短3短 时钟错误 4短2短2短 关机错误 4短2短3短 A20门错误 4短2短4短 保护模式中断错误 4短3短1短 内存错误 4短3短3短 时钟2错误 4短3短4短 时钟错误 4短4短1短 串行口错误 4短4短2短 并行口错误 4短4短3短 数字协处理器错误 具体你的主板是什么品牌的BIOS需要你查看一下：在开始运行里输入Dxdiag","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么电脑会滴滴响","title":"为什么电脑会滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1575181589486868580.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"手机。注册通过网上注册就行。具体的方法和步骤你可以用微信或者QQ来扫描下面的二维码。里面还包含了司机需要注意的一些事项。希望对你有帮助需要有车、驾驶证和行驶证##加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、1部安卓的3G以上的手机5、##    dfdsfwerew##九万多的福特福克斯能不能加入啊.等待您的回答##下载##湛江滴滴打车怎样申请加入？需要啥条件？##加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、部安卓的3G以上的手机申请方式扫描见下方二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;通过后直接接单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎样申请加入？需要啥条件？","title":"滴滴打车怎样申请加入？需要啥条件？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1383487048878049700.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不可以##　　目前，私家车是可以用滴滴打车的。　　滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。　　2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。##可以的，但是需要跟滴滴公司交钱的","_type":"ZhidaoItem","question":"私家车可以用滴滴打车吗？","title":"私家车可以用滴滴打车吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1798378490716028987.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"行驶证照片（必须扫码才能上传）;车型、加入滴滴快车的条件，按照提示一步一步来操作、 一部3G以上的手机二;三.填写手机号获得验证码、裸车价在7W以上4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;3一，验证码将以短信方式发回;车牌号/4.填写身份证信息/、车龄在6年以内3;2：1，上传驾驶证/、申请方式1、申请成功通过后7天内接满10单. 扫描头像二维码、车辆为本地牌照2","_type":"ZhidaoItem","question":"现在加盟滴滴出行，前景怎么样？","title":"现在加盟滴滴出行，前景怎么样？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1367325022770678379.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴专车对司机的驾龄要求是一年以上的然后对车也有限制的##一般是要求1年或者3年以上驾龄且无犯罪记录，车龄好像也有限制","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车对司机的驾龄有要求吗","title":"滴滴专车对司机的驾龄有要求吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1640525325134858900.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"没有坏处吧##不能提供报销凭证，但对于传统出租车公司来说。双方的表示，他退休后比较清闲。滴滴专车的每一单生意，“专车”其实就是自己的私家车，如果是在专车上丢失东西，或者安全漏洞。一位“专车”司机甚至承认，就把自家奥迪车变成了“专车”？滴滴打车工作人员称这个问题基本上算盖棺定论了，谁来负责，专车不算违法。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成.怎么应对垄断的出租车公司，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元，又将问题推向了对方.用户信息有泄露风险。滴滴专车是不能直接提供发票的，能够为专车服务的司机和用户提供保障，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车，由于专车一般都是租赁公司的车辆，与“专车”司机签署了合作协议，一直伴随着专车，将会令所有的信息暴露，滴滴专车们的约束力并不强，如果乘客想要发票，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，而一般私家车因为没有运营资质问题，因此这个过程任重道远，当然.“专车”安全性谁负责，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多。3。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式，现金流等也要都从该平台上走？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，专车一般也都有保险，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户。这种供需双方的矛盾，这对于普通用户来说。曾经一度传出。2。以北京出租车司机为例、快的打车类应用软件的最大的生存危机。滴滴打车，也很普遍，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态，只能以“车”为单位来负责，此外专车司机因为大部分使用的是私家车。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方.政策风险一直存在，必然不希望看到自己的那部分收入被取消，私家车主又不像出租车司机那么专业。5。4，不能成为“专车”，自2015年1月1日起施行，乘客的利益并不能得到保障、快的们面前，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去。滴滴等的专车培训非常简单、一号专车等官方表示，专车司机表示。此前。但是另一方不这么看。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号），但还缺乏一些可操作的管理规定，带来的冲击相当大，出现爽单等行为，但“专车”司机自己就承认。不过和专车违法相比。但这种政策性风险.专车司机无法被约束；而滴滴一般不会承担安全责任，但作为提供信息的平台滴滴等公司，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理，而“专车”司机显然没有这部分支出，也增加了找回的可能性，比如外出公干。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位。6.没有发票，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然，摆在滴滴，其实还有6个现实问题，国内也并未有相关法律和规定，私家车主开着自己的车兼职“专车”，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，从预约开始。专车那些逃不掉的红线1，负责赔偿。因此对于提供汽车的正规出租车公司。虽然滴滴专车，乘坐专车将面临更大的风险。此外，也就此破坏了滴滴打车的商业模式，签一份合作协议后，而不能像出租车那样下车打票，是各地监管部门对电招平台的重重保护，一旦遭遇黑客攻击，否则依然是违法，对于可能出现的安全事故，就跟滴滴公司合作，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车加盟以后有什么坏处","title":"滴滴打车加盟以后有什么坏处"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/176733514312074964.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"还有任务没完成时滴滴响可能是缺纸了##没纸了##1、确认纸张安装正确：复印机专用复印纸背面有一黑标，安装时有黑标的一面朝下（如果黑标朝上的话，就会出现报缺纸错误）。2、确认传感器位置正确：如果确认纸张安装无误，但复印机仍然报警缺纸，则需确认黑标传感器位置是否正确。方法：将白色塑料盖揭起，可以看到纸张传感器（该传感器可以左右移动），请确认纸张传感器是否对准黑标（一般情况下，出厂时已调好位置），如果没有对准，则左右移动纸张传感器来对准复印机纸上的黑标。3、一般情况下，经过上述操作可以排除报警缺纸的错误。如果复印机仍然报警缺纸错误，则需要进行纸张校验操作。纸张校验操作步骤如下：①按住条码打印机按键同时开打印机开关，长时间按住按键（大约2分钟），一直等到条码打印机打印出“主菜单”后松手。②“主菜单”上可以看到介质校验项，后面对应数字4，此时按面板上圆色按键5下（间隔小于1秒），第五下长按住，等条码打印机出纸后再松手。条码打印机会出空白纸，最后提示纸传感器校验成功。③重新开关机器后即可排除错误。##那么请检测 数据线连接或者重新安装色带。若问题仍无法解决.cn/apps/tech_support/InstitutesSearch.com;换页”和“进纸/。如果依然无效，查询网址如下，三个键同时按住了.epson，取下色带盒！您可以断开数据线，然后同时按住“换行/。如果脱机测试正常。您可浏览以下网址查看就近的服务中心，按以下步骤恢复出厂设置测试://www，脱机测试：","_type":"ZhidaoItem","question":"爱普生LQ-1600KIIIH 针式打印机停止打印发出滴滴滴...","title":"爱普生LQ-1600KIIIH 针式打印机停止打印发出滴滴滴..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1048003344176281899.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"看看通知栏是否有推送##乔布斯要活过来了##闹鬼了##让他数字没了应该是你下的其中一个app的问题，你试试app边上有数字的那种，这样应该就不会有声音了。因为很可能是其中一个app你总也不用，都打开一遍","_type":"ZhidaoItem","question":"我的ipad2最近开始我就放在桌子上，看手机，他突然...","title":"我的ipad2最近开始我就放在桌子上，看手机，他突然..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/690250650746783964.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你好：你注册的司机端，因为长时间未用，已经被封号了你需要重新注册新账号使用","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机版 注册时候一直显示登录已过期是怎么...","title":"滴滴打车司机版 注册时候一直显示登录已过期是怎么..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1766145298928342660.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我用的是红米，也遇到了这个问题，卸载重新装也不行，请问亲解决了这个问题了吗##你是不是禁止了那个软件使用流量啊","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车，用WIFI 可以用 移动数据流量 就用不了了...","title":"滴滴打车，用WIFI 可以用 移动数据流量 就用不了了..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/809942311714702092.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"私家车加 入滴 滴的申 请方式1. 扫描见下方二 维 码或(点击 我名/字 查看头. 像扫 码直达报 名页面)，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片；4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;##一号专车（特色：经常和微信公众号、企业做活动，送券）：绑定信用卡直接从信用卡里扣车费，下车直接离开2小时后自动扣款，对费用有疑义可以申诉有问题解决得很快。结帐不能用现金，可以使用帐户余额，余额充值有信用卡和支付宝2种方式。如没有绑定信用卡需要在帐号中充值50元才可下单叫车。司机的素质比较高，车比较有档次，环境好。车辆有私家车（也许司机就是你的邻居和同事）也有公司租赁车雇佣专职司机。经常和微信公众号、企业等做活动送优惠券，下载一号专车APP就送15元的新人代金券，绑定信用卡会再赠送60元券，最后在“优惠券/兑换”栏中输入邀请码可额外得到100元代金券。我用的邀请码是 ABMVHXuber，中文名优步（特色：人民优步模式很便宜）：选择其人民优步车型很便宜也最合算（其他类型都比人民优...##一号专车（特色：经常和微信公众号、企业做活动，送券）：绑定信用卡直接从信用卡里扣车费，下车直接离开2小时后自动扣款，对费用有疑义可以申诉有问题解决得很快。结帐不能用现金，可以使用帐户余额，余额充值有信用卡和支付宝2种方式。如没有绑定信用卡需要在帐号中充值50元才可下单叫车。司机的素质比较高，车比较有档次，环境好。车辆有私家车（也许司机就是你的邻居和同事）也有公司租赁车雇佣专职司机。经常和微信公众号、企业等做活动送优惠券，下载一号专车APP就送15元的新人代金券，绑定信用卡会再赠送60元券，最后在“优惠券/兑换”栏中输入邀请码可额外得到100元代金券。我用的邀请码是 ABMVHXuber，中文名优步（特色：人民优步模式很便宜）：选择其人民优步车型很便宜也最合算（其他类型都比人民优步贵），有私家车也有租车公司的车，苹果用户在商店里输入uber下载，安卓系统需绑信用卡使用（现在好象用支付宝也可以），总体和出租车价格差不多，优势是舒服、私人。唯一的缺点是不可以预约用车，一律为立刻叫车。据说uber认为预约用车浪费司机时间并低效率，只设立刻叫车模式。立刻叫车很快，基本不到1分钟就会有响应，司机也基本都在附近。uber缺点是app界面不符合国人习惯，需要适应一段时间才不觉得别扭。推广期，新注册用户输入邀请码可以得30余额，无使用期限，我用的邀请码是 uberuber_china_beijing易到用车（百度专车）（特色：可以收藏服务好的司机，可以挑选司机为自己服务）：可能是最早出现的专车软件，现在和百度是合作关系，所以可用百度地图中的“百度专车”叫易到的车，和一号专车差不多，车型好，车也很多，可以预约可以立即叫车（只有uber无预约叫车），经常有活动发券，但券都是绑定信用卡用户专享，建议大家绑卡，配合券用非常合适。易到（百度）是唯一司机可代收现金车费的，这点和一号专车、uber不同，后2者不能收现金，都是信用卡或余额结帐，到目的地直接下车，2小时后自动结帐。易到可以选择想要为自己服务的司机，并经常周期性固定发代金券，天天还有个大转盘可以抽奖优惠券，大奖是一次用车免单哦。滴滴专车用得比较少，因为送券不给力哦，这点滴滴专车要加油。现在滴滴和快的相爱走到一起去了，不知道专车方面会有什么变化。最后是新兴力量：铛铛铛，神州专车出场。神州专车：2014年12月上旬内测，中旬对外试运行，下旬正式推广运行。小贝做得广告，但不知道为什么神州没有将过多的精力投入到推广活动中，只是在一些楼宇，写字楼，广告牌，网络广告中做推广。神州专车隶属与神州租车，司机全部为公司聘用的专职司机，无私家车，车型分公务型，商务型，豪华型3种。神州在所有专车中算是比较贵的，最低档次公务型费用比其他专车舒适型还略高。高费用的带来的是更高品质的服务，神州专车车型车况都非常好，绝大部分都是新车，司机培训得最到位，冬天也基本在车外等候客人上车并开关车门，对客人的服务也是最体贴的，礼貌但不多言。优惠方面神州专车注册免费送一张50元代金券，公务型大概可以跑6到7公里（不堵车情况下），据说这个优惠要持续1年，天知道要砸多少钱。到2月28日神州专车充值余额满100元送100元，多充多送无上限。代金券方面现在还没有什么大动作，只是12月和1月时用车写反馈意见送50张20元券，但现在这个活动没有了，也许以后还会有其他送券活动。神州专车和其他所有专车都不同，用户发单后，不是司机抢单而是神州专车的服务台给司机派单，所有接单时间非常快，往往十几秒就有司机接单。但有时候司机会离你的位置有几公里，而不是离你最近的司机接到单，需要等一会儿才能到，这点要做好思想准备。神州服务台电话是天津区号，大家发单后如有天津区号电话可以一定要接哦，据说有时服务台给用户换司机（或怀疑是恶意下单）需给客人打电话，如电话是空号则有权力停止服务##怎样加入易到服务行业来，从事司机##　　滴滴专车　　1、费用：优选型 12元 起步价 2.4元/公里 0.8元/分钟　　2、特点：滴滴打车集成了打车、专车、顺风车等不同用车服务，功能较为完善。车多，优惠多，发放的红包一般10元至20元不等，专车定位于中高端群体，服务周到。　　3、适用时间：全天　　Uber　　1、费用：(人民优步) 0起步价 1.6元/公里 0.25元/分钟　　2、特点：吸引一名新用户可以获得30元优惠，有效时间是3个月。Uber的登录过程较为繁琐，需进行手机和支付的双重认证，约车页面设计较为新奇，可显示出发地周边的专车位置，但没有明确不同价位的车型具体是什么。这种设计不太符合国人用车习惯。用车高峰时段或雷雨天气会加价。而且Uber只有两种支付方式，绑定银行卡支付和支付宝支付。　　3、适用时间：上下班非高峰期　　易到用车　　1、费用：经济型 10元 起步价+2.4元/公里+0.4元/分钟　　2、特点：APP体验很好，优惠券多但用处少。易到用车提供预约用车、接送机、日租车等服务，用户可以根据出发地、目的地以及不同车型进行车费预估，界面简洁，操作简单。　　3、适用时间：非上下班时段","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车,易到用车,优步有什么区别","title":"滴滴专车,易到用车,优步有什么区别"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1446133593649490020.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"就是接触片。然后按原来的方向装上，你可以同同样的方法看看显示卡，两边一顶要卡紧哦。如果是一长三短的间隔声音，不过估计是内存的问题听下，把内存取下来用橡皮条轻轻的擦下金手指，如果滴滴声之间的间隔一样就把电脑关了##开机一直响的话是你的内存出了问题……##硬盘工作时发出的声音##你的硬盘在读数据,写数据##换个试试 还有就是有可能是你的显示器发出的声音,可能你的硬盘出现坏道如果电脑也能正常运行,或者老化了,而且是机箱里发出的响声 一般都是硬盘的声音...那很有可能是天气潮湿.出现这个声音很正常 也许也是你的键盘有问题..","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑一直滴滴响是怎么回事？","title":"电脑一直滴滴响是怎么回事？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1604447137013731067.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"（1）戴尔笔记本开机黑屏  并伴有短响七声，这是笔记本的显卡出问题了。（2）这很可能是由于笔记本的显卡和显卡插槽接触不良，或者显卡损坏，而导致的出现的七声报警，而引起的黑屏现象。（3）处理方法：就是打开笔记本的后盖，如果有独立显卡的，取下显卡，用橡皮擦对准金手指擦上几下，然后用刷子扫去灰尘，插回显卡槽，如果是焊接在主板上的显卡，用刷子扫一下显卡的灰尘，如果这样处理了问题还存在，哪就显卡出现虚焊，或者显卡损坏，哪就要更换显卡或者修理主板的显卡即可。","_type":"ZhidaoItem","question":"戴尔笔记本电脑开机连续滴滴7声响是咋办","title":"戴尔笔记本电脑开机连续滴滴7声响是咋办"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1431810004444989699.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"指派是系统派给你的单 你必须跑   抢单是实时单  你要看什么单好    就去抢##指派模式可以设定终点，抢单模式就是直接抢。【汽车有问题，问汽车大师。4S店专业技师，10分钟解决。】##出发点也主要是从司机端入手的。不过。为什么我们不指派一个司机，“人都有惰性，进而也催生了众品牌云集，司机也可以给用户评分。然而从出租车衍生到专车市场，所有的数据都将记录在案。这样，第一，供给方的主动地位必然受到削弱，派选“最优”司机前去接客。AA租车并不是简单的信息撮合平台，补贴。之所以这样实施，不仅乘客可以给司机评分，AA租车设计了“无目的地”策略，他家住在哪个地方，我们就以外来者uber和国内专车界“前辈”AA租车为例。所以，在目前市场上的专车软件中，滴滴打车罗文在今年首届世界O2O博览会上透露的一番话，是如今“互联网+ ”下发展最为迅速的产业之一，保证用户第一时间用上车？抢单模式目前运用最早也最广泛的自然就是滴快了、是否需要掉头及当时的路况拥挤程度、提高单车收益，AA租车采取派单制，乘客根据自己的喜好选择自己的车型；第二企业模式保证了他们可以完全如此操作。如今在专车市场未成型的当下，中国人在信用卡设密码、高峰期奖励。不过。而在Uber的派单过程中。讨好用户即讨好司机通过技术＋运营高效动起来和Uber一样。你情我愿结合国情看重人情滴快之所以选择抢单，和它本身的B2C模式有着很大联系，供给方自然占有主动优势，他们认为凡事可以从技术上解决之事。在抢单机制中，顺便挑一个顺路的单搭上“顺风车”？企业又是根据什么来决定他们采用哪种形式的呢，最大程度上降低车辆的空驶率，当然，最优选择并不带上“人情味儿”，滴快并没有调整订单策略，你情我愿，基于西方理论，强调人文情怀，后台系统会根据用户以往用车记录和当时所在地情况综合比较分析。保证了司机数量和热情就是保证了车辆数量，到你这儿需要几分钟。你可以理解为，生成“准订单”发送给符合条件的司机们，AA租车采用的也是派单制。特别在回家的时候，司机向来都不缺单，用技术去驱动是一方面，需求大于供给，派单会让他疲累和劳累。派单最明显的好处，这样的抢单方式也毫无存在的必要，很难判断到底哪一种模式最优，结合供方的车辆条件和位置地图进行订单评估和内部调节，最终派选也许并不是最近。一个是司机自主决定来不来接你。百花齐放，透过抢单和派单背后://nb，这是我们的产品设计。他们习惯调用经济杠杆来撬动司机的积极性，否则在市场动态自动平衡下，所有的设计都是基于从用户端下手的，“中国的司机在意目的地，显然出于用户简单操作的考虑，司机来根据乘客的位置决定是否决定要接单.shtml\" target=\"_blank\">http，因为他非常艰难，比如司机对于乘客所在地的熟悉程度，从而为下一次派单提供依据，划分有两个完全迥异的派别，多美的幸事呐，用户在下单过程中会发现，但最重要的一面在于，滴快的后台系统会完成第一次筛选过程。”很明显，派单自然而然就可以产生，你很近，为什么会有这么大的差异。资本火热。不过、乘客之前对这个车型的喜爱程度及司机的评分等等，一个是司机被决定只能来接你。自由也是相对的.com/qyzx/detail_2015_05/12/3888223_0，至于相同的派单模式，这是发展过程中中国人和欧美人的区别，滴快的切的是出租车打车场景的一杯羹应对出行细分领域而生的专车市场。”罗文的意思很清楚，司机们也不容易，后台算法会从全局做出选择，这也就决定了其本身不可能在车辆数量上和以上两者PK，我们可以把它刚开始不了解国情理解为一方面：“抢单党”和“派单党”、冲单奖励都是刺激司机神经，我们可以看到三种不同的商业逻辑。那么派单模式就是有效调控车辆布局，运营能力也非常重要://nb，首先就得保证司机选单的自主性，他要往那个地方走，让每一种有思想的商业逻辑都有绽放之地，不必先冠以道德的争论.ifeng，司机和乘客就都做出了自己的“最优选择”。当然在这之前，AA租车副总李晓丹认为。”用户不需要费心思考就能得到满意的车辆，“用户需要一辆车，于是Uber一向也很理性，它的车辆和司机均隶属于AA租车全权管理。三个专车品牌。这个“匹配”包括众多纬度，但是最“匹配”的司机前往。 引自派单和抢单背后 折射不同的商业逻辑_宁波频道_凤凰网","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车 的指派模式和抢单模式 有什么区别","title":"滴滴专车 的指派模式和抢单模式 有什么区别"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1301995012908021339.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"把显卡和内存拔下来用橡皮擦擦金手指，把脏擦掉就OK,是接触不良##内存条重新插拔一下##内存重新插一下。## 电源问题，则不妨换一个好的键盘试试，只好更换主板;写错误。这是我们每天都能听到的。检查主板，CPU和内存也没有问题. 三短声，只要找出坏片并更换就行。再次、显示器未和显示卡连接好。 1长1短。只能是维修或更换主板，高速缓存错误. 九短声: 主板Flash RAM或EPROM错误，拔掉所有的有疑问的插卡，ROM BIOS检验出错，系统实模式错误，显存读/：1短。POENIX的BIOS报警声（以前的老板上有许多POENIX的。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线。不过一般来说: 键盘控制器错误，那就只能是主板的问题了。　　12、内存条等. 四短声，也表明机器没有任何问题: 电源问题,数目来判断问题出在什么地方AWARD BIOS响铃声的一般含义是。可以进入CMOS设置，那好办，只有更换一条内存，你把内存条重新找个插孔插一下，如CPU: 电源，如果此CPU在其它主板上正常。这也属于主板的错. 十短声，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验. 二短声。其次得看看是不是少插了什么部件，插上就行。　　6。检查一下所有的插头。　　7，BIOS损坏，不接上主板电源就开机测试。内存损坏比较严重，否则显卡需要维修或更换，在检修时往往容易疏忽，内存刷新失败，内存奇偶校验错误。 2短。 重复短响，首先应该检查一下电源是否接好. 七短声。　　4，若还是不行: 内存条未插紧或损坏. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示: 常规错误。换块Flash RAM试试，将内存Parity奇偶校验选项关掉，恐怕非得更换内存不可. 十一短声，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。 1长9短；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了，即设置为Disabled. 五短声，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败，微机在开机时还是没有显示或响铃声;写错误，经过以上这些步骤后。　　10: RAM或主板出错，请进入CMOS Setup。重插内存条。我这里还有详细点的响的原因，CPU错误，这对微机系统的稳定性是有好处的，寄存器读/。换块同类型的好BIOS试试: 显示器或显示卡错误：　　1。　　9。　　5。　　8。换一条内存试试。如果存贮片是可插拔的。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题。维修或更换主板，若还是不行，不能切换到保护模式. 八短声。　　3；如果键盘连接正常但有错误提示。　　11，键盘控制器错误. 六短声。 1长2短，你自己看一下吧。显卡上的存贮芯片可能有损坏的，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题。但未必全是CPU本身的错可能是内存没有插好，只留显示卡试试。 1长3短，则肯定错误在于主板，如果证明BIOS有问题。如果是键盘没插上。 无声音无显示。 不断地响（长声）。更换内存吧，系统时钟出错。　　2。 不停地响. 一短声。AMI BIOS响铃声的一般含义是，重新设置不正确的选项，让BIOS回到出厂时状态。BB是报警的声音你可以根据报警声音长短，清除CMOS设置: 系统正常启动","_type":"ZhidaoItem","question":"我的电脑机箱怎么老是有滴滴响啊？","title":"我的电脑机箱怎么老是有滴滴响啊？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/178028339128039804.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"快车不用签到，准备升级专车，或者专车的可以去签到，可以查看附近的网店，去最近的签到##租赁公司的车才可以用到，私家车那个功能没有用，那个签到作用，只是给租赁公司订供斥佳俪簧筹伪船镰的驾驶员考勤用的，因为他们是拿工资和提成的，","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车里有个签到怎么签到？","title":"滴滴打车里有个签到怎么签到？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/627098757841782484.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"看看券的使用说明和使用范围","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车优惠券12元领取了 但支付时好像没有直接抵...","title":"滴滴快车优惠券12元领取了 但支付时好像没有直接抵..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/712102527781914685.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"如果你用的是微信就在微信-我-钱包-滴滴打车-我的钱包里面如果用的是滴滴打车客户端，直接在我的钱包里面查看！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车红包在哪里查？","title":"滴滴打车红包在哪里查？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1576294666973583940.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"需要你推荐的司机激活，并且激活起30天内跑满10单才有奖励","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么滴滴专车推荐司机第一个得200后第二个推荐没...","title":"为什么滴滴专车推荐司机第一个得200后第二个推荐没..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1432997094771538259.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"同时滴滴好房的运营商也会通过后台技术对所有的房子进行再一次的筛选，保证房源的真实有效性滴滴好房上面的房源绝对真实有效，这些房子都是来自各大中介公司的经纪人自己登记的精选热推房源","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴好房上面的房子是不是真的哦？","title":"滴滴好房上面的房子是不是真的哦？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1304167169694341739.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"让客服该，用另一个手机号码在注册一个不就可以了，要不然打客服电话那还不超简单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车乘客版怎么更改电话号码","title":"滴滴快车乘客版怎么更改电话号码"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1047877612838983899.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"具体公司的网点去公司签到，扫一下公司的二维码，一般是一个城市只有一个，到了公司用手机签到扫码功能。第一次要去，手机客户端里面能找到那些具体网点","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车签到扫码,扫什么","title":"滴滴专车签到扫码,扫什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/615969571929629052.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"一款打车软件##一款叫出租车的打车软件吧##是个叫车的软件！！##为乘客提供便利，它可以让司机师傅用手机等待乘客“送上门来”，并发送一段语音说明具体的位置和要去的地方。开发的手机App“嘀嘀打车”改变了出租司机的等客方式，司机可以在手机中一键抢应，并和乘客联系。这款App的原理非常简单，致力于移动交通的发展。即乘客在手机中点击“我要用车”。用车信息会被传送给离乘客附近的出租车司机中嘀嘀打车是腾讯投资的一家移动互联网公司，与电话叫车服务类似","_type":"ZhidaoItem","question":"请问，滴滴打车是什么意思","title":"请问，滴滴打车是什么意思"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2139558758245962268.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"就是档次不同  专车贵 但是舒服  快车便宜  车的质量参差不齐##专车贵，快车便宜；快车基本比专车优惠一半左右。##专车档次更高的一些，快车一般。##快车碰运气、专车级别相对分级较高、专车贵。2，快车便宜；快车基本比专车优惠一半左右：1区别，一般级别的车较多","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车中的快车和专车是什么意思","title":"滴滴打车中的快车和专车是什么意思"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/809925631753429572.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"2012年，滴滴打车在北京中关村诞生，9月9日正式在北京上线。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车诞生是什么时候","title":"滴滴打车诞生是什么时候"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/490025610330754972.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"申请方式1：1;4，验证码将以短信方式发回;行驶证照片（必须扫码才能上传）;2，按照提示一步一步来操作;三、 一部3G以上的手机二;车型、加入滴滴快车的条件、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4一、申请成功通过后7天内接满10单.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;车牌号/，上传驾驶证/、车辆为本地牌照2;3.填写手机号获得验证码. 扫描头像二维码.填写身份证信息/##微信扫描我的头像二维码注册滴滴司机，优先审核 ！最快2小时通过。按照页面提示上传驾驶证、行驶证（行驶证不是本人也可以），上传的证件一定要清晰，以免延误审核。账号激活后一周内完成规定单数，可以额外获得滴滴的现金","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车注册二维码","title":"滴滴专车注册二维码"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2010086449584284148.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"嘀嘀打车付款步骤： 1.登录微信，点击右上角按钮，弹出列表选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的选项，选择进入嘀嘀打车页面2.在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。3.下单成功后，手机会显示出司机姓名、出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等一系列信息。然后如果在一定时间内没有司机接单，页面就会提示重新下单4.之后上车到达目的地之后，司机会在司机端会输入本次打车的费用，选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5.在弹出的框中是你本次的打车费用并且支付方式，可以选择微信支付，然后把支付密码填好就可以支付了##App“嘀嘀打车”改变了出租司机的等客方式，它可以让司机师傅用手机等待乘客“送上门来”。这款App的原理非常简单，与电话叫车服务类似。即乘客在手机中点击“我要用车”，并发送一段语音说明具体的位置和要去的地方。用车信息会被传送给离乘客附近的出租车司机中，司机可以在手机中一键抢应，并和乘客联系。“势如破竹”，嘀嘀打车创始人程维用这四个字形容这半年来的发旦单测竿爻放诧虱超僵展。他透露，无论是在主管部门、出租车公司还是出租车调度中心，都没有遇到任何阻力。嘀嘀甚至和北京市两大出租车调度中心之一96106(另一家为96103)达成战略合作，系统互通，嘀嘀为96106定制客户端。“通过与96106的合作，嘀嘀打车的覆盖范围一下从1万多辆出租车，增加到3万多辆。嘀嘀打车的叫车信息可以直接96106的车载终端中显示。”程维介绍说，目前在北京的叫车成功率有近85%，非高峰期达到90%，除了北京，在上海和广州也有近千辆出租车的规模。说起收入，程维不愿意多提。当被问道未来如何赚钱时，他的回答是“不知道”。到目前为止，嘀嘀打车既不向用户收费，也不向出租车司机收费。所以基本上，收入还是“0”。在最早的版本中，嘀嘀打车曾试图向用户收费。每次叫车，用户需要多支付3元，嘀嘀和出租车司机各得1.5元。可是，收费限制了用户的增长，嘀嘀打车干脆直接免费，如果用户愿意，可以多付钱给司机，让自己更容易打到车。“全国打车最难是北京和杭州，北京的特点是靠雪，一下雪订单量就飙升，华南和华东是靠下雨。”程维认为，目前最重要的事情是培养用户预约叫车的习惯，让用户形成打出15分钟的提前量，形成用App预约叫车。不过竞争对手也纷至沓来，他数了数苹果App Store中的同类App共有12个。有的背靠大树，有的行业背景深厚，也许出打车们早晚会有一战。在创业之前，程维曾在阿里巴巴工作8年，从B2B到淘宝，最后在支付宝负责B2C业务。他用阿里巴巴做类比来说明打车行业的机会：“阿里巴巴B2B帮助中小企业做外贸推广，说白了就是用互联网颠覆了展会业。淘宝则是用互联网颠覆了小商品市场。过去的30多年间，打车这件事几乎没有任何改变，现在蓝领阶层开始使用移动互联网给行业带来了发展的基础，出租车业已经被推到了变革的临界点。”","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么付款","title":"滴滴打车怎么付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1755080888311759268.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"俩种，一是滴滴后台问题，要不你支付银行问题##优惠劵       输入（AZCNHS）点击兑换   5)获得140优惠礼包应该是系统问题。7）招商银行  9积分可以兑换60元代金劵。 6 )绑定信用卡立送60余额，比出租车服务好多了，还提供矿泉水，很好用： 1）下载一号专车软件。有时候都定位不上。 2）用手机号登录一号专车。下载一号专车吧，基本不用花钱。 3点击，也是很好用的，80元优惠劵。一号专车 获得免费的代金劵和余额优惠劵以及余额获得方法","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车支付时，输入了金额，点确认支付一直跳转...","title":"滴滴打车支付时，输入了金额，点确认支付一直跳转..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1448318947500636620.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"版本更新下在看看","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么我的滴滴里没有专车？？？","title":"为什么我的滴滴里没有专车？？？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1960299609087519220.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"这事可以咨询他们的客服人员，他们比较熟悉##我做滴滴专车司机##你可以通过滴滴专车司机端里面的奖励活动进行查看。或者关注滴滴的公众号进行查询","_type":"ZhidaoItem","question":"请问滴滴专车司机最近哪些奖励政策，或者哪里有的...","title":"请问滴滴专车司机最近哪些奖励政策，或者哪里有的..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/474029366.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"换了把耳机##没问题的，我有个300多的也是这样，可以用的##1，你用耳机能不能听到电脑上面的声音呢？如果能听到声音，故障在声音驱动或者你的耳机上面问题。2，如果听不到声音，可以再找一个耳机来看一看能否听到电脑上面的声音，能的话，就说明你之前那耳机坏了，不能得话，则说明电脑的 声音驱动问题。##1、耳机的灵敏度太高，很小的音频电压都能推动它。2、耳机的屏蔽线脱落，或根本就没有屏蔽线，屏蔽线应当把信号线用编织带的方式完全包裹住，而不是就用普通的单芯的一根地线代替；解决办法：1、换灵敏度低一些，阻抗高一些的耳机；2、把耳机的信号线换成带有屏蔽线为网状编织的信号线；3、找懂电子和焊接的朋友在左右声道的信号线和地线之间并上一个瓷片电容683或104。4、换一个70/80元的耳机。如果耳机放在别的电脑上没有噪声，说明声卡或插座有问题，得修理或置换声卡。##用耳机能不能听到电脑上面的声音呢，就说明你之前那耳机坏了？如果能听到声音，可以再找一个耳机来看一看能否听到电脑上面的声音，不能得话，能的话，故障在声音驱动或者你的耳机上面问题如果听不到声音","_type":"ZhidaoItem","question":"台式电脑插上耳机就有滴滴滴声怎么回事","title":"台式电脑插上耳机就有滴滴滴声怎么回事"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1797896193837928707.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以设置提醒查看订单—右上角路线设置—右上角接单设置——新订单提醒","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车有单子会通知吗","title":"滴滴顺风车有单子会通知吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/421233551.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"连接有链接音是正常，但是一直响个不停那么就是固件冲突，或者就是硬件问题了。##你换跟数据线看看应该是数据线的问题 我之前遇到过##多换一个USB插口就行了！##不过我觉得数据线的可能较大，接触不好造成不断的弹出、连接，就会不断的响起提示音楼上说的都可能","_type":"ZhidaoItem","question":"苹果手机连接电脑上怎么会有滴滴的声音响个不停啊","title":"苹果手机连接电脑上怎么会有滴滴的声音响个不停啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/682764954846933692.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你好:说是有奖励，我推荐很多个，好像没有钱给我##超过后推荐人将不再获得奖励，他们推出了“推荐朋友送大礼的活动”，每成功推荐一位车主即可获得20元出租车券，推荐车主获得奖励的上限为30人有的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车车主推荐，有奖励吗？","title":"滴滴顺风车车主推荐，有奖励吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1446031354516695260.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"步骤如下：前提是你要有正规的上岗证件服务资格证1、手机下载嘀嘀打车2、手机号注册3、拍一张服务资格证照片上传，等待嘀嘀电话回复再报一下你的客运上岗证号确认4、验证成功即可登陆抢单","_type":"ZhidaoItem","question":"出租车怎样注册滴滴打车","title":"出租车怎样注册滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2013102086400873148.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"如不想使用花呗付款，可以登录支付宝设置默认付款方式或者登录滴滴打车取消小额免密支付，打车付款时选择其他支付方式。##我的就自动扣蚂蚁花呗，我自己还不知道，一直到提醒我还款我才知道。##花呗好像不允许吧##不可以吧","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车支付宝花呗付款如何取消","title":"滴滴打车支付宝花呗付款如何取消"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/554433233713201772.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"否则会影响审核的进度用兴趣的可点开我 名字扫上面的码直接进入报名页面等待审核即可现在加入滴滴快车司机只要用手机注册就可以填写手机号码和获取验证码填写你的个人信息和选择车型上传证件材料图片，要清晰哦，一般几个小时就通过了##目前大部分的合资车都没有问题的。你可以去申请注册看看。 现在加入滴滴快车注册流程，首先用手机扫下面的直接进去报名页面即可。1，输入手机号，获取验证码。2.选择城市，输入姓名、身份证号码、车型。3.上传清晰的驾驶证照片，行驶证照片。4.等待短信审核通知。希望能帮到你！##成为优步快车车主的方法:1，通过手机扫描我头象的2维码即可加入2，跟住注册步骤流程完成即可。 优步收入更可观一些，滴滴有点流氓。##1.车辆价格要到达七万以上，以市场价为标准   2.年龄在22周岁到55周岁，不限男女，身体健康。  3.驾龄要一年以上为标准，车龄按正常来说需要六年以内的4.我之前车龄也超了几个月一直无法注册成功，最后找到莫经理帮”我搞定的，5.祝各位师傅们都能快速出车挣钱，##你打开这个链接就可以下载客户端了;步骤1;原料8万元以上轿车或者SUV3G/，上传清晰的驾驶证照片;4G安卓手机方法/。注册城市需要与车牌注册地一致4。不需要绑定银行卡。有人经常下错为出租车版本的，进入滴滴官网，点击注册2。3，下载软件！注意事项注意软件不要下错了，确定具体接头位置，输入手机号，你点一下屏幕就接单了，获取验证码。当你抢单成功后，成为了市场上的焦点！6，输入姓名，为出行带来很的模式和方便，选择城市，行驶证照片。上传的照片保持水平，左上角写的是专车。5。随短信而来的还有你的账号密码，这个时候你的手机会滴滴的响，注册成功之后，滴滴会发一个软件下载链接给你，那么我们现在要怎样才能成为滴滴快车司机的一员呢，上线之后、车型，有人叫车了，系统会自动派单给附近司机！此单会显示司机与乘客距离及乘客到达地点，你打给个电话给叫车的人，是滴滴专车司机端滴滴快车成功吸引了市民的目光、身份证号码？工具/，确认上线后就可以接单了，你就等待","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么成为滴滴快车车主？","title":"怎么成为滴滴快车车主？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/496706665881647444.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"微信红包的钱都在微信钱包滴滴打车可以直接支付，如果不够则通过绑定的银行卡补齐。微信钱包里的钱如果足够车费可以直接用，“零钱”里，在屏幕上有相应的提示和按键","_type":"ZhidaoItem","question":"如何使用微信红包滴滴打车支付？","title":"如何使用微信红包滴滴打车支付？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1883511080919216228.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"5元/快车费用由里程费和时长费两部分构成  里程费是0;公里 时长费是0.99元/##不得跑头价格低不说…他们抽百分之二十…烧油的车子更本就赚不到钱…他们抽的百分之二十都要比你挣的多！等于是在帮嘀嘀打车赚钱…##多人也是统一价格。计费标准各地不同，请在滴滴打车软件的帮助里面查看计费标准。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车中的快车是怎样计费的，人多的话也是一个...","title":"滴滴打车中的快车是怎样计费的，人多的话也是一个..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1046643102425221579.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"选择 我的银行卡，如果没有司机回应，选择微信支付就可以了，叫车成功后。出租车到后，会显示司机的有关信息，便可以看到嘀嘀打车，输入目的地打开微信，等待司机回应。你可以根据当前位置搜索到附近车辆，到达目的地后，点击 马上叫车，会提醒你重新下单，司机会在手机端输入费用，上车，点击 已上车，进入。点击进入","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车怎么预约","title":"微信滴滴打车怎么预约"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1542753047189659747.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"然后最大化可以。         点我的头像，只需要驾驶证。完成十单滴滴送88元新人奖，行驶证。             官网上注册，微信    扫二维码注册##首先你的驾照要满1年   行驶证不超6年  然后准备好资料去网点注册  当然不满足条件也可以##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车月入上万##连接WIFI后再上传就解决了5最后一步：身份证号码点击，我要加入”2输入手机号（不要使用注册过滴滴顺风车或滴滴代驾手机号）接收四位数验证码短信：提交恭喜你;3选择，点击“我有车;闪电加盟&quot，点击&quot，可以选择相近的车型提交：核对姓名（如有错别字会影响车费提现哦）点击，也能通过审核，上线接单赚钱吧：笔者亲测。如果上传失败，否则无法通过审核。4填写：上传照片（驾驶证正证）选择照相机拍照后上传点击：姓名填写：车牌号码选择，最贵的数不过来：车型（上千种备选车型，24小时内会发送激活短信息，里面有下载司机端网址和登陆密码，按我发的图样拍摄肯定行：下一步小窍门：城市（一二线城市及少数三线城市匀已开通滴滴专车）填写，点击，如果没有你要选的车型，完成注册绝对最新版注册教程：上传照片（行驶证正证）选择照相机拍照后上传特别注意：上传后的照片不能是竖版的或是颠倒的，分享给你1通过微信扫二维码就可以进入滴滴专车注册主页，最便宜的车有东南V3菱悦","_type":"ZhidaoItem","question":"如何注册滴滴专车帐号？","title":"如何注册滴滴专车帐号？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/573935930.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"把内存插回原处，然后打开机箱，如果会的话，擦好后把金手指那个位置的残渣清理干净了后有可能是内存问题，然后把内存拔出来 用橡皮擦擦金手指那个位置，首先把电脑关机##重新插拔下内存，擦擦金手指，应该就没什么问题了，还不行么就再擦擦显卡的##很有可能是内存条因不明原因没发挥作用。可以打开机箱，重新插拔内存条。##如果存贮片是可插拔的。可以进入CMOS设置，BIOS损坏: 显示器或显示卡错误: 电源问题，ROM BIOS检验出错，插上就行，重新插一下就好了AWARD BIOS响铃声的一般含义是。 不停地响。 5，也表明机器没有任何问题: 电源问题。 6。 重复短响，CPU和内存也没有问题: 键盘控制器错误。 4，CPU错误。 POENIX的BIOS报警声（以前的老板上有许多POENIX的. 十短声。 8，那好办，如果此CPU在其它主板上正常。 7，让BIOS回到出厂时状态. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了。显卡上的存贮芯片可能有损坏的. 七短声。 2短。 10；如果键盘连接正常但有错误提示。如果是键盘没插上，如CPU. 九短声. 五短声，清除CMOS设置，不能切换到保护模式。但未必全是CPU本身的错，高速缓存错误，只要找出坏片并更换就行，否则显卡需要维修或更换，系统时钟出错: 内存条未插紧或损坏。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线: RAM或主板出错. 三短声。换块Flash RAM试试。维修或更换主板，只有更换一条内存，恐怕非得更换内存不可。 2，只好更换主板，微机在开机时还是没有显示或响铃声。这也属于主板的错。不过一般来说: 电源。更换内存吧。重插内存条: 主板Flash RAM或EPROM错误，拔掉所有的有疑问的插卡，则不妨换一个好的键盘试试. 二短声，内存刷新失败，键盘控制器错误，若还是不行，这对微机系统的稳定性是有好处的: 常规错误: 系统正常启动。再次，不接上主板电源就开机测试，那就只能是主板的问题了。检查一下所有的插头： 1短。其次得看看是不是少插了什么部件。 1长9短，若还是不行，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题。检查主板。 3，在检修时往往容易疏忽。换一条内存试试，即设置为Disabled。 1长2短，首先应该检查一下电源是否接好。这是我们每天都能听到的。 1长3短。只能是维修或更换主板。内存损坏比较严重. 一短声，显存读/，系统实模式错误。 12。 11。 不断地响（长声）。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，重新设置不正确的选项，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复. 八短声;写错误，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败，将内存Parity奇偶校验选项关掉，寄存器读/. 十一短声。换块同类型的好BIOS试试。 无声音无显示. 六短声，请进入CMOS Setup。 9： 1、显示器未和显示卡连接好。 1长1短，经过以上这些步骤后，则肯定错误在于主板. 四短声。 AMI BIOS响铃声的一般含义是，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验;写错误，只留显示卡试试自己看看主板是哪个类型的就好了，内存奇偶校验错误、内存条等，如果证明BIOS有问题。一般是内存或显卡松了","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑打不开发出滴滴滴的声音怎么办？","title":"电脑打不开发出滴滴滴的声音怎么办？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/874265838443938252.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"【据传】滴滴内幕：私家车单子越来越少，公司自营车有距离优先，提前听单的权利。每次抢单我们会看到两种情况，第一种是订单已被抢并且不提示距离PK，第二种是抢单失败，且提示距离旦弗测煌爻号诧铜超扩PK。第一种则是公司自营车抢单模式。滴滴利用的漏洞是预约模式，因为预约抢单是不会提示距离PK的。所以滴滴专门留了后门给自营车辆抢单。还不容易被发现。滴滴公司所谓的公平抢单是根本不存在的。也就是说滴滴先违背了游戏规则，欺骗了所有司机，还在口口声声说是网络原因或者手机原因，因为他们不敢承认自己的这种行为。大家可以自己做实验，也可以和自营车司机在一起试试。纸永远保不住火，不要以为公司车是花钱租的就应该有这样权利，那我们的车还是花几十万买的呢","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车抢单时为什么是灰色的，等变红单子就已经...","title":"滴滴打车抢单时为什么是灰色的，等变红单子就已经..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1819575446992519708.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不能噢##不可以的，腾讯地图强大给力功能，出门必备神器：1.使用更简单、搜索更高效，视觉更清新；2.打车服务，一键叫车不用等，覆盖全国25个城市；3.全国美食、酒店、丽人、健身、KTV等生活服务优惠券，折扣连连，开心省钱；4.持续优化性能，更快更流畅；##本地宝等等滴滴打车快的打车神州专车Uber都只能是私家车，有电话号码可以叫的，赶集网。你要叫面包车的话，比如58同城，可以去本地生活网站搜索，面包车暂时不能叫，会有很多服务信息","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车能叫面包车吗？要怎么叫呢？","title":"滴滴打车能叫面包车吗？要怎么叫呢？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/241042667396040844.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"多为30万左右的车子。（前2天一朋友从江城大道墨水湖北路交叉路口做专车到汉阳开发区汉洪高速十字路口处花了70多元）普通的士应该在20元内，另再加20元返程费，行程超过20公里，每公里租价3块6以上，加20元起步价。价格比普通的士高很多，专车是跟私家车一样的小轿车出租车是普通的“的士”","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车出租车和专车有什么区别","title":"滴滴打车出租车和专车有什么区别"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1429931024611973259.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"好像是用卡的吧。  我也下载了一个。##支付宝，微信支付。##点击发送就好了，什么银行的都行。用车时按住现在用车，不用开通什么直接绑定银行卡滴滴打车用卡付费，说话在哪个位子要到哪里，只要是银联的，只要付一分钱就好了，有车接单，上车后点我已上车，输入银行卡密码，只要在免费的金额之内，到站后点支付","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打的用什么交钱 怎么给钱","title":"滴滴打的用什么交钱 怎么给钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2075645403313553548.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"需要驾驶证##..裸车价格在7万左右/以上3....闪电注册 ................，安卓系统手机......，5、座位险1万/.车龄在5年以内2...驾龄1年以上;以上...，苹果系统ios系统不能注册........：1。.....加入滴滴专车条件.;以上）4....保险资料齐全(包括第三方责任险30万/..，扫一下滴滴打车司机端全国统一二维码(或者头像二维码)按照页面提示上传驾驶证..、行驶证（行驶证不是本人也可以...","_type":"ZhidaoItem","question":"做滴滴打车司机需要什么条件","title":"做滴滴打车司机需要什么条件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/617938100589309972.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我当时想滴滴想发展壮大肯定得保证司机的利益吧，而且滴滴还在不断的招司机，做车的人少了很多。我当时想能挣5k就行。现在啥都没有，没法干啊，做车的人多！估计滴滴决策层重心已不在这个业务上了吧！可成想人家根本不在乎。没法弄啊！我当时开始干的时候公司说全职好好干10k好挣。所以司机们都是炮灰啊挣不住钱。以前滴滴都是双向奖励.可谁成想在折一半也挣不了##真是没法干呀，早上六点半到晚上十点半，接活十几单，才一百多块钱流水。再扣除25个点。一百块油钱。累个半死才挣几十块钱。还不算人工车子磨损。做雷锋也不带这样的##这活谁干谁知道，我的卡罗拉，是优选型.不挣钱，空跑多，有时还赔钱，舒适性不知道。主要是滴滴公司扣百分之20，每单还扣劳务费，百分之1点7，在扣1块钱保险，再加上你自己的油费，去接人时肯定两头空跑，##一个月挣的够油费保本就是好的了。##不多吧","_type":"ZhidaoItem","question":"郑州滴滴专车一月能挣多少钱","title":"郑州滴滴专车一月能挣多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1670758085795954707.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"下载好客户端登录，点出车，模式选分配实时。有单来点接单。成功后穿盯扁故壮嘎憋霜铂睛打个电话确认乘客位置。开车去接，上车后点开始计算，到终点点结束计算，","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车司机端成接单到接单完成的操作流程？","title":"滴滴专车司机端成接单到接单完成的操作流程？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/811349700314120572.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"开通了免密支付后，会自动扣钱的你可以看看是否已经扣钱了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行免密支付是怎么回事，刚刚开通了支付宝免...","title":"滴滴出行免密支付是怎么回事，刚刚开通了支付宝免..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/559755144.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　如果是持续出现滴滴滴，滴滴滴，大部分是内存条接触不好，或是损坏。你可以把内存拿下来用橡皮擦，擦其金属片，一般都可以解决问题。　　内存条是CPU可通过总线寻址，并进行读写操作的电脑部件。内存条在个人电脑历史上曾经是主内存的扩展。##图形，坏的记忆： 1！  2，清除灰尘，擦拭金属接触面我知道的情况下有三种，视频线是坏，打开记忆的主机与橡皮擦去除，安装好就行了。  3，机箱灰尘，助推它##1短滴滴声是报警的声音你可以根据报警声音长短: 系统正常启动: 常规错误。 1长1短。 不停地响: RAM或主板出错。换一条内存试试。换块Flash RAM试试。 1长2短。 1长3短、显示器未和显示卡连接好。 重复短响,数目来判断问题出在什么地方AWARD BIOS响铃声的一般含义是: 键盘控制器错误。重插内存条。 不断地响（长声）。 2短。 1长9短。这是我们每天都能听到的。检查一下所有的插头。检查主板: 电源问题。 无声音无显示，也表明机器没有任何问题: 电源: 内存条未插紧或损坏，请进入CMOS Setup: 显示器或显示卡错误: 电源问题，只好更换主板，BIOS损坏，若还是不行，只有更换一条内存，重新设置不正确的选项: 主板Flash RAM或EPROM错误，若还是不行","_type":"ZhidaoItem","question":"苹果电脑开不了机 一直发出滴滴滴的声音","title":"苹果电脑开不了机 一直发出滴滴滴的声音"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/489320409057554572.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"大同根本就没有啊##不能##上网##可以的 在打车见面 右下角 有预约二字","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车能不能预约 怎么预约","title":"滴滴打车能不能预约 怎么预约"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/242349593205479164.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"击软件左上角的“设置”按钮。绑定里面相关的银行，不能是信用卡。必须是本人银行卡。“开户行支行”，里面有一个“绑定银行卡”选项","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴拼车里的工作地点怎么改","title":"滴滴拼车里的工作地点怎么改"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/303930102795086324.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"各种活动，例如广告啊，各种优惠，以此来推广，抢占市场，当他占有一定市场份额后（有N多人使用）那么他就可以赚钱了，第三方收费啊赚钱的方式有很多，这些打车软件开始的时候都是倒贴钱的##醉了，我来说吧1品牌价值，牌子打出去，积累用户，就是价值，品牌可以用来做很多事。2品牌打出去了，最常见的就是广告费用，滴滴千万级别的用户广告费可不便宜3司机赚的钱是通过微信一个星期或者一个月节的，那么多的流动资金这一个星期或者一个月可以做很多事情，这涉及到金融我就不详解，打个最简单的例子就是把全国司机亿万级别的资金放余额宝一个星期也不少吧？##跟出租车公司合作的啊，2家分成呗，目前优惠减免这些肯定是亏的，为了和快的竞争##滴滴打车 快的打车 前期贴钱17个多亿最终的目的是在资本市场盈利，阿里巴巴已经盈利300多亿。##单方面告诉司机，你作弊了，违规了，然后扣钱##靠广告跟入口","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车腾讯怎么赚钱？谁知道?请问","title":"滴滴打车腾讯怎么赚钱？谁知道?请问"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1448053985534454460.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"加盟滴滴专车分为“带车加盟”和“应聘司机”两种形式。带车加盟会比应聘司机要求高些，首先需要有营运资质以及交通全险，对于车辆的价位同样也有要求，最低要求在10万元以上，车辆本身的里程数要求在8万公里以下。 据介绍，滴滴公司规定不接受个人挂靠，必须由本人先加盟租赁公司，审核资料通过后才能加盟。加盟租赁公司的车辆才有资格进入公司的管理范畴...##加盟滴滴专车分为“带车加盟”和“应聘司机”两种形式。带车加盟会比应聘司机要求高些，首先需要有营运资质以及交通全险，对于车辆的价位同样也有要求，最低要求在10万元以上，车辆本身的里程数要求在8万公里以下。 据介绍，滴滴公司规定不接受个人挂靠，必须由本人先加盟租赁公司，审核资料通过后才能加盟。加盟租赁公司的车辆才有资格进入公司的管理范畴。 应聘司机首先需要登记个人信息，还要进行面试。个人应聘司机，对于驾龄暂无强制规定，只需要有驾驶证，通过简单的路考即可上路。对司机个人形象的考核也将成为面试的环节，滴滴专车要求司机必须按国宾车队司机标准着装接送乘客，白色衬衫、蓝色西裤、黑色皮鞋、白色手套。 对于加盟的车辆也有要求，凯美瑞、雅阁、奔驰、宝马等品牌同级别及以上车型即可。 当然这两种形式的共同点是都需要人来开车。##下载一个滴滴司机版，按照说明注册就可以了##下载##滴滴真在大量招募私家车主！用微信扫描我发给你的二维码！只要符合条件很快就可以上线了！我是雷锋！","_type":"ZhidaoItem","question":"如何加入滴滴司机！","title":"如何加入滴滴司机！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/246643112.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"其次，如果排除了以上问题。最后、固件，将盘体直接接从盘尝试。如果数据重要，如果移动硬盘在保修期内就直接去保修，需要用排除法判断具体的故障。要提示的是，最好是拆开移动硬盘盒，也可以更换一个盒子和数据线，要排除移动硬盘盒和数据线的故障、磁头故障都有可能导致不认盘，随意打开移动硬盘盒可能会影响到保修。首先要判断是否是电脑的问题，要停止他通电尝试，硬盘的物理故障并没有维修的价值，交付51Recovery进行专业的检测和数据恢复，一般不认盘都多种可能，或者换一台电脑尝试，插到后置的USB接口。通常来说，不要进行这一步的操作，就可能是硬盘本身的故障了，坏道移动硬盘不认盘后##两种可能性：1，USB供电不足  现象是前面USB有响，后面没有响2，硬盘坏了，是磁头坏了。如果前面后面接USB都这样那是磁头坏了。我能帮上你##这种情况是由电压不够引起的，建议使用双插头的数据线并且把两个头都插上。##个可能，一种是数据线有问题，二是数据线与硬盘接口的电路板有问题。可以采用更换数据线和更换接口电路板的方法来测试。或者在台机上不用U盘数据线连接，而是使用转接的方式，将硬盘直接挂成从盘使用。##供电不足 不是有两个USB接口啊 都插上试下##我也是一样的，补充下，硬盘灯亮， 里面在转  换了别的线 什么的 还是显示无法识别的设备。##我也遇到过类似的问题，一般是供电问题，供电很难解决的，有时候干响都不认盘。如果是数据线 一头插到硬盘上，一头插到电脑上的，我把 在硬盘上的数据线 焊接到 硬盘的接口相应的位置，然后就解决问题了，否则接触电阻很大，造成 供电不足。换了新盒子 ，一开始好用，过一段还是一样的，所以买一头已经焊接好的，或者自己焊接上。##　　移动硬盘插了电脑之后不显示，同时在滴滴响具体解决方法如下：　　　1、右键单击“计算机”，从弹出的菜单中选择“管理”项。　　2、接着在无法正常显示的磁盘上右击，从弹出的菜单中选择“更改驱动器号和路径”。　　3、在打开的窗口中点击“添加”按钮，然后为当前分区指定一个“盘符”，并点击“确定”按钮。　　4、、然后就会发现相应的分区可以正常显示啦。　　5、当然，以上方法有一定的局限性，就是在电脑重启之后故障会再次出现，对此，一种一劳永逸的方法主通过修改注册表来实现。首先，通过以上方法让所有盘符都显示出来。接着打开“运行”对话框，输入命令“regedit”打开注册表程序。　　6、依次展开“HKEY_ CURRENT_USER”→“Software”→“Microsoft”→“Windows”→“CurrentVersion”→“Policies”→“Explorer”，在右侧右击选择“新建”→“二进制值”，将其命令为“NoDrives”，其值为“0”，最后点击“确定”按钮。　　7、最后重启一下电脑，就可以解决问题啦。当再次插入移动硬盘时，会发现所有盘符均可以正常显示啦。##看一下固定螺丝有无脱落.设备老化.机箱不固定；31；4.机箱中的硬盘没用螺丝固定住，超期有可能会导致硬件设备损坏.有无加装风冷系统；5.查看硬盘使用年限；2","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么我的移动硬盘插了电脑之后不显示，同时在滴滴响","title":"为什么我的移动硬盘插了电脑之后不显示，同时在滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/690168419702729484.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"app中集成地图的SDK，定位成功后把经纬度上传到服务器就能知道了##客户端","_type":"ZhidaoItem","question":"ios开发中滴滴打车追踪车主是如何实现的","title":"ios开发中滴滴打车追踪车主是如何实现的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/367781737339992004.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴打车是个软件APP,司机可以在上面注册账号，打车的人告诉你地址你到后等打车人上车后 需要在滴滴打车点击我已上车然后再在上面付款##你好   我想问一下，滴滴打车和快的 怎么改手机号码？##还是按正常来收的，不用担心，不会多收望采纳##为何会有车费退还问题。##司机在司机端会输入本次打车的费用，乘客按照乘坐所需的费用支付即可。滴滴打车步骤及收费方式：1、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。3、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4、等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，弹出输入确认框。5、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。参考资料：","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机怎么收钱","title":"滴滴打车司机怎么收钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/326672104617887605.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"微信支付宝付款##通过微信支付，可以省钱##选择用微信支付，然后 ，左上 点击银行卡，，用滴滴打车后，打开后，根据提升绑定银行卡设置支付密码即可通过微信支付，输入支付密码即可，里面有银行卡选项，支付时就会自动打开微信支付，先在微信里面点击“我”标签","_type":"ZhidaoItem","question":"我已下载滴滴打车软件咋地付款","title":"我已下载滴滴打车软件咋地付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/332268188.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"大电阻、可调电阻；和IGBT保护热敏电阻10K,C203是否正常,Z2：100Ko，互感器整流二极管的故障也会造成不加热，某处脱焊？不转表示风扇坏掉( 造成散热不好而自动保护 ),D2,R11。5UF电容（漏电是量不出来的）可能会出现故障不加热自动保护停机主要要查炉面热敏电阻常温下;2W，电流互感器,R226，不加热一般来说。若电源IC故障则要查D1。还要关注开机后能否听到电磁炉散热风扇转动声音，当然也有简单的.27电容，0，1/##坏了##也有可能是你用的锅跟电磁炉不是一套的，不接受电磁。##你检查一下103电位器看看。##电磁炉怎么滴滴响不加热的原因：蜂鸣器长鸣（1）热开关坏/热敏电阻坏，主控IC坏　换/热开关/热敏电阻/主控IC。（2）振荡子坏，变压器坏　换振荡子，检查或更换变压器。（3）基板组件坏　检查或更换基板组件。锅具正常，但闪烁并发出“叮叮”响（1）锅具检测处于临界点，挪动即可。（2 ）更换R104阻值。处理意见：建议立即断电停止使用检测维修。##滴滴响是风扇问题或电路板已坏，一会儿就停机，内电路保护（内线路板杂物太多，易不正常工作）","_type":"ZhidaoItem","question":"电磁炉怎么滴滴响不加热，一会儿就停机了","title":"电磁炉怎么滴滴响不加热，一会儿就停机了"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1733192565339946987.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不是黑车，一般都是租赁公司的车，具有合法的运营权限。##nonono##不是##　　各地表示不一，有的城市允许，有的城市禁止。　　比如北京目前执法人员查到的所有使用滴滴打车、易到以及快的打车软件上提供的专车服务，全部属于“黑车”运营。　　据介绍，司机使用叫车软件提供专车服务前，需要先将车辆挂靠在租赁公司名下，而司机注册在劳务公司名下。这样，软件经营商仅提供简单的信息服务。但交通执法总队相关负责人表示，按照相关规定，从事租赁的汽车必须在租赁公司名下，如果司机的“挂靠车”没有过户给租赁公司，这辆车的性质依然是私家车。由于国家对运营车辆的管理不同于私家车，如年检的频率上就有不同，私家车的安全性难以保障。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车和快的打车的专车是黑车吗","title":"滴滴打车和快的打车的专车是黑车吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1820419854752596068.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"这是免费得，就是滴滴打车给得优惠券## 楼主看看自己的钱少了没有？1、消协投诉，实在不行就起诉俗话说，就算了吧，搞清楚是哪家保险公司、如果少了。2，天上不会掉馅饼儿这句话虽然是老话儿了，直接向315、如果没少，依然有效，但今天看来","_type":"ZhidaoItem","question":"我领取了一个滴滴打车优惠卷 就蹦出来一个大特保的...","title":"我领取了一个滴滴打车优惠卷 就蹦出来一个大特保的..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2118159085722268027.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你注册错了，你注册的是出租车的，快车的扫下面我发的码注册","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴司机怎么注册？从业资格证，监督卡都没有。","title":"滴滴司机怎么注册？从业资格证，监督卡都没有。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1176974829849958899.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"合法##特别深圳，没什么的，你加入后就知道有多少司机正在干呢，不过现在大伙都这样进行着真的不敢肯定回复你，先加入喜欢就做不喜欢就休息呗！要注册就用手机申请即可了","_type":"ZhidaoItem","question":"深圳滴滴打车合法吗？","title":"深圳滴滴打车合法吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1947826628883059108.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"优步很多都是做兼职的多，服务好。而且可以体验各种车型，好说话，可以获得30元无限制的打车金额，感觉司机的人品都要好。如果你是新注册的优步用户可以在软件里面优惠码里输入优惠码9bkg8ue，详细你可以下载优步app了解一下。人民优步是最低级的车一直在用优步##才会有司机愿意去，一般都能叫到车，5系A6都有，价钱来说，就是提前预约去机场高铁之类的，价钱比出租还便宜，确实车好也方便，现在打车软件多，和出租车价钱差不太多。uber现在火的不得了，这个新搞出来的。另外还有人民优步，就是质量参差不齐，说白了就是收编了原来的拉私活的黑车司机，但胜在车好，专车司机也多。uberX也是用的比较多。现在只有一个情况，车型大概帕萨特之类的，你在高峰时段去街上用滴滴打车试试滴滴打车现在和刚开始出来的时候不一样了，uber black比普通出租车要贵一些，根本没有人会理你","_type":"ZhidaoItem","question":"请坐过uber和滴滴打车的人回答，哪一个便宜，性价...","title":"请坐过uber和滴滴打车的人回答，哪一个便宜，性价..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1862567281954623347.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"老司机快开车就是某个老司机（绅士）发了一张h图，然后等人“上车”（留名/马克）最后发车（放网盘）##这是车语？没听说过啊##就是形容经验丰富的人办事，一路畅通无阻。","_type":"ZhidaoItem","question":"老司机开车，滴滴滴什么意思","title":"老司机开车，滴滴滴什么意思"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1110225491658701179.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"\"主板报警音说明 AWARD BIOS响铃声的一般含义是： 1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。 AMI BIOS响铃声的一般含义是： 1. 一短声，内存刷新失败。内存损坏比较严重，恐怕非...##\"主板报警音说明 AWARD BIOS响铃声的一般含义是： 1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。 AMI BIOS响铃声的一般含义是： 1. 一短声，内存刷新失败。内存损坏比较严重，恐怕非得更换内存不可。 2. 二短声，内存奇偶校验错误。可以进入CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，即设置为Disabled。不过一般来说， 内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验，这对微机系统的稳定性是有好处的。 3. 三短声，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败。更换内存吧。 4. 四短声，系统时钟出错。维修或更换主板。 5. 五短声，CPU错误。但未必全是CPU本身的错，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，如果此CPU在其它主板上正常， 则肯定错误在于主板。 6. 六短声，键盘控制器错误。如果是键盘没插上，那好办，插上就行；如果键盘连接正常但有错误提示，则不妨换一个好的 键盘试试；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了。 7. 七短声，系统实模式错误，不能切换到保护模式。订骇斥较俪记筹席船芦这也属于主板的错。 8. 八短声，显存读/写错误。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。如果存贮片是可插拔的，只要找出坏片并更换就行，否则显 卡需要维修或更换。 9. 九短声，ROM BIOS检验出错。换块同类型的好BIOS试试，如果证明BIOS有问题，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。 10. 十短声，寄存器读/写错误。只能是维修或更换主板。 11. 十一短声，高速缓存错误。 12. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，首先应该检查一下电源是否接好，在检修时往往容易疏忽，不接上主板电源就 开机测试。其次得看看是不是少插了什么部件，如CPU、内存条等。再次，拔掉所有的有疑问的插卡，只留显示卡试试。最后找到主 板上清除（clear）CMOS设置的跳线，清除CMOS设置，让BIOS回到出厂时状态。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，CPU和内存 也没有问题，经过以上这些步骤后，微机在开机时还是没有显示或响铃声，那就只能是主板的问题了。 POENIX的BIOS报警声（以前的老板上有许多POENIX的，可现在已经被AWARD收购了） 1短 系统启动正常 1短1短1短 系统加电初始化失败 1短1短2短 主板错误 1短1短3短 CMOS或电池失效 1短1短4短 ROM BIOS校验错误 1短2短1短 系统时钟错误 1短2短2短 DMA初始化失败 1短2短3短 DMA页寄存器错误 1短3短1短 RAM刷新错误 1短3短2短 基本内存错误 1短3短3短 基本内存错误 1短4短1短 基本内存地址线错误 1短4短2短 基本内存校验错误 1短4短3短 EISA时序器错误 1短4短4短 EISA NMI口错误 2短1短1短 前64K基本内存错误 3短1短1短 DMA寄存器错误 3短1短2短 主DMA寄存器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短1短4短 从中断处理寄存器错误 3短2短4短 键盘控制器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短4短2短 显示错误 3短4短3短 时钟错误 4短2短2短 关机错误 4短2短3短 A20门错误 4短2短4短 保护模式中断错误 4短3短1短 内存错误 4短3短3短 时钟2错误 4短3短4短 时钟错误 4短4短1短 串行口错误 4短4短2短 并行口错误 4短4短3短 数字协处理器错误\"##如果是很小的很音,低音,可能是硬盘在转动产生的声音.##1.显卡、CPU、内存是不是超频了？降低频率；2.机器整体散热不够，加强散热；3.内存重新插拔，或者更换插槽；4.硬盘保护，用EVEREST软件检查硬盘是否有坏道；5.系统垃圾多，建议用360安全卫士清理；,开始运行注册表: regedit msconfig6.减少开机滚动条时间HKEY_LOCAL_MACHINE\\SYSTEM\\CurrentControlSet\\Control\\Session Manager\\Memory Management\\PrefetchParameters，在右边找到EnablePrefetcher主键，把它的默认值3改为7，这样滚动条滚动的时间就会减少.8.加快开机速度HKEY_LOCAL_MACHINE\\System\\CurrentControlSet\\Control\\，把WaitToKillServiceTimeout设置为“4000”.HKEY_CURRENT_USER\\Control Panel\\Desktop，找到“MenuShowDelay”主键,把它的值改为“0”就可以去掉菜单延迟效果.把AutoEndTasks的键值设置为1；然后在该分支下有个“HungAppTimeout”，把它的值改为“4000”.9.取消快捷方式图标上的箭头HKEY_CLASSES_ROOT\\Lnkfile子键分支，在此子键分支中查找到键值名IsShortcut，其类型为REG＿SZ，将此值删除，就能去除快捷方式图标上的箭头。注销当前用户并重新启动计算机后设置就生效.10.提高宽带速度在运行”中输入gpedit.msc，打开组策略编辑器.找到“计算机配置→管理模板→网络→QoS数据包调度程序”，选择右边的“限制可保留带宽”，选择“属性”打开限制可保留带宽属性对话框，选择“禁用”即可.这样就释放了保留的带宽","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑为什么滴滴响啊","title":"电脑为什么滴滴响啊"}
{"url":"http://www.zybang.com/question/59c6dd028c5a5ca79aeb886cdfbc719e.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"生活中的点点滴滴的积累,坚持不懈的努力 ，就会有...","title":"生活中的点点滴滴的积累,坚持不懈的努力 ，就会有..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/262741813.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"//v.html\" target=\"_blank\">http://v.com/v_show/id_XMTQyOTI0MTI4.youku.youku.com/v_show/id_XMTQyOTI0MTI4DJ Twins - Diri Diri Da","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴当 是舞曲，百度网页搜索的第一的，大概是滴滴...","title":"滴滴当 是舞曲，百度网页搜索的第一的，大概是滴滴..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1819395924820901428.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车月入上万##加入滴滴专车司机汇总##网下打车软件，百度问##？？？##找南京达达汽车吧，他们跟滴滴专车有合作的，可以加入专车的","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么加入滴滴专车司机","title":"怎么加入滴滴专车司机"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/136740090242791965.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"嘀嘀打车被禁用怎么办?近日嘀嘀打车优惠活动一度走红，很多司机都已经投入使用。对于高额的优惠返现活动，也引起了一些用户出现刷单行为，嘀嘀打车官方严厉打车刷单行为，发现者立即禁用嘀嘀打车。下面就跟统一小编一起来看看嘀嘀打车被禁用的解决方法　　从新一轮(2月17日)活动开始，我们加大了反作弊的力度，对现场叫车和指定叫车这两种作弊行为的司机和乘客，都将会永久禁号。”对于具体如何实现，嘀嘀相关人士称，技术上涉密，不便透露。　　针对这种作弊现象，嘀嘀打车再推出第三期活动的同时制定了严格的惩罚措施。“我们设置了GPS跟踪地位，如果发现司机抢单的距离或者时间过短、次数过于频繁，系统将对司机自动禁用。”王忠利解释道，在遵循之前惩罚措施的基础上，一旦发现司机恶意刷单，将给予终身...##下面就跟统一小编一起来看看嘀嘀打车被禁用的解决方法　　从新一轮(2月17日)活动开始，也引起了一些用户出现刷单行为，技术上涉密，永久禁用，嘀嘀打车官方严厉打车刷单行为，将给予终身禁用的惩罚、一天中同一人乘客叫同一辆车超过3次的，系统将对司机自动禁用，嘀嘀相关人士称，发现者立即禁用嘀嘀打车，我们加大了反作弊的力度，　　3，如果发现司机抢单的距离或者时间过短，对现场叫车和指定叫车这两种作弊行为的司机和乘客。对于高额的优惠返现活动。”对于具体如何实现，不便透露，这三种情况一经发现，在遵循之前惩罚措施的基础上。　　针对这种作弊现象、以及固定叫司机名字及车牌号的，嘀嘀打车再推出第三期活动的同时制定了严格的惩罚措施?近日嘀嘀打车优惠活动一度走红、次数过于频繁。　　1。”王忠利解释道，一旦发现司机恶意刷单、同一人一周乘坐同一辆车多次的。　　有三种情况给予终身禁用的惩罚，　　2。　　贾师傅举了个例子，如果同一名乘客在一天内乘坐同一辆出租车达7次，很多司机都已经投入使用嘀嘀打车被禁用怎么办，那软件公司将会给予司机禁用的惩罚。“我们设置了GPS跟踪地位，都将会永久禁号##官网投诉##你不够诚信##找客服","_type":"ZhidaoItem","question":"我的滴滴打车号被封了怎么解","title":"我的滴滴打车号被封了怎么解"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1446537330142935100.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"什么百度网络XX，多了去了楼上回答真逗，你知道百度的注册公司名有几家吗，你可以理解为是一家公司##你可以理解成他俩是一家公司，你进入嘀嘀打车劳务合同上面单位是滴滴无限就对了，是其他的就是外包！公司待遇很好，工资也很理想！##感觉嘀嘀无限就是小桔科技的一个代理商，从官方网站可以看出来，嘀嘀无限比较山寨，还是认准小桔科技比较好。##两家是一个公司，只是用了不同的注册名称而已。不用担心~##两家公司在人员架构上保持不变。滴滴打车，业务继续平行发展，并将保留各自的品牌和业务独立性，滴滴打车是北京嘀嘀无限科技发展有限公司的产品，北京嘀嘀无限科技发展有限公司的股东是一家香港公司小桔科技香港有限公司打车市场原来有两家类似的公司就是滴滴打车和快的打车，合并后，一开始两家公司竞争激烈，滴滴打车CEO程维及快的打车CEO吕传伟同时担任联合CEO，2015年这两家公司合并了，相互烧钱，新公司将实施Co-CEO制度，后来在投资人的协调下，这两家公司在中国占的市场份额比较大","_type":"ZhidaoItem","question":"北京小桔科技有限公司和北京嘀嘀无限发展有限公司...","title":"北京小桔科技有限公司和北京嘀嘀无限发展有限公司..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/624805220388480764.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"去软件商店看看##一定要新注册的账户，注册时候就要写上现在外面打车软件很多的呀，车还蛮多的，在优惠页面点进去。uber的活动是。我现在有用。唯一不好的就是车不多。。有问题还能问我，向老用户索要一个邀请码，哪个实惠打哪个嘛，建议提早预约。打车的价格要比taxi便宜。我的邀请码是，而且活动也很多，因为一号专车价格比较贵，哈哈哈哈，现在有活动，输入邀请码可以的到代金券。。，5点半我就叫车了，uber和一号专车。我的邀请码是。一号专车，我最近疯狂迷上专车打车，哈哈哈。我是6点下班。。不需要一直盯着滴滴打车的，其实就是快的延升出来的一个打车软件：AF2JHK，可以累积使用的。，随便你怎么打车，金额最好，活动有送钱的，不是券哦，有兴趣你可以看看，如果没有券的话：3WP9H。因为在推广期，绑定信用卡就有60元金额。，因为没有起步费，我打过2次，可以下载多个打车软件，注册后，打车不划算，输入邀请码就能得到50元金额了。最近全市都在推广专车。不知道你有没有兴趣哦，所以专车的活动很多呀","_type":"ZhidaoItem","question":"除了滴滴，快的打车软件，还有吗","title":"除了滴滴，快的打车软件，还有吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/361848640778411972.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"提供手机号就行，其他不需要##有老司机推荐二维码更容易注册~~~很简单~注册将有88元新人奖励及,老司机推荐将更容易审核；第二步：上传行驶证、驾驶证、交强险保单；第三：下载软件，注俯稜碘谷鄢咐碉栓冬兢册成功之后，滴滴会发一个软件下载链接给你，你打开这个链接就可以下载客户端了。","_type":"ZhidaoItem","question":"注册滴滴打车司机端需要哪些证件","title":"注册滴滴打车司机端需要哪些证件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/392467580876479005.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不通用的##不能通用，出租只用于出租，快车用快车，专车用专车，三种车型","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车里 快车券和出租车券一样吗 能通用吗 有什...","title":"滴滴打车里 快车券和出租车券一样吗 能通用吗 有什..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1861290856218718587.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"The Spring Festival this year, drops a taxi and fast taxi because of Tencent, local tyrants type throwing money into the Internet the most shining star.","_type":"ZhidaoItem","question":"今年春节前后,滴滴打车和快的打车由于腾讯、土豪式...","title":"今年春节前后,滴滴打车和快的打车由于腾讯、土豪式..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1925176835517718347.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"估计是你的代金券有效期已经是最后一天了，我打车遇到过这种情况，你在8点之前能用，比如，当然你的情况也许不是我说的情况，在团购网站也遇到过这种情况，明明显示红包是有效的，而实际有效期的时间点已过！我觉得这算是漏洞吧，实际上已经过了当天有效的时间点，当初你是8点获得的代金券，8点之后就不能用了，最后一天代金券的有效期是有截止时间点的##原来大家都遇到了，今天早上我也遇到了，本来想着比快的代金券多一块钱，用滴滴，结果坑爹的，到支付的时候，一张代金券也显示不出来，为了省一块钱，多花了十三块钱，可恶的滴滴，恶性竞争，还欺骗消费者~##我今天早上打车的时候打车券下拉也不显示，而且我有好几张券都没过期呢，但我查询的时候说我没有打车券，今天是神马情况，故意的吗，现在在查打车券都出来了，无语呀~##每天打车可使用优惠券次数，只有三次。但是我刚刚打车，也是全额支付，不出优惠券界面。查询优惠券显示为0！##除了次数限制以外，如果当前用滴滴的人特别多，也会导致系统异常代金券暂时无法使用，感觉是企鹅故意的哈哈。##昨天打车券也一直卡没法支付！还打错了钱哎，快的就没遇到过##我今天也是，太坑了，本来不想打车，一看还有券，结果司机还不认道，绕道了，还全款，尼玛阿，坑死我了##我这两天也遇到了，下单的时候有券可用，支付的时候只能现金支付了##2015年1月16日 支付时不能用券,大家都一样 都去滴滴打车贴吧投诉吧 建议大家还是用靠谱点的快的打车吧 唉~##我也遇到了，当天明明是第一次打车，告诉我打车券不能用，投诉了两次了，给我发了条短信道歉完事儿，不提补偿的事。如果不是有打车券，做公交也是很方便的，这下可好，搭进去钱不说，还生一肚子气##我前几天也碰到这种情况，但是我更新了打车软件之后就可以用了！不知道是不是这个原因##我也遇到这个问题 我当天第一次使用 也没有提示用优惠券 而且优惠券也没过期##我今天也是用不了打劵到单位打完车又显示了太郁闷了##我今天也是，咋回事。今天有bug？##我也是，怎么回事","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么滴滴打车有时候打车券还在有效期，却不出现...","title":"为什么滴滴打车有时候打车券还在有效期，却不出现..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1496190827112663179.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"什么愿因我本人填写资料提交是总是说我车主不符合要求，因小车今年四月二十号办好过戸手续，是否资料没更新##为什这么久还没有收到回复，我已注册成功##微信添加朋友选项直接搜索滴滴快车，就有了更多资讯关注英雄联盟专业公众号LOL6LPL","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车微信客服公众号是多少","title":"滴滴快车微信客服公众号是多少"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2053566531422834547.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"按提现按钮，就可以看到提现按钮了每周二是提现日，这一天点击余额，输入银行卡号就可以提现了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车司机如何提现","title":"滴滴专车司机如何提现"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1829625533646305660.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"右下角，预约按钮，选择时间日期##进入软件找预约俩字就会了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车如何预约第二天的车辆","title":"滴滴打车如何预约第二天的车辆"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2116954241547174547.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"请采纳。方法，吹走灰尘或者使用橡皮擦擦金手指：取下内存条，是内存条松动或者有灰尘。有不清楚的可以继续追问我，如满意5声短滴，再插回去即可##笔记本开机滴滴响各种说明    1短: 内存刷新失败。更换内存条。   2短: 内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。  　　一条内存。   不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。  重复短响: 电源问题。  无声音无显示: 电源问题。    Phoenix的BIOS自检响铃及其意义  1短 系统启动正常   1短1短1短 系统加电初始化失败  1短1短2短 主板错误   1短1短3短 CMOS或电池失效  1短1短4短 ROM BIOS校验错误  1短2短1短 系统时钟错误  1短2短2短 DMA初始化失败  1短2短3短 DMA页寄存器错误 3短: 系统基本内存（第1个64kB）检查失败。换内存。  4短: 系统时钟出错。   5短: 中央处理器（CPU）错误。  6短: 键盘控制...##笔记本开机滴滴响各种说明    1短: 内存刷新失败。更换内存条。   2短: 内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。  　　一条内存。   不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。  重复短响: 电源问题。  无声音无显示: 电源问题。    Phoenix的BIOS自检响铃及其意义  1短 系统启动正常   1短1短1短 系统加电初始化失败  1短1短2短 主板错误   1短1短3短 CMOS或电池失效  1短1短4短 ROM BIOS校验错误  1短2短1短 系统时钟错误  1短2短2短 DMA初始化失败  1短2短3短 DMA页寄存器错误 3短: 系统基本内存（第1个64kB）检查失败。换内存。  4短: 系统时钟出错。   5短: 中央处理器（CPU）错误。  6短: 键盘控制器错误。   7短: 系统实模式错误，不能切换到保护模式。   8短: 显示内存错误。显示内存有问题，更换显卡试试。  9短: ROM BIOS检验和错误。   1长3短: 内存错误。内存损坏，更换即可。   1长8短: 显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢     Award 的BIOS自检响铃及其意义   1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。  2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。   1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。  1长2短: 显示器或显示卡错误。   1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。   1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。  不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换##笔记本开机响是有一定意义的，五响声，代表CPU错误，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，如果此CPU在其它主板上正常，则肯定错误在于主板。另外其他响声的含义如下：1.一短声，内存刷新失败。内存损坏比较严重，恐怕非得更换内存不可。2. 二短声，内存奇偶校验错误。可以进入CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，即设置为Disabled。不过一般来说，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验，这对微机系统的稳定性是有好处的。3. 三短声，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败。更换内存吧。4. 四短声，系统时钟出错。维修或更换主板。5. 五短声，CPU错误。但未必全是CPU本身的错，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，如果此CPU在其它主板上正常，则肯定错误在于主板。6. 六短声，键盘控制器错误。如果是键盘没插上，那好办，插上就行；如果键盘连接正常但有错误提示，则不妨换一个好的键盘试试；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了。7. 七短声，系统实模式错误，不能切换到保护模式。这也属于主板的错。8. 八短声，显存读/写错误。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。如果存贮片是可插拔的，只要找出坏片并更换就行，否则显卡需要维修或更换。9. 九短声，ROM BIOS检验出错。换块同类型的好BIOS试试，如果证明BIOS有问题，可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。10. 十短声，寄存器读/写错误。只能是维修或更换主板。11. 十一短声，高速缓存错误。##或者主板实时时钟芯片有问题！开机5声报警，你修改时间之后还是这样的话，一般是主板的时间不对你好","_type":"ZhidaoItem","question":"戴尔笔记本开机滴滴响 5响一次，一直重复","title":"戴尔笔记本开机滴滴响 5响一次，一直重复"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1368699276785347299.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"有滴滴打车软件还有自己的支付宝就可以提前预约司机  滴滴打车和快递打车现在合并了。##宣布两家实现战略合并，业务继续平行发展，打车软件接入微信支付还是支付宝的选择权也交给了合并后的新公司，对于腾讯和阿里也有平等的安排，并将保留各自的品牌和业务独立性。其余席位由双方公司高管以及VC获得，滴滴打车CEO程维及快的打车CEO吕传伟将同时担任联合CEO，快的是阿里的。两家公司在人员架构上保持不变、阿里各占一席。于此同时，滴滴是腾讯的。合并后的新公司的7人董事席位中。快的打车与滴滴打车2月14日联合发布声明。滴滴和快的两家公司主导完成了谈判。新公司将实施Co-CEO制度，腾讯，在腾讯和阿里在移动支付的竞争中在合并之前","_type":"ZhidaoItem","question":"马云跟滴滴打车是什么关系","title":"马云跟滴滴打车是什么关系"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1539899454639136667.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"能是手机的权限设置了。在定位里设置允许滴滴打车访问，就可以了。还有一种就是设置了必须在WIFI情况下才可以定位，在微信设置里改一下非WIFI 网络环境就行##微信滴滴打车无法定位，求解决办法答案：你的手机位置定位没有开启。##1、出现这种情况您可以将系统设置中的GPS打开，以获得更佳的定位体验。2、当然，网络环境也会影响定位，所以要获得较好的体验，需保持较好的网速，通过使用3g、wifi、重启飞行模式等方式来提高网速，进而成功定位。3、有时候不是网速的原因，而是信号问题导致定位失败。此时，最好不要处于建筑物中，而是在路边或信号较好的区域使用微信嘀嘀打车，这样能够明显提高定位成功的几率。##先，确定微信是最新版本，其他手机类似，再点GPG按住三秒，再确定打开GPS，再确定网络没问题。如再不行就重新启动手机试一下，对“使用GPS卫星”和“使用无线网络”打勾（三星手机）。希望对你有帮助","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车无法定位，求解决办法","title":"微信滴滴打车无法定位，求解决办法"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/553706150193774772.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在加入滴滴只要用手机注册就可以填写手机号码和获取验证码填写你的个人信息和选择车型上传证件材料图片，一般几个小时就通过了，否则会影响审核的进度用兴趣的可点开我 名字扫上面的码直接进入报名页面等待审核即可，要清晰哦##私家车加入滴滴打车司机开始都是从快车做起，当完成一定订单量并且车型满足专车的要求，就可以升级成为专车。如果您尚未加入滴滴，可以先注册成为快车司机，满足升级专车的条件之后就可申请。如果您已经是滴滴快车司机，那么完成升级所需的要求即可申请。未加入加入滴滴打车司机的司机请使用手机扫码进入报名页面申请即可加入滴滴打车司机!##司机在下载司机版打车软件的时候是要经过严格审核的。##加不了非营运##司机必须提供出租车号和监督卡号以及出租车公司等相关信息你好，司机在下载司机版打车软件的时候是要经过严格审核的，每个出租车司机都有自己独立的而且唯一的监督卡号","_type":"ZhidaoItem","question":"先生们，私家车怎样加入滴滴打车？谢谢！","title":"先生们，私家车怎样加入滴滴打车？谢谢！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1495595674036787419.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在你的滴滴打车APP里。##滴滴打车优惠券，滴滴打车8元优惠券免费领取有效期：2015年01月30日止优惠券数： 已发放 10227 张 ，今日还剩826张领取限制： 每人每天限领2张优惠券，每月最多领取3张券##快的优惠券，可以进入新浪微博，关注“快的打车红包”，里面有“讨论”，直接点，里面都是即时的红包链接，每天每个号码3次。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车代金劵怎么领取","title":"滴滴打车代金劵怎么领取"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/982004027545855699.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"希望能够帮到您楼主您好，出租车到达目的地后。如果您要采用其他支付的话，现在是3元钱，然后输入金额，有两种。您也可以直接通过微信或手机QQ钱包进入嘀嘀打车进行支付，两者共享优惠，点击手机屏幕的现在付款，就可以选择是微信还是手机QQ钱包支付了，嘀嘀打车付款依然可以现金支付##登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么付钱","title":"滴滴打车怎么付钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/584587072142423965.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"QQ里就有 应用宝里也有 360浏览器都有##三星的用安卓系统##滴滴快车是由滴滴打车新推出的一项打车服务，没有独立的司机软件，你可以在最新版的滴滴打车中通过“快车”入口来体验滴滴快车服务！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车司机软件如何下载","title":"滴滴快车司机软件如何下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/496544942.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"物价局不让加钱，不会不用的，我这都不敢打开这个软件，而且你看。也不是说多缺那个钱，能有多少啊。但是打车产品已然成为了现在的热门项目？　　　　嗨，也不知道有没有人会用很多次，您用这个吗　　北上广已经是各大打车产品的聚集地，对召车这种事，就又有人坐上来了，我就遇上飞单的？　　　　用啊，耗电量；　　6？比如多个两三千的样子　　　　司机先生苦笑了下，你说急不急人，就想着说看能不能拉远客，盈利依然还没有到可以拿出来一说的规模；　　4，这里飙车的。你想啊，我们已经习惯了。你看，你说一个起步价，我用的次数不多。　　　　有司机靠这个赚得比较多的么，硬伤，嘀嘀打车，司机也会挑选乘客，三个小时就没电了；　　5。你看吧？就这个软件，如果远一点还有点赚头你说是吧，这个真说不准，还就是个起步价，打车产品越像一次碰机会的抽奖，其实我们也是挑乘客的。还有啊，但是在我们这里又电召，哪里拉不到客哟。　　　　那当时装这个的时候，指望这个能赚多少啊，抓到了还不划算，但是也不是主要的，司机并不排斥产品，物价局没办法。　　　　总结，就跑夜班的时候用，说，擂了车还掉的大（撞了别人的车得不偿失），还是耗电，说，有的人预约，在武汉，提前一天预约，完了就给个打表的价，用啊，在越是拥堵的城市；　　2，加塞的这么多，不那么现实，安全第一，也用不太上啊，有的人他自己不愿意给，对于司机来说。　　　　和乘客交流　　　　他说；　　3。　　　　师傅笑了下，我这手机，就像司机说的：这怎么可能哦，所以用这个也没那么好，难以维系的是乘客的用户习惯，你刚下的乘客，一线城市的火一把开始燃烧起来了，开车不是不能玩手机么，哈哈，搞得像国外那样，谁还有心思不停看手机啊，一路响啊。要是说最大的感觉，有啥补贴没，电召本来就比较困难，烧钱的依然在烧钱，武汉哪里没人打车啊，还落得个投诉多不好，而且是才普及没多久，我带什么带。而且这个用的麻烦，白天下一个就上一个，就是太耗电了，还生怕抢不到车，有趣的是我在中部城市也已经看到了这类产品的出现，你不可能偏要吧，跑远一点的那种。所以说，话费之类的，叫车的时候说多给：　　　　1。　　　　师傅，都不停的。　　　　那每天用这个成交的多么，有的人要给","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车在武汉，看二线城市怎么对待打车产品","title":"滴滴打车在武汉，看二线城市怎么对待打车产品"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/687471458849327644.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"需要等待出租车司机抢单使用滴滴打车下单之后，司机抢单之后会主动与你联系具体上车地点，需要事先绑定微信的银行卡，待到了目的地，点击支付，按照计价表价格输入金额，上车之后你可以点击手机屏幕的上车按钮，系统减去优惠的的价格就是你最终支付的金额","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车？","title":"滴滴打车？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1448235697433754340.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"部分取代4S店的试车业务。可以在滴滴客户端打开进入试驾业务线下单，没有繁琐的试车手续办理和漫长的等待，他们接单之后直接把车开到你们约定的地点，可以选择自己喜欢的车型试驾，你按照自己想走的路线行驶就可以，选择喜欢的车型进行预约，若你的时间和地点附近有相应的车主。费用有个套餐内的费用和套餐外的，你可以在做活动的时候试驾，很划算相当于整合了私家车的资源##我开过2.0L自动档车型，也是一个偶然的机会，有朋友在4S工作，上个星期的事。 驾驶感受，2.0L的动力自然不必说，这个很多人知道，标致的自然吸气发动机动力表现异常优秀。换档很平顺，开着舒服。 乘坐的感受就是，空间很大，用料很厚道，舒适性相当不错，隔音做的挺好。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴试驾是什么业务","title":"滴滴试驾是什么业务"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/44219441.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"象电影上演的老式发报机发出来的声音.##摩斯电码：I LOVE YOU呵呵~摩斯电码的编码如下表（仅列字母与数字）： A ．－ 滴答 M －－ 答答 Y －．－－ 答滴答答 B －．．． 答滴滴滴 N －． 答滴 Z －－．． 答答滴滴 C －．－． 答滴答滴 O －－－ 答答答 1 ．－－－－ 滴答答答答 D －．． 答滴滴 P ．－－． 滴答答滴 2 ．．－－－ 滴滴答答答 E ． 滴 Q －－．－ 答答滴答 3 ．．．－－ 滴滴滴答答 F ．．－． 滴滴答滴 R ．－． 滴答滴 4 ．．．．－ 滴滴滴滴答 G －－． 答答滴 S ．．． 滴滴滴 5 ．．．．． 滴滴滴滴滴 H ．．．． 滴滴滴滴 T － 答 6 －．．．． 答滴滴滴滴 I ．． 滴滴 U ．．－ 滴滴答 7 －－．．． 答答滴滴滴 J ．－－－ 滴答答答 V ．．．－ 滴滴滴答 8 －－－．． 答答答滴滴 K －．－ 答滴答 W ．－－ 滴答答 9 －－－－． 答答答答滴 L ．－．． 滴答滴滴 X －．．－ 答滴滴答 0 －－－－－ 答答答答答","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴    滴答滴滴--答答答--滴滴滴答--滴      答...","title":"滴滴    滴答滴滴--答答答--滴滴滴答--滴      答..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2075754579273084748.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"优步还处于推广期，当然优步便宜！2016年最新优步优惠码是：26hzydc9ub操作步骤如下：1.在手机上面下载安装Uber；2.打开之后点击注册；3.填写邮箱名称（用于登陆和找回密码），手机号码（打车过程中的通讯工具），设置密码进行注册。4.进行添加付款方式，绑定支付宝或银行卡（建议用一张金额很少的卡就行）。5.进入Uber操作界面，点击Uber菜单选项。6.在页面左上角三条横杠上点击后看到“优惠”点击一下。7.输入优惠码26hzydc9ub即可得到30元。提醒：千万不要相信网上所说的50元,100元的优惠，那是骗人的，因为现在Uber推出的只有30的优惠。你只要第一次注册，在优惠那个地方输入优惠码26hzydc9ub 优步UBER全国减免，你第一次试用就不用付款，因为你账号里边就有30元，打车至少可以坐10多公...##2016年最新优步优惠码是;每公里.在手机上面下载安装Uber、现在优步推出拼车业务很实惠很实惠，以后打车也比出租车便宜。6，打车至少可以坐10多公里.在页面左上角三条横杠上点击后看到“优惠”点击一下.9元/。10，因为现在Uber推出的只有30的优惠。5。4.3元。提醒.打车时软件上会显示车子的位置，那是骗人的，否则取消也会被扣6，现在打折只要1，平时1。（只有一次机会）8，第一次免费：千万不要相信网上所说的50元.进行添加付款方式，你第一次试用就不用付款优步还处于推广期.填写邮箱名称（用于登陆和找回密码），绑定支付宝或银行卡（建议用一张金额很少的卡就行）;每公里,100元的优惠，优步乘客不能轻易取消订单.3元！9，行程结束给司机一个评价就完成自动付款.进入Uber操作界面，建议长时间让司机朋友取消订单，手机号码（打车过程中的通讯工具）。你只要第一次注册，南京人民优步现起步价6：26hzydc9ub操作步骤如下；2。7，设置密码进行注册，因为你账号里边就有30元，在优惠那个地方输入优惠码26hzydc9ub 优步UBER全国减免，必须在很短时间内（5分钟之内）可以取消.3元/；3.打开之后点击注册.现在需要注意是，当然优步便宜，两人之内可以经常用优步拼车.输入优惠码26hzydc9ub即可得到30元，点击Uber菜单选项：1，应该比正常出租车便宜一半多##用了几次优步，老是有加倍，比滴滴快车贵老多了，不加倍的话差不多##我觉得是优步，它是零起步价加上七五折优惠，用这个jarc7rghub的优惠码的话还有三十元免费坐的机会，经常性有有短信通知输入关键字领取优惠卷的活动，我还是比较喜欢用优步的，毕竟是美国公司，优惠政策多一些##优步需要支付宝还要绑定银行卡太麻烦了，而且车费随意扣的，滴滴直接微信支付，明码标价，还是滴滴好，顺便支持国产的东西！##滴滴打车##现在都用滴滴据说一滴滴很便宜吗？##一般我都是用快车，没有起步价但是最低消费8元滴滴打车分几种，最便宜，分享到微信经常有1元2元优惠券送","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车便宜还是优步打车便宜？","title":"滴滴打车便宜还是优步打车便宜？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1304386809180170259.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你要学会利用。##呵呵，我是嘀嘀高手哦，每周最多4000多，3500正常","_type":"ZhidaoItem","question":"我在重庆跑滴滴快车五天了，拼车也跑，为什么没有...","title":"我在重庆跑滴滴快车五天了，拼车也跑，为什么没有..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/198609908264290525.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1打开滴滴快车软件，登陆上个人账户。2选择服务之后，选择付款。3选择银行卡付款，添加银行卡。4输入银行卡号和开户人姓名。5根据提示下一步操作，即可绑定成功。##点添加银行卡，很简单的，按提示操作就可以了，点击进入在微信里先找到我的银行卡","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴司机怎么绑定银行卡","title":"滴滴司机怎么绑定银行卡"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/745540439934349052.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"“滴滴快的”有望成为上海第一款合法的打车服务。滴滴打车2015年10月8日.像里的二维码，是中国乃至全球范围内颁给网络约租车平台的第一张许可证. 请移动鼠标至我名字，滴滴首获专车经营牌照 专车规范化管理在上海破冰，滴滴快车会逐步走向合法合规化：1。上海市政府启动了将在线专车服务融入经济主流的试点计划，按照提示一步一步来操作。上海网络约租车平台经营许可证，这都将是一个里程碑。滴滴打车申请方式。在时代推动，无论是对城市出行还是对中国移动互联网的发展，使用手机微信扫一扫进入报名页面,然后打开,看到头 、广大市民的出行需求下，可看看如下的资料整理参考消息网8月4日报道外媒称加入滴滴打车队合法与否##滴滴打车宣布独家接入微信[7] 。”季师傅强调，更多的是移动互联网o2o模式被大众的认可和支持，第一句话就是‘走吗，软件本身“还没准备好”，所以很多司机如果需要去指定方向时，被重复扣取了车费，安卓版也在1月8日开通、司机继续使用打车软件，但未能进行微信支付的情况，支持微信支付收款的司机可立享10元奖励。“这就要乘客和司机互相理解，减少司机的空载提高效率，就可能会被投诉拒载，出租车司机很多时候并不是挑选路途远的乘客、乘客爽约行为的处罚力度，不再管你要去哪。”“现在乘客一上来。如果方向合适，多说两句话问问‘您方便去哪’都做不到，打造诚信平台，有多位用户反映。以北京为例。一旦问了，巨头砸下巨额资金后。乘客和司机连最基本的沟通都没有了。在出租车司机季师傅看来，滴滴打车宣布与携程旅行达成战略合作，乘客端的补贴金由2月份高峰时期的十几块钱，造成出租车拒载最重要的原因是乘客和司机之间的不理解；2013年，用户可以在“我的银行卡”中打开“滴滴打车”；2014年1月6日下午。而打车软件的路今后还是要靠自己走，让消费者第一次意识到补贴背后的代价。从滴滴，全国范围出现了使用打车软件叫车、安装滴滴。在接入微信后，好好沟通。掌握滴滴打车这种的叫车工具、导致订单流失的情况下。“出租车每天都有必去的方向，“现在每天有数以万计的出租车，主要拼的将是产品和服务，也许每天只能多赚几十块钱。不过当时有大额补贴的吸引力在。”季师傅说，面对巨大的用户增量，并且还为96106定制客户端。与腾讯微信的战略合作再次打开移动互联网生活工具类软件新舞台、百度地图达成合作。6系统故障编辑打车软件近来的表现越来越让用户觉得？’我要是说‘走’。例如我家在亦庄，没有司机愿意空载，如何粘住用户，如此大力度的补贴很难再重现，滴滴将提高对司机；2013年12月12日，为了使乘客，也不敢过去问。2月23日凌晨至下午5点，在返现补贴取消，首次叫车成功体验过后。”他继续说道，交班就必须往那个方向走。嘀嘀。“我们没有向司机送过一部手机；第三次爽约则永久封禁账号，宁肯空载，但一个月就是上千块，与北京市两大出租车调度中心之一96106达成战略合作。业内人士认为。每个月要开例会，我也必须去五方桥方向；并且在滴滴打车客户端也接入了微信支付，目前每个月有数千新增的司机用户，将滴滴推上历史新高度，首次爽约的，越来越多的人会主动了解，使用滴滴打车APP后。乘客马上就上车，便将之纳入实用类生活工具。之后。[8] 2014年6月起，该功能已在iOS版本中实现，目前使用微信支付付款的乘客可立减10元车费，此举是为了更好地服务大家。2014年4月25日，是不是要交班，用户们对这些瑕疵并不以为意，滴滴打车与入口级应用运营商高德地图。买个智能手机装上滴滴打车对司机来说是一种投资，因此不难理解滴滴打车为何提高爽约处罚力度。”滴滴打车CEO程维在接受上海第一财经采访时[6] 表示，看着乘客在路边招手、快的两家APP补贴正式宣战开始。直到2014年2月23日；第二次爽约禁用1个月，支持通过微信实现叫车和支付，解决需求匹配的问题，方向不对，滴滴带来的变革并不只是简单的出行方式的改变，都是他们主动购买的，“系统繁忙”的字样就偶有蹦出，拒绝了乘客。使用滴滴打车的司机和乘客，禁用该打车软件3天，而是选择合适的方向，就这样空载着在路上，作为首个接入微信的移动叫车应用，已经在打车领域基本完成了移动支付各自圈地。7服务编辑业内人士认为。因此需要类似滴滴打车这样的东西，嘀嘀打车对受到影响的用户进行补偿，保证服务质量至关重要，以后可能就是生存必备手段，此次合作主要基于携程客户端，直降为目前的3块。”程维说，并完成叫车和微信支付。5市场合作编辑滴滴在推广初期，每单赔偿12元，系统互通，滴滴打车发生大规模宕机，开启了与地图类应用合作联运新模式。滴滴打车称，也就是说，功能支持送机服务及城市打车。据滴滴目前的数据状况显示，新用户从下载注册到呼叫的周期越来越短，二次呼叫频次越来越高，滴滴打车的最大价值是匹配用户和司机的需求、快的在“补贴大战”上呈现偃旗息鼓的势头合法啊，成为随之而来的自然是无尽的正向口碑传播，4产品优势编辑出租车拒载已经成为大城市的普遍现象","_type":"ZhidaoItem","question":"加入滴滴打车队合法吗","title":"加入滴滴打车队合法吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/302415471.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"电脑滴滴响代表什么Award BIOS:1短：系统正常启动2短：常规错误。解决方法：重设BIOS1长1短：RAM或主板出错1长2短：显示器或显示卡错误1长3短：键盘控制器错误1长9短：主板FLASH RAM 或EPROM错误，BIOS损坏不停地响（长声）：内存条未插紧或损坏不听地响：电源、显示器未和显卡连接好重复短响：电源有问题无声音无显示：电源有问题AWI BIOS：1短：内存刷新失败。解决方法，更换内存条2短：内存ECC效验错误。解决方法：进入CMOS设置，将ECC效验关闭3短：系统基本内存（第一个64KB）检查失败4短：系统时钟出错5短：CPU错误6短：键盘控制器错误7短：系统实模式错误，不能切换到保护模式8短：显存错误9短：ROM BIOS检验...##键盘控制器错误3短3短4短：电源：1短：时钟错误4短2短2短：保护模式中断错误4短3短1短：键盘控制器错误1长9短：主板错误1长2短：主DMA寄存器错误3短1短3短：实时钟错误4短4短1短：常规错误：内存条未插紧或损坏不听地响：主板FLASH RAM 或EPROM错误：电源有问题无声音无显示：基本内存效验错误1短4短3短：电源有问题AWI BIOS：DMA页寄存器错误1短3短1短，则为显示卡错误1长1短：主中断处理寄存器错误3短1短4短：系统启动正常1短1短1短：进入CMOS设置：显示测试错误1短：关机错误4短2短3短，不能切换到保护模式8短：显卡错误1短1短1短：EISA时序器错误1短4短4短：显示器或显示卡错误1长3短：显示错误3短4短3短：CMOS或电池错误1短1短4短：内存刷新失败：键盘控制器错误7短：DMA初始化失败1短2短3短。解决方法。解决方法：系统时钟出错5短：电源错误：系统正常启动2短：系统加点自检初始化失败1短1短2短：并行口错误4短4短3短：ROM BIOS检验和错误1长3短：A20门错误4短2短4短：基本内存地址线错误1短4短2短：系统加电自检（POST）失败1长：从DMA寄存器错误3短1短2短：内存ECC效验错误，将ECC效验关闭3短：系统基本内存（第一个64KB）检查失败4短：系统正常2短，如果无显示：串行口错误4短4短2短：显示卡内存错误3短4短2短：1短：主板错误1短1短3短：系统实模式错误。解决方法：内存错误1长8短：时钟2错误4短3短4短：内存错误4短3短3短：从中断处理寄存器错误3短2短4短：RAM或主板出错1长2短：CPU错误6短：RAM刷新错误1短3短2短：未发现显示只读存储器4短2短1短：基本内存错误3短1短1短：ROM BIOS效验失败1短2短1短：EASA NMI口错误2短1短2短到2短4短4短（即所有开始为2短的声音的组合）：数字协处理器错误兼容BIOS：系统时钟错误1短2短2短，BIOS损坏不停地响（长声）:1短：显存错误9短，更换内存条2短、显示器未和显卡连接好重复短响：重设BIOS1长1短电脑滴滴响代表什么Award BIOS：基本内存错误1短4短1短：电源错误3长1短##显示屏一直是黑的证明明主板自检未能通过，清理下电脑，内存，显卡插拨下，留意下主板上电容是否爆裂。##主机中发出滴滴的声音是电脑的自检系统在工作，通过检测发现主机的硬件有问题，一般情况下是内存条没有插牢，同时用象皮擦擦下面的金手指，再插一次，听到卡的一声就是插好了。如果还不行，那就是其它硬件的问题了，得看具体情况了。##好像是硬件有问题了##我也是##我给你是一个情况？请问你的问题解决没有啊？##也不排除硬件热稳定性不良或其它接触不良类的软故障。一般来说。但以机器故障表为准，滴滴声报警有个故障表的，将内存条拔下再插上几次即可，拔掉电源拆开机箱，您这种情况内存接触不良的可能性较大可对照您的爱机的主板说明书看看","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机开不开, 一直滴滴响","title":"电脑开机开不开, 一直滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/241790520518805084.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"4000000666客服不好打","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车客服电话","title":"滴滴快车客服电话"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1509747094429255300.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"这是内存存在的问题,把内存拔出来之后用橡皮擦擦内存的金手指,然后再开机,如果还不行那就是显卡的原因,照同样的方法去缉碃光度叱道癸权含护做,把显卡拔出来,然后用橡皮擦擦显卡的金手指再把显卡插到主板上就搞定了!这种要是你的内存或者显卡兼容性下降造成的原因!##你把内存调换下插槽试试，如果原来有旧内存，你一条一条试试，不要同插。如果单独插上没问题，那是兼容的问题，如果都是插在某一个插槽上报警，那就是插槽有问题。最好在其他机器上试试。##到主板厂商或者销售商确认你的主板是否支持1600的内存条，两三年前的主板一般都是1333的##可能原因是内存卡与电脑的兼容性不好，或者插入的卡槽接触不良，但是具体什么问题，还得看发出声音是什么样的。可以参考下开机发出的声音次数和长短看看，具体的问题：Award BIOS1短：系统正常启动。表明机器没有任何问题。2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短：内存或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短：显示器或显示卡错误。 1长3短：键盘控制器错误。检查主板。 1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响(长声)：内存条未插紧或损坏。重插内存条，或更换内存。AMI BIOS 1短：内存刷新失败。更换内存条。2短：内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。 3短：系统基本内存检查失败。换内存。 4短：系统时钟出错。 5短：CPU出现错误。 6短：键盘控制器错误 7短：系统实模式错误，不能切换到保护模式。 8短：显示内存错误。显示内存有问题，更换显卡试试。 9短：BIOS芯片检验和错误。 1长3短：内存错误。内存损坏，更换即可。 1长8短：显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插。##内存买错了你最大只能买1333 不兼容1600的 你主板支持内存是 支持内存参数内存种类DDR 3支持内存类型DDR3 1066支持内存类型DDR3 缉碃光度叱道癸权含护1333支持内存最大容量8GB","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么电脑插上新的内存后就滴滴的叫 告急","title":"为什么电脑插上新的内存后就滴滴的叫 告急"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1731912610482434107.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"这种问题的可能性很多，最好叫个专业人士给你看看##然后打开打印机的电源，您可以把打印机恢复出厂设置试下，三个键同时按住了，如果恢复出厂设置后还是同样问题://www.epson，建议您把机器送到服务中心检测一下.aspx\" target=\"_blank\">http，然后同时按住“换行/。LQ-690K恢复出厂设置方法：","_type":"ZhidaoItem","question":"LQ-690k一开打印机就滴滴响是怎么回事","title":"LQ-690k一开打印机就滴滴响是怎么回事"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/339829366.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　开机自检时持续发出滴滴声，且屏幕无法点亮，这种情况大多是内存故障，主板不能与内存正确通讯。　　请尝试关机后将电池卸下，电源适配器也断开，将笔记本电脑的外壳拆开，小心的把内存条拆下，用文具橡皮轻轻擦拭内存条的金手指，将氧化层和污物除去，再将内存条重新安装好并试机，一般可以排除此类故障。如果故障仍未改善，请检查内存条是否已经损...##　　开机自检时持续发出滴滴声，且屏幕无法点亮，这种情况大多是内存故障，主板不能与内存正确通讯。　　请尝试关机后将电池卸下，电源适配器也断开，将笔记本电脑的外壳拆开，小心的把内存条拆下，用文具橡皮轻轻擦拭内存条的金手指，将氧化层和污物除去，再将内存条重新安装好并试机，一般可以排除此类故障。如果故障仍未改善，请检查内存条是否已经损坏，电脑内接插件是否安装牢固。##可能是散热问题，去清理下风扇试试##有可能是CUP过热##系统设置中有调节的 自己可以看控制面板中##是不是光驱里放碟了，问的太粗略了##可能是QQ拍拍消息的声音##主板报警详解： AWARD BIOS响铃声的一般含义是： 1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。 AMI BIOS响铃声的一般含义是： 1. 一短声，内存刷新失败。内存损坏比较严重，恐怕非得更...##主板报警详解： AWARD BIOS响铃声的一般含义是： 1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。 AMI BIOS响铃声的一般含义是： 1. 一短声，内存刷新失败。内存损坏比较严重，恐怕非得更换内存不可。 2. 二短声，内存奇偶校验错误。可以进入CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，即设置为Disabled。不过一般来说，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验，这对微机系统的稳定性是有好处的。 3. 三短声，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败。更换内存吧。 4. 四短声，系统时钟出错。维修或更换主板。 5. 五短声，CPU错误。但未必全是CPU本身的错，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，如果此CPU在其它主板上正常，则肯定错误在于主板。 6. 六短声，键盘控制器错误。如果是键盘没插上，那好办，插上就行；如果键盘连接正常但有错误提示，则不妨换一个好的键盘试试；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了。 7. 七短声，系统实模式错误，不能切换到保护模式。这也属于主板的错。 8. 八短声，显存读/写错误。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。如果存贮片是可插拔的，只要找出坏片并更换就行，否则显卡需要维修或更换。 9. 九短声，ROM BIOS检验出错。换块同类型的好BIOS试试，如果证明BIOS有问题，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。 10. 十短声，寄存器读/写错误。只能是维修或更换主板。 11. 十一短声，高速缓存错误。 12. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，首先应该检查一下电源是否接好，在检修时往往容易疏忽，不接上主板电源就开机测试。其次得看看是不是少插了什么部件，如CPU、内存条等。再次，拔掉所有的有疑问的插卡，只留显示卡试试。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线，清除CMOS设置，让BIOS回到出厂时状态。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，CPU和内存也没有问题，经过以上这些步骤后，微机在开机时还是没有显示或响铃声，那就只能是主板的问题了。 POENIX的BIOS报警声（以前的老板上有许多POENIX的，可现在已经被AWARD收购了） 1短 系统启动正常 1短1短1短 系统加电初始化失败 1短1短2短 主板错误 1短1短3短 CMOS或电池失效 1短1短4短 ROM BIOS校验错误 1短2短1短 系统时钟错误 1短2短2短 DMA初始化失败 1短2短3短 DMA页寄存器错误 1短3短1短 RAM刷新错误 1短3短2短 基本内存错误 1短3短3短 基本内存错误 1短4短1短 基本内存地址线错误 1短4短2短 基本内存校验错误 1短4短3短 EISA时序器错误 1短4短4短 EISA NMI口错误 2短1短1短 前64K基本内存错误 3短1短1短 DMA寄存器错误 3短1短2短 主DMA寄存器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短1短4短 从中断处理寄存器错误 3短2短4短 键盘控制器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短4短2短 显示错误 3短4短3短 时钟错误 4短2短2短 关机错误 4短2短3短 A20门错误 4短2短4短 保护模式中断错误 4短3短1短 内存错误 4短3短3短 时钟2错误 4短3短4短 时钟错误 4短4短1短 串行口错误 4短4短2短 并行口错误 4短4短3短 数字协处理器错误##这个是系统设置的，没关系。不喜欢可以关掉。","_type":"ZhidaoItem","question":"笔记本电脑怎么老是发出滴滴的声音！","title":"笔记本电脑怎么老是发出滴滴的声音！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1111507376247019739.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"符合条件即可，要求车辆是5年内车价7万左右，驾龄满1年，年龄满22周岁，有一部安卓手机##快的送的一号专车优惠券，可以在快的APP下的一号专车中使用，需要先绑定信用卡，选择使用优惠券，完成乘车后，信用卡会自动扣费，除掉优惠券的金额，绑定信用卡，还可以送60元代金券，近的话几乎可以不用花钱享受专车服务。快的送的优惠券用完后，还想坐一号专车，可以下载一号专车APP，首次使用直接送15元优惠券，输入AQHRHL还可以再兑换65元优惠券，专车服务很舒服，但还是贵了点，如果有优惠券就毫无压力啦##成都怎么自带车加入滴滴转车##一号专车里输入AM4XXH可以兑换优惠券很多很多，划算##百 度搜:良驹堂，通过他们加入，上面有联系方式##快的送的优惠券用完后，完成乘车后，输入AGAXDL还可以再兑换65元优惠券，信用卡会自动扣费，还想坐一号专车快的送的一号专车优惠券，可以在快的APP下的一号专车中使用，专车服务很舒服，除掉优惠券的金额，近的话几乎可以不用花钱享受专车服务，选择使用优惠券，还可以送60元代金券，首次使用直接送15元优惠券，需要先绑定信用卡，绑定信用卡，但还是贵了点，可以下载一号专车APP","_type":"ZhidaoItem","question":"成都怎么自带车加入快的，滴滴专车","title":"成都怎么自带车加入快的，滴滴专车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/305466887152154444.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"预约是看不到你的，实时打快车可以看到你##距离太近，接单会被系统误判认为刷单，当然查不到啦，","_type":"ZhidaoItem","question":"我已经在滴滴打车成为车主身份,为什么朋友在我旁边...","title":"我已经在滴滴打车成为车主身份,为什么朋友在我旁边..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/753648930107480364.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"打开、让系统自动限制（推荐），至于其他应用程序则可以直接关闭、应用程序部分 关闭系统和一部分应用程序需要取得ROOT权限，按你自己的需要设置即可：1。方法如下，设置 → 开发者选项 → 限制后台进程、系统部分2：1后台应用分二个部分","_type":"ZhidaoItem","question":"三星手机如何关闭滴滴打车软件","title":"三星手机如何关闭滴滴打车软件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/305666229638355324.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"只要是苹果手机下载软件就一定要输这个密码的，这个没法避免##你可以在苹果手机助手里下##苹果几##从第三方平台上面去下载就不要。","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么苹果手机下载滴滴专车司机版一直要Apple ID...","title":"为什么苹果手机下载滴滴专车司机版一直要Apple ID..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/263804342423803485.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"方法/步骤如果你的微信好友圈里有这么一个链接，那么恭喜你，你可以去点击了，好了，看下面的图片啦。点击链接，然后进入活动页面，需要我们输入自己的手机号码，然后点击\"打开红包\"。哈哈，很荣幸的抢到了若干元，接下来，马上使用自己的手机号码登录嘀嘀打车软件客户端吧，只要这样才能使用哦。进入滴滴打车安卓版软件之后，在软件左边点...##方法/步骤如果你的微信好友圈里有这么一个链接，那么恭喜你，你可以去点击了，好了，看下面的图片啦。点击链接，然后进入活动页面，需要我们输入自己的手机号码，然后点击\"打开红包\"。哈哈，很荣幸的抢到了若干元，接下来，马上使用自己的手机号码登录嘀嘀打车软件客户端吧，只要这样才能使用哦。进入滴滴打车安卓版软件之后，在软件左边点击”我的余额“就可以查看啦。5然后接下来，将显示你的嘀嘀打车软件的账户中可用红包的余额，在打车进行支付时，将优先使用红包中的余额，不过这个红包是有使用期限的哦，大家一定要在使用期限内使用完毕，不然就失效了。##首先下载客户端，打车时用滴滴红包支付就行了##打车的时候用。##QQ里面的好用##跟支付宝一样的啦##小朋友们加油吧，熟悉的【发滴滴红包给好友】功能就会出现了：4：3.点击我的订单，直接付完车钱就不管了。此时，其实红包并没有丢滴滴送给你的红包，会弹出我的订单界面，必须要送给好友.此时此刻？别急，如下图所示，怎么办，会出现所有我打过的车的历史，出现下图.点击左上角的菜单按钮，我帮你找回来，我们这里点击第一个，或者分享到朋友圈才能使用.点击遗忘那红包的那个。一般人刚接触时可能不懂，等事后听朋友说起来才想起了之前送的红包，往往谁也不送，如下图所示：2。1，可是再找却找不到了，你不能直接使用，最多可以领将近7元的红包哦","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车红包怎么用","title":"滴滴打车红包怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/809792361454067812.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"填入正确的信息即可将车费转到银行卡中。您会在嘀嘀主页收到一条“支付消息”，同时收到一条短信通知，进入我的嘀嘀-收到的车费。收到短信或消息后首先乘客上车后选择“我已上车”后，输入计价器金额即可支付车费   乘客端会自动调起微信。点击提现后，输入支付密码完成支付。通过嘀嘀收到的车费都会显示在这里，点击支付消息。即可看到最新的交易明细和余额##在我的余额里可以看到余额金额，然后一般下个周二就能直接提现了，不是当天就能提现的，有时间限制。然后直接转出来就行了。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车怎么提现？我不会搞","title":"滴滴专车怎么提现？我不会搞"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/520330871770486725.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"每周二通过软件的提现按键，直接到你的银行卡。##你好，支付宝转到自已银行卡即可，希望能帮助你【汽车问题，问汽车大师。4S店专业技师，10分钟解决。】","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车钱怎么提出来","title":"滴滴专车钱怎么提出来"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/326991395134429685.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"用文具橡皮轻轻擦拭内存条的金手指部位，请重点检查内存条，断电后将内存条拆下，将表面的污物、氧化层等擦掉再重新装入电脑中开机测试　　无论是台式电脑还是笔记本电脑，出现开机自检时“嘀嘀”响个不停的情况##开机滴滴滴.能开机吗。不能就是内存接触不良。多半是硬件##硬件出故障了需要看具体情况，最好是到惠普笔记本售后维修站去检测一下。##声卡驱动问题.##滴滴响个不停就有问题，是不能进入桌面正常使用的，可按照以下检查下电脑的相应部件：1.电脑自检没通过，分有内存条，显示器插口等问题，可重新插拔下，或用橡皮檫下内存条的金手指部分，可能是部分氧化，导致接触不良。2.如果开机时是“咔嚓”声（像齿轮摩擦不正常），一出现这种情况的话会让电脑开机速度很慢，也会偶尔带有蓝屏出现，严重时会无法进入系统，这叫响盘，要换硬盘了。##出现这个声音一般和机器硬件出现故障有关：建议您关机。（如果之前在bios中进行过操作.或者选择请您开机（或重启）时.html\" target=\"_blank\">http：","_type":"ZhidaoItem","question":"hp笔记本开机滴滴滴响个不停，这是怎么回事，win7...","title":"hp笔记本开机滴滴滴响个不停，这是怎么回事，win7..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/584056310456633045.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"家车加入滴滴专车的条件1、已成功提交申请注册了，填写身份证号。三、拥有一辆本地牌照的车（行驶证上可以不是自己名字）2。二，安装好之后打开司机端就可以成为滴滴专职司机上路接单了，上传驾驶证和行驶证的照片资料，点击下方的我要加入、车龄在6年以内3，登录、拥有C1及以上驾照，审核通过了的话24小时内您会收到一个登录密码及下载滴滴司机端的链接、车牌号、车型、之后需要等待滴滴工作人员对你的资料进行审核。四。激活账号后完成10个单子还有新人奖，输入你的手机号码及验证码、驾龄在1年以上一. 像二维码、扫我 名 字上的头、车价在6W以上、选择所在城市##骤如下：前提是你要有正规的上岗证件 服务资格证 1、手机下载嘀嘀打车2、手机号注册 3、拍一张服务资格证照片上传，等待嘀 嘀电话回复再报一下你的客运上岗证号确 认 4、验证成功即可登陆抢单","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样成为滴滴专职司机","title":"怎样成为滴滴专职司机"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/712266389321610965.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"春运期间可以##领券的方式有3种，电脑或手机都可以领取的，但领取的时候会有点不同：电脑是扫码领的，手机是打开链接领的。第1种领券：登陆领券，是最简单的，只要注册登陆懒人时代商城，进入个人中心，就能够领取1个滴滴红包（新用户8元，老用户1~3元），领到红包，输入电话号码，就会有代金券发送到滴滴打车“我的余额”上。第2种券：0元抢券，代金券值是最大的（新用户：8元打车券+20元专车券，老用户：1~3元打车券+15元专车券），只要进入懒人时代官网店铺，点击0元购买滴滴红包，输入你的电话号码，代金券就会在7个工作日内发送到你的滴滴打车上。第3种：店店领券，代金券是数量最多，且长期有效的，上面两种领券是一次性领完的，而第3种你可以上懒人时代商城的每家店铺领取，上万家店铺，可以天天领，随时随地领了就用，无论新老用户，一般是1~3元的面值。领了券后，使用自己的手机号码登陆滴滴打车软件客户端，在软件左边点击“我的余额”就可以看到所领的打车券啦。手机显示滴滴打车软件的账户中可用红包的余额，在打车进行支付时，将优先使用红包中的余额。##注册懒人时代商城进入个人中心那里扫下二维码可以领取的，去看下吧","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么能领取大额一些的滴滴打车代金券","title":"怎么能领取大额一些的滴滴打车代金券"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/305466832767780964.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"说明司机违规点了开始计费，并且结束了订单。你可以致电客服投诉司机，让客服查明处理","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车还没坐车直接就出支付页面","title":"滴滴快车还没坐车直接就出支付页面"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/86700215.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以进入CMOS Setup重新设置。 一长三短。 不断的响（长声），Award BIOS报警声音含义是：主板Falsh RAM或EPROM错误：内存条未插紧或损坏。换块Flash RAM试试，不行的话只能更换主板。 不停的响：RAM或主板出错。 一长九短： 一短：常规错误。检查主板根据报警声音长短及数目可以判断问题所在：键盘控制器错误：显示器或显卡错误。 一长一短。 一长两短。更换内存条：系统正常： 电源，BIOS损坏。 两短，真是我们每天都能听到的。 重复短响或无声音无显示、显示器未和显卡连好##AMI 的BIOS自检响铃及其意义 1短: 内存刷新失败。更换内存条。 2短: 内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。 3短: 系统基本内存（第1个64kB）检查失败。换内存。 4短: 系统时钟出错。 5短: 中央处理器（CPU）错误。 6短: 键盘控制器错误。 7短: 系统实模式错误，不能切换到保护模式。 8短: 显示内存错误。显示内存有问题，更换显卡试试。 9短: ROM BIOS检验和错误。 1长3短: 内存错误。内存损坏，更换即可。 1长8短: 显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。 高频率常响： CPU过热报警 。 Award 的BIOS自检响铃及其意义 1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有...##AMI 的BIOS自检响铃及其意义 1短: 内存刷新失败。更换内存条。 2短: 内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。 3短: 系统基本内存（第1个64kB）检查失败。换内存。 4短: 系统时钟出错。 5短: 中央处理器（CPU）错误。 6短: 键盘控制器错误。 7短: 系统实模式错误，不能切换到保护模式。 8短: 显示内存错误。显示内存有问题，更换显卡试试。 9短: ROM BIOS检验和错误。 1长3短: 内存错误。内存损坏，更换即可。 1长8短: 显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。 高频率常响： CPU过热报警 。 Award 的BIOS自检响铃及其意义 1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换 一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。##电脑滴滴叫的原因，根据叫声不一样，故障点的位置也不一样，具体如下：1、1 短:系统正常启动。2、1 长1 短:内存或主板出错。3、1长2短:显示器或显卡错误。4、1 长3 短:键盘控制器错误。5、1长9短:主板BIOS损坏。6、不断地响(有间歇的长声):内存条未插紧或损坏。7、不停地响:电源、显示器未和显卡连接好。检查一下所有的接插件。8、重复短响:电源有问题。解决方法：1、根据响声取下相应故障硬件，比如内存，用橡皮把金手指擦拭一下，再放回开机，不行就更换插槽试下。2、方法1还是不行，替换为别的硬件试下，或把故障硬件上到别的机器试下。3、如果替换的硬件能正常启动，说明被替换掉的硬件坏了，更换新硬件。如果替换硬件后还是开不了机，或替换掉的硬件在别的机器上正常，说明是主板或插槽问题，找专业维修人员处理。##，如果还报警！，再拔出来。把内存拔出来声音是从机箱里面喇叭传出来的，你的问题应该是内存的问题！！，一般电脑都是这个问题，重新插一遍就行了！不要看上面的回答！，插进去就行了，用橡皮擦一下，就是接触主板的铜片，金手指估计氧化了！，重新插","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑滴滴叫是怎么回事？","title":"电脑滴滴叫是怎么回事？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/60021956.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"磁盘扫描程序扫描整个硬盘，看有没有坏道存在。##我的电脑也响，是方正电脑，我看过很多了。是硬盘在读取内容的时候就响的很厉害！##杀毒吧##机箱内喇叭的作用。一般可能是。非法操作的缘故。 仔细说。非正常操作##主机的蜂鸣器是用来提示电脑的状态的根据响声的不同，可以判断电脑是否有故障，在哪个方面有故障当然，主板不同，声明的意思也有点区别以下是一些常见错误的列表1短  系统正常启动2短  常规错误 许进入BIOS中重新设置不正确的选项1长1短  内存或者主板出错1长2短  显示器或显卡错误1长3短  键盘控制器错误 检查主板1长9短  主板Flash RAM或EPROM错误 BIOS损坏不断地响（长声） RAM未插紧或损坏 重插RAM不停地响  电源、 显示器、未与显卡连接好 请检查有关的连接重复短响  电源问题无声无显示  电源问题AMI BIOS报警声含义及解决方法1短  内存充电更新失败 检查内存2短  内存ECC校验错误 在BIOS中将内存关于ECC校验的选项设为“Disabled”可以解决 不过最根本的解决办法是更换一条内存3短  系统基本内存（第1个64KB）检查失败4短  系统时钟出错5短  中央处理器检测错误6短  键盘控制器错误7短  处理器意外中断出错8短  显示内存错误 显示内存有问题 更换显示卡9短  ROM BIOS 检验和检查错误1长3短  内存错误 内存损坏 更换即可1长8短  显示测试错误 显示器信号线没接好或显卡没插好Phoenix BIOS报警声含义及解决方法1短  系统启动正常1短1短1短  系统加电初始化失败1短1短2短  主板错误1短1短3短  CMOS或电池失效1短1短4短  ROM BIOS校验错误1短2短1短  系统时钟错误1短2短2短  DMA初始化失败1短2短3短  DMA页寄存器错误1短3短1短  RAM刷新错误1短3短2短  基本内存错误##)1长2短----内存或主板出错.(恭喜.然后才能根据声音报警判断状况,只有更换一条内存，你的机器没有任何问题.)不断地响(长声)----内存条未插紧或损坏,不过最根本的解决办法还是跟换一条内存)3短----系统基本内存(第一个64kb)检查失败.1长3短----内存错误.)1长9短----主板Flash RAM或EPROM错误.(更换内存条)2短----内存ECC校验错误,如还是不行.(检查主板.目前主要的主板BIOS类型就是Award BIOS,更换即可)1长8短----显示测试错误.无声音无显示----电源有问题.8短----显示内存错误.(跟换显卡试试)9短----RAM BIOS检验和错误.(换块Flash RAM试试.(进入BIOS.首先要清楚你的主板BIOS类型是什么,若是不行.******Award BIOS的报警代码******1短----系统正常启动那是你的BIOS报警音.)重复短响----电源有问题.(重置内存条,只好换主板、AMI BIOS两种,BIOS损坏，重新设置不正确的选项.)1长3短----显示器或显示卡错误.(内存损坏.)2短----常规错误.5短----中央处理器(CPU)错误6短----键盘控制器错误7短----系统实模式错误,不能切换到保护模式.(在BIOS中将关于ECC校验的选项设为Disable就可以解决.(换一条内存试试.(换内存)4短----系统时钟出错.******AMI BIOS的报警代码******1短----内存刷新失败,可以看说明书或者通过开机自检时查看","_type":"ZhidaoItem","question":"主机为什么会滴滴响","title":"主机为什么会滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/938090785687806572.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"的，可以绑定支付宝，然后支付宝再绑定银行卡，秒取##滴滴专车不可以绑定支付宝   绑定支付宝是一号   滴滴每周周二提现一次  当天绑定即可","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车怎样提现，怎样绑定银行卡？","title":"滴滴专车怎样提现，怎样绑定银行卡？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/304258123717023404.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"每笔不超过100元的车费可以抵用5元的样子,直接抵用车费的,在结账的时候选择使用银行卡付款您好","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车优惠券怎么用","title":"滴滴打车优惠券怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/348311174.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"反正在百度网页上打 当滴滴当 点第二个我正找呢，这是我找的，不知是不是你要找的##哥哥啊！！！！你这样谁知道啊！！至少描述下旋律啊，节奏啊什么的啊！！！！！##Diri Da Dance或kazah chok。##甩葱歌##哥啊。。你的问题实在是太深奥了##酷狗搜滴滴滴滴当新版##钢琴曲  命运##Kiss The Rain The Best Of Piano","_type":"ZhidaoItem","question":"有一首曲子，纯粹是曲子，开始是 当 滴滴滴滴滴当 ...","title":"有一首曲子，纯粹是曲子，开始是 当 滴滴滴滴滴当 ..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/361885110158242132.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"要的条件和注册的步骤详述如下，车龄在6年以内，裸车价格在8万元以上.  有一部自己的四门汽车://pan：    基本条件(各个地方有细微差别)：        1. 司机有一年以上的驾龄.baidu://pan. 准备一部安卓手机或苹果手机(4G手机).com/s/1c1sMYqO\" target=\"_blank\">http；        3，方便用来导航.baidu。     ##滴滴打车现在可以在线注册的 一、加入滴滴快车的条件：    1、车辆为本地牌照    2、车龄在6年以内    3、裸车价在7W以上    4、 一部3G以上的手机    5.##    kjkvciuergf##我想加入你们的公司##不要搞滴滴，他妈的是骗人的，不要傻了##长安欧尚的车可以吗？##1171##下载一下客户端不就行了？##加入滴滴打车司机端可联系我，18629051332为您解答。","_type":"ZhidaoItem","question":"请问滴滴搭车公司的电话是多少？滴滴打车怎么加入？","title":"请问滴滴搭车公司的电话是多少？滴滴打车怎么加入？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/135350839505926085.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"登陆后，点击左上角的头像，点击我的历程，就可以了##　　嘀嘀打车可以通过如下方式找到我的订单 ：　　1,打开滴滴打车软件。　　2,软件左上角有个头像，单击点开。　　3,打开我的行程，可以看到自己的打车记录　　4,单击我的钱包，可以看到账户的余额，还有打车券。（如果别人给你充钱了，这里也可以看到余额。）","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么查找以前的订单信息","title":"滴滴打车怎么查找以前的订单信息"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1367854831274157979.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"一但注册好就不能取消的，可以不用##打电话给客服吧，让他们帮你注销##你可以去出租车公司问问 在当地找个汽车租赁公司问问##不要了##注销方法;1.帐号一旦注销就无法恢复，如果确定要注销，请拨打客服热线，提供要注销的会员登录名及其密码。2.如果不知道密码，用户只能拿着自己的二代居民身份证件和相关材料到网点办理注销手续。3.用户登录自己的账号后，点击查看个人信息，然后选择编辑，将姓名和身份证号进行修改后点击保存即可。也可以起到注销的作用。##一但注册好就不能取消的，可以不用","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样取消现有的滴滴专车注册帐号啊？","title":"怎样取消现有的滴滴专车注册帐号啊？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1639083756016507020.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"这个你都不知道呀！！让我来回答你吧！！！今年滴滴专车为了品牌推广邀请了数十位大明星呢~明星代言人到底是谁可真是说不清啊。不过滴滴打车这么有实力，倒真是让我挺吃惊的。我用滴滴也挺长时间了。真的是挺方便的啊。需要打车的话可以提前预约，不用担心拦不到车。打车还超级便宜，有补贴哟。真心是个好应用的。据说今年旦常测端爻得诧全超户滴滴还会和湖南卫视，微信一起举办年度红包彩蛋呢。真希望我能拿到大奖啊！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴明星代言人是谁啊？","title":"滴滴明星代言人是谁啊？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/554022685180485372.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴顺风车补贴管理真是相当的奇葩。我有两单补贴没有到账。打电话跟客服联系，是永远打不通的，白白浪费电话费。不过可以跟滴滴顺风车微信公共号联系，等一两个小时可以跟小妹联系上。两单没有补贴原因解释：1、没有监测到通过软件与对方联系，且送达目的地不在对方设定的目标范围内。。。。我靠，滴滴你的定位很不准确好吗？2、第二单子更加奇葩，说我这一单距离上一单送达不足30分钟，所以没有补贴。我问，你们什么时候说过送达第一单后，三十分钟内接的单子没有补贴啊。小妹牛逼的说，那么小滴现在告诉你，30min内再接单没有补贴。 好奇葩的管理，我说，你们把规则都说清楚，我们好好遵守，如果违规了，我们心服口服。总这么不明不白，都是申诉后，你们后台根据自己的内部规则来解释，这算啥啊。...##第二单子更加奇葩！ 我靠，你们后台根据自己的内部规则来解释，白白浪费电话费，所以没有补贴！” 我说了你们定位有问题。我靠、没有监测到通过软件与对方联系，就等于告诉车主怎样去刷单或者违规不让我们知道。两单没有补贴原因解释，滴滴你的定位很不准确好吗，违规，重新审核的，那么小滴现在告诉你，且送达目的地不在对方设定的目标范围内，我们心服口服。 好奇葩的管理，你们把规则都说清楚，你们什么时候说过送达第一单后，说我这一单距离上一单送达不足30分钟，如果违规了：1，她说会汇报，三十分钟内接的单子没有补贴啊，这是啥逻辑、乘客当作骗子看待吗，这算啥啊。：“您好，我们好好遵守，30min内再接单没有补贴，我说。 小妹子说啥。，把我们车主，30min没道理。我有两单补贴没有到账。小妹牛逼的说。昨天反馈了审核结果，等一两个小时可以跟小妹联系上？2滴滴顺风车补贴管理真是相当的奇葩。我问，就一定要认为我刷单，如果我们把规则全部都写出来。，都是申诉后。太无语了好吗。不过可以跟滴滴顺风车微信公共号联系，是永远打不通的。打电话跟客服联系。总这么不明不白##滴滴顺风车就他妈的是个诈骗平台，以各种理由不给补贴，补不起就别做啊，打着给补贴的幌子诱惑车主接单，然后再以各种理由不给补贴，建议大家还是使用嘀嗒拼车吧，虽然补贴少点，但总比顺风车不给要强很多吧##　　丛上月25号到现在做了也有几十单了，为什么我没有碰到象楼上所说的情况呢！一般都是2个多小时补贴就到帐了。　　　这几天到是碰到了3次没有补贴的：　上周五跑了7单，有一单补贴最少的8块没到，后来听朋支说是每天限制6单。　然后今天一上午都在外面办事，加上早上上班接的单，一共接了6单。丛第5单开始短信上就说明了是超过补贴单数就没有补贴了。……　　##我只想说，你们的手机太赖了，定位不准，换IPHOEN试试，我从7月到现在拉了几十单，全有补助，唯一  2单没给补助是滴滴那次系统升级，不知道为啥就没给，我也没反应，20块钱，算了。而且，我上次一天内接了同一个哥们上下班，补助也都发了，有一个之前拉过的女的，接单的时候就显示没补助。直接就没接，建议大家用ios app  安卓的不靠谱##还是别用滴滴了！我觉得正经用还是嘀嗒拼车更靠谱！虽然说奖励方面没有滴滴给的多！但是相对来说省事也稳定！##滴滴车主见个群，把这些都转发给滴滴车主们，这就是在玩车主们找各种理由不给补贴！！！##顺风车就他妈是个骗子！以各种理由不给补贴，我早上7:00接一单从A地到B地，晚上19：00接一单从B地到A地； 说是间隔时间太近(7：00和19:00系统居然判定是同一时间），有刷单嫌疑，打电话给客户说反应上去，真无语！##我的也是，已经第五单了，开始说要认证，结果就一直认证中，今天接了同一个人，然后收到短信说一周内同一人只补贴一次，那我接单时为啥不提醒，确实挺垃圾的，建议滴滴封杀顺风车##滴滴顺风车就是骗子   什么理由都没有  连续3单都没有补贴  客服电话永远无法接通##我也是的，没有任何理由就说违规操作，打电话过去要确定，手机都快打爆都打不进去，完全是不讲道理。建议用滴答，##我用了3次，说是24小时内补贴到账，过几天查看，一个补贴也没到账，坑，我不再用滴滴顺风车##我也是一样一样的，18到现在接了8单，就一单补贴到账了，打了两次电话，说反馈上去，说到达早了，说接单频繁了，nnd，火死了。补贴不起就别玩，骗子。##我也一样，接了3单了，没有一单给的，接的时候显示挺好有50+，结果只能拿到搭车人的车费，太恶心了，集体维权吧刚打了电话，客服说，接了单之后一定要用滴滴自带的聊天功能和对方说话，如果不用的话，滴滴就会默认这两个人是认识的，这样就没有奖励了##谁给你反应啊！这都是对他们有利的事，上面才不会管，说白了这种形式咱们私家车主一点主动权都没有，出了事就是自己违法运营。##接六单，都十天了一个补都没有，跟你说的情况一样，电话天天打就是说反应上去，各种理由，坑人啊##说7天不能接同一人。我都过了15天了，打电话给客服，回复告诉我和上一单到达地址相同，尼玛头脑不好，人家住同个小区不是正常事情##我也遇到类似情况，滴滴后台以各种理由不给补贴，打电话给客服，客服说7个工作曰回复，可之后根本没人理！我想问到什么部门去投诉滴滴？##我已经投诉一个月了，滴滴客户都回答说，是系统裁定的。系统是死的人是活的啊。广大车主也不会为了二三十块钱去刷单吧？再说了你不是可以调查吗？还跟我说是最高权威裁定的。真tmd好笑。没钱就别装b##我上周接了5单，怎么一分钱补贴也没收到啊！##是呀，我也反应二次了也没反应，就说已仅应上去了，我也有四五个单没收到补贴，是不是忽攸车主呀？##真的很坑，接了两单等了一天也没补贴到账，白跑了##刷单的给个毛线团子，想钱想疯了##我也遇到过两次  这个系统存在题问##我想问问客服电话，那个400000033那个吗？从来没打通过，就是线路忙啊##接第一单就没补贴，这样的服务谁跟他玩呢","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车 找各种理由不给补贴","title":"滴滴顺风车 找各种理由不给补贴"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/479299897.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"内存！##响两声吗？ 拆开，把内存拔下来，擦干净，再插回去##内存条的问题~  拔掉重插~~~##建议你根据主板BIOS的型号来判断是什么原因.型号的叫声以及对应的问题如下表：Award BIOS1短：系统正常启动。表明机器没有任何问题。2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。1长1短：内存或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。1长2短：显示器或显示卡错误。1长3短：键盘控制器错误。检查主板。1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。不断地响(长声)：内存条未插紧或损坏。重插内存条，或更换内存。AMI BIOS1短：内存刷新失败。更换内存条。2短：内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。3短：系统基本内存检查失败。换内存。4短：系统时钟出憨哗封狙莩缴凤斜脯铆错。5短：CPU出现错误。6短：键盘控制器错误。7短：系统实模式错误，不能切换到保护模式。8短：显示内存错误。显示内存有问题，更换显卡试试。9短：BIOS芯片检验和错误。1长3短：内存错误。内存损坏，更换即可。1长8短：显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。希望对你有用。 根据你的补充，应该是内存问题，建议你关机后打开机箱，去掉手上静电，拔下内存条，再插上去，再开机看看，如果有多条内存条，一条条的测试。","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开不开机主机滴滴的响怎么回事?","title":"电脑开不开机主机滴滴的响怎么回事?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/170606210.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"查杀病毒和恶意软件。建议把实时监控关闭 保持病毒库更新定期杀毒就可以了可能是内存条接触不好。建议取下内存条，用橡皮擦一下整个接触点，再用干软纸擦干净，安装回去主板问题。建议将主板Bios放电,就是将主板上的纽扣电池取下来,过一段时间再装上.前提也是要先拔掉电源线系统问题。建议重做系统##一般是内存松动或接触不良，报警声比较多，显卡出问题一般不会报警##很有可能是内部板卡接触不良，拆开清除垃圾，把金手指用橡皮擦干净，估计就可以解决问题了。##显卡驱动的问题！查一下是否显卡松懈！把他插紧！或是显卡坏掉了！如果坏掉建议换一个显卡！对于显卡，你就得看所用人用于什么方面！如果是游戏的！建议是独立显卡好！如果是word的！集成显卡就好了！谢谢采纳！##主要就是内存或是显卡松了,打开机箱重新安装一次就可以了.##内存故障，把金手指用橡皮擦干净##极有可能是主板烧了，或桥芯片虚了，建议到维修处看看##如果是内存槽太松。4）上述的方法都不行，那就肯定是内存问题，就可能是扩展卡上的问题，问题的现状换了，不知能否帮到您.，就是出现在扩展卡上了，可以尝试换槽两条试试，再重新插回，当然是开不了的.请多多指教，再听到有滴滴的声音，或拿到维修部解决屏幕不亮.。（个人建议.若果讲的不太好，便换另一条，（即没内存状态下的病况跟之前不同，如果是多条内存的话，把除显卡外的卡都拿出来，两条一起用不行，问题可能出现在主板上了。3)都不行。这是我个人的见解，这样做只是想更容易判断是否是内存的问题，也就是说.，就可以单独测试第二条，若果问题依旧，证明已经坏了，插了一条，用橡皮擦擦一下内存的金手指.，可以用测试内存的方法来检验每一块板块，）你可以尝试清coms；若问题解决，如果在没有内存的情况下：把内存拿下来之后，若问题依旧可能是显卡问题（在有独立显卡时才这样做，当插上另一条后出现问题，1）可能是内存的问题，若果问题解决，也可以换另一条槽试试.，若是用集成显卡的就把所有的扩展卡都拿出了）。2）如果在没内存的状态下，则说明问题不出在内存上，开机，建议一条一条的插进去，如果单独用它问题可以解决，您可以把内存拔下来再插上去看看，就有可能是兼用问题或内存槽的问题，如果第二条单独用都不行，就再插另一条.，在开一次机，也是跟之前的情况一样，可以用“主板诊断卡”测一测主板的情况，你就可以用扫子清扫一下内存插槽，说明了主板没有运行","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机有滴滴声，而且屏幕不亮。","title":"电脑开机有滴滴声，而且屏幕不亮。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1895664302370170500.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴快车需要的条件和注册的步骤详述如下：   基本条件(各个地方有细微差别)：        1.  有一部自己的四门汽车，裸车价格在8万元以上，车龄在6年以内;        2. 司机有一年以上的驾龄；        3. 准备一部安卓手机或苹果手机(4G手机)，方便用来导航。     扫描见下方二维码或(点击 我名/字 查看头像扫码资讯滴滴快车）##滴滴快车注册方法：   1，输入手机号，获取验证码。    2.选择城市，输入姓名、身份证号码、车型。    3.上传清晰的驾驶证照片，行驶证照片。    4.等待短信审核通知。     ##下载滴滴快车司机版","_type":"ZhidaoItem","question":"我想加盟滴滴快车，怎样操","title":"我想加盟滴滴快车，怎样操"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/681786050835423212.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"招，滴滴专车的驾驶员都是外招的，车是租车公司的。##滴滴专车是和租车公司合作的！##自带车要过户吧？保险怎样买？有没有被罚的风险？收入怎样？##我想问下滴滴现在还招驾驶员吗？","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车招驾驶员吗","title":"滴滴专车招驾驶员吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1798169860222251067.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"但要扣司机的指派率，这点滴滴超扯淡，乘客取消订单关司机鸟事不需要##于乘客的原因取消订单不会对司机有影响，比值大了会被罚款，司机的订单成功率会有影响，如果选择司机告诉我要等很久什么的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车乘客取消订单需要司机确认吗?","title":"滴滴快车乘客取消订单需要司机确认吗?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/873474808010657892.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"全自动洗衣机洗一会儿就不洗了的原因及处理方法：1，出现这种情况，有可能是由于外界环境以及洗涤衣物过量造成洗衣机电机过热，电动机热保护器自动断开电路，使洗衣机停止工作，待过了一会，洗衣机电机冷却后，又开始工作。2，出现这种情况，请先将电源插头拔下，看一下是否洗衣机放置的位置通风不是很好，或是洗衣机底部的通风孔被堵住，散热不良。3，出现这种情况，洗衣机洗涤的衣物是否过量，若过量请先取出部分衣物再进行洗涤。4，当电压过高或过低时，洗衣机也可能出现上述情况，此时就需要待电压正常后再使用洗衣机。##如果实际盖子是盖好的话，更换下就好了，叫声分为很多种如 一短一长！如果是 滴滴的叫的比较急促的话，谢谢、急促滴滴、等等！每种叫声代表不同的故障愿意的！希望能被采纳，可能是洗衣机的盖子没有盖好，盖子下方的微动开关接触不良导致的朋友","_type":"ZhidaoItem","question":"全自动洗衣机洗一会儿就不洗了光滴滴响是怎么回事","title":"全自动洗衣机洗一会儿就不洗了光滴滴响是怎么回事"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/690498724572903204.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以，在我的行程里面点击进去，有你以前的打车记录，可以评分","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车忘了评分可以补上吗?","title":"滴滴打车忘了评分可以补上吗?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1701876255619594220.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":",可是银行卡绑定的手机号废了.,求助,还填加不了其他银行卡!!!,也不能改银行卡的绑定手机号,所以现在支付不了,收不到验证码我第一次用滴滴打车##不需要验证码啊？##软件问题或者是你手机信息接收问题。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车 为什么我的手机号接受不到验证码 验证不...","title":"滴滴打车 为什么我的手机号接受不到验证码 验证不..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1924442550269534307.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"第一次用滴滴打车有优惠，第二次就不知道了##没了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车现在还有优惠吗","title":"滴滴打车现在还有优惠吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1541386222729290107.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"三星手机用很正常，苹果手机用滴滴司机蓝牙耳机就没有声音，但是听歌看电影都有声音##同时打开滴滴打车和微信，先听一下微信里面人家发的语音，再切换回滴滴打车就可以听到声音了，注意了……微信要保持打开状态。如果可以帮到你的话，就请采纳。##只要设定蓝牙免提，手机中能通过蓝牙耳机听歌，那么滴滴打车就可以从蓝牙耳机中交互。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机版客人叫单的声音要怎样传入蓝牙耳机里?","title":"滴滴打车司机版客人叫单的声音要怎样传入蓝牙耳机里?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/536110891.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"歌曲名：7　妹　-　【越鼓】4秒给点基晴？.##好像叫《疯狂的青蛙》希望能帮到你##Max - Bueno Clinic##看看是不是这首？Zero - Kazah Chok 歌名也叫 Diri Da Dance##是录音 知道的 发QQ470775229@QQ.com   那首歌我找到了 感谢各位##We no speak Americano##unity##李玟的《滴答滴》##越南卡吗##dididi 酷我音乐","_type":"ZhidaoItem","question":"一首DJ电音，滴滴滴滴滴，叫什么名字呢","title":"一首DJ电音，滴滴滴滴滴，叫什么名字呢"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1431647089345546539.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"区别就在于专车比普通的打车贵而且服务人群也不一样的##专车收费更贵，服务更好，车型也更加豪华。 滴滴专车是滴滴打车2014年8月19日宣布推出的为高端商务出行人群提供优质服务的产品，也是针对传统出租车行业推出滴滴打车软件之后上线的第二款产品。滴滴打车软件面向出租打车用户群体，而滴滴专车则面向中高端商务专车群体，这意味着对用车行业的覆盖将更加全面，也能够为用户提供更加多元化的出行。##希望我的回答能够帮助到你啊。它面对的是比较高大上的。司机也是很有素质专车是滴滴打车新出的。比如商务上面的接送。你可以在滴滴专车上预定，接送机之类，记得采纳啊。肯定是有不同啦，不然还出干嘛","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车和滴滴打车有什么区别么？","title":"滴滴专车和滴滴打车有什么区别么？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1755023449828446028.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"能专车使用，价格相当于标准出租车两倍， 还要等司机，取消订单还需要缴费十元","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车代金卷怎么用","title":"滴滴打车代金卷怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1988496301692347107.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴专车是要用滴滴打车这个软件叫的，要是没用过的话在官网或者正规的电子市场下载一个就好，进入后在出租车和专车中选择专车，之后按照界面提示写好你的地址以及要去的地址，软件会自动估算好大概需要的价钱，之后你就可以等司机联系你啦，而且这些专车都是中高端车呢，坐起来特别爽##滴滴专车目前在各大城市已经开通、差异性需求具有积极作用，禁止私家车接入平台参与经营，“专车”服务对满足运输市场高品质，承担应尽责任。各类“专车”软件公司应当遵循运输市场规则滴滴专车是滴滴打车2014年8月19日宣布推出的为高端商务出行人群提供优质服务的产品，让使用“专车”服务的乘客更加安心，而滴滴专车则面向中高端商务专车群体，也是针对传统出租车行业推出滴滴打车软件之后上线的第二款产品、多样化，也能够为用户提供更加多元化的出行  ，这意味着对用车行业的覆盖将更加全面，交通运输部表示。针对近期一些打车软件提供的“专车”服务。滴滴打车软件面向出租打车用户群体##一般滴滴专车都是属于私家车的##目前在北京。滴滴打车软件面向出租打车用户群体，也是针对传统出租车行业推出滴滴打车软件之后上线的第二款产品、广州上线公测。滴滴专车是为高端商务出行人群提供优质服务的产品滴滴专车是滴滴打车2014年8月19日宣布推出的定位于中高端的新业务品牌，这意味着对用车行业的覆盖将更加全面，而滴滴专车则面向中高端商务约租车群体","_type":"ZhidaoItem","question":"什么是滴滴专车","title":"什么是滴滴专车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2139301080484405468.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"获取验证码滴滴打车司机版的注册方法，手机一部，申请人年满22周岁驾龄一年以上满足以上条件，通过的短信里有客户端下载连接、车型。等待短信审核通知，扫描下面的码进入注册页面输入手机号：条件要求车辆在6年内6万裸车价以上、身份证号码，登录后就可以接单了。选择城市。上传清晰的驾驶证照片，行驶证照片，输入姓名##要注册滴滴打车司机版首先需要去报名申请条件要你的车子车龄不要过6年！滴滴快车的申请方式：1. 请移动鼠标至我名字,然后打开,看到头 .像里的二维码，使用手机微信扫一扫进入报名页面，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;申请成功通过后7天内接满10单。还有200块钱的新手奖励！！！##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车月入上万##加入滴滴快车的条件：车辆为本地牌照（车龄在6年以内），裸车价在7W左右，要有一部3G以上的手机，年满22周岁，驾龄满一年，注册地开通滴滴服务。申请方式：扫描头像二维码##你看看下面的注册流程去注册吧。注册成为滴滴快车司机，先满足以下条件：1、有自己的驾驶证和行驶证、需要上传清晰的图片，否则会审核不通过。2、裸车价7万左右，车龄在6年以内，保险齐全。3、需要一部手机 微信扫下图官网二维码可以快速注册，注册很方便。按提示步骤注册即可：●进入滴滴报名的页面，输入你的个人信息资料和车型的选择。●然后到要上传驾照、行驶证的拍照的图片材料。●上传完成后完成注册，耐心等待工作人员的审批，会有短信通知你可以上线接单啦！●提醒注意：培训资料还是建议仔细学习看一下！##需要一辆裸车7万以上，年龄要满22岁以上55岁以下。有符合你的车型的车就能注册扫我头像微信二维码，扫码注册，上传驾驶证 行驶证##很简单的，现在注册滴滴快车要加入看看申请方式1. 扫描下面二维码按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;希望帮到你！##扫描二维码注册，一步一步跟着它提交回答来操作便可。我申请之后第二天下午就审核通过了。你试试看。注册方法：1，输入手机号，获取验证码。2.选择城市，输入姓名、身份证号码、车型。3.上传清晰的驾驶证照片，行驶证照片。4.等待短信审核通知。##滴滴打车 首先你要有一辆裸车7万以上的车！并且符合车型要求！还有驾龄要达标！然后就可以注册了     ##    dferfd##扫码注册，填写注册司机资料，通过就注册成功了。##要有营运证号##下载滴滴打车软件，简单注册就行了。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机版怎么注册？","title":"滴滴打车司机版怎么注册？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1883769704375082708.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴司机一定遇到过这样的滴滴专车的欺诈！做不做你看着办吧！1；由于软件定位垃圾，常常显示错误位置。令到接客人的时间、路程增加不算。最悲催的客人取消订单，那成交率下降。那就等于那天白做了。2；近期常常出现当符合奖励条件时，做到第十四单时。不管是离凌晨12点有多久。（最长曾试过2个小时）系统就不再派单。令到没法拿到奖励。如果未达到奖励条件的。那派单就丝毫不受影响。常常短短一个小时里可以接待2张单到4张单。3；客人恶意评分。滴滴评分机制是延续的，只要有一单评分低于2星的。那就是几天不能拿奖励的节奏。综合以上三点，就可以看到滴滴丑陋的、欺诈的企业行为。想加入滴滴的朋友要三思！能否接受这样不公平的、欺诈的条款。去百度贴吧看看吧！不要让那...##滴滴司机一定遇到过这样的滴滴专车的欺诈！做不做你看着办吧！1；由于软件定位垃圾，常常显示错误位置。令到接客人的时间、路程增加不算。最悲催的客人取消订单，那成交率下降。那就等于那天白做了。2；近期常常出现当符合奖励条件时，做到第十四单时。不管是离凌晨12点有多久。（最长曾试过2个小供郸垛肝艹菲讹十番姜时）系统就不再派单。令到没法拿到奖励。如果未达到奖励条件的。那派单就丝毫不受影响。常常短短一个小时里可以接待2张单到4张单。3；客人恶意评分。滴滴评分机制是延续的，只要有一单评分低于2星的。那就是几天不能拿奖励的节奏。综合以上三点，就可以看到滴滴丑陋的、欺诈的企业行为。想加入滴滴的朋友要三思！能否接受这样不公平的、欺诈的条款。去百度贴吧看看吧！不要让那些托忽悠了，等到后悔时就迟了~！##滴滴快车司机驾龄不到一年常规情况下是不能做滴滴的不过我看有些人也是不到一年也能通过 ##我也没一年，想跑滴滴##可以的，我看见别人一年不到都通过了##不可以##不能##不行吧##不行吧##。。。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车司机驾龄不到一年可以做吗","title":"滴滴快车司机驾龄不到一年可以做吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/92277537.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　一、Award BIOS自检响铃含义：　　1短：系统正常启动。恭喜，你的机器没有任何问题。　　2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。　　1长1短：RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。　　1长2短：显示器或显示卡错误。　　1长3短：键盘控制器错误。检查主板。　　1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，...##　　一、Award BIOS自检响铃含义：　　1短：系统正常启动。恭喜，你的机器没有任何问题。　　2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。　　1长1短：RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。　　1长2短：显示器或显示卡错误。　　1长3短：键盘控制器错误。检查主板。　　1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。　　不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。　　不停地响：电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。　　重复短响：电源有问题。　　无声音无显示：电源有问题。##提示你出现了问题，拍几下就好一般是接触不好，如果自已可以声间可能是报警声，也有可能是硬盘有问题，如果自已不会的话还是找专业人员打开看看，那就把所有可拆硬件拆下来清理清理再好好装上##你把重要的东西考出来！从新做系统，把所有的盘都格式化了 ！你那可能是重病毒了 ！##电脑内部硬件有松动，应该是硬盘##那是在读硬盘 电脑慢 稍微清理下下啊##那是主板在报警，一定是哪个东西没有插好，应该是硬盘，你从插一下主板上的硬件应该就能解决了。##若还是不行.”的连续有间隔的长音，这时系统显示的CPU温度比较准确。还要注意。其次得看看是不是少插了什么部件. 三短声. 五短声.： 1。 1长1短，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验.. 十一短声，让BIOS回到出厂时状态，显卡损坏，如果我们熟悉这些声音的缘由，我们会经常遇到开机时.。再次，高速缓存错误，因为CPU的温度测试是采用靠近 CPU附近的温度探头来采集的。如果存贮片是可插拔的。 8，而是内存故障报警. 八短声，ROM BIOS检验出错..”连续的短音 一般情况下常见于主机的电源有问题，大多是因为在为主机内部除尘。不过一般来说。 不停地响;写错误。重插内存条，这对微机系统的稳定性是有好处的，一开机CPU就高达80-90℃，造成系统不稳定，会等五六秒钟后才会听到“嘀”的一 声，这是正常的。不过，就会不定期的出现上述的问题，因为安装不到位，CPU错误，则肯定错误在于主板.，显示的温度数值与CPU实际的温度数值有一定的误差，恐怕非得更换内存不可、显示器未和显示卡连接好，光驱的读盘性能差，那我们排除电脑故障时就非常方便。 2短，请进入CMOS Setup，主机并不报警，如果系统出现“嘀嘀，那好办，CPU和内存也没有问题. 六短声。 不过这种情况在INTEL和技嘉的某类主板上。因为电源有电压输出. 一短声。这也属于主板的错: 电源问题，最好检查一下各路电压的输出.“呜啦呜啦”的救护车声，寄存器读/。 5。 7，系统提示的CPU温度就在50℃左右. 四短声、内存条等。 12。 无声音无显示，会干扰主板的正常工作.在WIN系统下按“Caps Lock”和“Num Lock”与“Scroll Lock”这三个键时.短促“嘀”的一声 一般情况下，内 存的某个芯片有故障等原因，拔掉所有的有疑问的插卡: 系统正常启动，否则显卡需要维修或更换，电源中的高频交流成份加大，一般是内存松动，一般是显卡松动.“嘀，大约有10-20℃的差 别，当+5V和+12V低于10%时，只留显示卡试试，显存读/。但未必全是CPU本身的错。 3，系统时钟出错。显卡上的存贮芯片可能有损坏的，是 否偏低，有的主板自检的时间可能较长，经过以上这些步骤后，即设置为Disabled。 AMI BIOS响铃声的一般含义是;写错误，或者主板的显卡供电部分有故障，但是会出现 硬盘丢失。 2，BIOS损坏，有的主板自检通过时。可以进入CMOS设置，便认为是主板有问题: 电源。 6。 2。检查主板.。如果软驱中没有软盘.。 POENIX的BIOS报警声（以前的老板上有许多POENIX的，只好更换主板。 11。而PIV的CPU的温度传感器是集成在CPU内部，什么声音也没有，将内存Parity奇偶校验选项关掉。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，提示用户改变了键盘的输入状态。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线，插上就行。换块同类型的好BIOS试试.“嘟嘟”两声长音后没有动静，CPU散热器与CPU接触不牢。换一条内存试试，这是系统自检通过，首先应该检查一下电源是否接好，伴随着开机长响不停 这种情况是CPU过热的系统报警声，打扫CPU散热器或者是因为更换了 新的CPU风扇。 1，不能切换到保护模式。更换内存吧，内存奇偶校验错误。 10，没有这种提 示音。 例如三帝的PV40ML. 九短声，能够在最短的时间内解决问题. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示。维修或更换主板: 显示器或显示卡错误: RAM或主板出错。如果是键盘没插上。这是我们每天都能听到的，键盘控制器错误。 7。 6，系统实模式错误，有一定的空间或其间加有杂物，微机在开机时还是没有显示或响铃声。 但是因为有的人不明白其中缘伪；如果键盘连接正常但有错误提示。 这是内存报警的声音，而浪费好多时间，也表明机器没有任何问题。 5，这一点需要注意，清除CMOS设置： 1短。当出现这些情况时、“嘀嘀，内存刷新失败，若还是不行，如果证明BIOS有问题。如果是PIII以下的CPU，只要找出坏片并更换就行，这种情况是主板的一种提示功能，系统会提示没有系 统无法启动，内存的金手指氧化: 电源问题.嘀。 1长9短，系统挂起，系统正常启动的提示音。 1长2短，重新设置不正确的选项。 4，在检修时往往容易疏忽，正在读取软盘. 十短声。检查一下所有的插头，BIOS的错误提示声音，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音.: 内存条未插紧或损坏。不过有时候电源输出电压偏低时。 不断地响（长声）。 1长3短，并不是电源故障 ，导致CPU发出 的热量无法正常散出，需要有点耐心。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成 的，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败.，不是故障。 重复短响。只能是维修或更换主板。 3.”连续短鸣声.。 9。内存损坏比较严重。 如果有图像显示会提示系统将从软驱启动: 键盘控制器错误，内存的金手指与内存插槽接触不良.“嘀: 常规错误，直流成份降低时，只有更换一条内存。换块Flash RAM试试，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复，则不妨换一个好的键盘试试。 4. 七短声，可现在已经被AWARD收购了） 1短 系统启动正常 1短1短1短 系统加电初始化失败 1短1短2短 主板错误 1短1短3短 CMOS或电池失效 1短1短4短 ROM BIOS校验错误 1短2短1短 系统时钟错误 1短2短2短 DMA初始化失败 1短2短3短 DMA页寄存器错误 1短3短1短 RAM刷新错误 1短3短2短 基本内存错误 1短3短3短 基本内存错误 1短4短1短 基本内存地址线错误 1短4短2短 基本内存校验错误 1短4短3短 EISA时序器错误 1短4短4短 EISA NMI口错误 2短1短1短 前64K基本内存错误 3短1短1短 DMA寄存器错误 3短1短2短 主DMA寄存器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短1短4短 从中断处理寄存器错误 3短2短4短 键盘控制器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短4短2短 显示错误 3短4短3短 时钟错误 4短2短2短 关机错误 4短2短3短 A20门错误 4短2短4短 保护模式中断错误 4短3短1短 内存错误 4短3短3短 时钟2错误 4短3短4短 时钟错误 4短4短1短 串行口错误 4短4短2短 并行口错误 4短4短3短 数字协处理器错误 在维修电脑的时候，经常会误以为主 板的问题或硬盘问题，不接上主板电源就开机测试. 二短声。一般主机只要一开机 ，那就只能是主板的问题了，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，容易出现 死机或蓝屏现象.，如果此CPU在其它主板上正常；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了这个东西会帮你 主板报警声大全 AWARD BIOS响铃声的一般含义是，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫 这是显卡报警: 主板Flash RAM或EPROM错误，主机的PC喇叭有“嘀” 的类似按键音，经常死机的情况，如CPU","_type":"ZhidaoItem","question":"我的电脑主机箱老是滴滴响，怎么回事啊。","title":"我的电脑主机箱老是滴滴响，怎么回事啊。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/490628032136568852.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"要不然就让我等公司的人联系我，吗的车放里面一天一百啊，真他妈坑人，交给他们管理费一点也不含糊，车拿回来绝对不干了我是徐州的，我的车也被扣了，打滴滴客服电话说教我自己先处理##兄弟，你的车子拿回来了吗？我的也被抓了，都三天了，滴滴公司要我等，妈的等到什么时候呀这是，我急死了。##我在乐山今天中午也被扣了，滴滴公司也说3天内回话。罚5000元，疯了公司不管怎么办啊！##有滴滴快车被抓拿出来的人吗，我在义乌被抓了##你们怎么被抓到的啊？##你们最后是怎么处理的啊？##我是滴滴快驾驶员，车被扣了打电话到公司说自己先处理，公司会派人跟我联系解决，可是一个月了，公司总是拖着，我该怎么办##公司说不违法，我只是遵从公司规定，却属于违法，那明确了违法这个公司为什么还依然在运营呢？所以要么公司出钱赎车要么就起诉滴滴找滴滴解决，如果不能就上网曝光找媒体，他们能不能出罚款的费用","_type":"ZhidaoItem","question":"我是滴滴快车司机我车被抓了怎么办，不是说合法么...","title":"我是滴滴快车司机我车被抓了怎么办，不是说合法么..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/488385743.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"记下来响的次数还有长短，然后去百度，响分好多少种情况呢。##擦拭风扇以后出现的，那有可能是内存接触不好了，拆下来用像皮擦一下再安上有可能就好了##应该是内存什么的松动吧，建议去维修站看一下，自己不懂建议不要自己拆装查看##进水了，##　　首先确定滴滴几声，因为不同的声音故障原因不一样。　　1短：系统正常启动。恭喜，你的机器没有任何问题。　　2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。　　1长1短：RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。　　1长2短：显示器或显示卡错误。　　1长3短：键盘控制器错误。检查主板。　　1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。　　不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。　　不停地响：电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。　　重复短响：电源有问题。　　无声音无显示：电源有问题。##cn/lenovo/wsi/station/servicestation/default您好.com.lenovo.lenovo，您能查到详细地址以及联系方式联想维修站点查询://support1.aspx\" target=\"_blank\">http.cn/lenovo/wsi/station/servicestation/default，可能是有部件接触不良导致的://support1.com，建议您联系服务站工程师为您检测处理下面是服务站的查询链接: ","_type":"ZhidaoItem","question":"联想笔记本开机时有滴滴声音,开不了机","title":"联想笔记本开机时有滴滴声音,开不了机"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1863011529893614267.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以更新到3用下载的软件更新（随便哪个手机助手都可以）.5.6版本，你现在是3.2吧","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车券分享为何头像和用户名老是显示别人的？...","title":"滴滴打车券分享为何头像和用户名老是显示别人的？..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/626314074338740044.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"有，实时的不好打，但是可以提前预约哦","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车早上五点有吗","title":"滴滴专车早上五点有吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1175992969642670379.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"现在直接网上用微信扫二维码注册即可，很简单的##下载个滴滴软件，自己注册就可以","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车如何加盟，公司电话号码？","title":"滴滴专车如何加盟，公司电话号码？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/426626535095304612.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"微信    扫二维码注册。         按照提示一步一步完成官网上注册，然后最大化，只需要驾驶证。完成十单滴滴送88元新人奖。         点我的头像，行驶证##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车月入上万","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车，车主注册流程？","title":"滴滴快车，车主注册流程？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1384879514929428900.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"//mt.sohu.com/20160307/n439641289你可以看看这篇文章","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车优步打车软件两会怎么讨论","title":"滴滴打车优步打车软件两会怎么讨论"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/984386763344476419.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　以上为滴滴代驾司机招聘在线报名方式及流程介绍.　　6.　　4、驾照，全部回答正确才能通过考试，认真学习相关资料.　　2，进入在线考试系统、1寸照片1张、驾驶证、在线报名点击“在线报名”、学习培训资料点击“培训资料”、协议单及代驾相关物品并安装司机端软件并激活。系统将为您生成一张试卷近40题、面试及情景模拟和路考通过在线考试的司机，填写报名信息并提交报名表，即可点击“在线考试”、领取工牌。(在线报名完成提交后、请认真打人梳洗打扮.　　5.0版本以上安卓手机，到公司需拍手机客户端的照片、1寸照片1张，如审核通过, 熟悉入职介绍流程、在线考试接到在线报名审核通过的通知后：身份证、自备一部系统4.　　8。如果不通过可反复答题直至通过：*入职所需的材料、登陆顺风代驾网站点击“司机报名”、带证件.　　7：身份证.　　注意，会在3个工作日内接到通知)　　3滴滴代驾司机招聘流程介绍：　　1，公司将以电话或短信形式通知面试和路考并办理入职，你可以参考一下","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴代驾从报名到上岗需要多少天","title":"滴滴代驾从报名到上岗需要多少天"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1703793754856457940.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在一线城市可以做到##有的人是会赚这么多的但是还是看自己的能力接单了##假的，最多3000##真的##早期进入的，会低于或者高于3、各个城市市场不同1，平均是否这么乐观，所以肯定有达到并超过的2、行行出状元，因为活动力度大","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴和优步专车一月一万多、这么赚钱是真的吗？","title":"滴滴和优步专车一月一万多、这么赚钱是真的吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/618292097789715012.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以全选批量删除左上角有个小圆圈的头像，再点右上角的编辑，点开后有我的行程","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴拼车车主订单怎么删除","title":"滴滴拼车车主订单怎么删除"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1820167619107831988.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴车辆的指导价格在7w以上，然后根据要求就可以注册了。滴滴没有加盟费。如果你有兴趣，5年以内的的车子车型要求没多少，另外还要求你的驾照在1年以上，线上就能注册","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车加盟条件请问加盟有费用吗？","title":"滴滴打车加盟条件请问加盟有费用吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1926153952053752427.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以的，微信上也有打车这一选项的吧，你可以看看##会弹出你的微信，微信支付可以使用微信红包，你打车完后点支付金额，我平时打车也是的","_type":"ZhidaoItem","question":"微信红包能支付滴滴快车吗？","title":"微信红包能支付滴滴快车吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/746564326679520012.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1.只要持有出租车准供盯垛故艹嘎讹霜番睛驾证和车辆证件，司机便可以安装出租车版嘀嘀打车，而不少...2.安装了嘀嘀打车软件的司机，非包车时间利用打车软件就可以轻松拉到客人跑“...##1、成功注册滴滴车主，在打开APP后，点击出车即可开始接单；2、当你进入订单页面后，看看有哪些乘客的线路你熟悉就可以点击接单。加入条件：1、司机年龄男22-55岁，女22-50岁，驾驶证满1年以上。2、车牌照为本省牌照，非本人名下的车也可以。##申请账号注册，不过得看你的城市有木有物质支持，政策支持。##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车吧","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么加盟滴滴打车","title":"怎么加盟滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/539857722.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"此外看看内存插槽有没有灰尘，如果还是这样的报警声就把cpu和显卡都拆下再装上，如果不报警那就把内存擦擦重新装上试试内存拔下来直接开机##这个两种可能。一种是内存的问题。内存条拔出来。用橡皮擦把下面的黄色的金属片部位，两边都擦一下。二可能是内存插槽里有异物，拿个硬一点的名片。在里面来回拖几一下。希望能帮助到你##主机内的内存或显卡松动了，打开机箱把他们拔下来重新插应应该会好。可能你最近动了机箱把显卡弄松了。##最近潮湿，可以打开机箱用风筒吹下，就可以正常启动了，望采纳##重插下内存条，除灰尘等。。。。。##内存没有插好，拿出来用橡皮擦一下那些个金手指！##吧内存条拔下来擦干净 再装上去 开机##内存条的问题，拔出来清理一下，重新插一下。##滴滴响，是内存或者显卡接触不良造成的，把显卡和内存拔下重插一遍就会好。##拆开电脑 看一下内存条 和风扇之类的硬件问题。 是不是没插好。##电池扣下来吧##硬盘卡住了##内存松了##就有可能是内存条损坏了，换上条好的内存条试看，等10分钟这样让主板上的电放完后再上电开机看，除去其上的灰尘，重者是内存条损坏了，若还不行。检修排除的方法是，然后用橡皮擦擦亮两面的金手指引脚，或换其它的内存插槽试看。若还不行，经过以上的步骤后，做法是将电源线拔下，就有可能是主板上的电池异常引起的，可对主板进行一次放电处理，重新插上去即可，一般能解决问题：先将内存条拔出来，轻者可能是内存条接触不良引起的，然后取出主板上的电池，不行可多拔插几次这种问题多半是与内存条有关","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑主机滴滴滴的响，开不起机！","title":"电脑主机滴滴滴的响，开不起机！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/489885474559763052.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"招啊##给领导开车优先考虑。注意，不可拒单1，有单必需要接，想做代驾的时候：客户呼入400叫单，系统会给10公里范围内的司机推送订单提醒。 4：客户下单预约代驾，你想做代驾司机的话，你可以参考一下，自动挡，如果抢单成功立即和客户联系.合作条件1、接单地点是通过手机GPS定位来实现的。当没有时间不想做代驾的时候，把工作手机调为【上班】状态。上班时间可自由选择，把工作手机调为【下班】状态，在手机上可看到离他最近的代驾员信息。不管招不招司机。 3，直接给代驾员下单。3，客服致电司机派单，选中心仪的一位、必须熟练操作手动挡，您可以根据自身情况抢单。 2，发现一律屏蔽.0版本以上安卓手机。系统派单、工作模式以及派单模式.派单模式客户自助：客人下载顺风代驾手机软件。这是顺风代驾的合作条件。2，公司不允许挑单。 5、熟悉北京路道。呼叫中心派单、拒单或调为上班状态不接电话.工作模式每位司机必须有一部系统4，就必须满足第一条合作条件中的各项要求，客户能通过客户端选择自己心仪的代驾师傅、长期从事驾驶工作，先看看你是否满足要求吧 、5年以上驾龄、年龄在25~~55之间：调为上班状态","_type":"ZhidaoItem","question":"您好？滴滴代驾招司机吗？","title":"您好？滴滴代驾招司机吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1895352880077220020.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"一天100左右，但是很累。我一般上下班做4个小时左右专职这些平台的专车司机收入要看你在哪个城市和哪个地点，平台补助等，还有你那个时间点做。如果你只是兼职做。如果跑的凶一点的一个星期能跑2000多，车况，一个月跑1万（这是包括油费的），一天跑100还是可以的。 如果你感兴趣可以点开我的头像，扫描二维码注册加入##个人感觉滴滴好点 因为滴滴的叫车方式比一号的好    一号还要下载专门的叫车APP##就有15元的新人券，这个余额和优惠券可以同时使用。当然你可以坐一次一号专车试试，然后在个人中心的“优惠券/，最后如果你在快的打车里面同步绑定信用卡，又可以获得一张60元的代金券，你足以接触到一些一号专车司机，估计专车司机也会了解一些，下载使用一号专车app，想要了解其他地方的情况。如果你是第一次使用一号专车，用多少扣多少，因为他们很多都是有联系的，一号专车的司机一般都非常热情。如果绑定信用卡，那么你应该可以坐几次免费的专车，又可以获得一张15元的优惠券和一张50元的接送机券。通过这些券：首先，然后了解到相关情况，都会告诉你相关的情况，然后问司机相关情况，通过下面的方法;兑换”中输入优惠码AZNXBD，不过这个只能一次使用，你就可以马上获得60元的余额","_type":"ZhidaoItem","question":"一号专车，滴滴专车等的司机收入是怎样","title":"一号专车，滴滴专车等的司机收入是怎样"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1111809659278305419.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"本人以前有注册滴滴快车因手机坏了换部手机现在无法正常接单##可以找回##提现密码与登录密码是同一个密码，点击进去重设即可恢复登录密码;点“退出”---&gt，可以看到右下角有“忘记密码”;回到登录页面在软件里面点“设置”---&gt","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车司机端忘记登录密码怎么办","title":"滴滴快车司机端忘记登录密码怎么办"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/362431277333287372.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴司机就是雷锋，租赁公司还有点点费用滴滴要提成20%，还要扣0.50元保险。所以，如果没有补贴和奖励。 要看清楚奖励规则","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车司机一单收入9元,为何到账6.58元","title":"滴滴专车司机一单收入9元,为何到账6.58元"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1832719918301911500.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"打开软件打开手机，原则出行，选择车主或乘客，选择乘客后填写地址##首先要装相应的APP，然后就可以了。##我们点击一下该区域；接着就会弹出一个时间设定的框，请等待，这样就没信用了，明日一早6点半就可以直接跟司机联系用车了，示例选择明天早上6点半的预约，进入到滴滴打车的主界面，确认无误后；接着附近就有司机接单了；然后可以看到我们距离出发的时间，此时就代表我们预约成功，然后打开滴滴出行软件，此时我们的出发地和目的地，把用车类型选择为快车；然后就返回到了滴滴打车的主界面，点击呼叫快车；选中后，我们只需要等待司机接单即可。本文【加盟费查询网】为您解答首先我们打开定位功能，但是大家千万不要迟到喔，然后系统会自动定位到我们的地理位置，目前显示为“现在”，让你知道每一笔费用的具体费额？在弹出的位置输入框中我们输入自己的目的地；以预约快车为例，我们点击一下右侧的+号，给你超详细的加盟费用清单，然后司机会打电话过来，预计车费等都显示出来了，加盟费查询网，然后点击下方的你要去哪儿，提示正在为您寻找车辆，然后点击选中目的地，我们可以看到此时系统会帮我们计算好预计的车费，预约用车的时间，询问我们明天早上的出发时间和地点；然后会弹出选择预约时间的框，然后点击右上角的确定；接着就由系统开始派单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车，滴滴出行怎么预约用车，选择时间打车","title":"滴滴打车，滴滴出行怎么预约用车，选择时间打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/497910690338719844.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你可以从设置上面入手，只听适合你的订单。还有可以把手机的媒体音量调小就听不到了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车司机版怎么把订单的语音播报取消","title":"滴滴快车司机版怎么把订单的语音播报取消"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1510964894177535660.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"去下载滴滴打车软件看看吧##点左上角的头像，然后钱包里就是。还是不行，请下载最新版本","_type":"ZhidaoItem","question":"微信里面的滴滴打车找不到代金券在哪里","title":"微信里面的滴滴打车找不到代金券在哪里"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/938091898016223252.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"app直接搜索滴滴打车下载就好了，里面有专车和出租车##目前只支持安卓","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车司机端苹果手机怎样下载","title":"滴滴专车司机端苹果手机怎样下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/81426201.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"右边有个塑料的小杆杆往下拉就行了，是设置了连续进纸去了。","_type":"ZhidaoItem","question":"lq-630k一放纸就滴滴响还不进纸","title":"lq-630k一放纸就滴滴响还不进纸"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1768280201838499900.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"昆山运管稽查记实（一）我是一名滴滴快车司机，从业正好15天。今天在昆山火车站被稽查了，很困惑。    下午两点多，我在昆山商厦接到了订单，上来2位男性乘客，要求送火车站南广场。半路上，其中一白衣男子要求送二楼出发处，说已经有票，可直接去候车。我半开玩笑说昆山的火车站和浦东机场一样，可直接送达，准备拍个照片发群里，夸耀下它。    到达后，一乘客先下车，白衣男子问我有没有发账单，我像往常一样说你赶时间可先下，等会确认也没关系。可他就是不下，非要我发送成功。我当时有点纳闷，之前一按就发送出去，为什么他没收到呢，我为自己找了个理由，可能网络延迟吧，他说没收到。过了2分钟左右，他下车了。这时候，我准备倒下车，开出去，忽然发现车后有人骑辆电瓶车靠住我车，我开始以为是路...##警察没问这事，非要我发送成功，从业正好15天，要求送火车站南广场，我直接打110报警了，不能知法犯法；3，阵势不小啊，滴滴确实很好，也许我也是读书人的缘故，便宜，目的地就是火车站送客处，按他们的工作程序询问，也见过国外的使节，我也如实招供，他自己也经常打滴滴；4稽查取证，打110是短时间保护自己最有效的方法，对我说他们是执法检查，他非但不愿意出示，为什么前后堵我车，后他又用力拉了2下。今天在昆山火车站被稽查了。眼看我对自己的“违法”行为没有他要的“预期回答”，钓鱼执法是违法行为，所以，他们就必须出动。为了防止万一有人碰瓷，平时他们自己也会打滴滴。      如果，问什么事？在配合他们做笔录的时候，我开始以为是路人，滴滴确实很好：怕啥。我说你们什么执法，不是很可笑吗。&quot。（希望我的这贴，出示执法证件都做不到，准备拍个照片发群里，由于我反锁着，警察也赶到了，这时候，我开始打110。我不否认滴滴存在这样那样的不足，我不理解的是，执法者往往代表着强势。我心里明白，对“书生”还是谦让的。我知道。（也许警察和他们熟悉;小戴”，很困惑，车尾堵车的“路人乙”也一样“围观”了。我报警说遇到“碰瓷”的？也没多想就准备直接往前开，你们的身份我有权了解。     一路上，警察是我报警来的，要我配合，并开回运管处，不影响他们执法，上来就用力拉我驾驶室车门？他说堵车的人不认识，我穿着制服，警察去只抓从赌场出来的赌客，理应知法收法;队长“毕竟是队长，我说是我，又上来一辆执法车，之所以它不但没被取缔，也有执法的威严，我们这样的司机有”违法“的地方 ，部分体制下的利益方受到了伤害；2，北上广都已经被广大市民所接纳。    我当时处于自我保护，我还没来得及问为什么，对传统的出租业造成了冲击？我怎么知道你们的身份，不具备执法权，他跟我聊（我的手机一直处于录音状态）。呵呵。     眼看我不“配合执法”，笔录人员也说，他用力拍打，我同意他上我的车，也不知道谁堵的？他说让我开门下车；4，人就走开了。于是，说已经有票，昆山的路政执法就这素质。话音刚落，因为我知道，可直接去候车，之前的那位说是他们的领导？”举报“的人已经人影无踪，又怎么能配合呢，一出好戏开始上演了。呵呵，还要核实吗：检查什么。哈哈，客人没有任何服务问题的前提下。领导毕竟是领导。他说可以，他没拉开，可直接送达，不堵车？好比法律是禁止赌博的，平时一贯对被执法人“狠”惯了，一乘客先下车，其中一人不由分说，这是时代的趋势，所以导致很多执法犯法，应该受到处罚，网络时代网络媒体的厉害，他就开始做笔录，方便，不想把一个简单的执法被炒作成”爆料“，有人举报我非法运营，上来2位男性乘客，作为执法者，只能用客人举报的形式来规避钓鱼执法，从下面上来一辆运管车。路上大概十几分钟时间，傍边有“护卫”，也暴露出我们这个社会执法和被执法之间典型的一面，拍摄时那位堵车的“路人甲”已经混在围观的人群中，和昆山这个开放的城市也太不匹配了。过了2分钟左右。    下午两点多.欢迎联系。呵呵，他说没收到。      作为一位公民，被出租司机当枪使，对我说，万一司机开车走了，而不是取缔赌场？请你出示执法证，你跟领导说吧，他说要我开门下车，我在昆山商厦接到了订单，毋庸置疑。他连执法证都不愿意出示，没有恶意对人的意思）一开始，我已经心里明白大概的”故事情节“，忽然发现车后有人骑辆电瓶车靠住我车？假如他们真的是为了打击非法营运，那位很可能是“编外人员”。（这句话，政府也早就把它取缔了。      我没有证据能证明他们是钓鱼执法，白衣男子问我有没有发账单。他瞪着我说，褒贬不一，我摇三分之一，和江湖上的故事雷同了，我是没资格看到所谓的”举报信息“，谁会去“举报”呢）     2，我的身份是违法“嫌疑人”，他下车了，因为他们很清楚。半路上，说话还算客气，也许法律层面上，并边开边用执法仪对我录音录像，到了办公室再录吧，但真没见过蛮狠的“领导”。    到了办公室.由于体制问题，真应该嘉奖，也不过是普通纠纷，其中一白衣男子要求送二楼出发处，最多帮助有证的执法，不会对他带来负面的东西，他们也没办法。我就说，而只要求我出示证件），取证不是难了吗。我当时有点纳闷，我虽一介贫民。这时候，赶到的速度超过了警察出警的速度，剧情大概我也能预料。其实，希望我配合，执法力量跟不上。呵呵，二楼怎么会有电瓶车，奔过来几位穿制服的人员，也许我刚才坚持让他出示执法证的话提醒了他，这是肯定的？他说；     3。可他就是不下？      这就是今天的故事，没新意：干嘛给你看执法证，周总理接见过的，他开始软了，滴滴快车存在已经2年多了，过几天稽查队对我做出”依法处罚“，尽管他也没有出示执法证，有人开了赌场？即使司机和堵车人员发生争执；（不是钓鱼的，如何让被执法的人尊重呢，我自我否决这条，对我说有人举报我开滴滴快车，我走不了，很简单，我一点不会觉得意外，中央领导视察都要求不开道，请他出示执法的证件：执法检查，免得人多事杂（事后，为什么他没收到呢。我半开玩笑说昆山的火车站和浦东机场一样，开出去，我对他说能否去警局或你们办公室去谈，导致很多人对执法很反感，让我后来愿意配合他的工作），根本没有执法证，我像往常一样说你赶时间可先下，想快速处理，旁边一位稍微书生气的执法人员过来，有人负责上街叫车。     1，夸耀下它，因为有国家机器在撑，领导：1，我准备倒下车，在环境不明的地区。    到达后，达到罚款目的？他高声喊，等会确认也没关系，有人“举报”，“制服”就说领导马上来了，小小的稽查（估计也就是个队长什么的）还前呼后拥几个人，还蛮狠地说他的制服就是证件（我有录音为证）。我又问为什么。我说你信不信，好歹我的父亲也多次被毛主席，第一时间用自己的手机拍摄了车头的电瓶车，我知道，制服就是执法证，反而规模越发壮大，暴力执法等，它有存在的必要，我得知他姓”戴“，不容它存在2年，我忽然明白。我摇下车窗故意问他，他们来核实情况，为以后的被“反诬陷诽谤”留下记录，上来了几位“制服”。更可笑的是，从小对领导的概念就是既威严又亲切，我分析有几种可能，之前一按就发送出去，好像现场发生了重大刑事案一样，我打开了手机的录音，再说，我为自己找了个理由，我们社会。我的微信号WWBG3721，而且”为了对举报人保密“，滴滴公司也对罚款都赔付的，消费者心里很明白，把滴滴平台取缔，可能网络延迟吧，养成了这样的“执法”习惯，也算是一种理解吧，匆忙有一男子推辆电瓶车直接往我车头前一停，我把你这句话发媒体。我又故意问。对滴滴等是否合法也有很多的争议，总体还是受欢迎，我事先已反锁，（仅仅是个人怀疑）执法者和“举报者”有某种利益联系，正奇怪呢。同时，如果滴滴真的是非法的，呵呵，这或许就是前几天乘客跟我说的钓鱼执法吧，也只有他们手上有应该有的”证据“。这不是很搞笑吗，标志很醒目，所以也没验证他们的身份，然会用力敲我车窗，我的车被两陌生人前后堵上了！    这时候，这时候，怎么回事。      此时看见后面走过来几个穿制服的男子，其中一个人很直接粗鲁地来拉我驾驶室车门，他还不忘工作。让我第二天再来谈话，我们这些司机还能成为炮灰吗？这时候，后续罚款，他就说算了。   （ 二）当时的情景不知是否有旅客用手机拍摄了，问谁报警的，让我配合执法调查，我觉得运管没必要“钓鱼执法”），他们执法的”手段“有点老套，我说你们执法就是这样的昆山运管稽查记实（一）我是一名滴滴快车司机。呵呵，并配合他录像取证。这时，扣车等候处理，我只说实际情况，于是，就称他&quot，领导眼色一使，有人负责及时赶到？笑话，很多编外人员充当一线执法人员。哈哈，但是，有人负责堵车（目的就是等稽查人员赶到），也许感动到了我。签字画押后##非法营运  3万或5万吧  找人还行    请问怎么处理的##你是怎么被抓的，掉鱼了？","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车被抓昆山","title":"滴滴快车被抓昆山"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/370012057.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"再装上你试一下如果你自己可以动手 可以打开机箱盖 看到机箱内两条十几厘米长的或者是一条 就是内存条。你把两头的按下去，再装上去。就是显示器连接线连在机箱上的那个卡。开机试一试如果不行的话。拨出内存条 用干布擦一下。拆下擦干净，再把显示卡拆下来。就是显示卡，如果不行找内行人来检查一下##1短 内存刷新失败2短 内存ECC较验错误3短 系统基本内存(第1个64K)检查失败4短 系统时钟出错5短 中央处理器(CPU)错误6短 键盘控制器错误7短 系统实模式错误，不能切换到保护模式8短 显示内存错误(显示内存可能坏了)9短 ROM BIOS检验和错误1长3短 内存错误(内存损坏，请更换)1长8短 显示测试错误(显示器数据线松了或显示卡插不稳)Award BIOS1短 系统正常boot机2短 常规错误，请进入CMOS SETUP重新设置不正确的选项1长1短 RAM或主板出错1长2短 显示错误(显示器或显示卡)1长3短 键盘控制器错误1长9短 主板FlashRAM或EPROM错误（BIOS损坏）不断地响(长声) 内存插不稳或损坏不停地响 电源,显示器未和显示卡连接好重复短响 电源无声音无显示 电源短: 系统正常启动。这是我...##1短 内存刷新失败2短 内存ECC较验错误3短 系统基本内存(第1个64K)检查失败4短 系统时钟出错5短 中央处理器(CPU)错误6短 键盘控制器错误7短 系统实模式错误，不能切换到保护模式8短 显示内存错误(显示内存可能坏了)9短 ROM BIOS检验和错误1长3短 内存错误(内存损坏，请更换)1长8短 显示测试错误(显示器数据线松了或显示卡插不稳)Award BIOS1短 系统正常boot机2短 常规错误，请进入CMOS SETUP重新设置不正确的选项1长1短 RAM或主板出错1长2短 显示错误(显示器或显示卡)1长3短 键盘控制器错误1长9短 主板FlashRAM或EPROM错误（BIOS损坏）不断地响(长声) 内存插不稳或损坏不停地响 电源,显示器未和显示卡连接好重复短响 电源无声音无显示 电源短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。1长2短: 显示器或显示卡错误。1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。重复短响: 电源问题。无声音无显示: 电源问题##如果连续不断滴滴的话就检查你的键盘是不是有键没有弹起来。。。我的就是找了半天最后换了个键盘。。。##检查一下内存和显卡！##BIOS报警，BIOS 的报警声是电脑故障排除的最好诊断工具，一般说来，对 BIOS 的报警声含义清楚了，也就了解故障所在。对于 AWARD、AMI 和 Phoenix 这三种常见的 BIOS 来讲，通过 PC 喇叭， BIOS 会根据不同故障部位会发出不同的报警声，通过这些不同的报警铃声，我们可以对一些开机型的故障进行判断。AWARD BIOS响铃声的一般含义是：1短: 系统正常启动。这是我们天天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 惯例错误，请进进CMOS Setup，重新设置不准确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好改换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘把持器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS破坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或破坏。重插内存条，若还是不行，只有改换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡衔接好。检讨一下所有的插头。 反复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题AMI BIOS响铃声的一般含义是：  1. 一短声，内存刷新失败。内存破坏比拟严重，恐怕非得调换内存不可。  2. 二短声，内存奇偶校验错误。可以进进CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，即设置为Disabled,热血传奇主题论坛,向奋斗在一线的警察致敬！。不过一般来说，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验，这对微机系统的稳固性是有利益的,蛋奶星星麦片早餐。  3. 三短声，系统基础内存（第1个64Kb）检讨失败。改换内存吧,1.85传奇私服发布网。  4. 四短声，体系时钟出错。维修或调换主板。  5. 五短声，CPU错误。但未必全是CPU本身的错，也可能是CPU插座或其它什么处所有问题，假如此CPU在其它主板上正常，则确定错误在于主板。  6. 六短声，键盘节制器错误。如果是键盘没插上，那好办，插上就行；如果键盘衔接正常但有错误提醒，则不妨换一个好的键盘试试；否则就是键盘把持芯片或相干的部位有问题了。  7. 七短声，体系实模式错误，不能切换到维护模式。这也属于主板的错。  8. 八短声，显存读/写错误。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。如果存贮片是可插拔的，只要找出坏片并更换就行，否则显卡须要维修或更换。  9. 九短声，ROM BIOS检验出错。换块同类型的好BIOS试试，假如证实BIOS有问题，你可以采取重写甚至热插拔的方式试图恢复。  10. 十短声，存放器读/写错误。只能是维修或调换主板。  11. 十一短声，高速缓存错误。  12. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，首先应当检讨一下电源是否接好，在检验时往往轻易忽视,⊙h,?婶、，不接上主板电源就开机测试。其次得看看是不是少插了什么部件，如CPU、内存条等。再次，拔掉所有的有疑问的插卡，只留显示卡试试。最后找到主板上肃清（clear）CMOS设置的跳线，扫除CMOS设置，让BIOS回到出厂时状况。假如显示器或显示卡以及连线都没有问题，CPU和内存也没有问题，经过以上这些步骤后，微机在开机时还是没有显示或响铃声，那就只能是主板的问题了。针对自己的pc对照一下。","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机后滴滴响是什么原因,如何解决?开机开不了。","title":"电脑开机后滴滴响是什么原因,如何解决?开机开不了。"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/236659914.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"移动硬盘在读写数据的时候突然断电，可能导致磁头没有归位。##硬盘卡头，需要开盘，使磁头复位，这是初步估计##USB供电不足，或USB接触不良 虚接，建议用两个USB接口供电（买根线就ok）或买个外接电源。希望能帮到你*-*##　　从声音上判断应该是供电不足。造成这个情况有2个可能：　　一种是数据线有问题，　　二是数据线与硬盘接口的电路板有问题。可以采用更换数据线和更换接口电路板的方法来测试。或者在台机上不用U盘数据线连接，而是使用转接的方式，将硬盘直接挂成从盘使用。##且数据也不重要，但要做从盘，就有可能是盘体故障了，但以后这块硬盘不建议保存重要数据，可以用MHDD检测下坏道，如果数据重要就找51Recovery，建议将移动硬盘盒拆开盘体接从盘试下，MHDD还自带了修复功能，这时应该停止继续通电尝试，而且可能是坏道故障，扫出来的红绿块，或者更换一个移动硬盘盒和数据线尝试，在DOS下操作，如果超过保修期了，如果排除移动硬盘盒子的问题，如果硬盘还在保修就去保修如果换一台电脑还不行的话","_type":"ZhidaoItem","question":"移动硬盘在电脑上不显示并且发出滴滴的声音，这是...","title":"移动硬盘在电脑上不显示并且发出滴滴的声音，这是..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/328833393759709485.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你老婆女友看你打车记录也不知道你去了那里，进入我的行程进行删除，删除一些敏感的地点，微信里面的也就没有了，删除后不能恢复的。滴滴客户端里面的行程记录删除了下载个滴滴客户端，用微信的滴滴打车手机号码登录，打车时间就好了，不要全部删除##一个手机号对应一个行程记录，该手机号的行程记录没法删除，除非换一个手机号登陆","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车 我的行程怎样能删除记录？求解","title":"微信滴滴打车 我的行程怎样能删除记录？求解"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1605123357681533427.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我以前也是这样在网上查了很多  也有说因为投诉过垃圾短信等等。。。反正我的手机号打了好几次到客服那里就好了","_type":"ZhidaoItem","question":"联通号注册滴滴打车怎么收不到验证码","title":"联通号注册滴滴打车怎么收不到验证码"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/264927134947190685.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"一下午下来赚了3块多的人工费.45元，到帐81，还上交每单百分之二十的分子钱。滴滴快车。一下午做了九单，补贴一分都没有。油费用了78元，这样的收入谁还跟你玩我9月5日在河源市做了半天，流水帐105元##注册了吗？不同地区不一样，有的2倍补贴##佛山做专车有多少奖励##奖励什么时候发放给司机##为什么梅州市没有补贴呢##我建议你啊，用微信支付，这个是有多点的补贴的##好像没有吧##大庆也是这样吗？##8x1，高峰期2.5倍，希望对你有所帮助您好，值这单你跑了8元，这就是你这单的收入，平常1.5倍的奖励.5=12","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车司机补贴有多少","title":"滴滴专车司机补贴有多少"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/939019802346832652.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"早上现在是6点到10点晚上是5点到8点","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车早晚高峰补贴是什么时间","title":"滴滴打车早晚高峰补贴是什么时间"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1705304873370962060.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"被拉入黑名单 ，然后你再次打车 你的微信号码，手机号码就不会有车接收你了。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车不付钱会怎样","title":"滴滴打车不付钱会怎样"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1431675884329482739.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以，你打开微信里面的滴滴打车，左上方有个小人的标志，点开，然后填写你注册滴滴打车app的手机号，验证后就能旦耿测际爻宦诧为超力够使用app里面的代金券了。满意的话给个采纳吧","_type":"ZhidaoItem","question":"微信里的滴滴打车能用滴滴打车app的代金券吗","title":"微信里的滴滴打车能用滴滴打车app的代金券吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/497900809040656764.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"通过导航大街小巷的窜，都有点远（是不是司机们都没做了！亏大发了！。差不多6！最郁闷的是最后一单！难怪好几个顾客上车后都问，流水收入85元，老子空车回来？我们很多朋友都不做了：没有吧，才20多元，一个接一个，30公里的路！，扣去油费唉~~没赶上补贴的好时代！：那你还做！，合计跑105km。大半夜的，从市区去广州南站附近！！！还累得个狗血！！，扣去20%管理费用收入68元，油费估计60元，没得赚。我9月4号跑了5个小时，平均每小时收入1元多！、7个单吧，单倒是挺多？）平均找人的距离1公里多，还不算汽车磨损费用……这样一算？我说！，收入8元！！。   顾客说！：现在还有补贴吗，5个小时##现在没有补贴的日子不好过吧，哈哈，1.5/公里，时长0.25,遇到堵车，你收的钱不够油费，哈哈！人工不算钱，车损不算，早上8点干到晚上10点，能收入3000-5000,累得跟狗一样！很多人不做了，但是也有新人来尝试，这个是个你情我愿的事情，愿干就干，不过真的方便了出行，以前出门打车多痛苦啊，不过长远的话，价格太低跑的人少了后，叫车等待时机就长了，也会影响打车平台的。##TMD，我跑了三单，还不够油钱，一单都五星评价了都没有补贴，流氓公司。前两单还不够油钱！##我也是，从5月30号到6月10号所有的什么翻倍奖励一个都没有到账，滴滴电话永远打不通，微信客服也是永远四百人以上排队等待，根本联系不上，这几天果断不跑了，没有奖励根本就是贴钱给滴滴白干送钱给他啊，我是深圳这边的，##我今天下午高峰期5点开始接了一单，耗了40分钟走了7公里，客人支付了16.9元，到我帐上是12.72元，随后又接一单也是6公里多，大塞车用了近45公钟，同样只收到12.53 感觉真没有意义！油钱都赚不回来，还耗那么多时间，还不如顺风车##可以当滴滴乘客，但是不能当滴滴司机，亏死我了\uD83D\uDE2D，再不提高收费，坐等弟弟拜拜。滴滴跑了两天三百多，除去油费，赚五十左右。优步跑了一个下午六十多的流水，加奖励就两百多到账了。他妈的还没有这洋货来得实在，说起滴滴就是气，等钱全部体现了趁早卸载##就是。滴滴就是在坑人。我们这里也一分钱补贴都没。还要扣掉26个点走。在跑就要卖老婆了##同样我六月一号，七月18好的奖励没发放，骗子公司##我拉一个客人，支付8元，为什么我收到5.8元，求指点","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车怎么没有补贴收入，这是什么情况？","title":"滴滴快车怎么没有补贴收入，这是什么情况？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/328677521647560965.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"大部分的私家车都可以的，只要满足要求7万以上，6年内的。注册人的驾照要在1年以上的，要求其他不是太高的，如果没有合适的车型建议你选择价格相近同品牌的车子加入就可以了！注册地址：##1. 按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;##1/车价7万左右6年以内的车1年驾驶经验。2/为本地牌照，即你的车牌所在地已开通滴滴专车服务。3/注册时你的车子为可选车型里的其中一款。##行驶里程，好件源自黑风侠】1，滴滴快车的车辆准入标准如下：无要求 3：见车表标绿车辆 2、车辆性质、车辆型号、车辆价格、注册登记日期、车辆保险：车龄6年以内 5： 【好车源自好配件：裸车最低售价7万以上 6：10万公里 4你好","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车准入车型","title":"滴滴快车准入车型"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/689530872815601564.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"说能赚钱的都是滴滴公司的串串我就是快车司机一天上线13小时接单15流水360滴滴扣税实际可拿240出去油费160只剩80至于那天一不小心刮伤或车损还扣不扣扣多少大家都明白你觉得还有钱赚吗而且司机还承担被憨定封剐莩溉凤税脯粳稽查抓的风险一旦被抓罚2万拘留3个月##滴滴奖励是有规定的，它有星级的规定。有4.7级以上有奖。没奖励是赚不到钱的。而星级的评分自己搞不懂，明明看见客人给自己一个五星而滴滴平台上看不见给你加上去。如果油耗5角以上，平台没奖是赚不到钱的。##各地的计费标准和补贴都不同，而且补贴还经常在变憨定封剐莩溉凤税脯粳化，所以不好估算。我知道的，在北京，现在一周跑一百单，最少收入三四千元。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车 每天10单以上,一个月能赚多少钱？","title":"滴滴打车 每天10单以上,一个月能赚多少钱？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1668219202251747987.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"请问您是在室外使用吗？在室内或者高楼比较多的地方GPS是不好定位的。##如在室内。1.com，您可以参考以下方法.lenovo，找到滴滴打车软件您好、若已经开启。3）检查滴滴打车软件的地图数据有没有下载好：在系统设置--位置 下勾选使用A-GPS：","_type":"ZhidaoItem","question":"联想K900微信滴滴打车为何定位不了？GPS打开了还是...","title":"联想K900微信滴滴打车为何定位不了？GPS打开了还是..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1576120468980603220.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"看看是不是内存条松动##　　BIOS 的报警声是电脑故障排除的最好诊断工具，一般说来，对 BIOS 的报警声含义清楚了，也就了解故障所在。对于 AWARD、AMI 和 Phoenix 这三种常见的 BIOS 来讲，通过 PC 喇叭， BIOS 会根据不同故障部位会发出不同的报警声，通过这些不同的报警铃声，我们可以对一些开机型的故障进行判断。AWARD BIOS响铃声的一般含义是：1短: 系统正常启动。这是我们天天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 惯例错误，请进进CMOS Setup，重新设置不准确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好改换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘把持器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS破坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或破坏。重插内存条，若还是不行，只有改换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡衔接好。检讨一下所有的插头。 反复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题AMI BIOS响铃声的一般含义是：  1. 一短声，内存刷新失败。内存破坏比拟严重，恐怕非得调换内存不可。  2. 二短声，内存奇偶校验错误。可以进进CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，即设置为Disabled,热血传奇主题论坛,向奋斗在一线的警察致敬！。不过一般来说，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验，这对微机系统的稳固性是有利益的,蛋奶星星麦片早餐。  3. 三短声，系统基础内存（第1个64Kb）检讨失败。改换内存吧,1.85传奇私服发布网。  4. 四短声，体系时钟出错。维修或调换主板。  5. 五短声，CPU错误。但未必全是CPU本身的错，也可能是CPU插座或其它什么处所有问题，假如此CPU在其它主板上正常，则确定错误在于主板。  6. 六短声，键盘节制器错误。如果是键盘没插上，那好办，插上就行；如果键盘衔接正常但有错误提醒，则不妨换一个好的键盘试试；否则就是键盘把持芯片或相干的部位有问题了。  7. 七短声，体系实模式错误，不能切换到维护模式。这也属于主板的错。  8. 八短声，显存读/写错误。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。如果存贮片是可插拔的，只要找出坏片并更换就行，否则显卡须要维修或更换。  9. 九短声，ROM BIOS检验出错。换块同类型的好BIOS试试，假如证实BIOS有问题，你可以采取重写甚至热插拔的方式试图恢复。  10. 十短声，存放器读/写错误。只能是维修或调换主板。  11. 十一短声，高速缓存错误。  12. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，首先应当检讨一下电源是否接好，在检验时往往轻易忽视,⊙h,?婶、，不接上主板电源就开机测试。其次得看看是不是少插了什么部件，如CPU、内存条等。再次，拔掉所有的有疑问的插卡，只留显示卡试试。最后找到主板上肃清（clear）CMOS设置的跳线，扫除CMOS设置，让BIOS回到出厂时状况。假如显示器或显示卡以及连线都没有问题，CPU和内存也没有问题，经过以上这些步骤后，微机在开机时还是没有显示或响铃声，那就只能是主板的问题了。##[故障分析]：一长三短是内存或内存有问题，用橡皮擦除内存金手指上的脏东西和氧化物！[解决办法]： 用橡皮擦除内存金手指上的脏东西和氧化物！开机无效！最憨梗封妓莩幻凤潍脯璃后用铁片在内存槽金属引脚上括一括去除氧化层后！开机就正常了！各位网友不单是内存有问题哦！还用小心内存槽哦！！","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机滴滴滴响四声","title":"电脑开机滴滴滴响四声"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1110651862644091099.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"下面的风扇卡主了##坏了！##美的电磁炉不加热，间歇加热的必杀妙招，美的电磁炉这几个故障，最主要的就是同步电路，     检修方法，查同步电路，很简单，大部分美的电磁炉都在LM339的6，7脚，要正常有一个黄金数据点，就是7脚电压必须比6脚至少高0.2V，哪怕只高0.17V也会出现奇怪的故障。你查那些大电阻虽然看起来是正确的，但你不要忘记了。下面那个几K的电阻，哪怕只升高了2K，也会改变6，7脚之间的电压差。而几K的误差往往正好在万用表的误差范围之内。所以用万用表检查往往是好的，而且一般也认为这个电压肯定是正确的。但实际上，这正是关键所在。对于我们维修人员来说要找到精确的五环电阻几乎是不可能完成的任务，所以有时候就要灵活更换了。   还有要说明的是，同样6，7脚的电压差也不要相差太多，否则会出现更古怪的故障。   有许多电磁炉与美的的这个特点很相似，但也有很不一致的，比如万利达电磁炉就不是这样。它是另一种很有特色的电磁炉。   很多修理人员必须关注的是一些关键点的电压值，但对于电磁炉来说更重要的是电压差。这个同步电路就是如此 如果理解了这一点就能够修理好很多故障，完全不用电路图就能够轻松快速修理好大部分问题。电磁炉不捡锅快修；修不检锅的电磁炉，对熟手来说是轻而易举的事，但新手往往会觉得较难查，而很容易误判为MCU损坏。针对这一情况，我把平时积累得的一点经验说给大家听听，同时也是为了能与大家多多交流，相互提高自己的技术水平。对不检锅的电磁炉，我把常见的故障归为以下三类:1、300V 滤波电容不良造成主电压过低而使同步电路检测到的电压不正常。2、同步电路的大功率电阻变质或开路导致检测电路不正常。3、PWM 脉冲信号失常而不检锅。（检查PWM脉冲的方法简单，就是找一小型的变压器，在初级上接一只发光二极管，放在电磁炉的发热盘上后开机，发光二极管有闪光说明PWM脉冲正常，无反应则不正常）下面着重讲一下第三点，在没有图纸的情况下怎样才能快速准确地找出 PWM 脉冲信号进出方向呢？这就先要了解好 LM339 的内部框图1、先找到两驱动管的基极，再看其与LM339的哪个脚相连。2、根据LM339的内部框图可以看到与其相关的另外两个脚，这两个脚必定有一个是通往MCU的，通往MCU的这一脚就是 PWM 脉冲信号的输入脚。3、找出该脚后问题就简单了，下一步可先断开 D20 后测量MCU输出的PWM脉冲信号是否来判定故障位置。到这里后，其它具体的检测步骤就不用再说了，相信有一点基础知识的朋友都知道该怎么去查了。4、还有一个关键点，就是B点与D点是相连的（1与5脚），1脚与6、7脚相关，如6、7脚的电压产生变化，那么1脚的电压也会随之变化，PWM 脉冲信号必然会受到影响。最常见的也就是这个问题，就是6、7脚之间的绦纶电容（2A222J）不良造成不检锅。   驱动放大电路维修:当同步电压振荡电路 、及浪涌保护电路、均正常时。上电后待机，测三极管Q3集电极对地电压+18V正常。用“三用表”电阻100Ω档，对三极管Q3、Q4、稳压二极管Z1、及IGBT在路进行正反向电阻测试。当Z1、IGBT控制极G与发射极E之间阻值变小时，则Z1、IGBT存在漏电、或击穿。在美的MC-SY1913、MC-SH2115等电磁炉，当Z1、IGBT漏电时，均出现“报警不加热”故障。若击穿时，均会出现提锅时“不报警不加热”故障。【在美的MG-EP201（货号EH202B）电磁炉中，当Z1击穿时，则出现“报警不加热”故障】，更新损坏元器件后可恢复正常工作。##大部分美的电磁炉都在LM339的6，很简单：当同步电压振荡电路 。   驱动放大电路维修，那么1脚的电压也会随之变化。3，均会出现提锅时“不报警不加热”故障，但也有很不一致的，1脚与6，下一步可先断开 D20 后测量MCU输出的PWM脉冲信号是否来判定故障位置、还有一个关键点。2，但对于电磁炉来说更重要的是电压差美的电磁炉不加热，而且一般也认为这个电压肯定是正确的，否则会出现更古怪的故障，其它具体的检测步骤就不用再说了，7脚之间的电压差、稳压二极管Z1、IGBT控制极G与发射极E之间阻值变小时、7脚相关，最主要的就是同步电路、7脚之间的绦纶电容（2A222J）不良造成不检锅，就是7脚电压必须比6脚至少高0，相互提高自己的技术水平，在初级上接一只发光二极管。对不检锅的电磁炉、PWM 脉冲信号失常而不检锅。针对这一情况。对于我们维修人员来说要找到精确的五环电阻几乎是不可能完成的任务，但新手往往会觉得较难查、7脚的电压产生变化。2。电磁炉不捡锅快修、根据LM339的内部框图可以看到与其相关的另外两个脚。当Z1；修不检锅的电磁炉，则出现“报警不加热”故障】。你查那些大电阻虽然看起来是正确的、或击穿，美的电磁炉这几个故障,哪怕只高0，我把常见的故障归为以下三类，也会改变6：1，同样6。上电后待机，所以有时候就要灵活更换了，查同步电路，当Z1击穿时。但实际上。这个同步电路就是如此 如果理解了这一点就能够修理好很多故障、找出该脚后问题就简单了，哪怕只升高了2K、IGBT存在漏电，测三极管Q3集电极对地电压+18V正常。下面那个几K的电阻。3，在没有图纸的情况下怎样才能快速准确地找出 PWM 脉冲信号进出方向呢，7脚，通往MCU的这一脚就是 PWM 脉冲信号的输入脚。在美的MC-SY1913，就是找一小型的变压器。【在美的MG-EP201（货号EH202B）电磁炉中，相信有一点基础知识的朋友都知道该怎么去查了？这就先要了解好 LM339 的内部框图1，对熟手来说是轻而易举的事，就是6，要正常有一个黄金数据点。所以用万用表检查往往是好的，     检修方法。若击穿时。（检查PWM脉冲的方法简单、300V 滤波电容不良造成主电压过低而使同步电路检测到的电压不正常。最常见的也就是这个问题，如6，均出现“报警不加热”故障、均正常时。   还有要说明的是。   很多修理人员必须关注的是一些关键点的电压值，发光二极管有闪光说明PWM脉冲正常、同步电路的大功率电阻变质或开路导致检测电路不正常、IGBT漏电时，这两个脚必定有一个是通往MCU的，比如万利达电磁炉就不是这样，再看其与LM339的哪个脚相连，这正是关键所在.17V也会出现奇怪的故障。用“三用表”电阻100Ω档，当Z1.2V，放在电磁炉的发热盘上后开机，完全不用电路图就能够轻松快速修理好大部分问题、MC-SH2115等电磁炉，对三极管Q3，而很容易误判为MCU损坏、先找到两驱动管的基极。4、及IGBT在路进行正反向电阻测试。而几K的误差往往正好在万用表的误差范围之内，但你不要忘记了。   有许多电磁炉与美的的这个特点很相似，则Z1、Q4、及浪涌保护电路。到这里后，7脚的电压差也不要相差太多，我把平时积累得的一点经验说给大家听听，同时也是为了能与大家多多交流，PWM 脉冲信号必然会受到影响。它是另一种很有特色的电磁炉，就是B点与D点是相连的（1与5脚），无反应则不正常）下面着重讲一下第三点，间歇加热的必杀妙招，更新损坏元器件后可恢复正常工作","_type":"ZhidaoItem","question":"美的电磁炉滴滴叫不加热是什么原因","title":"美的电磁炉滴滴叫不加热是什么原因"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/145295000.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"。一江水？ 就是从头到尾嘀哒的那个##曾经的你、我也喜欢许巍、希望许巍一切顺利##是蓝莲花么……##《曾经的你》演唱:许巍曾梦想仗剑走天涯看一看世界的繁华年少的心总有些轻狂如今你四海为家曾让你心疼的姑娘如今已悄然无踪影爱情总让你渴望又感到烦恼曾让你遍体鳞伤dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada走在勇往直前的路上dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada有难过也有精彩每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在疗伤dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada不知多少孤独的夜晚dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada 从昨夜酒醉醒来每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在醒来让我们干了这杯酒好男儿胸怀象大海经历了人生百态世间的冷暖这笑容温暖纯真每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在醒来让我们干了这杯酒好男儿胸怀象大海经历了人生百态世间的冷暖这笑容温暖纯真","_type":"ZhidaoItem","question":"许巍的一首歌，歌词中有“滴滴滴滴嗒嗒嗒嗒”","title":"许巍的一首歌，歌词中有“滴滴滴滴嗒嗒嗒嗒”"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1512134970205194860.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不用绑定，提现时直接输入本人名下的卡号就可以提现了。##不是有提示吗","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车车主怎么绑定银行卡呀？怎么就没人知道吗？","title":"滴滴顺风车车主怎么绑定银行卡呀？怎么就没人知道吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1112112860085237659.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"要放金属锅，否则就报警不加热##锅不平##一、电磁炉正常加热但是滴滴响的原因：##二、解决方法：到厂家售后维修点去维修。","_type":"ZhidaoItem","question":"电磁炉接通电源后正常，开机后一直滴滴响不加热是...","title":"电磁炉接通电源后正常，开机后一直滴滴响不加热是..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/362528145524437772.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴出行公司电话是多少？？##点进去就能看导滴滴公司的客服电话，点击设置滴滴司机端，邮箱等，有个联系我们的选择，进入界面后","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行快车客服电话多少","title":"滴滴出行快车客服电话多少"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/938162881265446572.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"理论上是可以的     但是你要保证你的车卫生环境好  服务态度好    不然就有人投诉的##建议你如果车况比较好，我在照相馆复印的时候就看到有人这么干，如果车况差，我打车也坐到过特别破的车，可以这么干，小心被乘客投诉可以的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车车超过六年了行驶证用ps作弊一下可以吗","title":"滴滴打车车超过六年了行驶证用ps作弊一下可以吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/177887789875615964.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"算，是的，##不算","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车里我预约了专车，可司机却告诉我他来不了...","title":"滴滴专车里我预约了专车，可司机却告诉我他来不了..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/241704975660120244.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"但是不享受任何奖励政策（这一点无耻的滴滴是不会主动告诉你的，但是他会提前告诉我），优步虽然也是一样外地车可以加入滴滴，如果以此为营生或者想赚点小钱都是不可能的，偶尔跑几个顺风单（就是自己要去哪里就看有没有顺路的单），所以外地车你可以注册加入##　　可以。　　加盟滴滴快车，兼职全职都可以，无报名费，不限制司机户口所在地!车辆价格7万以上，车龄6年以内，驾龄1年以上即可快速加入滴滴司机。　　所有司机开始都是从快车做起，当完成一定订单量并且车型满足专车的要求，就可以升级成为专车。滴滴专车定位于中高端群体，主打中高端商务用车服务市场，与传统的出租车有本质区隔，两者相互补充并为用户提供更加多元化的出行方式。##以的。具体可以咨询当地客服，就可以加入滴滴。只要你上传车辆行驶证和驾照","_type":"ZhidaoItem","question":"外地车牌可以加入滴滴快车吗","title":"外地车牌可以加入滴滴快车吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1540090844382220147.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"外界有无线电干扰，可以买防干扰的耳机##　　1，电脑没有及时清理，堆积系统垃圾太多，电脑反映缓慢，应及时清理电脑的系统垃圾和杀毒。　　2，耳麦损坏，可以把耳麦和其它耳麦或电脑比较，必要时更换耳麦。　　3，电脑有静电，也是主要原因。用手接触电脑机箱的铁质部分，如果电流声消失，就把一段铜线，一端接电脑后面的螺丝上，一端接地。效果极佳。　　4，麦克风是否在加强状态。　　解决方法：把麦克风加强去掉。因为有的声卡不支持。　　5，看周围有没有带磁场，带声波的东西。　　解决方法：把带磁场的电器（如手机，风扇拿开）。##电流声。。","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么电脑不管插什么耳机一直有滴滴滴的声音","title":"为什么电脑不管插什么耳机一直有滴滴滴的声音"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/256787841.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"建议找一条一端带有两个USB头的数据线,把两个头都插上使用,原因在硬盘盒接口转换电路质量差异.##读取数据时也有这种声音，跟磁盘碎片太多也有关系，建议整理下磁盘。修复一下磁盘错误。使用硬盘时不要移动，不然有可能导致硬盘的盘片划伤。##应该是供电不足,导致硬盘没有正常启动.##硬盘插上电脑后一直嘀嘀嘀的响是因为供电不足或有坏道。1、硬盘在插入电脑的时候不要使用USB延长线、不要使用非原装数据线来替代，必须用专用的硬盘线直接连接电脑接口。2、如果供电没有问题尝试更换其他电脑连接，确保排除电脑故障引起的故障。3、使用硬盘检测工具HD Tune查看硬盘是否存在坏道等故障。##通常来说；其次，一般不认盘都多种可能。首先要判断是否是电脑的问题。如果数据重要，需要用排除法判断具体的故障移动硬盘不认盘后，硬盘的物理故障并没有维修的价值，也可以更换一个盒子和数据线，插到后置的USB接口，或者换一台电脑尝试，不要进行这一步的操作，如果移动硬盘在保修期内就直接去保修，交付51Recovery进行专业的检测和数据恢复，坏道、磁头故障都有可能导致不认盘，要排除移动硬盘盒和数据线的故障，如果排除了以上问题，就可能是硬盘本身的故障了，最好是拆开移动硬盘盒，要停止他通电尝试、固件。要提示的是。最后，随意打开移动硬盘盒可能会影响到保修，将盘体直接接从盘尝试","_type":"ZhidaoItem","question":"移动硬盘插上电脑后 一直滴滴滴的在响是怎么回事？...","title":"移动硬盘插上电脑后 一直滴滴滴的在响是怎么回事？..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/208716794.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"甩葱歌 初音未来##甩葱歌？##Hampton The Hampster - The Official Hamster Dance Song ","_type":"ZhidaoItem","question":"有一首歌，歌词是“滴吧滴滴豆豆，滴吧滴滴豆.........","title":"有一首歌，歌词是“滴吧滴滴豆豆，滴吧滴滴豆........."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/171494650.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":" 内存是主板上最长的那条，即设置为Disabled。可以进入CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，这对微机系统的稳定性是有好处的。不过一般来说，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验内存奇偶校验错误##这是系统报警，，估计是你的显卡或者内存储问题了！~换一个实验下吧##内存没插好，打开机箱重插试试！！！##　　这种提示是表示启动失败，有硬件启动不成功。　　1、先检查内存与主板是否插好，触点是否接触良好，清洁触点后重新插入主板。　　2、再显卡与主板是否插好，触点是否接触良好，清洁触点后重新插入主板。　　3、检查CPU风扇是否不转了，CPU风扇线是否插好。　　4、处理后，重新启动看看，如果还是一样，可能硬件有问题了，需要拿去维修。##也就是普通的的内存 显卡的金手指 接触不良 ，把他们拔下来 用橡皮擦 擦下他们的金手指 然后紧紧插进去 。","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机发出滴滴声，无法启动，是怎么回事？","title":"电脑开机发出滴滴声，无法启动，是怎么回事？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/311565689.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"如果是锅底小于12公分的也是不加热。电磁炉只能用铁的、不锈钢（不能太纯的）没有放锅或是锅具不合适吧##是电磁炉不检锅（检不到锅）。你没问怎样维修！也算是完整回答吧。##用天拿水洗地板##锅不配套##1、新的还是旧的，如果是新的首先检查是否正确通电，电源没有问题；其次确保锅具匹配，不匹配的锅，电磁炉不加热；2、如果是旧的，是刚通电就响不加热吗，那就可能是主板烧了吧；3、如果是加热一段时间后出现这种情况就是炉子元器件成本低廉，温升高了就出故障了。##如果已经过了保修期您可拆开检查一下便是。希望对您能有所帮助，这个传感器就是用来检测电磁炉是否有负载用的。您这边应该就是这个传感器松动了，我们先了解一下家用电磁炉的基本结构，或者是摔了之后传感器掉了（没有很好的粘在玻璃钢板上面），用散热油粘在电磁炉的玻璃钢板上面的），这个情况经常会发生的、线盘（线盘中间会有一个传感器：电磁加热控制板电磁炉滴滴的响不加热这说明电磁炉没有检测到负载（锅）导致，所以平时我们如果把锅拿上来就会滴滴的响","_type":"ZhidaoItem","question":"电磁炉滴滴的响不加热是什么原因","title":"电磁炉滴滴的响不加热是什么原因"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/438910029.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"歌名 芊芊   歌手 回音哥##芊芊回音哥唱的##<芊芊>回音哥唱的##芊芊 - 回音哥小池塘清露踏涟漪一圈一圈泛起那眷恋依旧被微风凋零 翻阅相濡以沫的梦长不过天地间 每一篇 如青涩般浮现落雨声 嘀嗒嘀嘀 回荡着轻声细语犹如你唯美叹息 那么动听城外 湿呀沥沥 满地的呢喃细语我发现身边的你 漠然回避绝唱一段芊芊 爱无非看谁成茧和你对弈输赢都回不去一曲轻描淡写勾勒尽是我的呼吸山穷水绝处回眸一遍你小池塘清露踏涟漪一圈一圈泛起那眷恋依旧被微风凋零 翻阅相濡以沫的梦长不过天地间 每一篇 如青涩般浮现落雨声 嘀嗒嘀嘀 回荡着轻声细语犹如你唯美叹息 那么动听城外 湿呀沥沥 满地的呢喃细语我发现身边的你 漠然回避绝唱一段芊芊 爱无非看谁成茧和你对弈输赢都回不去一曲轻描淡写勾勒尽是我的呼吸山穷水绝处回眸一遍你 绝唱一段芊芊 爱无非看谁成茧和你对弈输赢都回不去一曲轻描淡写勾勒尽是我的呼吸山穷水绝处回眸一遍你满意的话请采纳哦亲！","_type":"ZhidaoItem","question":"“落雨声滴答滴滴，回荡着轻声细雨，尤如你微微叹息...","title":"“落雨声滴答滴滴，回荡着轻声细雨，尤如你微微叹息..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/178040496474118084.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"没有车马上接单的情况下，如果想尽快叫到车,就要付这个调度费用。##就是安排哪辆车过来接您的费用~","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴出行包含调度费是什么意思?","title":"微信滴滴出行包含调度费是什么意思?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/618037369648320972.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"支持的银行储蓄卡有工商银行。提现到账的时间。注册姓名与提现银行卡姓名必须一致滴滴快车司机每周二可以进行提现，最长2天，可以提取本周一0:00前的所有余额、浦发银行，不能提现到别人的银行卡里、农业银行，要看开户行的情况。当天可以进行3次提现、招商银行、建设银行、中信银行、交通银行。提现时银行卡信息可随时更换、民生银行、平安银行。不可提现到信用卡：最快2小时","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车第一次取现用那个银行的很行卡才行","title":"滴滴打车第一次取现用那个银行的很行卡才行"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/920718059125585699.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":" 1长3短。这是我们天天都能听到的，只好改换主板。换块Flash RAM试试。 不停地响。检查主板。 1长1短。检讨一下所有的插头，请进进CMOS Setup，若还是不行: 键盘把持器错误。 1长9短。 不断地响（长声）。重插内存条。 2短，若还是不行: RAM或主板出错: 电源问题，只有改换一条内存: 主板Flash RAM或EPROM错误: 显示器或显示卡错误。换一条内存试试。 无声音无显示，也表明机器没有任何问题，重新设置不准确的选项: 内存条未插紧或破坏。 1长2短1短，BIOS破坏: 系统正常启动。 反复短响: 电源、显示器未和显示卡衔接好: 惯例错误","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么我的滴滴专车软件整天卡住在画面上","title":"为什么我的滴滴专车软件整天卡住在画面上"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2053711636826615507.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"收到短信的时间","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车如何查激活时间","title":"滴滴快车如何查激活时间"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/358893590.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"主板问题，具体说应该是集畅福扳凰殖好帮瞳爆困成显卡有问题，你换独立显卡必须先进cmos，然后屏蔽掉板载的内置显卡才有用，不然主板依旧默认使用内置显卡，问题依然存在。按你说的现象“显示器没信号”，估计你也没有进入cmos，自然也没法屏蔽掉内置显卡。建议拿去店里维修吧。##主板电池供电不足了吧，换个新的主板电池看看（主板上的纽扣电池）##有可能是里面的主板或者是键盘、鼠标线没有插好的缘故。##有时候电压不足也会导致无法开机，插座老化也会导致开机问题。##最好将BIOS电池放电，这是恢复BIOS出厂默认值。将硬盘，光驱等其他配件都拔掉试试还是三声不。另外建议插拔一下显卡、内存，清理一下卫生，并且擦亮显卡、内存的金手指，并用气吹吹去灰尘，还是无法解决只有就送去检修一下去。 以下是网上找到的常见主板声音报警意义：Award BIOS： 1短：系统正常启动。 2短：常规错误。解决方法：重设BIOS。 1长1短：RAM或主板出错。 1长2短：显示器或显示卡错误。 1长3短：键盘控制器错误。 1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。 不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。 不停地响：电源、显示器未和显卡连接好。 重复短响：电源有问题。 无声音无显示：电源有问题。 AMI BIOS： 1短：内存刷新失败。解决方法，更换内存条。 2短：内存ECC校验错误。解决方法：进入CMOS设置，将ECC校验关闭。 3短：系统基本内存（第1个64KB）检查失败。 4短：系统时钟出错。 5短：CPU错误。 6短：键盘控制器错误。 7短：系统实模式错误，不能切换到保护模式。 8短：显示内存错误。注：显卡内存简称显存。 9短：ROM BIOS检验和错误。 1长3短：内存错误。 1长8短：显示测试错误。 Phoenix BIOS 1短：系统启动正常。 1短1短1短：系统加电自检初始化失败。 1短1短2短：主板错误。 1短1短3短：CMOS或电池错误。 1短1短4短：ROM BIOS校验失败。 1短2短1短：系统时钟错误。 1短2短2短：DMA初始化失败。 1短2短3短：DMA页寄存器错误。 1短3短1短：RAM刷新错误。 1短3短2短：基本内存错误。 1短3短3短：基本内存错误。 1短4短1短：基本内存地址线错误。 1短4短2短：基本内存校验错误。 1短4短3短：EISA时序器错误。 1短4短4短：EASA NMI口错误。 2短1短2短到2短4短4短（即所有开始为2短的声音的组合）：基本内存错误。 3短1短1短：从DMA寄存器错误。 3短1短2短：主DMA寄存器错误。 3短1短3短：主中断处理寄存器错误。 3短1短4短：从中断处理寄存器错误。 3短2短4短：键盘控制器错误。 3短3短4短：显示卡内存错误。 3短4短2短：显示错误。 3短4短3短：未发现显示只读存储器。 4短2短1短：时钟错误。 4短2短2短：关机错误。 4短2短3短：A20门错误。 4短2短4短：保护模式中断错误。 4短3短1短：内存错误。 4短3短3短：时钟2错误。 4短3短4短：实时钟错误。 4短4短1短：串行口错误。 4短4短2短：并行口错误。 4短4短3短：数字协处理器错误。","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机滴滴滴3声..然后没反应","title":"电脑开机滴滴滴3声..然后没反应"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2204418322049036668.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"html\" target=\"_blank\">http://www.33lc://www绿茶软件园","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车司机1.7.3版本的","title":"滴滴专车司机1.7.3版本的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/489840894141878812.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"接单的时候叫乘客手机借你看看##点击左上角，在点击查询，在点星级评价","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车怎么查乘客评价","title":"滴滴快车怎么查乘客评价"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1174394149238487539.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"房间-刘瑞琪 要用多少个晴天交换多少张相片 还记得锁在抽屉里面的滴滴点点 小而温馨的空间因为有你在身边 就不再感觉到害怕大步走向前 一天一月一起一年像不像永远 我们在同一个屋檐下 写着属于我们未来的诗篇 在这温暖的房间 我于是慢慢发现 相聚其实就是一种缘 多值得纪念 一边相遇的画面 一边都笑得很甜 一切停格在一瞬间","_type":"ZhidaoItem","question":"要有多少个晴天，交换多少张相片,还记得锁在抽屉里...","title":"要有多少个晴天，交换多少张相片,还记得锁在抽屉里..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/360775016572793212.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"如果在其他档位还有的话，说明主板上的声音模块在你说的那几个档位上接触不良了，如果很介意的话就去售后吧。##那是对焦蜂鸣声，没啥用，设置里找到再开##在自动对焦模式里面 先择ONE SHOT就可以了 你一定是选择了AI SERVO所以才没有滴滴声的##这款相机拍摄到这个状态，差不多要接近极限状态了。","_type":"ZhidaoItem","question":"单反相机的半按快门对焦的那个滴滴声消失了！","title":"单反相机的半按快门对焦的那个滴滴声消失了！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/231616953.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"如果主机能进入系统界面你能确定是蜂鸣声还是其它声，则是硬盘读盘的声音。说明（那家伙老了）如果没能进入系统界面，考虑、检查内存二：一##如果是嵌入式检查下是不是有异常（一般是有N路视频丢失）##;或者是硬盘报警`##监控主机滴滴的响声一般是在报警。常规的硬盘录像机默认的设置是在录像异常的时候会进行报警，比如说硬盘异常，影响正常录像的情况等。可以到硬盘管理中查看硬盘的状态，是否存在异常，如果异常，重启硬盘录像机看一下是否正常，如果多次出现硬盘异常就需要针对异常的硬盘进行检测，查看硬盘是否有坏道等情况。##系统需要维护下","_type":"ZhidaoItem","question":"监控器主机一直滴滴响响怎么回事","title":"监控器主机一直滴滴响响怎么回事"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1606505505616989987.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"然后最大化，只需要驾驶证。完成十单滴滴送88元新人奖。       私家车不用填写监督，行驶证，微信    扫二维码注册， 官网上注册。         点我的头像到出租车管理处办理监督卡","_type":"ZhidaoItem","question":"请问一下滴滴打车司机注册时服务监督卡这栏怎么填写，","title":"请问一下滴滴打车司机注册时服务监督卡这栏怎么填写，"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/169666300.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"让他们给检修下有故障了吧，维修费人工费贵5块吧，如果不愿意出门，也可以打电话让他们上门服务的，带好发票及保修卡去九阳的维修点##你去找售后帮你解决一下吧  机器里面进水了用风机吹干就好了##　　　一：　九阳豆浆机插电后一直滴滴响,而且不会磨的原因和解决措施　　1、放水过多，或者过少。一般透明材质的杯子，都可以看到水位线。注意下放水量。　　2、机头没有放平稳，跟壁体没有密合，通电后灯会频闪，不时发出警报。　　3、机头进水，导致电路板损坏，这种状况建议直接拿去售后修为，非专业人士不要擅自拆卸。　　二：运用时的注意事项：　　1.机头内请勿进水；　　2.拿出或放入机头部分前，请先切断电源；　　3.煮豆浆时将机器置于儿童不易触摸的地方；　　4.制作豆浆时，请先将豆或者其他原料加入杯体内，然后再加水至高下水位线之间；　　5.拉法尔网应及时清洗干净；　　6.电热器、防溢电极和温度传感器请及时清洗干净；　　7.拆卸拉法尔网时请注意运用精确方法，以免伤人；　　8.九阳全自动家用豆浆机JYDZ－17A型采用高速电机，粉碎时出现间歇性忽快忽慢的声音属于正常现象；　　9.机器工作时，与插座等电器设施保持一定距离，使插头处于可触及范围，并远离易燃易爆物品，同时电源插座地线必须保持良好接地；　　10.按键时请按照运用说明按压功能键，选择相应的工作程序，否则制作的豆浆不能满足要求；　　11.机器工作期或工作完成后，请勿拔、插电源线插头并重新按键实行工作程序，否则可能造成豆浆溢出或长鸣报警；　　12.九阳全自动家用豆浆机工作时，请不要忘记安装拉法尔网，否则机器在打浆过程中会溢出，以免溅出烫伤；　　13.豆子、米类等原料放入杯体内时，注意尽量均匀平放在杯体底部；　　14.如果在机器工作过程中停电（尤其是打浆后期至工作完成期间）请不要再按下功能键进行工作，否则会造成加热器糊管，打浆时豆浆溅出或机器长鸣报警故障；　　15.如果电源线损坏，必须到公司售后服务部门购买专用电源线来更换；　　16.九阳全自动家用豆浆机随即附送的过滤杯是过滤豆浆用的，制作豆浆时一定要从杯体内取出。##的，在保修期内的去九阳当地售后解决，两办法，一半是进水了。过了保修期的## 5，会有此种情况。如以上情况已排除；2；4，建议您将机器携带到就近的九阳售后网点进行检修，请您检查1；3您好，如果高于70度、豆料添加过少，请按照食谱来操作、添加的水量过少，长鸣报警、是否有二次制浆的情况，请添加到两条水位线之间、添加的水温是否过高、清洗过程中是否机头部分进水","_type":"ZhidaoItem","question":"九阳豆浆机插电后一直滴滴响,而且不会磨","title":"九阳豆浆机插电后一直滴滴响,而且不会磨"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/305331867683805164.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"以注册北京滴滴快车 需要的条件和注册的步骤详述如下.baidu://pan，方便用来导航：        1.com/s/1gdRCyX1\" target=\"_blank\">http：    基本条件(各个地方有细微差别).baidu，车龄在6年以内://pan. 准备一部安卓手机或苹果手机(4G手机)。    ##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车月入上万##外地车牌请问怎么加入北京滴滴打车？##因为没奖励还要交0，那就是亏本营运），不过他的电话一般没人接）.2的提成！只是你在北京运营的话是不享受滴滴的任何奖励的（这点滴滴是不会跟你说的！注册时选择城市时选择你车牌所在城市就可以了可以注册，不建议你专门参与滴滴营运，基本上是保本营运（如果空一个单边的话，你如果不信可以向滴滴客服求证","_type":"ZhidaoItem","question":"外地车牌可以注册北京滴滴快车吗？","title":"外地车牌可以注册北京滴滴快车吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/746034987528016532.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"请问加入滴滴快车后 司机接单并完成的流程是什么？","title":"请问加入滴滴快车后 司机接单并完成的流程是什么？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1640084848260904660.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"com/s/1pKzmf71\" target=\"_blank\">http。    ##现在加入滴滴快车注册流程，首先用手机扫下面的直接进去报名页面即可。1，输入手机号，获取验证码。2.选择城市，输入姓名、身份证号码、车型。3.上传清晰的驾驶证照片，行驶证照片。4.等待短信审核通知。##自己的车还是公司的？","_type":"ZhidaoItem","question":"我想注册滴滴打车车主，该怎么注册，一定要北京号...","title":"我想注册滴滴打车车主，该怎么注册，一定要北京号..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/98835397.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴滴 - 许哲佩你陪我逛街看电影你陪我刷牙洗毛巾你陪我吃饭不吃菜你陪我洗个泡泡浴你陪我玩单人游戏你陪我去梦中旅行我快乐你为我开心转圈圈圈住一条鱼鱼游来游去游到哪里我难过你为我伤心棉花糖变成了乌云数到三世界下起毛毛雨滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我和你 旋转咖啡杯里一起滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒毛毛雨 装满一整杯的lemontea我快乐你为我开心转圈圈圈住一条鱼鱼游来游去游到哪里我难过你为我伤心棉花糖变成了乌云数到三世界下起毛毛雨滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我穿不进那件芭蕾舞裙怎么滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我们在争那些讨人厌的坏脾气滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒...##滴滴滴 - 许哲佩你陪我逛街看电影你陪我刷牙洗毛巾你陪我吃饭不吃菜你陪我洗个泡泡浴你陪我玩单人游戏你陪我去梦中旅行我快乐你为我开心转圈圈圈住一条鱼鱼游来游去游到哪里我难过你为我伤心棉花糖变成了乌云数到三世界下起毛毛雨滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我和你 旋转咖啡杯里一起滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒毛毛雨 装满一整杯的lemontea我快乐你为我开心转圈圈圈住一条鱼鱼游来游去游到哪里我难过你为我伤心棉花糖变成了乌云数到三世界下起毛毛雨滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我穿不进那件芭蕾舞裙怎么滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我们在争那些讨人厌的坏脾气滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我哼着属于你的旋律一起滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒吹完蜡烛后不会有你陪着我滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒过了多久后 请不要离开我##滴滴滴 - 许哲佩你陪我逛街看电影你陪我刷牙洗毛巾你陪我吃饭不吃菜你陪我洗个泡泡浴你陪我玩单人游戏你陪我去梦中旅行我快乐你为我开心转圈圈圈住一条鱼鱼游来游去游到哪里我难过你为我伤心棉花糖变成了乌云数到三世界下起毛毛雨滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我和你 旋转咖啡杯里一起滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒毛毛雨 装满一整杯的lemontea我快乐你为我开心转圈圈圈住一条鱼鱼游来游去游到哪里我难过你为我伤心棉花糖变成了乌云数到三世界下起毛毛雨滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我穿不进那件芭蕾舞裙怎么滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我们在争那些讨人厌的坏脾气滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我哼着属于你的旋律一起滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒吹完蜡烛后不会有你陪着我滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒过了多久后 请不要离开我","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴滴歌词","title":"滴滴滴歌词"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/392488262.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"小螺号 歌手:程琳]小螺号演唱：程琳 试听歌曲 下载歌曲 [ti:小螺号][ar歌曲","_type":"ZhidaoItem","question":"“小螺号滴滴滴吹，海鸥展翅飞”的后面是什么，它是...","title":"“小螺号滴滴滴吹，海鸥展翅飞”的后面是什么，它是..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/201049609306098285.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"评价只有一次的  你的情况应该是显示延迟##这是系统的问题，不用担心，正常两天系统会刷新一次星评的！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车乘客可以对司机评价两次吗，我是司机原来4...","title":"滴滴专车乘客可以对司机评价两次吗，我是司机原来4..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/262476359314909685.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"卸载软件，重新下载安装，打开软件设置即可##请问你改了吗，？我已经把资料上传一个月了还没改过来。还说24小时完成修改呢！客服电话根本也是形同虚设  真生气##设置里面有的##一个城市都有服务点的，问出租司机啊##会涉及到本人信息以及奖励发放的安全性、服务资格证照片、驾驶证或身份证照片，需要将本人近照，在原有信息上直接更换手机号码快的打车软件司机端、出租车照片（车牌号码牌清晰）以及新的手机号码提交到小助手上","_type":"ZhidaoItem","question":"快的 和滴滴打车软件司机端 上面怎么更改手机号码？","title":"快的 和滴滴打车软件司机端 上面怎么更改手机号码？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1112627840876287579.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"查不到司机的详细信息，只能看到司机的姓。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机怎么能查到","title":"滴滴打车司机怎么能查到"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2118182314490277747.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"联系滴滴打车官方客服##怎么联系客客服","_type":"ZhidaoItem","question":"请问租赁公司如何加入滴滴","title":"请问租赁公司如何加入滴滴"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1767580091886172060.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"电脑自检没通过，可能是硬件问题，内存问题嫌疑最大，换别的内存条试试##可能是内存条松了，拔下来重新插入一下就好了！##硬件没插好,拆开机箱把所有的件重新插一插,固定一下,清除一下灰尘  计算机开机自检声音提示含义   BB是报警的声音  你可以根据报警声音长短,数目来判断问题出在什么地方  AWARD BIOS响铃声的一般含义是：  1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。  2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。  1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。  1长2短: 显示器或显示卡错误。  1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。  1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。  不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。##突然关机，到维修那里找维修的人帮助您，一个是扣出主板电池放一下电、蓝屏，如果自己重装不了，在检查硬盘是否有问题、蓝屏，故障不会无缘无故的发生吧（如果是这个问题引起的？或下载了不合适的东西，将出事前下载的不合适东西全部卸载。 只要注意自己的电脑不卡机，造成了磁盘受损引起的？ 开机马上按F8不动到高级选项出现在松手、看视频、显卡清一下灰，另一个就是重装系统了，如果可以进入安全模式，说明你安装了不合适的东西。 一个是放半天或一天有时会自己恢复，还不行按F8进入安全模式还原一下系统或重装系统（如果重装也是这样，开机就不会这样了）、操作大的东西。 在有就是硬件引起的，如果您的电脑是Win8，还是不可以就修修去吧，建议还是检修一下去，或还原系统或重装，一个是放一段时间在开机试试，插拔一下内存、使用电脑时间长造成的卡引起的吧，这是突然关机。如果用什么方法都开不了机，不行就检修一下去吧，只要注意自己的电脑不卡机，开机就不会这样了，扣出主板电池放一下电，只有重装了）、突然关机，进不了系统是进不了安全模式的，选“最近一次的正确配置”回车修复：玩游戏。 有问题请您追问我开机关机是与您关机前的不当操作有关系吧？比如。 确实不可以就重装系统吧","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机时滴滴两声自动关机","title":"电脑开机时滴滴两声自动关机"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1734086866815643427.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"先不说我的车是20万左右的中级车，实在太黑了没事的时候赶节假日注册了个滴滴专车账号，最近的5公里，单就收费而言太低了，一共收入41块钱，还要收取20%手续费，接了5个活。最远的15公里##通过滴滴快车软件支付 扫一下二维码就是了##载客距离成1元就是接单到目的地利润.6排量每公里油费4-6角计算;每公里计算，祝君发财，最后实际所得并没有多少，返回路程油费在计算进去，忘仔细权衡，在减去滴滴提取实际支付的20%，1，都不够机械磨损费，单趟利润用1元/滴滴快车司机端没有前途","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车交收费怎么弄","title":"滴滴快车交收费怎么弄"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/982295010717727099.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"很可能是内存没插好，擦一下内存的金手指重新安装试试，不行就可能是内部显卡虚焊或者主板故障~##报警了，内存或者显卡问题可能比较大，当然也有可能是主板问题，要送修了。","_type":"ZhidaoItem","question":"戴尔笔记本开机时滴滴响，黑屏，开不了机","title":"戴尔笔记本开机时滴滴响，黑屏，开不了机"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/327106518.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"春泥，庾澄庆的，去听听看是不是~##庾澄庆，春泥。##晚上好！国庆节快乐！这首歌就是--★★春泥★★演唱:庾澄庆~~~~~编曲:洪海泷~~~漫天的话语纷乱落在耳际你我沉默不回应牵你的手你却哭红了眼睛路途漫长无止尽多想提起勇气好好地呵护你不让你受委屈苦也愿意那些痛的记忆落在春的泥土里滋养了大地开出下一个花季风中你的泪滴滴滴落在回忆里让我们取名叫做珍惜迷雾散尽一切终于变清晰爱与痛都成回忆遗忘过去繁花灿烂在天际等待已有了结局我会提起勇气好好地呵护你不让你受委屈苦也愿意那些痛的记忆落在春的泥土里滋养了大地开出下一个花季风中你的泪滴滴滴落在回忆里让我们取名叫做珍惜漫天纷飞的话语落在春的泥土里滋养了大地开出下一个花季风中你的泪滴滴滴落在回忆里让我们取名叫做珍惜那些痛的记忆落在春的泥土里滋养了大地开出下一个花季风中你的泪滴滴滴落在回忆里让我们取名叫做珍惜让我们懂得学会珍惜","_type":"ZhidaoItem","question":"歌词是 风中你的泪滴 滴滴落在回忆里这首歌的名字...","title":"歌词是 风中你的泪滴 滴滴落在回忆里这首歌的名字..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2204162255480598268.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"嘀嗒拼车的车费很低的，那就可以接个拼车单回家，一天也只奖励四单，想收车的时候距离家很远，可以结合起来用，还接不到快车单回家，现在注册还有新人奖励。滴滴打车司机的车费就高多了赚的多的肯定是打车司机端，一公里才一元。还有高额的补贴。扫描二维码快速加盟滴滴打车司机吧。不过两者也不矛盾，不想空车返。比如说开了一天滴滴打车，专职看肯定比拼车收入高很多，虽然有好评奖励10元##公司不同，功能差不多","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴拼车和嘀嗒拼车是一样的吗","title":"滴滴拼车和嘀嗒拼车是一样的吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/391087718278498565.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"也可送售后检修下:承易购 建议你.,就找专业修电脑的普通:若在质保期的话,尽快送售后检修吧~ 若已过保,若对方要换屏幕,你觉得价格高的话.>分期商城##是按了开机键之后吧？，如果是那就看下内存条是不是没插好，或者有问题##出现问题前没什么特殊情况？##你确定你能开机？##DELL笔记本开机黑屏，可能是软件或是硬件出现问题了。一，软件导致的黑屏。有时候可能在安装了一些软件或者硬件驱动以后，发现重新启动后，电脑进不了系统，一直黑屏，这种情况就是软件导致的笔记本黑屏。如果是由于软件导致黑屏的话，以 Windows 系统为例，可以重新再启动机器，在开机时多按几次F8键，调出系统的启动选项菜单。在系统启动选项菜单出来以后，选择进入安全模式。如果能够正常进入安全模式的话，可以在安全模式下，删除黑屏以前安装的软件或是驱动。随后再重新启动机器，看笔记本电脑是否可以解决黑屏的问题。二，硬件导致的笔记本黑屏。硬件导致的黑屏，原因如下:1)静电的原因，有时候静电会导致笔记本主板电路出现异常，导致开机接通电源后，屏幕上没有任何反应。可以尝试把笔记本的电池和电源都拨掉，然后多按几次笔记本的电源开头，让机器释放掉静电。随后把电源接上，开机，看是否能解决故障。2)内存松动或是内存出现硬件故障。笔记电脑有几大主要部件，包括 CPU，主板，内存，显卡。这几个部件缺一不可，只要其中一个出现问题，都会导致笔记本不能正常运行，最为常见的便是开机无反应了。CPU和主板一般情况下出现故障的机率比较小，内存松动导致笔记本不能开机的情况比较常见。这时先拨掉笔记本的电池和电源，如果电脑拆掉不难的话，可以自己动手打开笔记本后盖，重新插拨下内存。插拨好内存以后，再加电，启动机器，看是否可以解决故障。3)笔记本的液晶显示屏部件故障。有一些年限稍久的笔记本，有可能会出现这类情况。显示屏部件一般包括显示屏，数据线和一些其它小部件。如果有台式显示器的话，可以尝试接到笔记本上的 VGA 显示接口上，然后在笔记本电脑上把显示切换到 VGA 外接显示上。如果能切换到外接显示器上，那说明显示屏部件出现的问题比较大。4)显卡硬件故障，显卡是负责电脑一切显示输出的源泉，所以它有问题了，屏幕上是看不到任何显示的。显卡要是坏了，一般使用者是解决不了的，只有找电脑的售后解决。如果笔记本在保修期内的话，可以拿去免费检测维修。##就找专业修电脑的普通小店修吧~ 极有可能是屏线/，若对方要换屏幕：承易购建议你：若在质保期的话，尽快送售后检修吧~ 若已过保，也可送售后检修下，你觉得价格高的话>分期商城","_type":"ZhidaoItem","question":"Dell笔记本，开机后屏幕不亮，发出滴滴响声，怎么办？","title":"Dell笔记本，开机后屏幕不亮，发出滴滴响声，怎么办？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1670656146439405267.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"忘记密码，点忘记密码啊##按下边的找回密码就行了##点击修改密码呀  我建议你那个本记住就忘不了##密码是越来越多了，只要有一小段时间没有用就可能忘记了，但是这也不是什么大事，就是比较麻烦点找回密码就好了！在登陆页面下面有一个“忘记密码”的点进去通过你注册时的手机等方式找回就可以了！——   信天马   为您解答现在各种各样的账号","_type":"ZhidaoItem","question":"我的滴滴打车登录密码忘了怎么办","title":"我的滴滴打车登录密码忘了怎么办"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/497318295024503284.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"        1. 准备一部安卓手机或苹果手机(4G手机)，车龄在6年以内. 司机有一年以上的驾龄.  有一部自己的四门汽车;        2，裸车价格在8万元以上。    (点击 我名/；        3，方便用来导航外地车牌可以在京做滴滴打车 需要的条件和注册的步骤详述如下：    基本条件(各个地方有细微差别)##可以，但是奖励标准按照你的牌照所在地执行。 需要的条件和注册的步骤详述如下：    基本条件(各个地方有细微差别)：        1.  有一部自己的四门汽车，裸车价格在8万元以上，车龄在6年以内;        2. 司机有一年以上的驾龄；        3. 准备一部安卓手机或苹果手机(4G手机)，方便用来导航。    ##可以，但是奖励标准按照你的牌照所在地执行。 申请加盟的条件是需要有车，驾龄在1年以上，车龄不超过6年，大家可以对号入座进行查看，符合条件即可申请加入。工具/原料智能手机（以苹果手机为例，安卓手机方法一样）滴滴打车司机版行驶证、驾驶证、从业资格证方法/步骤在手机App Store中搜索”滴滴打车司机版“，在搜索结果中点击下载滴滴打车司机版；或者在滴滴打车官网，点击”下载司机端“，选择适合自己手机的版本进行下载；手机上打开滴滴打车司机版，会弹出欢迎界面，一步一步看完欢迎界面或者点击右上角跳过；欢迎界面结束后，点击马上接单，进入到司机登录界面，我们点击下方的”注册“；注册第一步是验证手机，输入手机号码，点击”验证“，手机收到滴滴短信后，输入验证码，设置登录密码，点击”下一步“；注册第二步是填写资料，选择一张自己的免冠照片，然后输入姓名、公司、车牌号、准驾证号，然后点击下一步；注册第三步是审核身份，需要拍摄自己的相关证件进行验证，依次拍摄行驶证、驾驶证、从业资格证、监督卡，然后提交等待系统审核，审核通过后就完成了注册工作。##车牌车主信息取得的正规渠道只有车管所可以查。1。具体可以咨询滴滴的客服、可以在贴吧发布信息，会有人帮你查到的，在保险公司也可以查询到。 2。3、该车如果办理了保险可以的","_type":"ZhidaoItem","question":"外地车牌可以在京做滴滴打车吗","title":"外地车牌可以在京做滴滴打车吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/919215257551410779.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"建议购买独立声卡,如是集成的声卡,然后根据提示重新安装声卡驱动,安装成功后,右下角的喇叭的图标也出现了,那就是声卡坏了,仍然还没声音在安全模式内，并在BIOS中屏蔽主板声卡,如果找到了,看是否找了该声卡设备,打开控制面板-声音,然后让系统再次找到声卡设备,在进入正常模式,将声卡驱动删除后","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑没声音,调整音量时会出现PC喇叭的滴滴声","title":"电脑没声音,调整音量时会出现PC喇叭的滴滴声"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/520609836200658845.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴可以把这些钱拿着去做其他的事。另外司机从滴滴那里得到的会比实际车费多，如果代金券不够付车费的话，方便了老板姓的生活，说白了这个跟支付宝的功能有点像，这个费用是靠代金券和现金结算的，不过这个钱只能在一周后提取，就需要自己垫上超出部分你好，都是互联网服务于传统行业的一个应用##滴滴是微信支付，快车是支付宝支付。你叫车后，会有支付的，支付完成司机会收到##A，微信支付由司机在自己滴滴快车客户端上面设定好价格，乘客通过滴滴快车客户端使用微信支付进行支付B，现金支付当面将款项交给司机","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车司机怎么收打车费钱","title":"滴滴快车司机怎么收打车费钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1862365746427322027.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"顺风车就像拼珐肠粹段诔灯达犬惮华车一样 要跟司机预约 价格很低快车和专车就像出租车 快车是便宜点 专车贵点 但是专车的车档次高我认识一个朋友，杨哥，专门解决滴滴专车注册难题。 老杨∨信是：car1599。 1、如果你注册不成功2、身分证信息、车牌信息重复3、车辆超龄、驾驶证超龄等问题导致不通过。他都可以搞定，+他直接留言就行了。希望可以帮助到大家。##滴滴专车起步费17元，里程费3.7元/公里，超过15公里，每公里加收1.5元空驶费。同时，另一打车软件快的也推出“一号专车”服务，起步价15元，里程费2.9元/公里，时长费每分钟0.5元。##专车。滴滴专车价格多少钱?下文将提供滴滴专车价格计算方法，既然是专车，那么价格肯定是比普通出租车高的，那么具体是如何计算的呢?如果你想知道的话，下面就一起来看看吧，希望可以对大家有所帮助的。小编在“出租车”和“专车”两个选项中选择专车，约5分钟后，一辆崭新天籁停在小编面前。随后，司机下车主动拉开车门，告诉记者提供免费矿泉水和纸巾。全程10公里，一共车费64元，记者计算，如果是乘出租车，约为22元。算下来，专车珐肠粹段诔灯达犬惮华约为出租车的3倍。据悉，滴滴专车起步费17元，里程费3.7元/公里，超过15公里，每公里加收1.5元空驶费。同时，另一打车软件快的也推出“一号专车”服务，起步价15元，里程费2.9元/公里，时长费每分钟0.5元。专车司机杨师傅对此解释，专车主要服务高端商务人士，主要是定点接送机、企业接送等，还能开具发票用于报销。不过，高端的专车服务，也有些不便。如约车后，最先抢单的车辆将被系统自动匹配，消费者不能自行指定车型。付款需要通过微信支付，发票事后才能快递给乘客。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车和快车做那种司机哪个赚钱","title":"滴滴专车和快车做那种司机哪个赚钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/689980095885339284.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"方法一：通过PC端卸载1将自己的Android智能手机连接电脑，打开91手机助手，带手机助手检测好设备并且连接上之后（出现自己手机的图片），点击界面上方的“游戏-软件”这一项2然后看到新窗口中的左侧，将软件分为了两类，一类是用户软件，一类则是系统软件。手机自带的软件属于系统软甲，于是我们就点击这一项3这时就会列出手机上的系统软件，其中很多是实现手机基本功能所必须的软件，比如拨号，通讯录，信息等，这些自带软件是不能删除的。找到自己想要删除的系统自带软件，前面的勾上选中它，然后点击右侧的“卸载”4出现警告提示，属于正常现象，确认无误之后就可以点击“卸载”。很快手机助手就把选中的自带软件从手机中卸载掉了方法二：手机端卸载首先要为手机安装SystemApp Remover这...##一类是用户软件，这也是卸载系统自带软件的前提，点击界面上方的“游戏-软件”这一项2然后看到新窗口中的左侧：通过PC端卸载1将自己的Android智能手机连接电脑：手机端卸载首先要为手机安装SystemApp Remover这个软件，找到该程序的图标，所以就点击System Apps这一项之后我们就可以看到列出的手机自带软件了。要卸载的是手机自带的软件，于是我们就点击这一项3这时就会列出手机上的系统软件，信息等，其中很多是实现手机基本功能所必须的软件。找到自己想要删除的系统自带软件，中文名叫“系统软件卸载”，前面的勾上选中它，也可以用手机上网把软件下载到SD卡或者手机内存安装点击打开手机的程序菜单，打开91手机助手，通讯录，然后点击右侧的“卸载”4出现警告提示。软件同样把手机上安装的所有程序分为Regular Apps（普通软件）和System Apps（系统软件）两类方法一，带手机助手检测好设备并且连接上之后（出现自己手机的图片）。点击选中自己要删除的一个;允许&quot，类似于方法一的情况。手机自带的软件属于系统软甲，之后便会弹出如下操作菜单选项，将软件分为了两类，所以必须点击&quot。可以通过手机助手搜索然后安装，点击“Uninstall”即为删除该软件（如果确定该软件是否可安全删除那么先点击“Backup进行备份”）同样，这些自带软件是不能删除的，确认无误之后就可以点击“卸载”，属于正常现象，一类则是系统软件;才行然后就看到很简单的一个程序界面。很快手机助手就把选中的自带软件从手机中卸载掉了方法二，比如拨号，SystemApp Remover提示需要取得手机的最高权限才能继续，点击运行程序第一次运行会出现如下授权请求的提示，之后会出现一个确认提示##首先目前来说市场用户最多的是滴滴，其次是优步。从以下几方面分析：##总的来说，收入还是可观的##现在都比较难了，年初的话随便收入都有万把块，现在全职的话勉强才6000","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车，优步。等打车软件。2016年前景怎么样？...","title":"滴滴打车，优步。等打车软件。2016年前景怎么样？..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/260020551.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"换一条内存试试。 不断地响（长声），若还是不行，也表明机器没有任何问题。检查一下所有的插头、显示器未和显示卡连接好。 无声音无显示。 2短: 显示器或显示卡错误，重新设置不正确的选项1短。重插内存条，请进入CMOS Setup。 1长9短。 1长3短。检查主板，BIOS损坏: RAM或主板出错: 电源。换块Flash RAM试试: 电源问题: 系统正常启动: 键盘控制器错误，只好更换主板，只有更换一条内存: 电源问题，若还是不行。 1长2短。 不停地响: 主板Flash RAM或EPROM错误。 重复短响: 内存条未插紧或损坏。这是我们每天都能听到的: 常规错误。 1长1短##电脑内的内存条拿下来擦擦.然后再插上## 1长1短。 短响不断。检查主板: 显示器或显示卡错误。 1长2短，要对症下药）听到滴滴。换一条内存试试。这是我们每天都能听到的，可能是bios响声。 2短。检查一下所有的插头，1短: 常规错误，若还是不行、显示器未和显示卡连接好。 间歇重复短响: 系统正常启动，只有更换一条内存。换块Flash RAM试试。 长响不断，也表明机器没有任何问题。 无声音无显示。重插内存条，请进入CMOS Setup: 内存条未插紧或损坏，只好更换主板，BIOS损坏，重新设置不正确的选项: RAM或主板出错。 1长3短: 主板Flash RAM或EPROM错误。 1长9短: 键盘控制器错误，若还是不行: 电源问题: 电源: 电源问题我就是学计算机的（短想声数不同就毛病不一样","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑主机有滴滴声是怎么回事？","title":"电脑主机有滴滴声是怎么回事？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/618569265768538212.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"加入滴滴快车的条件：车辆为本地牌照（车龄在6年以内），裸车价在7W左右，要有一部3G以上的手机，年满22周岁，驾龄满一年，注册地开通滴滴服务。申请方式（扫描头像二维码）##滴滴快车对车型没什么要求 一、加入滴滴快车的条件：    1、车辆为本地牌照    2、车龄在6年以内    3、裸车价在7W以上    4、 一部3G以上的手机    ##选择城市，滴滴会发一个软件下载链接给你.上传清晰的驾驶证照片，输入手机号，你就等待，获取验证码，驾龄1年以上。3，即可获得新人奖励，输入姓名。4。扫描滴滴打车司机端官方统一二维码注册、身份证号码，行驶证照片。然后滴滴发密码给你，系统会自动派单给附近司机，用密码以后。1！现在注册30天内完成10单！上线之后.下载软件现在办理做滴滴司机需要你自己带车车子要七万六年以内的，你打开这个链接就可以下载客户端了，确认上线后就可以接单了，有人叫车了。2、车型，注册成功之后","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车加盟，对车型有什么要求","title":"滴滴快车加盟，对车型有什么要求"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/119052561.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"3声不太清楚反正像这种报警一般就是内存  或显卡硬盘一般不会的你显卡没事因为你看得见屏幕上的字，内存重插试试吧，真的这都是电脑经常的事##若还是不行，如果此CPU在其它主板上正常，则肯定错误在于主板。 9。 7，如果证明BIOS有问题，显存读/，经过以上这些步骤后，只有更换一条内存: 常规错误。换一条内存试试。 AWARD BIOS响铃声的一般含义是. 四短声。不停地响，让BIOS回到出厂时状态，系统时钟出错，键盘控制器错误。这是我们每天都能听到的. 九短声。如果是键盘没插上，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败，内存奇偶校验错误.你把内存拔下来擦擦在装上试试我先说我自己的、内存条等，即设置为Disabled。只能是维修或更换主板，CPU和内存也没有问题. 十一短声。重复短响: 电源问题，拔掉所有的有疑问的插卡: 内存条未插紧或损坏.这个问题我经常碰到,都这样弄的就好了下面给你找的 请参考AMI BIOS声音1，否则显卡需要维修或更换，微机在开机时还是没有显示或响铃声. 十短声。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线，这对微机系统的稳定性是有好处的: 电源。显卡上的存贮芯片可能有损坏的: 主板Flash RAM或EPROM错误: 电源问题，只要找出坏片并更换就行。但未必全是CPU本身的错;写错误，那就只能是主板的问题了. 八短声，首先应该检查一下电源是否接好；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了。维修或更换主板。1长9短。其次得看看是不是少插了什么部件: RAM或主板出错. 七短声，在检修时往往容易疏忽。 6，清除CMOS设置。 11. 六短声。检查主板. 一短声。换块Flash RAM试试，系统实模式错误，寄存器读/。如果存贮片是可插拔的。1长3短。这也属于主板的错，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复，不接上主板电源就开机测试. 三短声，内存刷新失败：1短。 3。再次、显示器未和显示卡连接好，若还是不行，则不妨换一个好的键盘试试: 键盘控制器错误: 系统正常启动。 12，将内存Parity奇偶校验选项关掉。不断地响（长声）。 5。 4。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，也表明机器没有任何问题，不能切换到保护模式。检查一下所有的插头。2短。 8。可以进入CMOS设置，只好更换主板，CPU错误，如CPU。换块同类型的好BIOS试试，也可能是CPU插座或其 它什么地方有问题，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示。1长1短。不过一般来说: 显示器或显示卡错误,如果键盘连接正常但有错误提示，插上就行。重插内存条。1长2短，高速缓存错误. 五短声。 10. 二短声，那好办，重新设置不正确的选项，BIOS损坏。更换内存吧。 2;写错误，只留显示卡试试。无声音无显示，请进入CMOS Setup，ROM BIOS检验出错","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑发出“滴滴滴”的警报声是怎么回事？","title":"电脑发出“滴滴滴”的警报声是怎么回事？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/198674659.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"原因和解决方法：：1、传真机里储存有未接收信息。解决方法：检查传真纸，按下接收键。2、传真机无纸造成的。原因：在传真纸用完或卡纸的情况下，信息会自动存储在内存里，等换纸或排除卡纸后，在按一下接收键就可以接收到储存的信息，接收完后，滴滴声就会停止了。解决方法：添加纸。##fax in memory, 传真被存储check paper, 检查纸盒 就是传真纸press start,然后按开始键  应该是没纸或者纸装错 或者卡住了##2，在按一下接收键就可以接收到储存的信息：    你的传真机有无纸接收功能。    3：    1，拉出一段纸来、请检查传真纸，滴滴声就会停止了：1给你逐句翻译，等你换纸或排除卡纸后，传真机就会把之前储存的信息印出来、传真机里储存有未接收信息，没有就换上、检查传真机里有没有传真纸，就是大大的绿色按键，在传真纸用完或卡纸的情况下；3，接收完后。解释。    2、检查传真纸有没有被卡住，有卡住就打开盖子拉一下、按下接收键。    你现在要做的事情，卡纸故障就被解除了、按一下接收键，完成之后，故障就会完全排除了，信息会自动存储在内存里","_type":"ZhidaoItem","question":"急，传真机一直滴滴响 提示如下：","title":"急，传真机一直滴滴响 提示如下："}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/626273241840257044.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"然后最底下有一个小额免密支付。是点击我的钱包楼上回答根本不对好么，点进去把那个关了就行了##你好， 打开“滴滴打车”，点击左上角人头像，再点击最下方“设置”-设置里有支付宝支付和微信支付点击你开通的那个按钮就关掉了。##好，点击左上角人头像， 打开“滴滴打车”，再点击最下方“设置”-“微信免密支付”","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行怎么取消免支付密码","title":"滴滴出行怎么取消免支付密码"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/441443127.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"也许是谁无意中碰到的，这个是座机的闹铃，之后显示00-00-OFF就好了，后面的OFF也是调出来的没那么严重，找到显示00-00-00的显示，按设置，如果中间有数字，调整归0##肯定是线路问题。不是说你没动过它就不回出问题，比如老鼠咬了或者老化等原因，你直接打中国电信10000号报故障维修，会有维修人员与你联系，他们有专业工具可以检测线路是否存在问题。这一系列都是免费的！另外，需要买新电话机联系我！不买没关系，谢谢！##固定电话就是这样麻烦，家里用又不能随意挪动，晚上接电话跑来跑去的麻烦。我家从前和您的情况类似，我解决好好久也没解决。我后来烦了，重装了个 铁通新出的超级总机业务 送了一部无线座机。就什么都解决了，白天我放客厅，晚上放卧室。而且从前用联通的，现在装了铁通的打长途还比原来便宜6毛钱。而且我家电话线在能转接分机和通话录音，现在当自动答录机使呢！##一般的座机都有这个功能，不然分机会出现滴滴的声音和打不出去电话。你看看是不是这个原因。如果不是这个原因就有可能是电信公司的设置或者是线路问题了，或者不停的拨一个键通过你的描述，一旦打开就不能接分机，让你不能正常拨号，在电话机的后面有个开关，很可能是某个电话打开了防盗打功能，这就需要和电信公司联系来维修","_type":"ZhidaoItem","question":"固定电话座机总是发出滴滴的声音是怎么回事","title":"固定电话座机总是发出滴滴的声音是怎么回事"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/690501407649348204.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"打开软件，点击左上角的图像，点击设置，然后点击常用地址就可以设置家的位子","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行在哪里更改家的位置","title":"滴滴出行在哪里更改家的位置"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1896527923355679260.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"手机设置里面，有滴滴出行，通知设置","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行手机老弹出信息怎么办","title":"滴滴出行手机老弹出信息怎么办"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/626247362719155764.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"首先驾驶人需要通过交通部门考核获取从旦亥测酵爻寂诧檄超漏业资格证，另外还要交通部门核发的营运相关牌照才可以持证上岗经营。否则就是跑黑车。##可以得。主要是要求驾驶证要符合要求。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车驾驶证满一年,行驶证一年不满能做","title":"滴滴打车驾驶证满一年,行驶证一年不满能做"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/443150182.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"有可能是话筒没有放好##在操作的情况下，滴滴响可能是有按键顶住了##原因和解决方法：：1、传真机里储存有未接收信息。解决方法：检查传真纸，按下接收键。2、传真机无纸造成的。原因：在传真纸用完或卡纸的情况下，信息会自动存储在内存里，等换纸或排除卡纸后，在按一下接收键就可以接收到储存的信息，接收完后，滴滴声就会停止了。解决方法：添加纸。","_type":"ZhidaoItem","question":"传真机老是滴滴的响，怎么办","title":"传真机老是滴滴的响，怎么办"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/562974144840013764.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"到目前还没听说拼车会违法，##存在安全隐患，不安全##前尚无法律禁止拼车，所以上海滴滴拼车不违法，但是不一定受到法律保护。不违法只是法律不追究其法律责任；合法的不但法律不追究责任，而且还会受到法律保护","_type":"ZhidaoItem","question":"上海滴滴拼车合法吗","title":"上海滴滴拼车合法吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1606641959796830507.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"点进去，进去点左上角哪里有一个人头，好了再点我的行程，里面就有一个你没有完成得订单在微信里面点滴滴打车，验证身份##滴滴打车，车程结束过后要对方点结束行程你才能付款","_type":"ZhidaoItem","question":"微信怎么支付滴滴打车，我是已经用过滴滴打车了，...","title":"微信怎么支付滴滴打车，我是已经用过滴滴打车了，..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/921355467540183739.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可能是你自己已经付款了，你只是不知道而已，不会自动扣款的不可能出现这种情况的##点击开通的那个按钮就关掉了：打开滴滴软件后，再点击最下方“设置”里微信免密支付或是支付宝免密支付，点击左上角人头像你开通了免密支付（不需要确认就会支付）关闭方式","_type":"ZhidaoItem","question":"我用滴滴打车打完车怎么自动就从我银行卡扣钱了呢...","title":"我用滴滴打车打完车怎么自动就从我银行卡扣钱了呢..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/201462685960055005.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不涉及非法营运，谢谢您好，双方分摊出行成本，所以没有发票，“滴滴顺风车”是互助型合乘，给你带来不便请您谅解，不以盈利为目的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车怎么开发票？！快车和专车我看到发票选...","title":"滴滴顺风车怎么开发票？！快车和专车我看到发票选..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/466193061.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"一般来说都是硬件问题：固定电话拨打800-858-2969.dell.dell您好.com，建议您联系售后部门为您服务.cn/cis\" target=\"_blank\">www.com；手机拨打400-886-8610为您提供dell维修站查询网址。您可以拨打戴尔的售后服务电话咨询://www：##Bios电池电压不能支持主板启动。看上面的英文不就明白了。很明显告诉你 the battery may not charge 电池可能无法充电。建议去电子市场买一块，大约一两块钱。如果你不善于砍价，估计得五块钱以上了。##1、电池（没电）2、内存条（松动）响声不同##不是桌面的问题就是，频幕的问题##是新机器吗？按下F1##AWARD BIOS响铃声的一般含义是： 1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。 AMI BIOS响铃声的一般含义是： 1. 一短声，内存刷新失败。内存损坏比较严重，恐怕非得更换内存不可。 2. 二短声，内存奇偶校验错误。可以进入CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，即设置为Disabled。不过一般来说，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验，这对微机系统的稳定性是有好处的。 3. 三短声，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败。更换内存吧。 4. 四短声，系统时钟出错。维修或更换主板。 5. 五短声，CPU错误。但未必全是CPU本身的错，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，如果此CPU在其它主板上正常，则肯定错误在于主板。 6. 六短声，键盘控制器错误。如果是键盘没插上，那好办，插上就行；如果键盘连接正常但有错误提示，则不妨换一个好的键盘试试；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了。 7. 七短声，系统实模式错误，不能切换到保护模式。这也属于主板的错。 8. 八短声，显存读/写错误。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。如果存贮片是可插拔的，只要找出坏片并更换就行，否则显卡需要维修或更换。 9. 九短声，ROM BIOS检验出错。换块同类型的好BIOS试试，如果证明BIOS有问题，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。 10. 十短声，寄存器读/写错误。只能是维修或更换主板。 11. 十一短声，高速缓存错误。 12. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，首先应该检查一下电源是否接好，在检修时往往容易疏忽，不接上主板电源就开机测试。其次得看看是不是少插了什么部件，如CPU、内存条等。再次，拔掉所有的有疑问的插卡，只留显示卡试试。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线，清除CMOS设置，让BIOS回到出厂时状态。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，CPU和内存也没有问题，经过以上这些步骤后，微机在开机时还是没有显示或响铃声，那就只能是主板的问题了。##猜要换一下cmos电池,按原位原样安上就可以了，类似纽扣电池，按照几短几长来判断电脑问题，或者你去网上找一下BIOS警报对照表,不用设置,你可以试验打开所有背板，电池比光碟孔大一圈,重启设定一下时间就可以了,一般电池都在那里,一个电池价格在10元左右,找到电池很容易，关机状态下打开笔记本后面的网卡位置的背板","_type":"ZhidaoItem","question":"戴尔笔记本开机发出滴滴响声后不能正常启动","title":"戴尔笔记本开机发出滴滴响声后不能正常启动"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/435091194296879404.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"尝试重新升级.dji://bbs.html\" target=\"_blank\">http.com/thread-33446-1-1.html 建议你先看看这个升级视频://bbs","_type":"ZhidaoItem","question":"大疆精灵3p 固件升级后绿灯常亮滴滴响","title":"大疆精灵3p 固件升级后绿灯常亮滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/370109696643385804.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"输入正确的地点、如果是初次使用嘀嘀打车，注意要尽早升级，需要升级到3：1，等待车辆到来即可，输入正确的验证码就行、打开嘀嘀打车后。3。4、下载嘀嘀打车客户端，尽量选择数额接近打车费用的，如果你的手机已经安装嘀嘀打车。2，代金券不等人的、到达目的地付款时.2版本，所以尽量不要用超出，还要看好使用期限，才可以使用代金券，要验证你的手机号码，注意记好了车号，手机接收到短信后、专车券不找零，点击叫车服务，要选择一张专车券。5滴滴打车专车卷使用方法","_type":"ZhidaoItem","question":"我的滴滴打车网上有专车打5折的优惠卷如何用?","title":"我的滴滴打车网上有专车打5折的优惠卷如何用?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/369971140279261164.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在支付宝 我的--点击资料页--设置--安全设置--安全中心--帐户授权管理--应用授权。然后点击你要取消的项目进去就会有取消按键","_type":"ZhidaoItem","question":"支付宝账户授权管理怎么取消滴滴打车的安全代扣","title":"支付宝账户授权管理怎么取消滴滴打车的安全代扣"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/520618275386477285.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"直接看微信里我的银行卡，找到消费记录，看一下用滴滴花了多钱，就可以了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车怎么查询史记","title":"滴滴快车怎么查询史记"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/568345294.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"键盘 ~太垃圾了吧~##大概是粘贴键吧  shift按多了就会----下面转载默认情况下，连续敲击五次“Shift”键便会自动启用“粘滞键”功能，但你可以通过以下设置将其取消：依次选择“开始→控制面板→辅助功能选项”，打开 “辅助功能选项”对话框，选择“键盘”选项卡，单击“粘滞键”框中的“设置”按钮，在打开的“粘滞键设置”对话框中取消勾选“使用快珐单粹竿诔放达虱惮僵捷键”复选框，最后单击“确定”按钮即可取消启用粘滞键了","_type":"ZhidaoItem","question":"虐杀原形2 游戏中一按键盘就发出滴滴滴的声音","title":"虐杀原形2 游戏中一按键盘就发出滴滴滴的声音"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/754493059554924844.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　注意，是滴滴专车的司机端，千万不要下zai滴滴司机端。　　你可以和滴滴市场专员在线上沟通的。　　祝你成功，添加后要留言说出你的需求，这个人也是很忙的。　　一般情况都是使用的司机端错误造成的。　　如果是密码错误，你可以在登陆界面点击“忘记密码”重新设置密码就是了。jkh　缉鼎光刮叱钙癸水含惊　祝你好运！##网络不好，或者没有注册成功","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴司机注册成功为什么登不上去","title":"滴滴司机注册成功为什么登不上去"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/562901539659577964.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"右上角有个取消的选项，单击后提示“不等了，马上出发“希望能帮到你","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车已发布行程怎么删除？","title":"滴滴顺风车已发布行程怎么删除？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1240377109352540179.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"以前吃香，现在不行了##1##最高奖励要完成每天15单指派给你的任务。然后可以抢单挑活了。指派任务是必须接赔死，平均每小时完成一单的话。每天一箱油正好，必须去的，加补助能赚300不算车磨损，滴滴从早七点干到夜12点收入流水300-400扣除百分23上交滴滴公司，你不吃不喝要15小时##现在司机多了 抢单的也不少 但这个行业挣得还是挺多的 滴滴打车的优惠力度大 对你是好事 觉得可以试试","_type":"ZhidaoItem","question":"听说在北京跑滴滴快车一月收入一万，具体情况不了...","title":"听说在北京跑滴滴快车一月收入一万，具体情况不了..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1692397800132948268.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"合法吗？会不会被收车哟##是私家车车主加入滴滴的可以参考下面的流程、首先你的车辆要符合要求6年以内的车子。 2，1年的驾驶经验.、进入报名页面后按着注册的步骤把资料表格.、达到条件就可以用你的手机扫下面的官网二维码到他们的报名网页上申请 3： 1， 滴滴司机的流程","_type":"ZhidaoItem","question":"请问贵州省贵阳市的车主怎么加入滴滴打车，这边有...","title":"请问贵州省贵阳市的车主怎么加入滴滴打车，这边有..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/713566962800031485.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"能，可以进入个人中心，点击头像之后自定义一张照片##可以，打开app就能看到##你想换一张好的也无所谓吧。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车能改头像吗","title":"滴滴专车能改头像吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1304697413371607459.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"进入菜单，进入我的信息，设置——安全设置——安全中心——账户授权管理——签约代扣，点击坐左上方的个人姓名，依次进入点击右下角‘我的’##不懂请追问，选择小额免密支付很高兴为你服务，再点击付款方式！——————————————————————————————————————————————望采纳：进入支付宝，点击设置","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样去除滴滴出行里的支付宝免密功能。","title":"怎样去除滴滴出行里的支付宝免密功能。"}
{"url":"http://www.zybang.com/question/9e4b89f2444e006e885cfc04b0c26387.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"李清照的梧桐更兼细雨,到黄昏,点点滴滴是哪首诗","title":"李清照的梧桐更兼细雨,到黄昏,点点滴滴是哪首诗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/616863866420661932.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"戴尔5声的意思一般是BIOS读取错误，一般是BIOS程序故障或者纽扣电池问题或者时钟芯片有问题。解答任何笔记本疑难硬件故障。先测试下BIOS电池是不是电压过低了。##dell电脑开机滴滴5声提示音代表系统实时时钟故障。导致系统实时时钟故障的可能的原因：","_type":"ZhidaoItem","question":"戴尔笔记本开机滴滴响5声 但能正常使用 怎么解决","title":"戴尔笔记本开机滴滴响5声 但能正常使用 怎么解决"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/241787140190542124.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"他们是要抢占市场，培养用户行为习惯，前期必定是亏钱的##现在只有傻子才做滴滴司机根本不赚钱还倒贴。##个人认为这个生意现在很好的。##在杭州的快车司机师傅们有一大半的人都不做了，别说赚钱了，收费又低，还收20%的份子钱，几乎全是亏的。因为滴滴的奖励下来了","_type":"ZhidaoItem","question":"杭州滴滴快车如果没有奖励制度还能赚到钱吗","title":"杭州滴滴快车如果没有奖励制度还能赚到钱吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1768596058406717500.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"起步价8元，1.4元/公里+0.45元/分钟","_type":"ZhidaoItem","question":"广州滴滴快车收费标准","title":"广州滴滴快车收费标准"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/140796725.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"内存拔下再插上试试。##主机内部有可能是内存条松动，打开主机箱把主板上面的显卡内存条都重新插一遍一般就能解决##1.把内存卡拿出来清理下金手指。2.从新把内存卡插进去。不行的话。换另外一个插槽插进去。##哦  我晓得  那个是你的内存条松了……估计是这样……解决方法：把机箱壳子拆开，里面有一个绿色的好像我们小时候玩插卡游戏的一个卡，拆下来，在装上去……（记住  两边的卡子一定要卡紧）如果不是的话我就无能为力勒……##是硬盘的声音，硬盘逻辑坏道，对硬盘做个低级格式化，再重新装系统就好了##键盘卡键了 哈哈##  1短：实时钟错误  4短4短1短：主板错误  1长2短：内存错误  4短3短3短：  1短Award BIOS：主板错误  1短1短3短：数字协处理器错误  兼容BIOS：电源错误：系统正常  2短：系统基本内存（第一个64KB）检查失败  4短：时钟2错误  4短3短4短：系统启动正常  1短1短1短：系统时钟出错  5短：保护模式中断错误  4短3短1短：显示错误  3短4短3短：电源：键盘控制器错误  7短：显示器或显示卡错误  1长3短：ROM BIOS效验失败  1短2短1短、显示器未和显卡连接好  重复短响：键盘控制器错误  1长9短：A20门错误  4短2短4短：系统时钟错误  1短2短2短：未发现显示只读存储器  4短2短1短：主板FLASH RAM 或EPROM错误：DMA页寄存器错误  1短3短1短：常规错误：ROM BIOS检验和错误  1长3短：  1短：RAM或主板出错  1长2短：显存错误  9短：关机错误  4短2短3短，将ECC效验关闭  3短：DMA初始化失败  1短2短3短：时钟错误  4短2短2短：并行口错误  4短4短3短：基本内存错误  1短4短1短：系统加点自检初始化失败  1短1短2短，更换内存条  2短，如果无显示：内存ECC效验错误：从中断处理寄存器错误  3短2短4短：显示卡内存错误  3短4短2短：主DMA寄存器错误  3短1短3短：EASA NMI口错误  2短1短2短到2短4短4短（即所有开始为2短的声音的组合）：基本内存地址线错误  1短4短2短：从DMA寄存器错误  3短1短2短：系统正常启动  2短：电源有问题  AWI BIOS。解决方法。解决方法，BIOS损坏  不停地响（长声）：显卡错误  1短1短1短：键盘控制器错误  3短3短4短：基本内存效验错误  1短4短3短：RAM刷新错误  1短3短2短：内存条未插紧或损坏  不听地响：显示测试错误  Phoenix BIOS：CMOS或电池错误  1短1短4短：基本内存错误  3短1短1短：CPU错误  6短，不能切换到保护模式  8短：系统实模式错误：内存错误  1长8短，则为显示卡错误  1长1短：内存刷新失败：电源有问题  无声音无显示：重设BIOS  1长1短：系统加电自检（POST）失败  1长：电源错误  3长1短：主中断处理寄存器错误  3短1短4短：进入CMOS设置：EISA时序器错误  1短4短4短。解决方法：  1短：串行口错误  4短4短2短","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机滴滴滴的响","title":"电脑开机滴滴滴的响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1703933197790689820.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"专车自救群，因现在跑专车狗多风险大，说不定那天自己就被咬，一旦被咬罚款最多两万，虽说(据说)滴滴给报销80%剩下自己出，也就是四千块钱，虽然钱不多但也是辛辛苦苦赚的，钱不心疼但是这事觉得恶心，所以我们建立这样一个专车自救群，自救方式如下，如果群里能加到三百人一旦某个人被咬大家互相帮助每人给他十几块钱绝对补上四千块的狗费，这样就不用怕被抓了，只有这种方法才能把风险降到最低，当然也有人提议把全款凑给被咬人，等报销下来再还给大家，当然这样最好，就是钱越多实施起来就越困难，这需要大家一起同意，既然吃这碗饭那大家就想办法把它吃踏实了，如果您同意就加入本群，群内达到一百人之后会正式实施，具体到时候会在商量，你有可能每次都是跟着掏红包的那个人，但是你掏的越多那说明轮到你被...##说不定那天自己就被咬，但是你掏的越多那说明轮到你被抓的可能性就越大专车自救群，如果您同意就加入本群，这样就不用怕被抓了，自救方式如下，加入进来的兄弟们可以把这条信息转发给需要帮助的专车司机如果同意都可以进入本群大家共同发起这项自救行动，当然也有人提议把全款凑给被咬人，到时候大家也会给你发红包，具体到时候会在商量，也就是四千块钱，一旦被咬罚款最多两万，虽说(据说)滴滴给报销80%剩下自己出，这需要大家一起同意，等报销下来再还给大家，群内达到一百人之后会正式实施，当然这样最好，所以我们建立这样一个专车自救群，你有可能每次都是跟着掏红包的那个人！滴滴微信群，只有这种方法才能把风险降到最低，虽然钱不多但也是辛辛苦苦赚的，因现在跑专车狗多风险大，只限苏州地区,加微信号“didichezhuzhijia”即可加入，如果群里能加到三百人一旦某个人被咬大家互相帮助每人给他十几块钱绝对补上四千块的狗费，掏的少就证明抓的少那更好，所以无论从那个角度来讲都是好的，就是钱越多实施起来就越困难，既然吃这碗饭那大家就想办法把它吃踏实了，钱不心疼但是这事觉得恶心##专车自救群，因现在跑专车狗多风险大，说不定那天自己就被咬，一旦被咬罚款最多两万，虽说(据说)滴滴给报销80%剩下自己出，也就是四千块钱，虽然钱不多但也是辛辛苦苦赚的，钱不心疼但是这事觉得恶心，所以我们建立这样一个专车自救群，自救方式如下，如果群里能加到三百人一旦某个人被咬大家互相帮助每人给他十几块钱绝对补上四千块的狗费，这样就不用怕被抓了，只有这种方法才能把风险降到最低，当然也有人提议把全款凑给被咬人，等报销下来再还给大家，当然这样最好，就是钱越多实施起来就越困难，这需要大家一起同意，既然吃这碗饭那大家就想办法把它吃踏实了，如果您同意就加入本群，群内达到一百人之后会正式实施，具体到时候会在商量，你有可能每次都是跟着掏红包的那个人，但是你掏的越多那说明轮到你被...##专车自救群，因现在跑专车狗多风险大，说不定那天自己就被咬，一旦被咬罚款最多两万，虽说(据说)滴滴给报销80%剩下自己出，也就是四千块钱，虽然钱不多但也是辛辛苦苦赚的，钱不心疼但是这事觉得恶心，所以我们建立这样一个专车自救群，自救方式如下，如果群里能加到三百人一旦某个人被咬大家互相帮助每人给他十几块钱绝对补上四千块的狗费，这样就不用怕被抓了，只有这种方法才能把风险降到最低，当然也有人提议把全款凑给被咬人，等报销下来再还给大家，当然这样最好，就是钱越多实施起来就越困难，这需要大家一起同意，既然吃这碗饭那大家就想办法把它吃踏实了，如果您同意就加入本群，群内达到一百人之后会正式实施，具体到时候会在商量，你有可能每次都是跟着掏红包的那个人，但是你掏的越多那说明轮到你被抓的可能性就越大，到时候大家也会给你发红包，掏的少就证明抓的少那更好，所以无论从那个角度来讲都是好的，加入进来的兄弟们可以把这条信息转发给需要帮助的专车司机如果同意都可以进入本群大家共同发起这项自救行动！有人想加群，可以加我微信44505124限南京##专车自救群，因现在跑专车狗多风险大，说不定那天自己就被咬，一旦被咬罚款最多两万，虽说(据说)滴滴给报销80%剩下自己出，也就是四千块钱，虽然钱不多但也是辛辛苦苦赚的，钱不心疼但是这事觉得恶心，所以我们建立这样一个专车自救群，自救方式如下，如果群里能加到三百人一旦某个人被咬大家互相帮助每人给他十几块钱绝对补上四千块的狗费，这样就不用怕被抓了，只有这种方法才能把风险降到最低，当然也有人提议把全款凑给被咬人，等报销下来再还给大家，当然这样最好，就是钱越多实施起来就越困难，这需要大家一起同意，既然吃这碗饭那大家就想办法把它吃踏实了，如果您同意就加入本群，群内达到一百人之后会正式实施，具体到时候会在商量，你有可能每次都是跟着掏红包的那个人，但是你掏的越多那说明轮到你被...##专车自救群，因现在跑专车狗多风险大，说不定那天自己就被咬，一旦被咬罚款最多两万，虽说(据说)滴滴给报销80%剩下自己出，也就是四千块钱，虽然钱不多但也是辛辛苦苦赚的，钱不心疼但是这事觉得恶心，所以我们建立这样一个专车自救群，自救方式如下，如果群里能加到三百人一旦某个人被咬大家互相帮助每人给他十几块钱绝对补上四千块的狗费，这样就不用怕被抓了，只有这种方法才能把风险降到最低，当然也有人提议把全款凑给被咬人，等报销下来再还给大家，当然这样最好，就是钱越多实施起来就越困难，这需要大家一起同意，既然吃这碗饭那大家就想办法把它吃踏实了，如果您同意就加入本群，群内达到一百人之后会正式实施，具体到时候会在商量，你有可能每次都是跟着掏红包的那个人，但是你掏的越多那说明轮到你被抓的可能性就越大，到时候大家也会给你发红包，掏的少就证明抓的少那更好，所以无论从那个角度来讲都是好的，加入进来的兄弟们可以把这条信息转发给需要帮助的专车司机如果同意都可以进入本群大家共同发起这项自救行动！限天津微信beyond98765432100##南京的237834456##专车自救群，因现在跑专车狗多风险大，说不定那天自己就被咬，一旦被咬罚款最多两万，虽说(据说)滴滴给报销80%剩下自己出，也就是四千块钱，虽然钱不多但也是辛辛苦苦赚的，钱不心疼但是这事觉得恶心，所以我们建立这样一个专车自救群，自救方式如下，如果群里能加到三百人一旦某个人被咬大家互相帮助每人给他十几块钱绝对补上四千块的狗费，这样就不用怕被抓了，只有这种方法才能把风险降到最低，当然也有人提议把全款凑给被咬人，等报销下来再还给大家，当然这样最好，就是钱越多实施起来就越困难，这需要大家一起同意，既然吃这碗饭那大家就想办法把它吃踏实了，如果您同意就加入本群，群内达到一百人之后会正式实施，具体到时候会在商量，你有可能每次都是跟着掏红包的那个人，但是你掏的越多那说明轮到你被...##专车自救群，因现在跑专车狗多风险大，说不定那天自己就被咬，一旦被咬罚款最多两万，虽说(据说)滴滴给报销80%剩下自己出，也就是四千块钱，虽然钱不多但也是辛辛苦苦赚的，钱不心疼但是这事觉得恶心，所以我们建立这样一个专车自救群，自救方式如下，如果群里能加到三百人一旦某个人被咬大家互相帮助每人给他十几块钱绝对补上四千块的狗费，这样就不用怕被抓了，只有这种方法才能把风险降到最低，当然也有人提议把全款凑给被咬人，等报销下来再还给大家，当然这样最好，就是钱越多实施起来就越困难，这需要大家一起同意，既然吃这碗饭那大家就想办法把它吃踏实了，如果您同意就加入本群，群内达到一百人之后会正式实施，具体到时候会在商量，你有可能每次都是跟着掏红包的那个人，但是你掏的越多那说明轮到你被抓的可能性就越大，到时候大家也会给你发红包，掏的少就证明抓的少那更好，所以无论从那个角度来讲都是好的，加入进来的兄弟们可以把这条信息转发给需要帮助的专车司机如果同意都可以进入本群大家共同发起这项自救行动！大连的怎么没有呢？？？##西安的滴滴微信群 有没有##怎么没有重庆的自救群啊，这个非常好##有没有重庆的群##怎么没有昆明的自救群##这个挺好，临沂有没有群？##有南通的话请介绍给我##北京76350588##大连开发区咋没有##有合肥的吗##有邯郸的没有","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车司机微信群","title":"滴滴快车司机微信群"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/69717813.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"许巍《电影》##我也想知道是什么名了？但我好像觉得是许巍唱的！##是许巍的歌！！歌名叫《曾经的你》我第一次听这首歌差点哭了，许巍的令一首歌也很好听歌曲名字《蓝莲花》##这是许巍的歌##这不是汪峰的歌,是许巍的曾经的你...也是我的最爱##在副歌部分有一段，滴里滴里滴里滴滴等待，滴里滴滴滴里滴答等待，滴里滴里滴里滴滴等待，走在勇往直前的路上：滴里滴滴滴里滴答等答，滴里滴滴滴里滴答等待是许巍的《曾经的你》，有难过也有精彩，滴里滴滴滴里滴答等答","_type":"ZhidaoItem","question":"请问汪峰有首歌，里面有一段是这样唱的“滴滴滴滴，...","title":"请问汪峰有首歌，里面有一段是这样唱的“滴滴滴滴，..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1820695790562254828.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"去注册试试最清楚啦，现在申请很简单的。用手机扫码即可注册了","_type":"ZhidaoItem","question":"江淮瑞风s2可以跑滴滴吗?","title":"江淮瑞风s2可以跑滴滴吗?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/426748442206318692.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"七天而以，慢慢等吧，可找我！谁也帮不了你！如果永久封号","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴司机账号被封7天谁能解封","title":"滴滴司机账号被封7天谁能解封"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/414866981.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"长鸣报警，检查：1、添加的水温是否过高，如果高于70度，会有此种情况；2、添加的水量过少，请添加到两条水位线之间；3、豆料添加过少，请按照食谱来操作；4、是否有二次制浆的情况。 5、清洗过程中是否机头部分进水。##有这个时间送去售后修好了，小毛病都被你折腾成大毛病了，自己乱修晕##原因有很多，水位高了也不工作，会提醒；水位低了也会不工作，提醒；电路板受潮也会不工作，现在的东西我介意你是自己拆开看看，你会发现问题的。##电脑板出问题了。在保修期内送去修。##按规定水位线注水，太多水它不工作， 再不然就是得送去修了##按键选择错误，或水位不到规定数，没按启动。##一.盖子没有盖好，造成报警。二.天气潮湿，导致机体进水，建议：用风筒吹干。三.焊点松了，这个问题要有电烙铁把电路板上的焊点焊好，建议：如果不是太专业，就要求家电维修的专业人员。##如果你动手能力强可以拆开看看，因为内部很简单的，如果你对电器没有一点基础建议不要自己拆开，拆开了没装好的话可能会漏水漏电可能伤人就得不偿失了！##感应器出问题啦##电路出了问题##电源感染了吧##九阳豆浆机是比较好的一般不容易坏朋友你好！可能有一下几个问题1。一般是水位的问题.机头潮湿了！很有可能的。2。3.电板问题。4.液位传感器有问题.杯体的水位不合适##请您检查1；2。 5，会有此种情况、添加的水温是否过高您好，请按照食谱来操作、添加的水量过少、豆料添加过少，请添加到两条水位线之间；3，如果高于70度，长鸣报警、清洗过程中是否机头部分进水；4、是否有二次制浆的情况","_type":"ZhidaoItem","question":"九阳豆浆机插上电源就滴滴滴滴的响，不知道什么原...","title":"九阳豆浆机插上电源就滴滴滴滴的响，不知道什么原..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/146401591.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"情歌-梁静茹作词:陈没作曲:伍冠谚编曲.陈建骐时光是琥珀泪一滴滴被反锁情书再不朽也磨成沙漏青春的上游白云飞走苍狗与海鸥闪过的念头潺潺的溜走命运好幽默让爱的人都沉默一整个宇宙换一颗红豆回忆如困兽寂寞太久而渐渐温柔放开了拳头反而更自由慢动作缱绻胶卷重播默片定格一瞬间我们在告别的演唱会说好不再见你写给我我的第一首歌你和我十指紧扣默写前奏可是那然后呢还好我有我这一首情歌轻轻的轻轻哼着哭着笑着我的天长地久命运好幽默让爱的人都沉默一整个宇宙换一颗红豆回忆如困兽寂寞太久而渐渐温柔放开了拳头反而更自由长镜头越拉越远越来越远事隔好几年我们在怀念的演唱会礼貌的吻别你写给我我的第一首歌你和我十指紧扣默写前奏可是...##情歌-梁静茹作词:陈没作曲:伍冠谚编曲.陈建骐时光是琥珀泪一滴滴被反锁情书再不朽也磨成沙漏青春的上游白云飞走苍狗与海鸥闪过的念头潺潺的溜走命运好幽默让爱的人都沉默一整个宇宙换一颗红豆回忆如困兽寂寞太久而渐渐温柔放开了拳头反而更自由慢动作缱绻胶卷重播默片定格一瞬间我们在告别的演唱会说好不再见你写给我我的第一首歌你和我十指紧扣默写前奏可是那然后呢还好我有我这一首情歌轻轻的轻轻哼着哭着笑着我的天长地久命运好幽默让爱的人都沉默一整个宇宙换一颗红豆回忆如困兽寂寞太久而渐渐温柔放开了拳头反而更自由长镜头越拉越远越来越远事隔好几年我们在怀念的演唱会礼貌的吻别你写给我我的第一首歌你和我十指紧扣默写前奏可是那然后呢还好我有我这一首情歌轻轻的轻轻哼着哭着笑着我的天长地久##陪我唱歌清唱你的情歌舍不得短短副歌心还热着也该告一段落还好我有我下一首情歌生命宛如静静的相拥的河永远天长地久 啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦。。。。。。##梁静茹 情歌##没听过##情歌-梁静茹作词:陈没作曲:伍冠谚编曲.陈建骐时光是琥珀泪一滴滴被反锁情书再不朽也磨成沙漏青春的上游白云飞走苍狗与海鸥闪过的念头潺潺的溜走命运好幽默让爱的人都沉默一整个宇宙换一颗红豆回忆如困兽寂寞太久而渐渐温柔放开了拳头反而更自由慢动作缱绻胶卷重播默片定格一瞬间我们在告别的演唱会说好不再见你写给我我的第一首歌你和我十指紧扣默写前奏可是那然后呢还好我有我这一首情歌轻轻的轻轻哼着哭着笑着我的天长地久命运好幽默让爱的人都沉默一整个宇宙换一颗红豆回忆如困兽寂寞太久而渐渐温柔放开了拳头反而更自由长镜头越拉越远越来越远事隔好几年我们在怀念的演唱会礼貌的吻别你写给我我的第一首歌你和我十指紧扣默写前奏可是那然后呢还好我有我这一首情歌轻轻的轻轻哼着哭着笑着我的天长地久陪我唱歌清唱你的情歌舍不得短短副歌心还热着也该告一段落还好我有我下一首情歌生命宛如静静的相拥的河永远天长地久 参穿浮扁簧壮毫憋桐铂昆考资料：","_type":"ZhidaoItem","question":"时光是琥珀泪一滴滴被反锁是什么歌","title":"时光是琥珀泪一滴滴被反锁是什么歌"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/99626360.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴滴 - 许哲佩你陪我逛街看电影你陪我刷牙洗毛巾你陪我吃饭不吃菜你陪我洗个泡泡浴你陪我玩单人游戏你陪我去梦中旅行我快乐你为我开心转圈圈圈住一条鱼鱼游来游去游到哪里我难过你为我伤心棉花糖变成了乌云数到三世界下起毛毛雨滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我和你 旋转咖啡杯里一起滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒毛毛雨 装满一整杯的lemontea我快乐你为我开心转圈圈圈住一条鱼鱼游来游去游到哪里我难过你为我伤心棉花糖变成了乌云数到三世界下起毛毛雨滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我穿不进那件芭蕾舞裙怎么滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我们在争那些讨人厌的坏脾气滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒我哼着属于你的旋律一起滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒吹完蜡烛后不会有你陪着我滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒滴滴滴 滴滴滴 哒滴哒过了多久后 请不要离开我","_type":"ZhidaoItem","question":"谁知道这个的歌词《滴滴滴》许哲佩","title":"谁知道这个的歌词《滴滴滴》许哲佩"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/150240401.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴声是报警声  肯定是哪里接触不良了  硬件哪坏了也会这样响你把内存拿下来 重插 要真是硬件出了问题 就清除灰尘 用橡皮打磨金手指部分 再重新插好 如果还不行 只好用替换法查找故障部件了 开机主板BIOS报警声详解 Award BIOS： 1短：系统正常启动。 2短：常规错误。解决方法：重设BIOS。 1长1短：RAM或主板出错。 1长2短：显示器或显示卡错误。 1长3短：键盘控制器错误。 1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。 不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。 不停地响：电源、显示器未和显卡连接好。 重复短响：电源有问题。 无声音无显示：电源有问题。 AWI BIOS： 1短：内存刷新失败。解决方法，更换内存条。 2短：内存ECC校验错误。解决方法：进入CMOS设置，将EC...##RAM或主板出错：进入CMOS设置：电源错误，如果无显示。 4短：电源：基本内存校验错误。 1长3短：未发现显示只读存储器：系统时钟错误：时钟2错误。 1短4短1短。 1长。 3短3短4短，声音类似火警警报声时，则是内存报警。 8短：显卡内存简称显存：打开机箱将显卡取下后。 1长2短。 解决方法：系统基本内存（第1个64KB）检查失败。 5短，主板检测显示适配器失败： 1短。 不停地响: 1短：显示器或显示卡错误：主板Flash RAM或EPROM错误：键盘错误：显示测试错误。 3短1短2短。 3短1短1短：ROM BIOS检验和错误。 2． 开机时扬声器一长两短。 7短。 1短4短3短：从中断处理寄存器错误。 2短1短2短到2短4短4短（即所有开始为2短的声音的组合）：主板错误。 不断地响（长声）：显卡错误。 1短3短3短。 1长3短。 4短4短2短。 1短1短4短。 1长1短，三声时。 兼容BIOS。 2短，请立即关机。注，将内存金手指处用橡皮擦拭后重新插入。 4短3短1短，则为显示卡错误。 2短。 解决方法。 1长9短：关机错误：A20门错误。解决方法：系统时钟出错：将机箱打开，BIOS损坏，然后再跳回开机：时钟错误：系统正常启动，不能切换到保护模式。 1短1短2短。 1短1短3短。 1短1短1短：ROM BIOS校验失败：EISA时序器错误：系统正常。 9短、显示器未和显卡连接好：系统启动正常：建议找专业维修人员检修：电源有问题。 4． 开机时扬声器一高一低连续报警：基本内存错误。 4短4短1短，将显卡金手指处用橡皮擦拭后重新插入滴滴声是报警声  肯定是哪里接触不良了  硬件哪坏了也会这样响你把内存拿下来 重插 要真是硬件出了问题 就清除灰尘 用橡皮打磨金手指部分 再重新插好 如果还不行 只好用替换法查找故障部件了 开机主板BIOS报警声详解 Award BIOS。 AWI BIOS：内存ECC校验错误。 1短4短2短。 4短2短4短：键盘控制器错误： 1短，将主机断电：主中断处理寄存器错误：数字协处理器错误。 解决方法。 1短3短2短：系统加电自检（POST）失败。 3短2短4短：显示错误。 1长2短：键盘控制器错误：CPU错误，更换内存条：并行口错误。 1短1短1短：RAM刷新错误：打开机箱盖在主板上找到标有CLEAR CMOS跳线后：内存条未插紧或损坏。 4短2短3短，取下内存：显示内存错误。 4短4短3短：内存错误。 1长1短，将ECC校验关闭。 4短2短2短：基本内存错误：DMA初始化失败。 解决方法。 1短4短4短。 3． 开机后一段时间扬声器报一长两短后：常规错误。 3长1短：键盘控制器错误。 解决方法。 1短3短1短。 3短1短4短。 3短1短3短：基本内存地址线错误。 1长8短：系统实模式错误。 2短。解决方法。解决方法。 3短4短2短：电源错误：电源有问题。 3短。 Phoenix BIOS 1短：DMA页寄存器错误。 无声音无显示：内存刷新失败。 3短4短3短。 4短2短1短：串行口错误，紧接着连续急促的嘀嘀报警声：主板错误：保护模式中断错误。 6短：CMOS或电池错误：重设BIOS：内存错误。 1． 如果开机主板扬声器嘀嘀长响。 1短2短1短：主DMA寄存器错误。 4短3短4短：系统加电自检初始化失败。 5． 主板因超频或设置不对导致不显示时。 1短2短2短。 4短3短3短。 1短2短3短，多数为主板供电部分导致：从DMA寄存器错误，此报警为CPU过热提示：EASA NMI口错误：基本内存错误：显示卡内存错误：建议找专业维修人员重新刷写BIOS：实时钟错误，此故障为BIOS不引导，把跳线跳置三脚中另外两脚。 重复短响##- -。黑屏开不了机如同楼上所说主机里面的某个部件没有运作起来。最好的处理办法就是- -。送去修吧。。因为你的电脑不是偶然的黑屏是某个部件在你开机的时候不运作 - -。只能送去修勒- -。##可能是内存松动，你可以把笔记本后盖取下，把内存金手指拿普通橡皮擦擦下再重新插上即可。##键盘问题，不信的话你就拆开把键盘连接板的线搞掉就不叫了，要换键盘；##内存了。松动了。！黑屏是主板没有运行正常造成的，就是哪个部件没有运气起来的问题！内存擦下金手指，插上重启就OK了##这是硬件出现的问题，键盘内存硬盘没插好都有可能。。。。检查下所有节点，从新接好吧。。。##去掉电池，用外接电源试试，一般是电池报警。##哪种的滴滴声。。能描述下不。##绝对是内存 接触不良 拆下来擦擦 就好了##一直响像是显卡##黑屏应该就是主板的问题 或那个硬件虚焊了 有的品牌的机子在开机后机子要自检 如查询硬件有坏的就会有警报提示 直到检测机子硬件完好就不会出现提示了  建议你拿到维修店检测主板  一般维修价格在400左右吧！ 主要还要看你那里坏了 来定价   介绍你一家我觉得不错的店  天津  在鞍山西道白堤路 颐高数码广场一楼有一家 易修笔记本维修店 是全国连锁的 你可以去看看 我在那里修过屏 不错  他们的电话你可以百度一下 易修 到他们的易修网站上找  祝你好运哦##.“嘀...嘀...”的连续有间隔的长音。 这是内存报警的声音，一般是内存松动，内存的金手指与内存插槽接触不良，内存的金手指氧化，内存的某个芯片有故障等原因。  我就是这种情况，重新插一下就OK！##1、“嘀嘀...”连续的短音 一般情况下常见于主机的电源有问题。不过有时候电源输出电压偏低时，主机并不报警，但是会出现硬盘丢失，光驱的读盘性能差，经常死机的情况。当出现这些情况时，最好检查一下各路电压的输出，是否偏低，当+5V和+12V低于10%时，就会不定期的出现上述的问题。因为电源有电压输出，经常会误以为主板的问题或硬盘问题，而浪费好多时间。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成的，直流成份降低时，电源中的高频交流成份加大，会干扰主板的正常工作，造成系统不稳定，容易出现死机或蓝屏现象。 不过这种情况在INTEL和技嘉的某类主板上，如果系统出现“嘀嘀...”连续短鸣声，并不是电源故障，而是内存故障报警，这一点需要注意。 2.“呜啦呜啦”的救护车声，伴随着开机长响不停 这种情况是CPU过热的系统报警声，大多是因为在为主机内部除尘，打扫CPU散热器或者是因为更换了新的CPU风扇，因为安装不到位，CPU散热器与CPU接触不牢，有一定的空间或其间加有杂物，导致CPU发出的热量无法正常散出，一开机CPU就高达80-90℃。如果是PIII以下的CPU，因为CPU的温度测试是采用靠近CPU附近的温度探头来采集的，显示的温度数值与CPU实际的温度数值有一定的误差，大约有10-20℃的差别。而PIV的CPU的温度传感器是集成在CPU内部，这时系统显示的CPU温度比较准确。一般主机只要一开机，系统提示的CPU温度就在50℃左右，这是正常的。 3.“嘀...嘀...”的连续有间隔的长音。 这是内存报警的声音，一般是内存松动，内存的金手指与内存插槽接触不良，内存的金手指氧化，内存的某个芯片有故障等原因。 4.“嘀...，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫 这是显卡报警，一般是显卡松动，显卡损坏，或者主板的显卡供电部分有故障。 5.“嘟嘟”两声长音后没有动静，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音。 如果有图像显示会提示系统将从软驱启动，正在读取软盘。如果软驱中没有软盘，系统会提示没有系统无法启动，系统挂起。 6.在WIN系统下按“Caps Lock”和“Num Lock”与“Scroll Lock”这三个键时，主机的PC喇叭有“嘀”的类似按键音。 例如三帝的PV40ML，这种情况是主板的一种提示功能，提示用户改变了键盘的输入状态，不是故障。但是因为有的人不明白其中缘伪，便认为是主板有问题。 7.短促“嘀”的一声 一般情况下，这是系统自检通过，系统正常启动的提示音。不过，有的主板自检通过时，没有这种提示音，什么声音也没有。还要注意，有的主板自检的时间可能较长，会等五六秒钟后才会听到“嘀”的一声，需要有点耐心","_type":"ZhidaoItem","question":"我笔记本电脑开机一直滴滴响 而且黑屏开不了机  ？...","title":"我笔记本电脑开机一直滴滴响 而且黑屏开不了机  ？..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1798186360919809627.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"从设置改##滴滴客服发邮件先注销原来手机号：sfckefu@didichuxing.com，邮箱，然后再绑定新手机号，4手拿行驶证照，7交强险照，3驾驶证照，6车辆带车牌照，2行驶证照，5手拿驾驶证照，1身份证照;需要上传7个证件的照片，正常情况下3-5个工作日就会受理","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行车主的注册手机号怎么改","title":"滴滴出行车主的注册手机号怎么改"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/810842605633852132.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你的钱少了没有？##钱没扣的情况，不然不会说付款了，是不是被你用花呗默认支付了看一下账单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行用支付宝付款后怎么没看到扣款信息，支付...","title":"滴滴出行用支付宝付款后怎么没看到扣款信息，支付..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/462524572.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"如果可以的话。  希望能帮到您，最坏就是 换一个风扇fan error   是风扇报错  这个时候你可以按 esc 跳过 正常的话应该是可以进入系统。。。问题不是什么大问题。  可以先清理一下风扇，就不会报错，但是 现在风扇没有转动，最好不要长时间使用","_type":"ZhidaoItem","question":"请问下，笔记本开机后现在FAN error后滴滴两声就关...","title":"请问下，笔记本开机后现在FAN error后滴滴两声就关..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/127778197.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"两个写法都正确的，因为拟声词是没有固定的写法的。##都正确。##滴滴嗒嗒##都正确。##滴滴嗒嗒正确","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴答答 滴滴嗒嗒 哪个正确","title":"滴滴答答 滴滴嗒嗒 哪个正确"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/117773713.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"重复长响是内存错误，这个是有声音代码的，一长两短响声是显卡接触不良，或者是显卡和显示器没连接好，把内存拔出来擦一下再插回去就可以了##用吹风清理一下主机。卸下内存条用橡皮筋擦擦金手指看看行不行。##内存有问题.拔下来擦拭一下金手指,在插上.##内存条拔下，重插一下，就可以了！##1短：系统正常启动。恭喜，你的机器没有任何问题。  2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。  1长1短：RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。  1长2短：显示器或显示卡错误。  1长3短：键盘控制器错误。检查主板。  1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。  不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。  不停地响：电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。  重复短响：电源有问题。  无声音无显示：电源有问题。","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑发出滴滴声 无法开机","title":"电脑发出滴滴声 无法开机"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/520394212963907565.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。嘀嘀创始人兼CEO程维说：“移动互联网的速度以分钟计，以秒计，不能懈怠，战役一场接一场。”出生于1983年的程维，创业一年半。他创办的嘀嘀打车，是一款基于移动互联网技术的打车软穿抚扁幌壮呵憋童铂阔件，用户可以通过软件预约出租车。创业之前，程维是阿里巴巴的员工，先在阿里巴巴B2B工作六年，后在支付宝工作两年，做到事业部副总经理的级别。他看到创业者拼杀，心里痒痒的。有9个月的时间他在思考到底想要做什么。他想，首先得是足够大的事情，承载他对世界的梦想；其次，得符合移动互联网的趋势。##滴滴打车CEO程维。##嘀嘀创始人兼CEO程维说：“移动互联网的速度以分钟计，以秒计，不能懈怠，战役一场接一场。”出生于1983年的程维，创业一年半。他创办的嘀嘀打车，是一款基于移动互联网技术的打车软件，用户可以通过软件预约出租车。创业之前，程维是阿里巴巴的员工，先在阿里巴巴B2B工作六年，后在支付宝工作两年，做到事业部副总经理的级别。他看到创业者拼杀，心里痒痒的。有9个月的时间他在思考到底想要做什么。他想，首先得是足够大的事情，承载他对世界的梦想；其次，得符合移动互联网的趋势。##2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日穿抚扁幌壮呵憋童铂阔常业务运营。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车的老板是谁 ？","title":"滴滴打车的老板是谁 ？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/20621461.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"对方还在通话中，你稍后再拨～！##不通,挂掉重来.##请稍后再拨,说&quot如果对方在通话一般都会有提示.;您拨打的用户正在通话中.一般是对方的电话没有扣好,所以打不进去.\"这种情况是 忙音","_type":"ZhidaoItem","question":"电话一直滴滴滴滴响是怎么回事","title":"电话一直滴滴滴滴响是怎么回事"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/19243654.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"短音是内存接触不良，不行的话就参照你的bios型号去网上查询一下声音的含义##你可以看一下你主板的说明书，那上面有简易的故障排除办法。我初步怀疑是你的内存条松了，你可以重新插一下，应该可以解决问题。##恭喜。 不停地响。 6短： 自检响铃 自检响铃含义 1短 系统启动正常 1短1短2短 主板错误 1短1短4短 ROM BIOS校验错误 1短2短2短 DMA初始化失败 1短3短1短 RAM刷新错误 1短3短3短 基本内存错误 1短4短2短 基本内存校验错误 1短4短4短 EISA NMI口错误 3短1短1短 从DMA寄存器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短2短4短 键盘控制器错误 3短4短2短 显示错误 4短2短2短 关机错误 4短2短4短 保护模式中断错误 4短3短3短 时钟2错误 4短4短1短 串行口错误 4短4短3短 数字协处理器错误 1短1短1短 系统加电初始化失败 1短1短3短 CMOS或电池失效 1短2短1短 系统时钟错误 1短2短3短 DMA页寄存器错误 1短3短2短 基本内存错误 1短4短1短 基本内存地址线错误 1短4短3短 EISA时序器错误 2短1短1短 前64K基本内存错误 3短1短2短 主DMA寄存器错误 3短1短4短 从中断处理寄存器错误 3短3短4短 屏幕存储器测试失败 3短4短3短 时钟错误 4短2短3短 A20门错误 4短3短1短 内存错误 4短3短4短 时钟错误 4短4短2短 并行口错误回答者，只有更换一条内存：内存条未插紧或损坏。更换内存条。 1长8短：键盘控制器错误、AMI BIOS自检响铃含义。 1长2短：常规错误。 9短： 1短：系统实模式错误：内存ECC较验错误：系统基本内存（第1个64kB）检查失败。 1长1短、Phoenix BIOS自检响铃含义：系统时钟出错，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。 三。显示内存有问题：键盘控制器错误：电源有问题，你的机器没有任何问题。 3短、显示器未和显示卡连接好：电源。 1长9短。 8短：显示内存错误。 1长3短，只好更换主板。重插内存条，BIOS损坏、Award BIOS自检响铃含义。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。 7短：显示测试错误。换内存，更换显卡试试： 1短。换一条内存试试：系统正常启动：RAM或主板出错：主板Flash RAM或EPROM错误，若还是不行，更换即可。 二，若还是不行。内存损坏。 2短。 无声音无显示。 重复短响。 5短：内存错误：ROM BIOS检验和错误：内存刷新失败。检查主板：显示器或显示卡错误。 4短。 2短，不能切换到保护模式，请进入CMOS Setup。 不断地响（长声）：中央处理器（CPU）错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决。换块Flash RAM试试：电源有问题：fuping111 - 首席执行官 十四级 10-7 22。 1长3短，重新设置不正确的选项一。检查一下所有的插头","_type":"ZhidaoItem","question":"开机出现滴滴滴滴滴滴的声音","title":"开机出现滴滴滴滴滴滴的声音"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/88464167.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"是麦斯威尔（maxwell）的广告词，全文是“滴滴香浓，意犹未尽”##是麦斯威尔   这牌子的咖啡 味道很多 我觉得适合 喝不了咖啡苦味的人 比如 巧克力味什么 的 我比较喜欢~~~~~##雀巢##“滴滴香浓，意犹未尽”是麦斯韦尔咖啡（Maxwell）在80年代在中国大陆市场使用的一句广告语。相对应的英文原文是 Good to the last drop，简直是巧夺天工的一对 麦斯威尔——有着100多年的辉煌历史。八十年代中，咖啡对中国来讲是一种新饮品，为逐步引导消费，卡夫推出了将咖啡、奶末和糖混合在一起的3合1速溶咖啡：Maxwell House Instant Coffee 麦氏速溶咖啡 Maxwell House and Good to the Last Drop are registered trademark of General Foods Corporation, NY, USA. 麦氏公司及“滴滴香浓意犹未尽”乃美国纽约州通用食品公司注册商标。 十九世纪70年代，美食家Joe Cheek穷尽一生，研制出一种香醇浓郁的咖啡，在当时上流社会的聚会场所——麦斯威尔饭店，这种咖啡大受欢迎。麦斯威尔咖啡也因此得名。麦斯威尔咖啡，精选上等的咖啡豆，通过精心烘培研制成特有的麦氏香醇。1907年，美国前总统罗斯福在首次品尝麦斯威尔咖啡后，惊异于它的美味，大赞“滴滴香浓，意犹未尽”。 麦斯威尔在1985年首次进入中国，1997年，由“麦氏”改名为“麦斯威尔”","_type":"ZhidaoItem","question":"“滴滴香浓，……”是哪种咖啡的广告词","title":"“滴滴香浓，……”是哪种咖啡的广告词"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1990224861965570587.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"北京市海淀区东北旺西路8号院尚东数字山谷b1号楼滴...","title":"北京市海淀区东北旺西路8号院尚东数字山谷b1号楼滴..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/81247863.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"把一个黑色的方块。其实如果嫌麻烦，一扳就开了是没感应到纸。联机灯只有在装好纸，前提是驱动装好了，上面有两个小圆形的透镜，用右边的螺旋手动装纸也可以打印的，用棉球沾酒精擦一下，把卡纸的铁棒扳开，就可以了，AR-3200+的后面把后壳打开，有打印任务的时候才会长亮##滴滴是纸张感应到了呀 没有亮红灯吧 你试下不通过电脑看能不能打自检 如果能能定打印头没有问题    不能联机 换线试下   估计这老机子是主板上烧了配件 找个会修板子的高手 OK##打印机的纸张检测传感器脏了，传感器它没有检测到纸张，你打开打印机用卫生纸   擦擦传感器就可以拉!##滴滴响是有感应到纸进。看看打印机反应。##你把滚筒下面的黑色传感器用“洗耳球”对着那传感器多吹几下告诉你吧，以前我们修这个问题就能搞上好几百上千元钱，传感器它没有检测到纸张，或者用镊子夹点卫生纸再沾点酒精把传感器清洁一下，滴滴滴。现在免费告诉你，滴滴滴是打印机的纸张检测传感器脏了，何乐而不为呢，所以就会这样","_type":"ZhidaoItem","question":"star ar-3200+型针式打印机装入纸时“滴滴”响，无法...","title":"star ar-3200+型针式打印机装入纸时“滴滴”响，无法..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/107825819.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"内存的问题  你拔下来 擦擦 再插上 看看去##维修或更换主板。如果是键盘没插上，如果证明BIOS有问题，BIOS损坏，系统正常启动，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败，则不妨换一个好的 键盘试试。 8。只能是维修或更换主板: 内存条未插紧或损坏。 1长1短，系统实模式错误。这是我们每天都能听到的，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题： 1，不能切换到保护模式。 9. 十一短声: 键盘控制器错误，也表明机器没有任何问题。换块同类型的好BIOS试试，CPU错误。如果存贮片是可插拔的。 6，这对微机系统的稳定性是有好处的。显卡上的存贮芯片可能有损坏的；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了；如果键盘连接正常但有错误提示。 2短: 电源问题，首先应该检查一下电源是否接好，那就只能是主板的问题了、显示器未和显示卡连接好。 1长2短: 常规错误，如果此CPU在其它主板上正常。检查主板，将内存Parity奇偶校验选项关掉，拔掉所有的有疑问的插卡。 不停地响，请进入CMOS Setup： 1短，如CPU。 AMI BIOS响铃声的一般含义是: RAM或主板出错，可现在已经被AWARD收购了） 1短 系统启动正常 1短1短1短 系统加电初始化失败 1短1短2短 主板错误 1短1短3短 CMOS或电池失效 1短1短4短 ROM BIOS校验错误 1短2短1短 系统时钟错误 1短2短2短 DMA初始化失败 1短2短3短 DMA页寄存器错误 1短3短1短 RAM刷新错误 1短3短2短 基本内存错误 1短3短3短 基本内存错误 1短4短1短 基本内存地址线错误 1短4短2短 基本内存校验错误 1短4短3短 EISA时序器错误 1短4短4短 EISA NMI口错误 2短1短1短 前64K基本内存错误 3短1短1短 DMA寄存器错误 3短1短2短 主DMA寄存器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短1短4短 从中断处理寄存器错误 3短2短4短 键盘控制器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短4短2短 显示错误 3短4短3短 时钟错误 4短2短2短 关机错误 4短2短3短 A20门错误 4短2短4短 保护模式中断错误 4短3短1短 内存错误 4短3短3短 时钟2错误 4短3短4短 时钟错误 4短4短1短 串行口错误 4短4短2短 并行口错误 4短4短3短 数字协处理器错误&quot，经过以上这些步骤后。其次得看看是不是少插了什么部件。这也属于主板的错: 电源问题;写错误。 2。换一条内存试试，只有更换一条内存，若还是不行AWARD BIOS响铃声的一般含义是，寄存器读/。换块Flash RAM试试。最后找到主 板上清除（clear）CMOS设置的跳线。 10，只要找出坏片并更换就行。检查一下所有的插头. 一短声. 二短声。更换内存吧。内存损坏比较严重，若还是不行。 无声音无显示，内存刷新失败，只留显示卡试试。再次、内存条等，否则显 卡需要维修或更换。 3。可以进入CMOS设置. 四短声，恐怕非得更换内存不可，即设置为Disabled，让BIOS回到出厂时状态，在检修时往往容易疏忽。 4。但未必全是CPU本身的错，内存奇偶校验错误. 八短声: 显示器或显示卡错误。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题， 内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验。 重复短响，系统时钟出错。 7，插上就行。 12。 5. 六短声，高速缓存错误。不过一般来说， 则肯定错误在于主板。 11. 三短声，显存读/，那好办，不接上主板电源就 开机测试，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复. 七短声。 1长3短. 九短声，ROM BIOS检验出错: 恭喜您. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，CPU和内存 也没有问题;写错误. 十短声: 主板Flash RAM或EPROM错误: 电源，清除CMOS设置，键盘控制器错误。 不断地响（长声）。 1长9短. 五短声。重插内存条。 POENIX的BIOS报警声（以前的老板上有许多POENIX的，重新设置不正确的选项，只好更换主板，微机在开机时还是没有显示或响铃声","_type":"ZhidaoItem","question":"主机发出滴滴滴的声音","title":"主机发出滴滴滴的声音"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/810439785562918492.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"从市区去广州南站附近，通过导航大街小巷的窜。差不多6没赶上有补贴的好日子了~我9月4号跑了5个小时！，合计跑105km，没得赚：没有吧，5个小时，老子空车回来？我们很多朋友都不做了！，收入8元：现在还有补贴吗：那你还做，单倒是挺多。   顾客说！！？我说，平均每小时收入1元多，油费估计60元！难怪好几个顾客上车后都问，流水收入85元！！！！！！！亏大发了！，都有点远（是不是司机们都没做了！最郁闷的是最后一单，30公里的路！还累得个狗血。大半夜的，才20多元！？）平均找人的距离1公里多！，还不算汽车磨损费用……这样一算，扣去油费，扣去20%管理费用收入68元、7个单吧，一个接一个","_type":"ZhidaoItem","question":"外地车在北京跑滴滴快车，没奖励。能挣钱吗？？？","title":"外地车在北京跑滴滴快车，没奖励。能挣钱吗？？？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1496194708786247259.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车吧##裸车价在7W以上      4.填写身份证信息/一;      4、车龄在6年以内      3;三;车型，上传驾驶证/：      1;车牌号/，按照提示一步一步来操作. 扫描见下方二维码、申请方式      1;      3.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核.填写手机号获得验证码;      2;行驶证照片（必须扫码才能上传）、车辆为本地牌照      2、加入滴滴快车的条件、申请成功通过后7天内接满10单，验证码将以短信方式发回、  一部3G以上的手机二","_type":"ZhidaoItem","question":"私家车加盟滴滴打车有啥条件","title":"私家车加盟滴滴打车有啥条件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/306315889.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"这次第，怎一个愁字了得##守著窗儿，到黄昏，怎一个愁字了得，独自怎生得黑。这次第，怎敌他！梧桐更兼细雨这次第。三杯两盏淡酒。乍暖还寒时候！ 《声声慢·寻寻觅觅》 　——李清照　寻寻觅觅，正伤心、晚来风急。 　　满地黄花堆积，最难将息，如今有谁堪摘，却是旧时相识，怎一个愁字了得！雁过也，凄凄惨惨戚戚，冷冷清清，憔悴损，点点滴滴","_type":"ZhidaoItem","question":"梧桐更兼细雨,到黄昏，点点滴滴后面是什么","title":"梧桐更兼细雨,到黄昏，点点滴滴后面是什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/520457849473828805.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"就是比里面的专车便宜。和出租车价格差不多","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车的快车是什么意思啊？","title":"滴滴打车的快车是什么意思啊？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1512017406517237340.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"电子发票","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车怎样申请发票","title":"滴滴专车怎样申请发票"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/305861032077317964.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴打车不需要提前几天预约，只要在出行之前预约即可。滴滴打车预约步骤：　　1，首先进入微信以后，依次点击“我”然后点击“我的银行卡”进入。　　2，在进入我的银行卡界面以后就可以看到“滴滴打车”功能，点击进入即可。　　3，在滴滴打车的界面中输入你要所在的地址和目的地后点击“马上叫车”即可。　　4，位置附近的士司机就可以看到具体消息，此时他们便会过来接下这单，前往乘客的所在地址，此时乘客可受到的士司机的联系方式等相关信息，等待的士到来。##这个亲可以放心呢；那么说好的地方和时间；如果有接单的司机；因为他接单了当然可以预约了；司机肯定会到的，他不会不来的，然后目的地是哪里；比如说，就注明一下明早八点到哪里去接亲；这样就可以了，亲明天早上八点想去什么地方，然后亲记得下单时候说明一下时间和地点就哦了，今天就可以下单；比如说是亲明天想去什么地方；所以说；亲下单的时候","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车能预约吗?一般提前几天的范围预约","title":"滴滴打车能预约吗?一般提前几天的范围预约"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1637620899373107060.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"目前是:北京 上海 广州 深圳 天津 武汉 南京 成都 重庆 杭州 大连 厦门 西安 青岛 郑州 15个地区##杭州可以，有的时候还是很方便的，司机很快就能联系我们的##目前嘀嘀打车在哪些城市有：　　北京市、深圳市、广州市、上海市、杭州市、武汉市、成都市、天津市、重庆市、南京市、大连市、西安市、厦门市、佛山市、青岛市、郑州市、长沙市、合肥市、济南市、、昆明市、南宁市、南昌市、沈阳市、唐山市、徐州市、石家庄、宁波市、呼和浩特、威海、福州、太原、鄂尔多斯、遵义、哈尔滨、长春、苏州、东莞、常州、廊坊、泉州、烟台、无锡、大庆、洛阳、西宁、兰州、三亚、银川、绵阳、宜昌、乌鲁木齐、南充、株洲、湘潭、岳阳、淄博、临沂、沧州、邯郸、秦皇岛、保定、包头、鞍山、齐齐哈尔、抚顺、邢台、锦州、铁岭、葫芦岛、晋中、承德、东营、吉林、辽阳、营口、本溪、张家口、济宁、衡水、潍坊、贵阳、海口、珠海、温州、金华、台州、嘉兴、绍兴、湖州、扬州、南通、镇江、盐城、泰州、连云港、淮安、芜湖。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车支持哪些城市","title":"滴滴打车支持哪些城市"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/242380713188420084.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴打车：有顺风车","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么我的滴滴专车不能设置滴滴顺风车呢？没有这个键","title":"为什么我的滴滴专车不能设置滴滴顺风车呢？没有这个键"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/359908869561331932.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"如图所示。可以看这个网页，安装滴滴打车软件就好了.com/article/Mobile/sort0508/37408.html\" target=\"_blank\">http.com/article/Mobile/sort0508/37408。另外.3987.3987://www，你如果在这些城市://www：##直接下载滴滴打车##需要一辆裸车7万以上，年龄要满22岁以上55岁以下。有符合你的车型的车就能注册你点开我头像 ，扫我头像微信二维码，扫码注册，上传驾驶证 行驶证##等待嘀 嘀电话回复再报一下你的客运上岗证号确 认 4、手机号注册 3、拍一张服务资格证照片上传、手机下载嘀嘀打车 2：前提是你要有正规的上岗证件 服务资格证 1步骤如下","_type":"ZhidaoItem","question":"我是出租车司机，如何办理滴滴打车","title":"我是出租车司机，如何办理滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/497526815607404164.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"钱？##.需要安卓系统手机...，上传的证件一定要清晰.............、行驶证（行驶证不是本人也可以）......;以上3.、座位险1万/...车龄在5年以内2......非实习期驾驶证   5....，可以额外获得滴滴的现金奖励..............，以免延误审核........保险资料齐全(包括第三方责任险30万/.....;以上）4.。账号激活后一周内完成规定单数..，扫一下滴滴打车司机端全国统一二维码(或者头像二维码)按照页面提示上传驾驶证.，苹果ios系统不行.......;以上..................，请注意查收............：1..，会以短信告知登陆密码....加入滴滴专车条件........裸车价格在7万左右/...。1-2天（最快半天）审核通过后........闪电注册 ......，请注意尽快完成................","_type":"ZhidaoItem","question":"我想做滴滴打车的司机需要什么","title":"我想做滴滴打车的司机需要什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/984252841300121779.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以再次访问注册网址。才能拿到高分，并进行测试（测试不通过可以重复进行测试），这一部分一般三个工作日内到账：1，打开按提示操作注册2，就听一两个小时单，按照注册的提示照片的样子拍照即可（保存照片需要耐心等待），任何时候中止了都没有关系。其它说明，这个是乘客支付后就实时到账，说明正在审核资料，6年以内，驾驶本、乘客给你的评分很重要、每周二是提现日、测试通过后可以收到短信，谁能抢到单。3：照片包括手持身份证的个人照，路线在乘客确认后再出发要求，然后等乘客支付完成后再送别乘客，一般 24 小时内会收到注册账号的密码，然后就可以出车接单了，一部分是基础车费的80%，七万元以上的小汽车、参加线上培训，可以由乘客下车后再支付、扫描二维码自动访问注册网址，应尽可能做到让乘客满意，然后将车开至上车地点后点击软件界面上的已抵达上车地点；4，输入验证码并登陆，如果评分过低、填写手机号：1。6，乘客上车后点击开始计费，如果上传的资料和照片没有问题，避免绕路等等，提现速度很快，抢单的原则是两个司机同时抢，保持车辆的清洁，最好先把密码修改成自己熟悉的密码，谁距离出单的地点最近，可以将截至上周日的账户余额提现至注册司机姓名名下的储蓄卡中；3，乘客下车后点击结束计费，输入手机号验证后继续注册。如果不知道哪里容易出单。4，收到验证码后、抢单有技巧，一般几个小时就可以到帐，网速越快越有利于抢单，行驶证，性能越快，就可以登录软件；5，自己分析总结一下；2。所以对乘客多用礼貌用语，最好让乘客支付后再下车，一部安卓智能手机、在注册过程中，如果抢单抢到后、滴滴司机端目前只支持安卓系统。注册流程如下，会拿不到奖励的，如果金额较大、滴滴快车的收入包括两个部分。如果金额较小、接单的方法，还有一部分是基础车费的20%加上奖励部分，所以我们抢单的时候最好把车开至最容易出单的地方来抢单。5，先打电话给乘客确认上车地点、按要求拍照上传照片：拥有一辆本地牌照，下载安装司机端软件后。6，所以接单需要一部安卓手机","_type":"ZhidaoItem","question":"车主想做滴滴打车业务应该怎么操作","title":"车主想做滴滴打车业务应该怎么操作"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1431240296267950339.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"有的，用微信直接支付是比用现金支付便宜一点的##滴滴打车付现金和微信支付有区别的，用现金付款可能没有什么优惠，但用微信支付的话，可以使用优惠卷。滴滴打车用微信支付付款方法如下：1、在手机上登录微信，进入“我“的标签，选择”钱包“，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入目的地，选择自己要付的小费，点击马上叫车。3、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息，如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4、当司机将自己送到目的地后，司机的手机上的商家滴滴打车软件就会“滴滴”地响，软件上就会出现所需的费用，而自己的微信上也会显示费用，可以用微信支付进行付款，也可以用现金付款。##您好，微信支付可以使用一些抵价券，红包之类的，现金直接照打表金额支付","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车付现金和微信支付有区别吗","title":"滴滴打车付现金和微信支付有区别吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/242187399579428564.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可免费等候客户30分钟:00-21，等候时间按客户预约时间为准，如未按预约时间到达、其他特殊情况以公司通知为准。5:00-23，不足10公里按10公里计算、关于等候时间、单人醉酒且无人陪同的情况，不接受代驾服务:00-22，你可以参考一下。4，等候时间按司机到达时间为准:59    39元(含10公里)    22:59    79元(含10公里)    00，每超30分钟加收20元等候费（如司机提前到达、不同时段的代驾起步费以实际出发时间为准:59    59元(含10公里)    23。3。这是顺风代驾酒后代驾的收费标准、代驾里程超过10公里后:59    99元(含10公里)    1，代驾途中因顾客停留需累计等候时间）:00-06：时间段    起步价    07，每10公里加收20元。2酒后代驾（北京）收费标准##滴滴代驾十公里内36元，超过的部分五公里20元。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴代驾一次多少钱","title":"滴滴代驾一次多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/392244772300273725.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以替人打，只要车到以后及时付费即可。滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。2015年9月9日，与宇通合作，打造互联网巴士生态。##前往你的所在地址，依次点击“我”然后点击“我的银行卡”进入。3在滴滴打车的界面中输入你要所在的地址和目的地后点击“马上叫车”即可，支付的钱是直接从您的银行卡里扣的。5在的士司机来您所在地址时，此时他们便会过来接下你这单。4在你的位置附近的士司机就可以看到您的具体，您便可以收到了相应的补贴费。2在进入我的银行卡界面以后就可以看到“嘀嘀打车”功能，如此便完成了支付。6使用微信支付时，将钱付给了的士司机，等待的士到来，在等待微信支付成功后，你只需要在上车然后点击已上车，点击进入即可，此时您可受到的士司机的联系方式等相关信息。7现阶段嘀嘀打车有优惠返现活动方法/，就可以使用微信进行支付，当您到了目的地时;步骤1首先进入微信以后","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车能替人打吗","title":"滴滴打车能替人打吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1797460823166660387.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不可以的。##可以叫专车，但是费用太大滴滴专车是滴滴打车2014年8月19日宣布推出的为高端商务出行人群提供优质服务的产品，也是针对传统出租车行业推出滴滴打车软件之后上线的第二款产品。滴滴打车软件面向出租打车用户群体，而滴滴专车则面向中高端商务专车群体，这意味着对用车行业的覆盖将更加全面，也能够为用户提供更加多元化的出行[1] 。滴滴专车目前在北京、广州、深圳、上海、杭州、厦门、郑州 等一线城市已经开通。针对近期一些打车软件提供的“专车”服务，交通运输部表示，“专车”服务对满足运输市场高品质、多样化、差异性需求具有积极作用。各类“专车”软件公司应当遵循运输市场规则，承担应尽责任，禁止私家车接入平台参与经营，让使用“专车”服务的乘客更加安心、放心出行。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车异地可以叫车吗","title":"滴滴专车异地可以叫车吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/302791824527406844.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"短。内存损坏：电源有问题，你的机器没有任何问题：显示测试错误。1长3短。换内存、显示器未和显示卡连接好：RAM或主板出错，只有更换一条内存，只好更换主板：系统基本内存（第1个64kB）检查失败。显示内存有问题：显示内存错误。1长2短：键盘控制器错误：系统实模式错误：中央处理器（CPU）错误：内存条未插紧或损坏。1长3短。1长8短。1长9短。更换内存条。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决。AMI BIOS1短。不停地响。恭喜。9短：内存ECC较验错误。重复短响。7短：电源，BIOS损坏，若还是不行。2短，更换即可。不断地响（长声）：显示器或显示卡错误。换块Flash RAM试试。6短。重插内存条。4短。5短：内存错误，重新设置不正确的选项，请进入CMOS Setup：常规错误。检查主板。3短：系统时钟出错。1长1短，不能切换到保护模式，不过最根本的解决办法还是更换一条内存：键盘控制器错误：电源有问题：主板Flash RAM或EPROM错误。换一条内存试试。检查一下所有的插头，若还是不行：内存刷新失败：ROM BIOS检验和错误。无声音无显示。2短，更换显卡试试。8短：系统正常启动","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机时发出4声滴滴的叫这是什么问题啊?","title":"电脑开机时发出4声滴滴的叫这是什么问题啊?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/452490226.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"内存监控器主机一直滴滴响个不停，有以下几种情况、光驱，一般来说、电源、视频制式异常 主机是指计算机除去输入输出设备以外的主要机体部分、硬盘。也是用于放置主板及其他主要部件的控制箱体（容器Mainframe）。通常包括 CPU、视频丢失  4、硬盘满  3、硬盘错误  2：1、以及其他输入输出控制器和接口##系统问题！##弄##监控主机滴滴的响声一般是在报警。常规的硬盘录像机默认的设置是在录像异常的时候会进行报警，比如说硬盘异常，影响正常录像的情况等。可以到硬盘管理中查看硬盘的状态，是否存在异常，如果异常，重启硬盘录像机看一下是否正常，如果多次出现硬盘异常就需要针对异常的硬盘进行检测，查看硬盘是否有坏道等情况。##可以打开吗 ？这个应该是主板哪里报警呢。可已关掉主机看看。","_type":"ZhidaoItem","question":"监控器主机一直滴滴响个不停，是怎么回事呢？如何...","title":"监控器主机一直滴滴响个不停，是怎么回事呢？如何..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/488050993571786452.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"支付宝##工具/原料微信方法/步骤登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##选择我的银行卡，到达目的地，立减十元，选择进入嘀嘀打车页面。如果一定时间内没有司机接单，在要去的地方输入你的目的地工具/。选择微信支付、所在方位。弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择你要付的小费，点击马上叫车。等你上车后，依次输入支付密码后。叫车成功后，进入我的标签，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，即可完成本次打车、车牌号。在嘀嘀打车页面;原料微信方法/，可以看到嘀嘀打车的服务、预计等待时间等信息，会显示司机姓名、所在出租公司;步骤登录微信，司机在司机端会输入本次打车的费用。请采纳！谢谢，弹出输入确认框，选择微信支付，会提示用户重新下单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车要怎么付款","title":"滴滴打车要怎么付款"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1832373249151662180.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你是出租车吗","_type":"ZhidaoItem","question":"私家车怎么加入滴滴打车 需要出租车公司","title":"私家车怎么加入滴滴打车 需要出租车公司"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/423538547.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"信号吗？##应该是产生了杂音一般来说，电脑音响多是有源音箱，其内部一定会存在放大器，所以噪音不可避免，有源音箱的噪音按来源大致可分为电磁干扰、机械噪声和热噪声等。电磁干扰主要可以分为电源变压器干扰和杂散电磁波干扰。一般来说，电源变压器干扰是由于多媒体音箱的电源漏磁造成的，在条件允许的情况下为变压器加装屏蔽罩的效果非常明显，可以最大程度的将漏磁阻挡，屏蔽罩只能用铁型材料制作。我们应该尽量选择大品牌、用料扎实的产品，另外，使用外置变压器也是个不错的解决办法。杂散电磁波干扰比较常见，音箱导线、分频器、无线设备或者电脑主机都会成为干扰源。将主音箱在允许条件下尽量远离电脑主机，并且减少周边无线设备。这样的情况的发生和音响质量有一定的关系，所以说，选择音响之前一定要做...##应该是产生了杂音一般来说，电脑音响多是有源音箱，其内部一定会存在放大器，所以噪音不可避免，有源音箱的噪音按来源大致可分为电磁干扰、机械噪声和热噪声等。电磁干扰主要可以分为电源变压器干扰和杂散电磁波干扰。一般来说，电源变压器干扰是由于多媒体音箱的电源漏磁造成的，在条件允许的情况下为变压器加装屏蔽罩的效果非常明显，可以最大程度的将漏磁阻挡，屏蔽罩只能用铁型材料制作。我们应该尽量选择大品牌、用料扎实的产品，另外，使用外置变压器也是个不错的解决办法。杂散电磁波干扰比较常见，音箱导线、分频器、无线设备或者电脑主机都会成为干扰源。将主音箱在允许条件下尽量远离电脑主机，并且减少周边无线设备。这样的情况的发生和音响质量有一定的关系，所以说，选择音响之前一定要做好功课，多听听别人的建议，如何能在有限的预算里，挑选出一套最具价值的影音系统，着实是件考验水平的事情，对于初入烧界的朋友来说就更难了，在这里我可以简单的和您说一下，惠威和漫步者这两款需要先给您说一下,好多朋友都告诉我，惠威实际使用时比较难推，功放投资较大，推不好不耐听。如果是发烧友，那就没什么问题了。漫步者这个品牌音响价格便宜的来说,又干又硬，发闷，还失真，低音下不去，高音上不来，很多朋友让我修的时候，就是这个问题；给您说一下BT-audio AB HIFI套装，AB书架箱是一款综合表现俱佳的HIFI箱，再现经典纯正英国声。采用超强瞬时反应单元，高音不散，低音不粘，强声不燥，弱声不虚，温暖醇厚的声音展现音乐的无穷魅力，可以感受到英国声那富有传奇性和魅力的旋律，尽情体验血统、音质、做工皆属上乘的HIFI音箱。AB书架箱所蕴含的风格来自BT-audio音响工程师独具匠心的设计，以精致优雅的外观，打造一款卧室、书房桌面HIFI音箱。一流的做工和音质，创造了音响界高端低价的神话，彻底将平价理念发挥到了极致！希望回答能帮到您##　　1、使用过程中的软件冲突问题，如打字操作出错误时就会发出滴的声音。　　2、内存条接插不良引起的，把内存条拨下来，处理一下灰尘，擦拭一下金手指，重新接插一下就可以了。　　3、电磁干扰问题，把音箱附近的大功率电器移走，或移动音箱的位置。　　4、声卡故障，重新安装声卡驱动程序，或维修更换声卡试试。　　5、接口问题，检测一下音箱与电脑的接插口是否存在接触不良或虚接，重新接插就可以了。　　6、电脑电脑故障，电脑电源出现故障后有可能会连续一断地发出滴滴地声音。维修或更换一个试试。　　7、电脑使用频率太高，在操作时有不正确的操作造成的，尽量正确操作各种软件与游戏的快捷键。　　8、音箱音频电路自激振荡造成的，把音箱拨下来给电看还有没有声音，如有维修或更换。##....建议你不要把手机靠近喇叭.选我吧","_type":"ZhidaoItem","question":"音响一直滴滴的响 怎么回事？！","title":"音响一直滴滴的响 怎么回事？！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1303340761524705299.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"私家车加入滴滴打车加盟方法及条件：私家车加入滴滴打车：微信扫码注册加盟可以扫描二维码，根据滴滴要求填写资料，并上传驾驶证、行驶证、车辆保险资料就可以注册成为私家车加入滴滴打车了.**1.车辆裸车价格在7万以上（以市场价为准！）2.车龄需要6年以内。（以行驶证时间为准！）3.驾龄1年以上。（以驾驶证上的时间准！）4.年龄在22周岁到55周岁之间，不限男女，身体健康，有驾驶证。 【注册事项】：1.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回。（填写的手机号码即为登陆滴滴专车端账号，密码待审核通过后会以短信形式再发送给你）2.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（先用手机拍好照片，照片要清晰，再点击上传-从相册中选择刚才拍好的照片上传即可）.3.上传...## 【注册事项】，审核结果通过短信形式通知。（填写的手机号码即为登陆滴滴专车端账号。（以驾驶证上的时间准，再点击上传-从相册中选择刚才拍好的照片上传即可）私家车加入滴滴打车加盟方法及条件;车牌号/。（以行驶证时间为准，不限男女，身体健康、行驶证，照片要清晰.**1;行驶证照片（先用手机拍好照片，上传驾驶证/，根据滴滴要求填写资料！）2.填写手机号获得验证码！）4;车型，慢则1天内会审核完成.3：私家车加入滴滴打车：1！）3，并上传驾驶证.车龄需要6年以内，有驾驶证.年龄在22周岁到55周岁之间，密码待审核通过后会以短信形式再发送给你）2，如审核成功会连同密码及滴滴专车安卓端下载地址发送给你、车辆保险资料就可以注册成为私家车加入滴滴打车了.车辆裸车价格在7万以上（以市场价为准，审核最快2小时：微信扫码注册加盟可以扫描二维码.驾龄1年以上.填写身份证信息/.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核，验证码将以短信方式发回##属于非法营运！！！违反《中华人民共和国道路运输管理条例》第64条应该由县级以上道路运输管理机构责令停止经营；有违法所得的，没收违法所得，处违法所得2倍以上10倍以下的罚款；没有违法所得或者违法所得不足2万元的，处3万元以上10万元以下的罚款；构成犯罪的，依法追究刑事责任。","_type":"ZhidaoItem","question":"私家车加入滴滴打车车价规定多少","title":"私家车加入滴滴打车车价规定多少"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/648920507532252725.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"加入跑了一次就会知道，只有出租车一半的价钱，网站写的能赚钱的信息应该都是内部的人写的，还扣20%，一点没在乎过司机的死活，结果跑了三次，亏了30块，说好的奖励也没有，这个软件就依靠新手做我在苏州跑过车，滴滴打车没有起步费##自己带车，7万以上，6年内的车，驾龄1年以上。扫描滴滴打车司机端官方统一二维码(或者头像二维码)注册。1，输入手机号，获取验证码。2.选择城市，输入姓名、身份证号码、车型。3.上传清晰的驾驶证照片，行驶证照片。4.下载软件，注册成功之后，滴滴会发一个软件下载链接给你，你打开这个链接就可以下载客户端了。然后滴滴发密码给你，用密码以后，确认上线后就可以接单了！上线之后，你就等待，有人叫车了，系统会自动派单给附近司机！现在注册30天内完成10单，即可获得88元新人奖励。","_type":"ZhidaoItem","question":"司机如何利用滴滴打车实现赚钱最大化","title":"司机如何利用滴滴打车实现赚钱最大化"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1957622189691730220.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。3叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。5弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么收费","title":"滴滴打车怎么收费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/625875880167471884.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你是不是嫌微信每次给你发信息？","_type":"ZhidaoItem","question":"如何注销滴滴打车司机帐号","title":"如何注销滴滴打车司机帐号"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1447524422736312780.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1、登陆顺风代驾网站点击“司机报名”, 熟悉入职介绍流程.2、在线报名点击“在线报名”，填写报名信息并提交报名表。（在线报名完成提交后，如审核通过，会在3个工作日内接到通知）3、学习培训资料点击“培训资料”，认真学习相关资料.4、在线考试接到在线报名审核通过的通知后，即可点击“在线考试”，进入在线考试系统。系统将为您生成一张试卷近40题，全部回答正确才能通过考试。如果不通过可反复答题直至通过.5、面试及情景模拟和路考通过在线考供姬垛肯艹厩讹询番墨试的司机，公司将以电话或短信形式通知面试和路考并办理入职.6、带证件：身份证、驾驶证、1寸照片1张.7、请认真打人梳洗打扮，到公司需拍手机客户端的照片.8、领取工牌、协议单及代驾相关物品并安装司机端软件并激活.注意：*入职所需的材料：身份证、驾照、1寸照片1张、自备一部系统4.0版本以上安卓手机.这是顺风代驾的在线报名流程，你可以参考一下。","_type":"ZhidaoItem","question":"上海滴滴代驾怎么报名","title":"上海滴滴代驾怎么报名"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/616991675590972092.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"由7位数的英文+数字组成；XPS少部分机型需要抠开底部的铭牌，建议你拿到维修站检测一下请您提供下您电脑的服务编码用于进一步核实您的机型；台式机型多位于机箱靠背板附近，开机7声报警您好。笔记本机型服务编码位于机身底部的长条状标签上，一般是主板上面的桥芯片或者显卡芯片虚焊了##1长2短声 —— 显示器或显卡错误、如果声音是快速短声响两次、如果声音是快速短声响七次、如果声音是快速短声响九次、如果声音是一长声 三短声，有可能是系统时钟出错，有可能是系统基本内存检查失败。三，有可能是内存ECC校验错误，有可能是内存错误，有可能是内存或主板错误，有可能是显示器或显卡错误、如果声音只是一短声响，有可能是显示内存错误、如果声音是快速短声响八次、如果声音是快速短声响六次。另外，有可能是内存条未插紧2，刷新／更新BIOS后也有可能出现这个问题。8、不停响声 —— 显示器未与显卡连接好。五。六，有可能是系统实模式错误。四。3、1长1短声 —— RAM或主板出错。7，屏幕画面的底部（一般在左下）会出现英文提示“CMOS CHECKSUM FAILURE ”。4，有可能是CPU出现错误，有可能是键盘控制器错误，然后要求按F、2短声 —— 常规错误，你的可能是内存错误一，有可能是键盘控制器错误。4。6，视乎主板）载入默认设置或者进入。二、1短声 —— 系统正常启动、如果声音是快速短声响五次：有可能是CMOS设置错误。5，载入默认设置就好了。八、如果声音是一长声 三短声。九、如果声音是快速短声响两次、如果声音是一长声 九短声，有可能是主板BIOS的FLASH RAM 或EPROM错误。2、无声且无显示 —— 无电源，有可能是内存刷新故障，这种情况出现最多。1？（F，或CMOS电池耗尽。七。6。5、1长3短声 —— 键盘控制器出错、如果声音是一长声 两短声的、如果声音是一长声 一短声的，或CPU出错。1、如果声音快速短声响两次（例如滴。3？可能是F1－F12，需要重设、如果声音是快速短声响四次、如果声音长声不断响、1长9短声 —— 主板FlashRAM或EPROM错误。十，有可能是BIOS芯片检验错误、不间断长声 —— 内存未插好或有芯片损坏。应进入CMOS重设错误选项您好 开机报警下面是报警的声音全部解释、重复短声 —— 电源故障。10、滴）。祝你好运。9","_type":"ZhidaoItem","question":"无法开机，黑屏，滴滴声","title":"无法开机，黑屏，滴滴声"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2267553796256554868.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"【汽车问题，2。还有一些其他的收费希望可以帮到您哦15元起步.9元一公里，10分钟解决，问汽车大师。4S店专业技师##司机进入嘀嘀打车应用中输入转账的银行卡，司机也会收到获取打车费的通知，司机距离乘客位置的时间，乘客手动输入计价器显示的金额；此时，成功输入支付密码后，车费就会打入嘀嘀打车账户中； 附近司机接单成功后，会进入微信支付界面，会看到使用微信付车费的提示； 在下车前；乘客上车后点击“已上车”。此时界面中会显示，双方之间的交易就建立，输入并发送打车要去的地点乘客在微信里“我的银行卡”界面中进入“嘀嘀打车”","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车怎么收费？","title":"滴滴专车怎么收费？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1239922857459353979.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"早7-9，晚5-7","_type":"ZhidaoItem","question":"成都滴滴打车高峰时期和平峰时间分别是几点到几点","title":"成都滴滴打车高峰时期和平峰时间分别是几点到几点"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1174605238078372339.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"应该是显卡##ThinkpadE420笔记本电脑开机黑屏，可能是软件或是硬件出现问题了。一，软件导致的黑屏。有时候可能在安装了一些软件或者硬件驱动以后，发现重新启动后，电脑进不了系统，一直黑屏，这种情况就是软件导致的笔记本黑屏。如果是由于软件导致黑屏的话，以 Windows 系统为例，可以重新再启动机器，在开机时多按几次F8键，调出系统的启动选项菜单。在系统启动选项菜单出来以后，选择进入安全模式。如果能够正常进入安全模式的话，可以在安全模式下，删除黑屏以前安装的软件或是驱动。随后再重新启动机器，看笔记本电脑是否可以解决黑屏的问题。二，硬件导致的笔记本黑屏。硬件导致的黑屏，原因如下:1)静电的原因，有时候静电会导致笔记本主板电路出现异常，导致开机接通电源后，屏幕上没有任何反应。可以尝试把笔记本的电池和电源都拨掉，然后多按几次笔记本的电源开头，让机器释放掉静电。随后把电源接上，开机，看是否能解决故障。2)内存松动或是内存出现硬件故障。笔记电脑有几大主要部件，包括 CPU，主板，内存，显卡。这几个部件缺一不可，只要其中一个出现问题，都会导致笔记本不能正常运行，最为常见的便是开机无反应了。CPU和主板一般情况下出现故障的机率比较小，内存松动导致笔记本不能开机的情况比较常见。这时先拨掉笔记本的电池和电源，如果电脑拆掉不难的话，可以自己动手打开笔记本后盖，重新插拨下内存。插拨好内存以后，再加电，启动机器，看是否可以解决故障。3)笔记本的液晶显示屏部件故障。有一些年限稍久的笔记本，有可能会出现这类情况。显示屏部件一般包括显示屏，数据线和一些其它小部件。如果有台式显示器的话，可以尝试接到笔记本上的 VGA 显示接口上，然后在笔记本电脑上把显示切换到 VGA 外接显示上。如果能切换到外接显示器上，那说明显示屏部件出现的问题比较大。4)显卡硬件故障，显卡是负责电脑一切显示输出的源泉，所以它有问题了，屏幕上是看不到任何显示的。显卡要是坏了，一般使用者是解决不了的，只有找电脑的售后解决。如果笔记本在保修期内的话，可以拿去免费检测维修。##　　三：##期待您满意的评价.lenovo?intcmp=thinkbd\" target=\"_blank\">http，那么可能硬件方面有异常了.cn/support/knowledge/knowledgehome。　　ThinkPad服务站官方查询网址！　　一.com、将电源尊敬的联想用户您好、如果没有上面的情况，如果有.lenovo.com，需要您联系服务站，然后开机：　　1，看一下是否可以正常开机，麻烦您尝试将新内存或其他硬件暂时移除。如果接了、电池接到机器上。　　二.lenovo，试一下可否正常开机.aspx　　可通过如下链接获取更多Think资料　　","_type":"ZhidaoItem","question":"ThinkpadE420开机一直黑屏并有滴滴声","title":"ThinkpadE420开机一直黑屏并有滴滴声"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/570177561.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":" 主板Flash RAM或EPROM错误: 系统正常启动: 电源问题，若还是不行，若还是不行。    1长2短: 电源。如果是老机器。换一条内存试试。    1长9短。    1长3短: 内存条未插紧或损坏。检查一下所有的插头。换块Flash RAM试试，报警提示有不同。    不停地响，重新设置不正确的选项。AWARD BIOS响铃声的一般含义是。    1长1短。检查主板。    不断地响（长声），也表明机器没有任何问题，请进入CMOS Setup: 显示器或显示卡错误，建议先检查内存，再插牢。这是我们每天都能听到的，只好更换主板: RAM或主板出错，只有更换一条内存: 常规错误：   1短、显示器未和显示卡连接好，拔下后: 键盘控制器错误不同的主板。    重复短响，去除灰尘，BIOS损坏。    2短。重插内存条。    无声音无显示，显卡是否插牢","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机后主机一直发出滴滴声，显示器没反应","title":"电脑开机后主机一直发出滴滴声，显示器没反应"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1798974104002756267.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴打车支付宝免密支付是安全可靠的，请放心使用，详情可咨询滴滴打车客服。如需取消免密支付需要登录滴滴打车操作##打开滴滴打车app > 左上角个人中心 > 设置 > 免密支付 > 关闭##打开滴滴出行，点左上角头像，点开我的钱包，最下面有一个小额免费支付点一下","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样取消滴滴打车支付宝免密支付","title":"怎样取消滴滴打车支付宝免密支付"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1894509718099180020.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"好像显卡坏了##您好！主板报警：响三声 基本可定义为内存检测出现故障建议您：把内存拔出来 用橡皮檫擦以下金手指处 再重新装回去试试另外：如果有独立显卡 也可按内存的做法也擦一遍 集显可忽略","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机滴滴滴三声风扇正常就是显示屏无信号","title":"电脑开机滴滴滴三声风扇正常就是显示屏无信号"}
{"url":"http://baobao.baidu.com/question/da3864a30f80d35e01e4480277f96bd4.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么滴滴打车","title":"怎么滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/554337076007350732.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"接触不良，手机打好自己座机接触不好，手机打同样不好对方坐机搂触##有个开关，就是插钥匙的地方电话后面，好像是制式还是模式之类的##我也碰到过，可能是对方的线路（或话机）问题，你没有办法解决，需要电信到对方这里查线路","_type":"ZhidaoItem","question":"我用座机拨对方座机好多出现短促的滴滴声，不然就...","title":"我用座机拨对方座机好多出现短促的滴滴声，不然就..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1692628405734412628.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"source=2&sourceid=JvBrviX9wZzG0AIHbtmz3A.udache?source=2&sourceid=JvBrviX9wZzG0AIHbtmz3A\" target=\"_blank\">http。不过现在还是比较加入还是很宽松 通过网上注册就可以了 过程很简单注册地址://www://www.com/app/mDriverReg/index：##所有司机开始都是从快车做起，当完成一定订单量并且车型满足专车的要求，就可以升级成为专车。滴滴专车定位于中高端群体，主打中高端商务用车服务市场，与传统的出租车有本质区隔，两者相互补充并为用户提供更加多元化的出行方式。##如果你将车过户给租赁公司，且办理营运证，五年强制报废。这样不好。       不需要过户给租赁公司，官网上注册，只需要驾驶证，行驶证。完成十单滴滴送88元新人奖。         点我的头像，然后最大化，微信    扫二维码注册。##多数滴滴顺风车都是便宜的破车，谁家新车会拿来跑啊？##是否国家要针对滴滴打车出台新的政策。##大家集体退出专车##滴滴，要求司机几年驾龄","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行现在什么政策","title":"滴滴出行现在什么政策"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1495796945561528499.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"UBER吧，优步相对而言更客观及公平些，对于补贴奖励的活动稳定，这点比滴滴好许多了，滴滴的太漂浮了，今天看到补贴，明天就没了，没有保障！所以，个人觉得是uber相对好一些。##滴滴司机如果达不到前一天指派成交量2单，指派成交率70%以上（这个有点难，除非所有指派单都接）且星际达到4.6星以上，系统会扣除掉25%左右的佣金＋保险，非常不划算。而Uber会在当时扣除，但是下周核算时候会返还给你。所以UBER司机好！##uber的司机好做，但是前提是注册时，要好车，8万以上，且至少会拥有5年以上的，才容易审过。","_type":"ZhidaoItem","question":"Uber司机好做 还是滴滴？","title":"Uber司机好做 还是滴滴？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/437464014.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在把插槽里面用小气筒吹一下，再弄回去了，把里面的内存条拆下来把金属接头擦一下把机箱打开，开机试试看##换条内存试试，不行的话是主板的问题了，##内存条松了，从新安装下就好了##你的电脑内存卡条没插好，就是主机里面的一个像游戏卡又比游戏卡大的。##把主机拆开，把里面的内存条拆出来擦一下，再弄回去就好了##硬件出毛病了## 　　1长9短：中央处理器（CPU）错误。 　　1长8短：ROM BIOS检验和错误。 　　5短。恭喜。换内存：常规错误。 　　9短。 　　不停地响，若还是不行：内存或主板出错：内存刷新失败：主板 Flash RAM或EPROM错误。 　　3短。 　　8短：显示内存错误：系统时钟出错。 　　2短，不能切换到保护模式你听听他响几声 根据几声来看出什么问题    1短：内存ECC较验错误：系统基本内存（第1个64kB）检查失败：系统实模式错误。显示内存有问题，更换显卡试试， 只有更换一条内存。 　　1长3短。 　　重复短响。 　　1长2短。检查主板：内存条未插紧或损坏，请进入CMOS Setup。 　　AMI BIOS 　　1短。换块Flash RAM试 试，若还是不行：显示测试错误。 　　1长1短：键盘控制器错误、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。重插内存条。 　　无声音无显示。 　　7短：电源。 　　4短，更换即可。 　　2短。在 CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项 设为Disabled就可以解决。换一条内存试试。 　　6短。内存损坏：电源有问题。 　　1长3短：内存错误，不过最根本的解决办法还是更换一条内存：键盘控制器错误，重新设置不正确的选项：显示器或显示卡错误：系统正常启动。 　　不断地响（长声），你的机器没有任何问题，BIOS损坏，只好更换 主板。更换内存条：电源有问题","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开不了机还一直滴滴再响怎麽办","title":"电脑开不了机还一直滴滴再响怎麽办"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/874031558499192892.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你好！ 如果不支持支付宝提现  就不能使用支付宝提现的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车的提现,要怎么到支付宝账户","title":"滴滴打车的提现,要怎么到支付宝账户"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/454926950637533285.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"会自动跳到微信的应用上，一般嘀嘀打车需要付款时其实是通过手机号码绑定关系的，只要你的微信是绑定了银行卡的##微信是绑定了嘀嘀！也可以用微信红包支付##JPG,PNG或GIF格式图片","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车咋跟微信绑定啊 我有微信支付","title":"滴滴打车咋跟微信绑定啊 我有微信支付"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1702483852845087340.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"还是规规矩矩的去抢单，不然容易被罚的##在360.应用宝","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样下载滴滴快的司机抢单神器","title":"怎样下载滴滴快的司机抢单神器"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/920156890298828859.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"左上角头像 ，我的钱包，最下边小额免费支付。关了就行##1.只要支付过一次就会自动关联的2.要取消在账号管理里面可以取消3.望采 ……纳谢谢","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车如何取消微信支付关联","title":"滴滴打车如何取消微信支付关联"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1604302517978329427.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"内存报警 了。没插好吧。拔了擦擦再插上。##能开机就没事，开不了就是内存故障##能 开 机 么##cpu  六短声，中断错误  八短声：内存前64K  四短声：内存  两短声：parity check  三短声：显卡没插好或显卡上的内存有问题  九短声，请进入CMOS SETUO重新设置不正确的选项  1长1短 RAM或主板出错  1长2短 显示错误（显示器或显卡）  1长3短 键盘控制器错误  1长9短 主板Flash RAM  不停的长响 内存没插稳或已损坏  不停的响 电源或显示器或显卡没连接好  不停的短响 电源故障  无声音无提示 电源故障  Phoenix BIOS  1短 系统正常启动  3短 系统加电自检初始化失败  1短1短2短 主板错误  1短1短3短 主板电池没电或CMOS损坏  1短1短4短 ROM BIOS校验出错  1短2短1短 系统实时时钟出错  1短2短2短 DMA通道初始化失败  1短2短3短 DMA通道页寄存器出错  1短3短1短 内存通道刷新错误  1短3短2短 基本内存出错（内存损坏或RAS设置错误）  1短3短3短 基本内存出错（DIMM插槽上的内存损坏）  1短4短1短 基本内存某一地址出错  1短4短2短 系统基本内存有奇偶校验错误  1短4短3短 EISA总线时序器错误  1短4短4短 EISA NMI口错误  2短1短1短 系统基本内存检查失败  3短1短1短 第一个DMA控制器或寄存器出错  3短1短2短 第二个DMA控制器或寄存器出错  3短1短3短 主中断处理寄存器错误  3短1短4短 副中断处理寄存器错误  3短2短4短 键盘时钟器有问题  3短3短4短 显卡RAM出错  3短4短2短 显示器数据线松动：系统定时器  五短声：视讯扫描测试有问题  Award BIOS  1短 系统正常启动  2短 常规错误：checksum error  一长声三短声：键盘控制线路  七短声：主存储器或扩充内存  一长声八短声：cpu虚拟86模式发生例外，显卡未插稳或已损坏  3短4短3短 未发现显卡的ROM BIOS  4短2短1短 系统实时时钟错误  4短2短2短 系统启动错误，CMOS设置不当或BIOS损坏  4短2短3短 键盘控制器（8042）中的Gate  A20开关有错根据报警声判断你的电脑室什么问题    一短声","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑启动滴滴五声怎么回事","title":"电脑启动滴滴五声怎么回事"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1896072067181332900.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"系统就会优先指派给你，越近就能抢到，你的指派接单率高：22周岁以上，去订单热点去指派概率高。满足以上2点的司机都能加入。前者是跟距离有关。2司机，归纳为以下几点，抢单模式和指派模式。接单目前有2种模式。接单技巧就是要少取消，7w以上：1车：5年内新车目前来说 滴滴司机目前加入很简单快捷；后者是系统给你指派，满1年驾龄##详细的如何接单及规则，要待你注册成功滴滴账号后请直接阅读软件内的接单教程便可。私家车怎么加入滴滴专车平台的条件1、拥有一辆本地牌照的车（行驶证上可以不是自己名字）2、车价在6W以上、车龄在6年以内3、拥有C1及以上驾照、驾龄在1年以上一、扫我名字上的头像二维码，点击下方的我要加入，输入你的手机号码及验证码，登录。二、选择所在城市，填写身份证号、车型、车牌号，上传驾驶证和行驶证的照片资料。三、已成功提交申请注册了。私家车怎么加入滴滴专平台私家车怎么加入滴滴专车平台私家车怎么加入滴滴专车平台四、之后需要等待滴滴工作人员对你的资料进行审核，审核通过了的话24小时内您会收到一个登录密码及下载滴滴司机端的链接，安装好之后打开司机端就可...##详细的如何接单及规则，要待你注册成功滴滴账号后请直接阅读软件内的接单教程便可。私家车怎么加入滴滴专车平台的条件1、拥有一辆本地牌照的车（行驶证上可以不是自己名字）2、车价在6W以上、车龄在6年以内3、拥有C1及以上驾照、驾龄在1年以上一、扫我名字上的头像二维码，点击下方的我要加入，输入你的手机号码及验证码，登录。二、选择所在城市，填写身份证号、车型、车牌号，上传驾驶证和行驶证的照片资料。三、已成功提交申请注册了。私家车怎么加入滴滴专平台私家车怎么加入滴滴专车平台私家车怎么加入滴滴专车平台四、之后需要等待滴滴工作人员对你的资料进行审核，审核通过了的话24小时内您会收到一个登录密码及下载滴滴司机端的链接，安装好之后打开司机端就可以上路接单了。##我的车牌怎么也加不怎么回事##点出车，模式选分配实时，到终点点结束计算。成功后打个电话确认乘客位置。有单来点接单，上车后点开始计算。开车去接下载好客户端登录","_type":"ZhidaoItem","question":"我是刚加入滴滴快车司机端该如何接单及规则","title":"我是刚加入滴滴快车司机端该如何接单及规则"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/624597077306476804.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"据滴滴介绍，该红包直接发到你的滴滴账户里。##使用时需满足费用高于20元的条件，并且每次最多使用10元红包。##在你支付车费的时候，下面会显示一个优惠券，然后选择你的红包直接抵扣车费就OK了！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴红包怎么用","title":"滴滴红包怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/551995745235710452.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"额，是对你的回答的回答。##老男孩插曲《滴滴答》完整版##是《曾经的你》么？##嘀嗒嘀嗒，是北京青年的曲子##滴答##嘀嗒##曲子好像是夏日里的忧伤不知道是不是","_type":"ZhidaoItem","question":"有一首歌男生唱的，，，嘀嘀嘀哒哒，，滴滴哒哒是...","title":"有一首歌男生唱的，，，嘀嘀嘀哒哒，，滴滴哒哒是..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1240310735042508699.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"车的损耗。花几十块把你当孙子使唤，下车不支付钱的也不少伤车。奇葩的客人太多。滴滴抽成22%，伤人，违章。除掉油费，无理的客人也多，伤神，喜欢做雷锋就去做吧，伤脑##我在2016年1月做了一个星期的滴滴快车司机，滴滴平台那个收费贵的要死，基本上自己倒贴油钱来做的，举例子吧，我接了一单远一点的，39.7元就被滴滴扣了9元钱，说是滴滴平台的信息费和佣金，平常近一点，6快钱一下的单，去接顾客要走1-2两公里，再送顾客，……滴滴最低消费6块钱，走的公里不够也是6快钱，所以这种单，基本上倒贴油钱，被滴滴扣取2快多的信息费，再加上接顾客和送顾客…………##做了一天滴滴司机，我就选择放弃了，准备做这行的要考虑清楚，根本不赚钱，不倒贴就不错了。##虽然现在的 补贴奖励 真的有点 低确 切来说真的不如 从前好赚啦！不过 努力还是可以的啦 只是多少的问题还有渐渐地会合法的 所以趁着可以加入先注册加入一个帐号先把谁知后面会 怎么样呢##还在说滴滴赚钱的狗逼拖，不要昧着良心欺骗别人，干了3天，除去油费什么根本就是活雷锋，还得当孙子什么奇葩都遇到，根本就是当孙子的活雷锋，干了三天撤得早，嘿嘿##不好挣了 补贴那个坑呀 什么评分低不给 什么指派率不到又不给反正好难做了 现在优步也是慢慢不好做了 不过总归而言 优步还是好过滴滴个人觉得 要做的把优步也开通了优步申请看:## 对比看看那个奖励活动好吧##可以，因为现在滴滴还是有很多奖励，所以可以多接短途的单##现在谁说赚钱，谁就连基本的道德都没有了。##可以##滴滴太坑了。奖励少，给你奖励你都拿不到。跑一天不够扣的。每单什么业务费百分之二十，劳务费扣百分之一点七七。还有5毛保险。到手就几乎不挣钱。比如7圆到手就5.01圆电话费去3毛就得4.71圆还去接人油自己的。就是帮滴滴挣钱。他nn的我车被运管处抓了罚8000块滴滴到现在没给我。真郁闷。","_type":"ZhidaoItem","question":"请问现在做滴滴打车还赚钱吗","title":"请问现在做滴滴打车还赚钱吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/617308074945749132.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴专车是要用滴滴打车这个软件叫的，要是没用过的话在官网或者正规的电子市场下载一个就好，进入后在出租车和专车中选择专车，之后按照界面提示写好你的地址以及要去的地址，软件会自动估算好大概需要的价钱，之后你就可以等司机联系你啦，而且这些专车都是中高端车呢，坐起来特别爽","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车怎么叫？","title":"滴滴专车怎么叫？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1110443194134743059.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"现在有车的可以注册滴滴专车司机和滴滴顺风车车主了，扫码提交个人资料或者在滴滴打车里面提交顺风车资料和实名认证就行##滴滴打车操作方法： 1、首先可以在微信中进入这个软件，也可以单独下载这个软件在手机里，较为方便。捆绑银行卡，绑定手机，设置性别等这些都要设置。这个过程需要提供银行卡以及手机验证码来协助。2、一定要注意：嘀嘀打车要注意，不能随便的乱叫车，会被处罚的，第一次会暂停使用1周，第二次失约会停用2周，第三次就永久停用了。3、接着还需要最后一步就是设置支付银行卡时候的密码，这个要6位数。请牢记这个密码。4、在使用过程中，第一次的进入便有一个提示的语音教学，教你怎么说，从什么地方去什么地方。5、进入到软件主页面，可以看到你现在所在的地理位置及周围黄色的出租车，以及数目，底部是一个消费，从0到20不等。6、很快通过语音或者手写信息发出去软件，软件通过转换，变成一个女性的声音传达给各个出租车司机，他们觉得合适，就接下订单。同时你的手机会显示你所被接单的出租车的车牌，姓，以及电话。手机的短信也会发出一个相关的信息。7、在路上就可以留意到，司机的车前面都放着一部智能手机，使用着司机版本的嘀嘀打车软件。不断的有最新的订单播放出来，非常的火爆。8、到达目的地后，我们在屏幕中输入打车的总价格，如13元。微信嘀嘀打车 自动会优惠几块钱给消费者，具体优惠多少钱，没有定义，因为每天的优惠价格都有可能不一样。只会慢慢的少，不会多。9、付款时就需要用到支付的密码，然后现实订单的详细情况。最后还可以有个分享以及评价功能选择。##手机号码。可以预约叫车和现在叫车、短信下载方式://www，可以查看呼叫乘客的信息.运行软件后.语音呼叫。说出要去的地方。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客，等待乘客呼叫。2使用教程--乘客版1.乘客用户安装乘客版后.xiaojukeji。如Appstore.com)可以分别从乘客和司机角度根据手机的不同选择相应的“嘀嘀打车”下载安装。响应成功后，豌豆荚等。2.com\" target=\"_blank\">www.等待司机响应。3使用教程--司机版1.xiaojukeji、百度搜索“嘀嘀打车”.司机用户安装司机版后.响应乘客呼叫：编写手机短信“手机打车”发送至“12114”即可下载最新版嘀嘀打车。3.乘车完成后，首次运行输入手机号码进行验证注册，首次运行输入个人和车辆的相关信息注册。2。3.乘车完成后。软件语音识别您要去的位置。三、手机登陆各大应用市场下载并安装 “嘀嘀打车” 。4。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线，所在地和目的地。4。二，乘车互评方法/，登陆嘀嘀打车官方网站(","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么操作","title":"滴滴打车怎么操作"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/391245893923661645.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"出租车打车软件。##就是qq好友找你联系.因为信息来的时候QQ会有嘀嘀嘀的提示音?有事找我.所以滴滴=联系一下滴滴阿","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴我是什么意思？","title":"滴滴我是什么意思？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1818851479644253868.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"专车的话  一般都是中高档次的车  但是价格比较高  一般是谈商务的人   快车价格就便宜了   车的档次就参差不齐##滴滴打车是  乘客端滴滴专车是  司机端##滴滴专车和滴滴打车的区别：对乘客来讲，专车的收费和服务水平要高一些，相对来说司机赚取的收入也就更高。对司机来讲，所有司机开始都是从快车做起，当完成一定订单量并且车型满足专车的要求，就可以升级成为专车。成为专车之后，可以接快车的订单和专车的订单。 加入滴滴的申请方式1. 扫描见下方二维码或(点击 我名/字 查看头. 像扫码直达报 名页面)，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片；4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;##　　两个都是滴滴的产品。　　滴滴专车主要做中高档车的预定，偏商务，大部分车都是滴滴自有的或者当地签约加入的，车型相对比较好，当然价格也更高，起步价一般为15元，同时还要收取里程费用、用时费，10分钟左右大概需要30多元。　　滴滴打车是叫出租车的软件，车子都是正常的出租车。滴滴打车里也可以切换到滴滴专车。##价钱也会相对高一些比如你去出席什么大场合的时候但是自己又没买车，不过租的不是出租车，都是在滴滴打车上的不过现在进入这个软件会有个专车选项，是商务车，这就是所谓的滴滴专车用这个也是租车的，叫一个这样的车就比出租车要体面很多了呀希望可以帮到你题主你好！其实是一个软件啦","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车和滴滴打车有什么区别？","title":"滴滴专车和滴滴打车有什么区别？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1494184058100971259.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"打开滴滴打车软件  就可以进行打车了    你也可以用腾讯地图 经行定位  看看你要去的地方有多远##支付的钱是直接从您的银行卡里扣的。3在滴滴打车的界面中输入你要所在的地址和目的地后点击“马上叫车”即可。5在的士司机来您所在地址时。6使用微信支付时，依次点击“我”然后点击“我的银行卡”进入。2在进入我的银行卡界面以后就可以看到“嘀嘀打车”功能，此时您可受到的士司机的联系方式等相关信息，前往你的所在地址，在等待微信支付成功后，等待的士到来，点击进入即可，当您到了目的地时方法/步骤1首先进入微信以后。7现阶段嘀嘀打车有优惠返现活动，你只需要在上车然后点击已上车，如此便完成了支付。4在你的位置附近的士司机就可以看到您的具体，您便可以收到了相应的补贴费，将钱付给了的士司机，就可以使用微信进行支付，此时他们便会过来接下你这单","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车如何使用","title":"滴滴打车如何使用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1302352895980308179.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"许巍  曾经的你##曾经的你曾梦想仗剑走天涯看一看世界的繁华年少的心总有些轻狂如今你四海为家曾让你心疼的姑娘如今已悄然无踪影爱情总让你渴望又感到烦恼曾让你遍体鳞伤dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada走在勇往直前的路上dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada有难过也有精彩每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在疗伤dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada不知多少孤独的夜晚dilililidilililidadadilililidilililidadadilililidilililidada 从昨夜酒醉醒来每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在醒来让我们干了这杯酒好男儿胸怀象大海经历了人生百态世间的冷暖这笑容温暖纯真每一刻难过的时候就独自看一看大海总想起身边走在路上的朋友有多少正在醒来让我们干了这杯酒好男儿胸怀象大海经历了人生百态世间的冷暖","_type":"ZhidaoItem","question":"许巍有一首歌歌词是什么滴滴滴滴滴 叫什么名？","title":"许巍有一首歌歌词是什么滴滴滴滴滴 叫什么名？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1240115424782919299.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"建议想好再加入吧，没有的做就不出车可以了我的是大众车子：车龄6年以内，车价裸车7万以上，一天下来车子的损耗，城区油耗9，一年以上驾龄，直接进入滴滴报名页面，点我 名 扫描头 像，晚上回到家里。如果除去吃饭喝水就更少了，没有强求的.57元，利润也就200到300元多一点吧、滴滴注册条件，腰酸背痛，喜欢上线就上线。建议注册试试，人工不计。开一天车，不过真的挺累的，注册个来玩玩也是可以的.5（开空调），每工里油耗0##滴滴单子多，但是需要抢。优步单子少，是依据距离派单的很多都是出租车的司机在跑，一定是比之前跑出租的时候赚得多的!其实都可以加入去做，他们都有各自优点，只是现在滴滴渐渐合法化了，加入要赶紧就是真的，建议可以先申请账号赚个新人奖200元回来！滴滴注册地址:##,,&type=21你可以按照自己的时间来安排上班时间，需要赚外快就可以立马登陆上线，开车出去接单即可##专车滴滴和优步。最好2个软件可以相互结合来使用，对比其补贴奖励哪个好就建议跑那个，这样收益才能最大化。你需要满足的要求有：1、首先要有一部6年以内，裸车指导价8w以上的车，驾龄1年以上。2、在电脑上或用手机访问优步官网：##，并上传你的行驶证和驾驶证的照片。3、等待工作人员审核，在二十四小时内会有短信通知，通过的短信通知里会有下载客户端的连接，下载后就可以接单了。注意：银行卡、身份证、驾照姓名要一致。##我做过滴滴！赚钱那是过去！现在滴滴说多了就是泪（还不如别人开电动车拉客挣钱多）和楼上那位说的差不多，一天累死跑下来毛利100来元……怎么赚钱?哥果断放弃……##在天津还可以，10到12个小时，跑20单没问题，很轻松，20单收入250元，加奖励120(现在奖励老变，不一样)，一天总收入370元，未扣油钱。除油费就是挣的。##我也就呵呵，自己不会跑吧，我是全职滴滴司机，车子是改装CNG燃料，一公里2毛左右，一天的流水有500左右，然后会扣百分之二十五的税收，再减个气一天200公里，一天燃气费在60-100，自己吃饭50，如果一天想认真跑，纯收入在300-400不等，这个得看个人，不想吃苦哪来的收获，累肯定是累，##很多都是出租车的司机在跑，一定是比之前跑出租的时候赚得多的!优步有高峰补贴有冲单奖励有闪电溢价一个星期后看账单，而不是只跑一两天，提醒 手机司机端不是最终的工资哦~##滴滴单子多些、优步高些、优步司机准入标准：　　一、车辆裸车价格在7万以上　　二、车龄需要8年以内。（以行驶证时间为准）　　三、驾龄1年以上。（以驾驶证上的时间准）　手机或者电脑打开下面的报名页面填写资料即可。　　##这几类专车平台软件，主要都是依靠补贴奖励。所以就看哪个平台给的奖励补贴的钱多哪个就是最挣钱。所以做这些平台自己最好花费一点小时间去分析研究一下是最好的。##优步乘车乱收费自从有了优步，上班基本上都乘优步，刚开始是拼车，前几次还好，后面拼的单越来越差，根本不在一个方向，逼着你在赶时间的时候只能选择自己乘车。但是，奇葩的是，明明显示费用是7.6元，下车后扣费17元。凭啥呀？17元我不会打出租车吗，有必要等半天乘优步吗？就是坑爹的软件，根本比不上顺风车，人家长途还可以谈价格，短途的，只要是定好的费用从来不存在改变。真是太坑了，优步的车辆还特别差，里面气味难闻，而且什么人都可以加入优步，昨天我打的也是自己乘车，本来多出点钱是为了赶时间，结果遇到个小白，不认识路，走了超级拥堵的路线，这就算了，要转弯的时候不知道占道，害得我在那堵了足足半小时，上不了高架。本来就堵的路线，因为他不知道转弯，又绕了一圈回来。我那个恨啊，要不是...##优步乘车乱收费自从有了优步，上班基本上都乘优步，刚开始是拼车，前几次还好，后面拼的单越来越差，根本不在一个方向，逼着你在赶时间的时候只能选择自己乘车。但是，奇葩的是，明明显示费用是7.6元，下车后扣费17元。凭啥呀？17元我不会打出租车吗，有必要等半天乘优步吗？就是坑爹的软件，根本比不上顺风车，人家长途还可以谈价格，短途的，只要是定好的费用从来不存在改变。真是太坑了，优步的车辆还特别差，里面气味难闻，而且什么人都可以加入优步，昨天我打的也是自己乘车，本来多出点钱是为了赶时间，结果遇到个小白，不认识路，走了超级拥堵的路线，这就算了，要转弯的时候不知道占道，害得我在那堵了足足半小时，上不了高架。本来就堵的路线，因为他不知道转弯，又绕了一圈回来。我那个恨啊，要不是上班，真想下车和他大吵一架！总之，乘优步真的叫做，人在囧途！！！##优步就是个坑爹的软件！我从注册后，很少跑！只跑了两单！第一个短途，第二个武汉天河到汉口的！跑完第二个单子，号就被封了！不能上线了！所有收入被扣除！还有自己所垫付的高速费也被扣了！找客服，连个客服电话都没有，只能在网页版对话！客服个个很吊，不想和你说了就直接关掉，然后你又要重新进网页，重新找位客服对话！反复N次才搞明白，客服说我被系统认定违规了，号被封了！然后给我一网址叫我填资料申诉！但申诉只能重新激活帐号，所扣资金不返还！直接晕倒！再看看申诉资料！什么手拿身份证，驾驶证，保险单，车和人合影，最有意思的是身份证复印件上还要有本人指纹！第一个订单不说了！第二个订单从武汉天河机厂到汉口黄孝河路，28多公里，白跑了！还有自己垫付的15元高速费！在网上查了哈子，优步像...##优步就是个坑爹的软件！我从注册后，很少跑！只跑了两单！第一个短途，第二个武汉天河到汉口的！跑完第二个单子，号就被封了！不能上线了！所有收入被扣除！还有自己所垫付的高速费也被扣了！找客服，连个客服电话都没有，只能在网页版对话！客服个个很吊，不想和你说了就直接关掉，然后你又要重新进网页，重新找位客服对话！反复N次才搞明白，客服说我被系统认定违规了，号被封了！然后给我一网址叫我填资料申诉！但申诉只能重新激活帐号，所扣资金不返还！直接晕倒！再看看申诉资料！什么手拿身份证，驾驶证，保险单，车和人合影，最有意思的是身份证复印件上还要有本人指纹！第一个订单不说了！第二个订单从武汉天河机厂到汉口黄孝河路，28多公里，白跑了！还有自己垫付的15元高速费！在网上查了哈子，优步像这样的情况很常见，动不动就封号扣除你的收入，你都不知道是发生了什么，而且投诉无门！优步到底能不能挣钱，我想楼主一看便知道啦！##我也是刚跑了3天，这么给你讲吧，载客就是1公里1元多钱，除去你逛客的油费，可以说白跑，还要白帮忙，还得不到一个“谢”！不信的话，你坐个滴滴或者优步，你问一下那些司机的说法吧！劝你在家闭目养神，还可以落个清净！##啃爹的滴滴和优步，只能挣个油钱，自己还得承担风险，技术不好的可就更惨了！哎呀......##滴滴门槛比优步低，制度没有优步严，优步乱封号，而且一旦封号所有车资都没了，申诉都无门，如果你是新手还是做滴滴好些##优步就是正大光明的骗子公司，请广大车主不要上当受骗，怎样都会忽悠你跑完两个星期，到时候你一分钱也拿不到，贴几百上千油钱，每个城市多少部车上当受骗，没地方维权，这种骗子公司，政府不出面打击，很无语##绝对累死你，绝对罚款罚死你，绝对不赚钱，不要只算油钱，你把车损，保险，保养一起一算，亏你没商量。##实话说真不赚钱，就只能保个油钱，而且是在不能违章的前提下。违章你就倒贴。建议找个工作上下班顺路跑。##1、优步的补贴是最高的2、专职的有的一个星期能够做一万左右##跑嘀嘀的都是活雷锋啊，做了几天，累不说，真赚不到钱。之前没信别人说嘀嘀司机是活雷锋，做了几天真有体会。滚他妈的嘀嘀。！！！！三天半329块，跑完一箱油280，车子损耗不算，老子赚了多少！！！！抽成他妈给他打工，自己傻逼吗？##现在是滴滴专车更多，优步的补贴很少的##楼上说的也也非常的同意  顺便补充一下  我连续拉了四天  然后就突然给我封禁了  我一点办法也没有  投诉无门！还是干滴吧！靠谱##没封你帐号就不错了，优步就是一个骗局，钱转回来就快卸载软件，小心你的银行卡##滴滴现在也不行了，下午就听不到什么单，我四点到八点一个单也没接到，还是在定单密集区。还新换的4G手机##平均时速18.5以上优步赚钱","_type":"ZhidaoItem","question":"现在做专车滴滴和优步那个挣钱","title":"现在做专车滴滴和优步那个挣钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1883245802474958628.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"com，解决交通问题，车龄在7年以内.uber，裸车价格在7万以上 ，出租车等问题?referral_code=hxwmn&utm_source=referral_ios_qr_code\" target=\"_blank\">https，填写个人资料：点击下面的官网链接填写资料就可以注册优步司机注册官网地址?referral_code=hxwmn&utm_source=referral_ios_qr_code私家车朋友通过在车注册页面，因此我觉得是不会被打压。 车辆为本地（本省）牌照 ，驾龄在1年以上注册步骤现在它的出现极大的方便了人们的出行.com.cn/ob/signup.cn/ob/signup://partners://partners，上传本人的驾驶证和车辆的行驶证就可以加入优步司机，是大众的需要：##软件不违法，私车使用违法##现在快的滴滴打车被发现按黑车处理##不违法，##有点，现在有些地方都不可以用了。##应该不是吧##优步注册方法：1，通过手机扫描我头象的2维码加入完成注册即可。2，跟着注册的步骤流程完成即可。##利益冲突。咱老百姓得实惠就支持！##这个问题基本上算盖棺定论了，专车不算违法，但前提是来自正规租赁公司或者是正规劳务派遣司机的正规操作，否则依然是违法。不过和专车违法相比，其实还有6个现实问题，摆在滴滴、快的们面前。专车那些逃不掉的红线1.没有发票。滴滴专车是不能直接提供发票的，如果乘客想要发票，滴滴打车所在的公司只能通过邮寄来快递给客户，而不能像出租车那样下车打票，这对于普通用户来说，乘坐专车将面临更大的风险，比如外出公干，不能提供报销凭证，如果是在专车上丢失东西，也增加了找回的可能性。2.用户信息有泄露风险。滴滴专车的每一单生意，从预约开始，司机的信息和打车人的信息就在滴滴公司的系统上做了备份——专车是哪位司机接送客人在滴滴公司内部的系统上一目了然。这样的好处是将用户和司机的信息直接提供给对方，但作为提供信息的平台滴滴等公司，一旦遭遇黑客攻击，或者安全漏洞，将会令所有的信息暴露，此前滴滴等公司并未对这些保护用户信息的服务单独做出表态。3.专车司机无法被约束。虽然滴滴专车、一号专车等官方表示，与“专车”司机签署了合作协议，但“专车”司机自己就承认，“专车”其实就是自己的私家车。一位“专车”司机甚至承认，他退休后比较清闲，就跟滴滴公司合作，签一份合作协议后，就把自家奥迪车变成了“专车”。滴滴公司会从专车司机的订单中抽取20%的提成。如果“专车”司机和乘客真遇到矛盾，乘客的利益并不能得到保障，此外专车司机因为大部分使用的是私家车，出现爽单等行为，滴滴专车们的约束力并不强。4.“专车”安全性谁负责？如果专车如果遇到事故或者安全性问题，谁来负责？滴滴打车工作人员称，由于专车一般都是租赁公司的车辆，出现事故应该首先联系汽车租赁公司处理。但是另一方不这么看，多名专车司机称只是与滴滴公司签订合同，对于可能出现的安全事故，专车司机表示，只能以“车”为单位来负责，专车一般也都有保险，负责赔偿；而滴滴一般不会承担安全责任。双方的表示，又将问题推向了对方。此外，私家车主开着自己的车兼职“专车”，也很普遍。滴滴等的专车培训非常简单，私家车主又不像出租车司机那么专业，因此出现交通事故的可能性肯定会提高很多。5.政策风险一直存在。滴滴打车、快的打车类应用软件的最大的生存危机，是各地监管部门对电招平台的重重保护。曾经一度传出，某个城市计划要将滴滴打车等APP都接到当地监管部门的平台上去，现金流等也要都从该平台上走。而那样的流程将彻底从技术上扼杀以云计算为核心的滴滴打车模式，当然，也就此破坏了滴滴打车的商业模式。但这种政策性风险，一直伴随着专车，国内也并未有相关法律和规定，能够为专车服务的司机和用户提供保障。6.怎么应对垄断的出租车公司。专车服务的车辆需要是在正规出租车公司的汽车，但对于传统出租车公司来说，带来的冲击相当大。以北京出租车司机为例，每位出租车司机每月的车份钱超过5000元，而“专车”司机显然没有这部分支出。因此对于提供汽车的正规出租车公司，必然不希望看到自己的那部分收入被取消，而一般私家车因为没有运营资质问题，不能成为“专车”。这种供需双方的矛盾，成为专车在应对垄断和创新上必须要解决的问题。此前，交通运输部颁布了《出租汽车经营服务管理规定》（交通运输部令2014年第16号），自2015年1月1日起施行，在管理规定里首次提出了鼓励和发展预约出租汽车。该规定虽然明确了预约出租汽车属于出租汽车范畴的定位，但还缺乏一些可操作的管理规定，因此这个过程任重道远。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车是不是违法行为","title":"滴滴打车是不是违法行为"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/618423376661102532.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴刚开始进入一个区域市场能赚到钱，因为有补贴；缉肌光可叱玖癸雪含磨可是等到市场稳定下来了滴滴公司就会取消补贴，就赚不到钱了，另外车子越来越多了，还要扣掉每单20%和每单0.5元的管理费，还有油费和车辆损耗，基本上赚不到钱了，建议大家慎重。##致：做过雷锋的滴滴司机们       咱们以后叫滴滴都打一星，滴滴的司机就越来越少了。##我的北京拉过一段时间之前刚开始听人说很赚钱所以信心十足去哪里的单都接到晚上只能空车20多公里回家，开始就是为了接专车的活后来滴滴调整资格不够被打下来了1.8l的排量只能拉快车的活 心塞。什么样的乘客都有根本不考虑司机的感受一个个好像欠他们似的，跑滴滴的哪有认识路的导航有时候出错就说你故意绕路，遇见堵车接不到人就给你打电话说限你几分钟过来过不来就取消订单特妈的你以为我开的飞机啊，还有有的路段不能挑头有些乘客偏让你掉气的真没话说，总之乘客都是爷  也遇到过不少的好人就不多举例了希望大家想清楚每天起早贪黑不说累赚不到多少钱就不要给自己找事了。##一个过来人的司机告诉你，不但不赚钱风险还巨大，为什么呢，1：走10公里赚了个17块，滴滴又分二成，又扣什么险还有12元，除油费人工，你还剩多少？还有损耗呢？2：现在司机的身份还是非法载客的，万一警察捉到被关进去还罚款，呵呵，做一年有一次都够你受了。3：真实事件：我有个朋友做滴滴司机，碰巧载了一个卖白粉的，警察也在跟踪卖白粉这个人，走了几公里被人逼停在路边按倒在地上，在卖白粉的身上搜出白粉，我朋友自然就被怀疑是同党，被关进去10天才查清楚放出来，因为非法载客也罚了几千元，呵呵，滴滴的广告还说轻松月入过万，那么容易吗？本人被滴滴导航误导走高速路程远了，后面乘客投诉贵，滴滴就马上按乘客说多少钱来扣我，他说导航仅供参考，走多了路要自己承担费用，呵呵？？你特么的导航不指上高...##一个过来人的司机告诉你，不但不赚钱风险还巨大，为什么呢，1：走10公里赚了个17块，滴滴又分二成，又扣什么险还有12元，除油费人工，你还剩多少？还有损耗呢？2：现在司机的身份还是非法载客的，万一警察捉到被关进去还罚款，呵呵，做一年有一次都够你受了。3：真实事件：我有个朋友做滴滴司机，碰巧载了一个卖白粉的，警察也在跟踪卖白粉这个人，走了几公里被人逼停在路边按倒在地上，在卖白粉的身上搜出白粉，我朋友自然就被怀疑是同党，被关进去10天才查清楚放出来，因为非法载客也罚了几千元，呵呵，滴滴的广告还说轻松月入过万，那么容易吗？本人被滴滴导航误导走高速路程远了，后面乘客投诉贵，滴滴就马上按乘客说多少钱来扣我，他说导航仅供参考，走多了路要自己承担费用，呵呵？？你特么的导航不指上高速我会上吗？结果 我亏了高速费，又亏油费，钱在他那里他爱怎么扣你就怎么扣你，这样只为消费者想，又压榨司机的公司估计也不会活得长久，我们买得起个十几万的车，大部分人都月入过万了，还用贪那十块八块么？这是真实事件，不是抹黑，新手司机想加入请慎重！！！！##这项工作不错 我铁子做这行的 如果开车 也有一定的风险 不安全因素 看好客户素质不要为赚钱淡忘自身安全(⊙o⊙)哦##我跑了一段时间滴滴钱没赚到，就算司机如何卖命也总会碰到没素质的乘客要求司逆行的  违章掉头的……然后滴滴平台也会找一些无凭无据的所谓理由来取消司机奖励。百分之白干算上人工还亏本。最主要：重点来了  重点来了  重点来了  重要的话说三遍：跑滴滴一旦发生交通事故保险公司是百分之百拒赔的。##现在滴滴专车是坑人的，我都洗手不干了,现在广州全改成所谓的秒接单，其实就是强奸你接到，所谓的累计冲单奖，到了最后一单怎么也不派给你，用其他手机账户看到自己身在翻倍加价区域，就是不派单给我。打电话问客户是不是故意的？说我手机和网络问题，可以我改成接快车。但马上就来了。后来平台还发短信警告我！大家还是收起自己的爱车吧。##我在苏州跑过车，滴滴打车没有起步费，只有出租车一半的价钱，还扣20%，结果跑了三次，亏了30块，说好的奖励也没有，这个软件就依靠新手做，一点没在乎过司机的死活，网站写的能赚钱的信息应该都是内部的人写的，这些跑车软件，千万不要加入##快车百分百不赚钱，专车我就不知道，我跑了一个月快车，跑得多亏得多，现在没跑了。##以上那些说赚钱的朋友，估计你们是没车一族的，更没跑过滴滴吧，如果没有个人觉得你们就没发言权，滴滴要求注册司机的车在10万以上而且还只是注册的快车，如果是专车25万以上，保险跟车都是自己出，扣分自己驾照扣跟公司无关，10公里内9块钱，10几万20万的车10公里9块出人出时间就不说了好多10-20万的车排量都在1.6以上，而且滴滴公司还要每单扣除20%的手续费外加每一单0.5元的管理费，一单下来就6.5，真不知道这6.5除了油费车的损耗都跑步起来，顺风带个单什么的 还可以 如果想专职跑滴滴的 还是考虑清楚##滴滴太不地道了，扣掉20%又没奖励，这样都是白干，每天从早到晚我跑了一个星期100多单，一毛奖励都没有，连车带人下来赚不到一千块，一二十万的车想想就心疼，大家还是别想着不方面赚钱了吧！！##滴滴真的很吭爹。不注意还要亏油费。我跑了20.5公里，收到30.79块钱，然后空车回来，不要说磨损费，还得亏油费，垃圾##只能说不划算，我1.8排量的车，200块钱油跑了450，下午5点下班跑到11点回家，一个晚上跑100多拿到手上的只有80这只是毛利润（6个小时），还不算车损关键滴滴是黑车抓到1万你自己看着办##还在说滴滴赚钱的狗逼拖，不要昧着良心欺骗别人，干了3天，除去油费什么根本就是活雷锋，还得当孙子什么奇葩都遇到，根本就是当孙子的活雷锋，干了三天撤得早，嘿嘿##滴滴一点都不好，跑下来亏得很，每单算下来真心不赚钱，提现的时候还要扣钱，总之一个字亏，弄不好，还要被投诉##司机揽你的活，咋会不赚钱。##粥少僧多，价格比的士还便宜，公司抽成太多，又怕被运管抓，在没有违章的情况下，一天一天赚个几十块还是可以的！我跑了几天是负数，有违章！不跑了，就当这几天学雷锋吧！那些说能赚钱的，你们真的赚到了吗？##不好做了 大城市还可以 小城市没有搞头了 去开通优步一起 跑吧 那个给的补贴多 就跑 那个吧优步加入：##赚，快捷服务，可以赚得更多。##我跑了几天不赚钱，他们扣费太高算下来够加油钱就不错了##肯定赚钱了，滴滴补贴的有钱##那必须的##能##专职跑滴滴不赔钱就不错了、我跑了几单总流水九十块、钱包里面只有五十多块滴滴扣了爹三十多块、每一单滴滴扣%20和五毛钱保险费、然后每接一单还得最少打一个电话给客户、把人工都抛开来说、再把油费加进去自己可以算算还能赚吗？傻逼才跑滴滴。##滴滴打车司机赚是赚，赚多少还是要看自己努力的。不过现在较以前相比有点差别了。注册滴滴的流程：需要的条件和注册的步骤详述如下基本条件(各个地方有细微差别)   1. 有一部自己的四门汽车，裸车价格在8万元以上，车龄在6年以内;   2. 司机有一年以上的驾龄；   3. 缉肌光可叱玖癸雪含磨准备一部安卓手机或苹果手机(4G手机最好)。所有司机开始都是从快车做起，当完成一定订单量并且车型满足专车的要求，就可以升级成为专车。成为专车之后，可以接快车的订单和专车的订单。未加入滴滴的司机请点击扫我头像的码（鼠标移动到我名字点开，看到头。像的二维码），使用微信扫一扫即可。注册可以直接在手机上自助完成，非常简单。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机赚钱吗？","title":"滴滴打车司机赚钱吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/152222699.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我的电脑以前也有同样的现象，是外置USB设缉耿光际叱宦癸为含力备太多了，你把所有的USB设备都拔了，再开机就好了，只要电脑能用就没有问题##内存条 重拔插一次就行了。##是电脑里面某些硬件接触不良才会这样子响的##有可能是主板电池电量不够！##只要警报声没有不停的叫，就不用管。##如果出现报警，可以参考下面：一短：系统正常启动。 两短：CMOS设置错误，需重新设置。 一长一短：内存或主板错误。 一长两短：显示器或显卡错误。 一长三短：键盘控制器错误。 一长九短：主板BIOS的FLASH RAM或EPROM错误。##在计算机开机自检时，如果发生故障，有时便会响铃不断，而不同的响铃代表不同的错误信息，根据这些信息的含义，再做相应诊 断就不难了。下面就以较常见的两种BIOS芯片(AMI BIOS和Award BIOS)为例，介绍常见开机自检响铃代码的具体含义： Award BIOS 1短：系统正常启动。表明机器没有任何问题。 2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短：内存或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短：显示器或显示卡错误。 1长3短：键盘控制器错误。检查主板。 1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。重插内存条，或更换内存。 AMI BIOS 1短：内存刷新失败。更换内存条。 2短：内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条 内存。 ##3短：系统基本内存检查失败。换内存。 4短：系统时钟出错。 5短：CPU出现错误。 6短：键盘控制器错误。 7短：系统实模式错误，不能切换到保护模式。 8短：显示内存错误。显示内存有问题，更换显卡试试。 9短：BIOS芯片检验和错误。 1长3短：内存错误。内存损坏，更换即可。 1长8短：显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机时，出现滴滴滴三声是什么原因","title":"电脑开机时，出现滴滴滴三声是什么原因"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1239153277372631259.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"国家没有出台相应的法律法规滴滴属于合法 ，属于违规，但是最近的转车行为有点钻空子的行为，监管部门不好做工作，所以闹得纠纷较多##滴滴巴士随意更改行车路线,随意甩站,涉嫌违约,欺诈消费者行为,并钻法律漏洞,欺骗消费者.事件:滴滴巴士北京,果园至酒仙桥线路定制时对方提供的停靠站包含通州北苑站,于是我们预定了2015年8月18日之前的几趟班车,并完成了付款。但是在8月12日时对方突然通知从13号起该班车将不再停靠通州北苑站……我于8月13日向滴滴巴士投诉，对方以各种理由搪塞我，并告知无法退款和索赔，具体的处理方法需3个工作日后再给出。本人意见：1. 我已通过滴滴巴士微信公众号完成订单并付款，代表我们已经达成了合同，他们有义务履行合同2. 对方在没有得到我方同意的情况下，随意更改行车路线，甩站！已构成单方面违约，需要承担违约退款和索赔责任3. 关于对方的处理方式，他们主张无法退款，无法索赔，具体处理方...##滴滴巴士随意更改行车路线,随意甩站,涉嫌违约,欺诈消费者行为,并钻法律漏洞,欺骗消费者.事件:滴滴巴士北京,果园至酒仙桥线路定制时对方提供的停靠站包含通州北苑站,于是我们预定了2015年8月18日之前的几趟班车,并完成了付款。但是在8月12日时对方突然通知从13号起该班车将不再停靠通州北苑站……我于8月13日向滴滴巴士投诉，对方以各种理由搪塞我，并告知无法退款和索赔，具体的处理方法需3个工作日后再给出。本人意见：1. 我已通过滴滴巴士微信公众号完成订单并付款，代表我们已经达成了合同，他们有义务履行合同2. 对方在没有得到我方同意的情况下，随意更改行车路线，甩站！已构成单方面违约，需要承担违约退款和索赔责任3. 关于对方的处理方式，他们主张无法退款，无法索赔，具体处理方法需要3个工作日。我认为他们这完全是霸王条款，并钻国家合同法的漏洞，欺诈消费者，涉嫌诈骗。分析：根据合同法：第一百零七条 当事人一方不履行合同义务或者履行合同义务不符合约定的，应当承担继续履行、采取补救措施或者赔偿损失等违约责任。第一百零八条 当事人一方明确表示或者以自己的行为表明不履行合同义务的，对方可以在履行期限届满之前要求其承担违约责任。第一. 我方已按照当时滴滴巴士提供的行车路线下订单并完成付款（有记录），应视为合同生效（现在对方已将页面更改）第二. 对方单方面违约，应视为违约，应承担违约责任第三. 对方咨询完他们法务后给出的答复为：三个工作日后给出解决方案，涉嫌欺诈（我的投诉日期为8月13日，我们定制的日期到8月18日，其中包含15和16两天非工作日，那么三个工作日后也就是合同终止日期，根据合同法第一百零八条规定，8月18日后我将没有权利提出索赔要求，而对方却想利用消费法律知识的匮乏，将该事件拖到合同终止日后处理，从而达到我方无法申诉的目的，完全涉嫌欺诈行为，构成合同诈骗）ps合同诈骗：合同诈骗是指以非法占有为目的，在签订、履行合同过程中，通过虚构事实、隐瞒真相、设定陷阱等手段骗取对方财产的行为。或者是合同一方当事人故意隐瞒真实情况，或故意告知对方虚假情况，诱使对方当事人作出错误的意思表示，从而与之签订或履行合同的行为。希望相关公司和政府部门能给出一个处理方法，多谢！##前年出过法律，今年出个法律明天又出了个法律！这法律对他妈谁有利啊？这个利都跑哪儿去了？交通堵塞不管，除了罚款还能干什么？法律含糊不清不明确弄得乱七八糟！执法者，怎么说怎么有理，干点儿正事儿，把出租公司垄断打破，忘了，出租公司，还得向你们执法者上税呢！你们穿的是一条裤子！说了也恶心！##合法个毛，老子火大的一笔，我今天刚下载的软件，做了第一单生意，执法人员罚我12000。希望你们不要去做了，我都想去炸掉执法部门，本来日子不好过，这是要逼死人啊！！！##听说，营业手续都不全。##是合法的，望采纳##是啊，它很强大的，和微信合作的##是的    他的估值已达10亿美金##？","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车公司属于合法经营吗？","title":"滴滴打车公司属于合法经营吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1797723169871679907.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在钱包里喔~点开钱包就能看到了望采纳！##微信中滴滴专车的位置:第一步：进入微信界面；第二步：点击下方的“我”第三步：点击钱包，在出现的界面中的滴滴出行即是。滴滴专车是滴滴打车推出的为高端商务出行人群提供优质服务的产品，也是针对传统出租车行业推出滴滴打车软件之后上线的第二款产品，于2014年8月19日正式上线。滴滴专车在北京、广州、深圳、上海、杭州、厦门、郑州等一线城市已经开通；滴滴专车面向中高端商务专车群体，意味着对用车行业的覆盖更加全面，也能够为用户提供更加多元化的出行。2015年6月2日，北京市交通委运输管理局、市交通执法总队和市公安局公交保卫总队共同约谈“滴滴专车”平台负责人，明确指出滴滴专车违反现行法律法规的规定。","_type":"ZhidaoItem","question":"微信里的滴滴专车在哪里","title":"微信里的滴滴专车在哪里"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1820191670243995588.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"再注册专车就可以了。如果要做专车司机，安装就可以了，你要有符合要求的车没，然后下载滴滴专司机客户端装上你是要做滴滴专车司机还是要乘坐专车，下载滴滴出行，如果要坐车##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车月入上万##滴滴专车加入要求车子6年内，1年以上的驾龄，车型要求合符要求的。在用手机访问优步官网申请：##进入后选择自己所在的城市，填写你的资料和上传材料过去，等待审核即可。##滴滴很坑的，全职不要想了，现在平均一天十小时，才能跑300大洋奖50，扣掉油钱，差不多90，一天保险十几二十块。滴滴抽走百份之二十几，跑一天就十个小时，才赚一百多，车损还不算，你能剩下多少钱，还不如送快递呢，奖利还不是时时到的，还给你托几天，你都没折##扫描二维码注册，一步一步跟着它提交回答来操作便可。我申请之后第二天下午就审核通过了。你试试看。注册方法：1，输入手机号，获取验证码。2.选择城市，输入姓名、身份证号码、车型。3.上传清晰的驾驶证照片，行驶证照片。4.等待短信审核通知。##百度","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车怎么加入","title":"滴滴专车怎么加入"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2203189943715115148.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"做滴滴快500单了，自问对乘客一直都很热情，上车问候下车再见，车是13 万的新车，车内一直很干净。可是自从出了拼车，各种,坑爹货便慢慢粗线啦。尼玛高峰期拼车赶火车的，途中竟然拼上第二单，问题是还是个反向滴，各种堵最终这货果断没赶上火车。尼玛给爷一星。爷忍了。继续努力，多接单多评五星，爷抱着美丽的幻想继续上路。不好，终极坑爹货粗线，尼玛拼车一下给上来四个人，带几大包行李，耐心解释拼车只能上两人，傻逼开口我们是一家人为神马不能拼车，尼玛此拼车非嘀嗒拼车，这是快车拼车。最坑爹的是，还要绕道运管处门口先下两个人。从南郊绕道西郊，再去东郊。你妹的这是要坑死你爹的节奏，简直是不要不要的。钓鱼也不带这么玩滴，去运管处，尼玛去火葬场爷免费送你丫的。又是一个果断一星。爷够了，爷...##多接单多评五星，爷去做优步啦。尼玛给爷一星。爷不惯你们这些装逼货了。滚你妹的吧，爷为了冲高峰，这是一个老死机对雷师傅的忠告.9，去运管处，爷真是够够的了，难道这就是猿粪，尼玛此拼车非嘀嗒拼车。可是自从出了拼车，忍饥憋尿，让你们在寒风中等待下一个雷师傅吧！远离拼车，各种，各种堵最终这货果断没赶上火车，车内一直很干净，从此评星是个鸟。从5星，自问对乘客一直都很热情做滴滴快500单了，天理何在。最坑爹的是，忍你们这些奇葩，这是快车拼车，尼玛拼车一下给上来四个人。尼玛。又是一个果断一星，问题是还是个反向滴，耐心解释拼车只能上两人，还要绕道运管处门口先下两个人，为神马遇到的都是这种嗑爹货，4，简直是不要不要的，带几大包行李。爷忍了，装逼的。爷够了，坑爹的一概不接，傻逼开口我们是一家人为神马不能拼车.8，车是13 万的新车，尼玛去火葬场爷免费送你丫的，爷抱着美丽的幻想继续上路，臣妾做不到呀，途中竟然拼上第二单。爷最终的努力结果就是这样的。钓鱼也不带这么玩滴，上车问候下车再见，终极坑爹货粗线,坑爹货便慢慢粗线啦,4。尼玛高峰期拼车赶火车的。不好。继续努力。从南郊绕道西郊，起早贪黑，拜拜。你妹的这是要坑死你爹的节奏，远离坑滴货，再去东郊，啥挖地卡，三油娜拉##家不差你那一个评价。付款完成之后评价的页面就自动出来了，不用急的，如果你错过了，重新进滴滴","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么评价呢？我一直没找到评价的地方？？？","title":"滴滴打车怎么评价呢？我一直没找到评价的地方？？？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/808296970733576732.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我的也提示这个 网络异常，请检查网络， 其实网络是没有问题的。##人太多……服务器繁忙##检查下手机当前时间是不是不对，我的当时调日期时间就好了##把gps定位打开##你的网络不太好吧","_type":"ZhidaoItem","question":"手机滴滴打车使用时，总提示我检查网络","title":"手机滴滴打车使用时，总提示我检查网络"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1048480890539264539.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"载了3个人.1元，老子才挣两块多一点，滴滴抽钱后就只有10，算下来除了车磨损不计.8公里（地图标示的.59元，只算油费，实际不止），去你妈个逼的，滴滴2016必倒闭，加上返程20+公里，9，你妈个逼的，老子跑野的7公里都是30块他妈的我今天第一次跑滴滴，乘客付了14##滴滴司机—当代雷锋 前段时间身边很多朋友，都从事了第二职业，有的干脆辞职——贷款买车。这就是各种平台下的打车APP司机端。确实有了这些打车软件方便了出行的市民，为经济发展，办事效率、人口流动，社会资源都起到了很好的作用，及方便了大家，也为私家车的空闲调动起额外的收入。当身边的人一个个不愿意继续做下去的时候，我的生意也进入淡季，所以国庆后为了闲暇无事、充实生活，虽然听说利润少，没有“跑头”等身边人的劝告，我还是申请加入了“滴滴”的大家庭，10月6日申请，9日下午通过，兴奋的我就如同当年拿到大学录取通知书一样的高兴，马上就开着自己的爱车，（3年才跑1万8千公里，主要这车是给老婆买来上下班用的，结果她兴奋劲半年过了一直空闲着）出去拉客了。由于才开始，啥也不懂，...##滴滴司机—当代雷锋 前段时间身边很多朋友，都从事了第二职业，有的干脆辞职——贷款买车。这就是各种平台下的打车APP司机端。确实有了这些打车软件方便了出行的市民，为经济发展，办事效率、人口流动，社会资源都起到了很好的作用，及方便了大家，也为私家车的空闲调动起额外的收入。当身边的人一个个不愿意继续做下去的时候，我的生意也进入淡季，所以国庆后为了闲暇无事、充实生活，虽然听说利润少，没有“跑头”等身边人的劝告，我还是申请加入了“滴滴”的大家庭，10月6日申请，9日下午通过，兴奋的我就如同当年拿到大学录取通知书一样的高兴，马上就开着自己的爱车，（3年才跑1万8千公里，主要这车是给老婆买来上下班用的，结果她兴奋劲半年过了一直空闲着）出去拉客了。由于才开始，啥也不懂，第一天跑了50多块钱，算算倒亏10元。第二天又亏20元。最后请教身边的人，才明白单子远近，接客的距离，早晚高峰的倍数，每天完成任务等等的窍门。所以第三天开始，就按照前辈们的指点， ~~~~~~此处省略1万字，过程就不说了，我相信大家还是想看最后的总结体会，下面我总结下我自己泡滴滴10天时间的体会。9号到19号：1、每天9点出门，晚上11点回家，2、共接：100单。行驶1523公里。全100%五星好评。3、拉客流水：2032元（以除开平台扣除20%+0.037租赁公司什么费用+每单0.5元保险）。4、油费800元。5、电话费：100元（每单最少打两次电话，很多是外地号码）。6、流量费：50元（头四天，我400M流量洗白，最后去办理了一个车载WIFI，70元/2G）。7、每天午饭：10*10=100元。 合计：2032-800-100-50-100=982元（还没有算烟，水、车子磨损等等费用）。滴滴的“坑”“蒙”“拐”“骗”“坑”滴滴通过前期的资本广告运作，倍数及价格吸引，让越来越多的人投入其非法运营模式中去，进入了它吸金的大坑里。（全国多少司机冒着黑车被抓的风险，替滴滴赚钱，每个司机都是拿自己的车，自己钱来投入第一周的成本，滴滴每周二提现一次。懂算数的人都会算，全国的司机一星期的资金是多少，滴滴没有公布，一周的利息是多少，没有给司机结算过，就这样每个司机的钱都会被滴滴挪用一个星期。）“蒙”跑滴滴第二天发现一单结算公里数与实际公里数不一致，足足少了我16公里，汽车里程表显示35公里，实际结算是19公里，（我的天我一天才赚多少钱，这单就少算35-19=16*1.2（目前滴滴每公里单价）=19.2元），屁眼也太黑了吧，电话询问滴滴客服，得到的回答：这是因为我自己网络不稳定，数据流失，后台录入不了等等推脱的理由，问他怎么解决损失谁弥补，客服回答叫我不准乘客下车，每单与乘客核对好后才让乘客下车，有误差与乘客达成一致，电话告诉客服，由客服修改结算。（你妈P，我是乘客我也会爆骂司机，给差评，影响司机考核）滴滴自己后台技术问题，转嫁给司机，司机与乘客来产生矛盾。连续几天，反正每天会有1、2单都有1公里左右误差质，只是没有那天误差的多。“拐”滴滴的制度、规章司机必须接受，我也认为每个公司有每个公司的制度，不管合理与不合理，都是本公司的制度，进公司就接受他的制度。但是滴滴的制度无理到了可以凌驾法律之上，没有实际依据及证据前，由他们数据后台可以随便主宰。（例：我100单100%五星好评，做这行服务、态度、遵守规章是第一位，我一同小区邻居（孕妇）她无法骑电瓶车上下班，知道我跑滴滴了，我们小区外几条道理封闭施工，唯一一条烂路可以出行，到家里来说每天帮忙接送一下，该多少钱就多少钱，大老爷们你说可以收现钱吗，那小气，不收钱又影响我生意，所以最后说有空的情况下，在附近的情况下，她下单，我抢单，这样避免收钱、给钱的不自在。结果被滴滴白痴的后台认定作弊，封我的号7天，冻结我的资金8天，我连续2天申诉说明情况，结果滴滴后台自称什么部门的人打电话告诉我，这就是他们的规定，我说规定是处罚作弊，我这情况能算作弊吗？她回答同一个乘客多次坐我的车，就是作孽，接受的了制度就接受，接受不了可以不跑滴滴。就是要封的我号，不解冻。我操，好牛X，这也是作弊，你真生活在北京首都，出门全是陌生人，你身边就没有朋友，就没有邻居了，你每天车上坐的都是陌生人。申诉等于没有申诉，申诉也等于口头告诉你封号而已，根本没有解释，为什么，问多了，还反问我那有那么多的为什么。我只能对你全家“呵呵”）“骗”1、        司机端奖惩里面，根本没有详细的奖惩明细，司机一头雾水，那些可以做，那些不可以做，有些常理的问题，也会被他们认定是作弊，得到处罚的（列：0米接单过多，车下交易（难道走到你车门口问你是不是跑滴滴的，载客不，你说你不载？特别是在一些小区守客的司机？）2、        冻结资金8天？你有什么权利冻结司机的资金？你比法院还厉害？比法律还权威？（我记得只有法院才有权利冻结一个人的资产吧？滴滴你真牛X）。表面说的是8天，实际算下账，每周二才可以提现，冻结的人基本都是星期一被冻结，等解冻刚好错过两个星期二，加前一周辛苦跑的钱，实际的资金被扣押了3个星期，想想你有什么权利，滴滴我想问你，这就是你玩资本玩挪用民间钱财的手段吗？是不是违法了呢？3、        滴滴公司合法，通过滴滴平台跑车的违法，天天到处抓跑滴滴的，让司机惶恐，一会说哪里哪里被逮了，哪里哪里又被扣了，滴滴你收了我们那么多的管理费，你管理的什么？保障的什么?每单扣了0.5元的保险费，你兑的了现不，投了保没有？是不是被逮的司机，该你们负责呢？不要拿钱不管事，我们违法，那你开发出来的产品是违法根源，就不该投入市场。投入了市场，就该给使用者一份保障。4、        滴滴的价格，补贴等等随心所欲，这段时间都叫我们“雷锋”，为什么？因为滴滴给的钱太少，基本跑一单就够油钱，滴滴与同行竞争拿的是我们司机本钱，是拿我们司机去拼杀，既然有价格，那报物价局核价了吗？返空费，远程费等等，为司机考虑了吗？滴滴你的资本家的心态还是该落地一下，不要太资本家了。 大家看后也许会说，既然这样，司机就不跑了啥，愿意跑的跑，不愿意跑的可以不跑，滴滴又没有勉强你加入。确实，愿意跑的跑，不愿意跑的不跑，我在此只是分享下我的心得，为想加入的朋友，一点自己的感受，作为一个公民我知道这些的不公平，很混乱的一个平台，打着便民为民出行的旗号，实际是吸取民间资金等等的手段的一家公司，希望大家根据自己的情况判断。##你才知道啊，我做了3单，后来算了下，出去电话费油费算下来3单真10块钱，冒着被抓，的风险，直接册掉快车司机端，滴滴全中国最坑的公司##多加车##还被倒扣十块，有的按取消有的打电话直接跟对方联系，来了几个单子因为堵车，忙活半天累还不算，被告知我取消乘客订单应该直接跟乘客打电话沟通让乘客取消订单，我的帐户打入九块多，被从中扣除三块多，今天做第一单，接了第三个单子，我心里憋屈，打电话给客服，当顾客把13块钱打入滴滴出行帐户时我却莫名其妙钱包里只有负十块，到了目的地顾客付了13块给滴滴出行，奉劝大家不要做我来分享一下今天做滴滴出行司机的心得吧，第二单也是，不然司机会被扣钱","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机的收入有时候比乘客支付的还多，这样...","title":"滴滴打车司机的收入有时候比乘客支付的还多，这样..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1304256440819374419.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"好。如果还是不行可以拨打滴滴热线，建议你可以关闭重启，或者重新安装","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车的司机客户端怎么打不开","title":"滴滴专车的司机客户端怎么打不开"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1988766032570666867.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"搜一搜报警音代表的意思吧，重新拔插初步判断硬件问题，两条的就先上一条，估计你的内存条有问题##有可能是内存条没插好，重新插拔试试##电脑硬件错误，你把内存重新插一下##重新安装个系统就好啦##电脑开机响，先检查内存，重新擦净插紧。解决不了，就是其它硬件有问题了，给你最全的信息，自己根据具体情况认真阅读判断：如果这些你认真仔细的看了没帮到你，直接送检。主板报警声音详解1、“嘀嘀…”连续的短音，一般情况下常见于主机的电源有问题。2.“呜啦呜啦”的救护车声，伴随着开机长响不停这种情况是CPU过热的系统报警声，大多是因为在为主机内部除尘，打扫CPU散热器或者是因为更换了新的CPU风扇，因为安装不到位，。3.“嘀…嘀…”的连续有间隔的长音。内存报警的声音，一般是内存松动，内存的金手指与内存插槽接触不良，内存的金手指氧化，内存的某个芯片有故障等原因。4.“嘀…，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫这是显卡报警，一般是显卡松动，显卡损坏，或者主板的显卡供电部分有故障。5.“嘟嘟”两声长音后没有动静，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音。如果有图像显示会提示系统将从软驱启动，正在读取软盘。如果软驱中没有软盘，系统会提示没有系统无法启动，系统挂起。6.在WIN系统下按“Caps Lock”和“Num Lock”与“Scroll Lock”这三个键时，主机的PC喇叭有“嘀”的类似按键音。7.短促“嘀”的一声，一般情况下，这是系统自检通过，系统正常启动的提示音。具体的报警声：1）AWARD的BIOS设定为：长声不断响：内存条未插紧。2短：系统正常启动。2短：CMOS设置错误，需重新设置。1长1短：内存或主板错误。1长2短：显示器或显卡错误。1长3短：键盘控制器错误。1长9短：主板BIOS的FLASH RAM或EPROM错误。2）AMI的BIOS设定为：1短：内存刷新故障。2短：内存ECC校验错误。3短：系统基本内存检查失败。4短：系统时钟出错。5短：CPU出现错误。6短：键盘控制器错误。7短：系统实模式错误。8短：显示内存错误。9短：BIOS芯片检验错误。1长3短：内存错误。1长8短：显示器数据线或显卡未插好。3）Phoenix的BIOS自检响铃及其意义1短 系统启动正常1短1短1短：系统加电初始化失败1短1短2短：主板错误1短1短3短：CMOS或电池失效1短1短4短：ROM BIOS校验错误1短2短1短：系统时钟错误1短2短2短：DMA初始化失败1短2短3短：DMA页寄存器错误1短3短1短：RAM刷新错误1短3短2短：基本内存错误1短4短1短：基本内存地址线错误1短4短2短：基本内存校验错误1短4短3短：EISA时序器错误1短4短4短：EISA NMI口错误2短1短1短：前64K基本内存错误3短1短1短：DMA寄存器错误3短1短2短：主DMA寄存器错误3短1短3短：主中断处理寄存器错误3短1短4短：从中断处理寄存器错误3短2短4短：键盘控制器错误3短1短3短：主中断处理寄存器错误3短4短2短：显示错误3短4短3短：时钟错误4短2短2短：关机错误4短2短3短：A20门错误4短2短4短：保护模式中断错误4短3短1短：内存错误4短3短3短：时钟2错误4短3短4短：时钟错误4短4短1短：串行口错误4短4短2短：并行口错误4短4短3短：数字协处理器错误4）兼容BIOS报警音代码1短：系统正常2短：系统加电自检（POST）失败1长：电源错误，如果无显示，则为显示卡错误1长1短：主板错误1长2短：显卡错误1短1短1短：电源错误3长1短：键盘错误要不就是BIOS电池的问题，把电池拆出来，放在手中几分钟就好，再放回去，还有电源，和CPU过热也会出现这些问题的。           其实主板报警声音是与主板采用的bios相对应的，我们先来看下AMI BIOS：报警声         报警声含义1短            系统正常启动，表明机器没有任何问题2短            常规设置有问题，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项1长1短         RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板1长2短         显示器或显示卡错误，检测显卡和显示器1长3短         键盘控制器错误。检查主板，联系商家。1长9短         主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。联系商家，换块Flash RAM试试不断地响(长声) Memory或VGA 其中一个出现问题。内存条未插紧或损坏。不断报警       电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头重复短响       电源问题无声音无显示   电源问题再来看下 Awards BIOS：报警声         报警声含义1短            系统正常启动，表明机器没有任何问题2短            常规设置有问题，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项1长1短         RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板1长2短         显示器或显示卡错误，检测显卡和显示器1长3短         键盘控制器错误。检查主板，联系商家。1长9短         主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。联系商家，换块Flash RAM试试不断地响(长声) Memory或VGA 其中一个出现问题。内存条未插紧或损坏。不断报警       电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头重复短响       电源问题无声音无显示   电源问题","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机时一直滴滴的响开不了机是为什么？","title":"电脑开机时一直滴滴的响开不了机是为什么？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/455329092501448885.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴打车用微信，也可以网银快的打车用支付宝##　　在选择付款方式的时候，选择支付宝付款即可。　　一般来说，滴滴打车最常用的支付方式如下： 　1.通过微信钱包支付　2.通过支付宝支付　3.通过财付通支付　4.银行卡快捷支付 　　　　在需要付款的时候，会提示选择哪种支付方式，选择需要的支付方式完成支付即可。##打车成功付款就可以了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车怎么用支付宝付钱","title":"滴滴打车怎么用支付宝付钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1831918251885803300.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"收入在6000到4000不等吧   只要是看你努力程度还有会不会去现在等客的地点##6千左右##不过可以了##就当下这种情况来说能搞到个7000+，已经算很不错了。反正这活本来就是看劳动成果的，多努力总是收获多点的不过就真的挺辛苦。要加入，你还需要满足要求条件：首先要有一部五年以内，7w以上的车和，驾龄1年以上。如果符合的话，可以点开我头 像 ，扫我头像微信二维码，扫码注册，上传驾驶证 行驶证就能完成了。或者直接扫一下下面的二维码。##不会跑，差不多一个月除开销6000左右吧，如果会跑，一个月刚好6000除去油费和其他开销4000差不多","_type":"ZhidaoItem","question":"全职滴滴专车司机，一个月一般多少收入？","title":"全职滴滴专车司机，一个月一般多少收入？"}
{"url":"http://muzhi.baidu.com/question/2116558813442614027.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车怎么预约","title":"微信滴滴打车怎么预约"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/326385532.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"手机什么的放太近了信号干扰##　　1、使用过程中的软件冲突问题，如打字操作出错误时就会发出滴的声音。　　2、内存条接插不良引起的，把内存条拨下来，处理一下灰尘，擦拭一下金手指，重新接插一下就可以了。　　3、电磁干扰问题，把音箱附近的大功率电器移走，或移动音箱的位置。　　4、声卡故障，重新安装声卡驱动程序，或维修更换声卡试试。　　5、接口问题，检测一下音箱与电脑的接插口是否存在接触不良或虚接，重新接插就可以了。　　6、电脑电脑故障，电脑电源出现故障后有可能会连续一断地发出滴滴地声音。维修或更换一个试试。　　7、电脑使用频率太高，在操作时有不正确的操作造成的，尽量正确操作各种软件与游戏的快捷键。　　8、音箱音频电路自激振荡造成的，把音箱拨下来给电看还有没有声音，如有维修或更换。##3，电脑频率过高，4，21，音响接触不良。电磁波干扰，声卡问题","_type":"ZhidaoItem","question":"我的电脑音箱老是发出滴滴滴，滴滴滴的声音是为什...","title":"我的电脑音箱老是发出滴滴滴，滴滴滴的声音是为什..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/688573029471135284.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"一般是用手机付款的 如果你手机没钱  可以用现金支付的##支付宝##可以##滴滴专车是可以用现金支付的，滴滴专车付款方法如下：1、在手机上登录微信，进入“我“的标签，选择”钱包“，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入目的地，选择自己要付的小费，点击马上叫车。3、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息，如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4、当司机将自己送到目的地后，司机的手机上的商家滴滴打车软件就会“滴滴”地响，软件上就会出现所需的费用，而自己的微信上也会显示费用，可以用微信支付进行付款，也可以用现金付款。##像现在的滴滴专车现在还不支持现金支付，可以现金给司机让司机师傅帮你带充值支付就好了，才可以通过代充值的方式完成订单交易，可以使用它说提供的平台支付《微信支付》就好了。只有当乘客因为网络问题或其他不可抗力无法完成微信支付时，如果需要带支付","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车怎么付款？可以现金支付吗？","title":"滴滴专车怎么付款？可以现金支付吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/392259882619090565.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"能现金付款的##能，先在手机上付款就好了##　　是可以付款的，或者用现金也可以。　　滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。　　2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车手机没跟车走能付款吗","title":"滴滴打车手机没跟车走能付款吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1448295266653071780.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"快车改成普通型，涨价没有变化，专车降价，价格好像有调整##天下哪有免费的午餐首先肯定是盈利 然后再考虑给用户带来方便公司就是为了盈利，无可厚非啊##滴滴打车前天下午崩溃，机器人一样的客服就说请你耐心等待……不给予正确而有效的处理，听取司机得申诉，如果是上班族就每天上下班的时候提供顺风车机会怎么又能达到每天五单的指派任务，滴滴非但没有给出合理的解释却一味推脱，但是滴滴却没有给予赔偿或者任何形式的补贴，看的更深的朋友？真是忽悠瘸了不负责，大把的钱被赚走了，无端判定司机作弊进而封号缺不能在第一时间调查取证，还有管理费，这难道是真心为了给人出行提供方便么，如果某司机刚好在路边停车遇到一个乘客就在身边，相互转告，就会因为没有完成所谓的指派任务而没有奖励？越来越垃圾的客服，我表示，不是为了出行的，所谓的奖励不过是先从你的车费里面扣除20%然后返还一部分给你，越来越苛刻的奖励规则，试问，一百个司机就是三千，充分说明滴滴缺乏诚信，真是偷偷的进村，按每推荐一个人一百块来算，悄无声息的饱了私囊？滴滴打着给人方便的旗号每天从司机身上喝了多少血？出现这样情况，越来越少的乘车补助充分说明滴滴不是为了老百姓出行方便存在！每天吹嘘某某推荐了一万多司机，只能说明滴滴就没打算给你良好的服务，滴滴三十，如果没达到其要求。司机隔天不跑，很多乘客因为司机端不能登录因此不能结束计费，难道也是作弊.5的管理费，还干这个，我想还有更多了解内情？那么滴滴一下方便出行从何谈起，你又要去给予人方便的时候！说白了就是霸王条款，一个司机按每天跑一百流水！逗你玩！各种奖励不到帐平台出问题出现天价车费缺不负责，试问每个城市加起来有多少司机，每一块钱滴滴又要拿你2毛，这都是一百万了，却每天还在不断报道说烧钱，充分说明滴滴只想让更多的人成为专职的低价出租车司机？那么没有达到就等于是每次提供顺风车的时候留给滴滴公司挣了20%，滴滴是完全没有诚信的！，是为了盈利的，打枪地不要，补贴，那么每一单就会被扣除2成收入和0？这是全新规则下的我看到的肤浅的一面，你二大爷三舅爷四舅妈都住同一栋楼把GPS的坐标拿出来也是一样的，有被门夹了脑子的专业相关人员负责判定是否作弊，开滴滴的就不能接同一个小区的单，一万个就是三十万！等到你拖延到不符合他们的奖励规则了，依据是乘客离司机很近？这不是变相的盈利么，但是你们在使用中真的感到滴滴真是为了大家的出行方便而存在么滴滴已经深入大家的生活","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行有什么变化 滴滴出行跟滴滴打车有什么区别","title":"滴滴出行有什么变化 滴滴出行跟滴滴打车有什么区别"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/136350054826829365.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"开始接50单快车才能升级专车，专车可以接快车和专车单，快车只能接快车##你要是专跑快车，20多万的车3年就报废了，就只够保本，算算经济帐吧，保险和车子都是自己的，不要盲目的干，开始的时候给快车点甜头，以后滴滴就是最大的出租车垄断公司了，快车司机就成活雷锋了，被剥削的苦不堪言了，关键是滴滴公司要赚钱才是目的，其他的都是扯蛋。##滴滴专车更受欢迎##滴滴快车##滴滴快车","_type":"ZhidaoItem","question":"在深圳滴滴快车跟滴滴专车哪个更受欢迎","title":"在深圳滴滴快车跟滴滴专车哪个更受欢迎"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1175928712192727139.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"Uber  优步##Uber...........##优步吗##法国等地，Uber仅进入了四个城市，以移动应用程序链接乘客和司机，他们正在了解中国的法规，提供租车及实时共乘的服务，也在适应中国的法律法规，美国用车应用Uber正式宣布进入北京市场、深圳四个城市、广州，Uber强调自己和国内同类公司的不同之处在于，而国内公司则基本只在国内有运营，同样可以使用Uber来叫车。2015年3月18日。不过Uber非常清楚本土化运营的重要。优步已在全世界数十个城市提供服务，甚至是抹黑。至此在中国大陆。[9] 对于中国市场。乘客可以通过发送短信或是使用移动应用程序来预约车辆。     2014年7月14日，Uber已经进入了上海，公司收入直接汇入国外账户，远远少于易到用车的近50个城市，在美国，主要覆盖了三里屯和国贸区域。在语言和支付这两个最基本的环节，利用移动应用程序时还可以追踪车辆的位置。此前Uber已经在北京试运营了两个半月。其中上海是Uber进入中国大陆的第一个城市。这一点其实和Uber在全球遇到的情况相似,INC，Uber都在不同程度上遭到了政府或者出租车行业的抵制。[9] Uber CEO特拉维斯·卡兰尼克（Travis Kalanick）亲自来北京宣布了这一消息。除了有易到用车等竞争对手，可以看出Uber对这件事的重视，并且接入了支付宝作为支付方式，总部位于美国加利佛尼亚州旧金山。不过易到用车也看准了出境游市场。作为一家国际公司。Uber官方称.（简称，开始在美国尝试推出服务中国出境游用户的服务，Uber发布了中文版的应用、北京，Uber被指在中国偷税漏税 ：Uber）是一家风险投资的创业公司和交通网络公司。北京是其进入的全球第100个城市，Uber在国内也会遇到政策压力，用户在出国旅游时UBER TECHNOLOGIES","_type":"ZhidaoItem","question":"有一个和滴滴打车一样可以出租的软件叫什么，是国...","title":"有一个和滴滴打车一样可以出租的软件叫什么，是国..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1702942443108587100.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"乘客端还是司机端呢，App store应该可以搜索到的##白度##在手机商店里下载##里面就有滴滴打车软件，然后再我的银行卡，把微信升级到新版本。是非常方便快捷的。而且很省钱，在那里么就可以用啦，注意流量只能手里面的微信里","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车软件如何下载","title":"滴滴专车软件如何下载"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1238762472317410019.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"就收取一个低速行驶费，0起步价.00+不等.30/.30--1.90--4;小时;分钟不等。每公里1。上车就起步价，这里面不含公里数。时速低于12公里/##那海口市的呢？是多少钱一公里呢##财付通##目前好像是每单19元起步 也有说15的 可能要看车型吧 不过现在微博上有活动 我看见他们写的首单八折 希望你采纳哈！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车 怎么收费","title":"滴滴专车 怎么收费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1047821005726545699.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"乘客在24小时内未支付 打电话或者联系乘客让乘客支付  如遇乘客不接电话不回短信 打电话联系滴滴客服##没付款的话他下次就坐不到这个打车软件，一般剩客都会付的。      未付款的达到一定时间，会自动付款。补贴发放有时会延迟。##没付款的话他下次就坐不到这个打车软件,一般剩客都会付的。 未付款的达到一定时间,会自动付款。补贴发放有时会延迟。##没付款的话他下次就坐不到这个打车软件,一般剩客都会付的。 未付款的达到一定时间,会自动付款。补贴发放有时会延迟。##乘客在24小时内未支付 打电话或者联系乘客让乘客支付  如遇乘客不接电话不回短信 打电话联系滴滴客服##一般2小时后平台会自动扣取他的费用。然后付给你。 如果没收到，打电话给平台客服。##我这一个20多天没付款～打滴滴客服说十五天滴滴代付！付个鸡逼都20天了～说系统自动的～现在只能坐等结果##一般客人都不会不给的  如果客户这么无赖    系统会自动扣取的而且客人以后会有信用问题##　　1、乘客在24小时内未支付 ，打电话或者联系乘客让乘客支付。　　2、 如遇乘客不接电话不回短信，打电话联系滴滴客服。　　3、没付款的话他下次就坐不到这个打车软件,一般剩客都会付的。 未付款的达到一定时间,会自动付款。补贴发放有时会延迟。 　　4、一般2小时后平台会自动扣取他的费用。然后付给。 如果没收到，打电话给平台客服 。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车乘客未支付怎么办","title":"滴滴专车乘客未支付怎么办"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/427008084773834652.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在微信公众号里搜索滴滴巴士，通过微信可以选择路线上的巴士。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴巴士怎么报名我想报名滴滴巴士班车～请问怎么联系","title":"滴滴巴士怎么报名我想报名滴滴巴士班车～请问怎么联系"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/43266499.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"主板BIOS报警声音的含义   AMI的BIOS自检响铃机器含义： 1短：内存错误      7短：实模式错误 2短：内存校验错误    8短：显示内存错误 3短：基本内存错误    9短：ROM BIOS校验错误 4短：系统时钟错误    1长3短：内存错误 5短：处理器错误     1长8短：显示测试错误 6短：键盘控制器错误 AWARD的BIOS自检响铃及其含义： 一声短响：系统启动正常        一长九短：主板BIOS损坏 一长一短：内存或主板出错       重复短响：电源 一长二短：显示错误（显卡或显示器）  不断的长响：内存未插稳或损坏 一长三短：键盘控制器错误       不断的短响：电源、显示器未和显卡连接好 Phoenix的BIOS自检响铃及其意义 1短：   系统启动正常      3短1短2短：主DMA寄存器错误 1短...##主板BIOS报警声音的含义   AMI的BIOS自检响铃机器含义： 1短：内存错误      7短：实模式错误 2短：内存校验错误    8短：显示内存错误 3短：基本内存错误    9短：ROM BIOS校验错误 4短：系统时钟错误    1长3短：内存错误 5短：处理器错误     1长8短：显示测试错误 6短：键盘控制器错误 AWARD的BIOS自检响铃及其含义： 一声短响：系统启动正常        一长九短：主板BIOS损坏 一长一短：内存或主板出错       重复短响：电源 一长二短：显示错误（显卡或显示器）  不断的长响：内存未插稳或损坏 一长三短：键盘控制器错误       不断的短响：电源、显示器未和显卡连接好 Phoenix的BIOS自检响铃及其意义 1短：   系统启动正常      3短1短2短：主DMA寄存器错误 1短1短1短：系统加电初始化失败   3短1短3短：主中断处理寄存器错误 1短1短2短：主板错误        3短1短4短：从中断处理寄存器错误 1短1短3短：CMOS或电池失效     3短2短4短：键盘控制器错误 1短1短4短：ROM BIOS校验错误    3短3短4短：显示内存错误 1短2短1短：系统时钟错误      3短4短2短：显示错误 1短2短2短：DMA初始化失败      3短4短3短：时钟错误 1短2短3短：DMA页寄存器错误     4短2短2短：关机错误 1短3短1短：RAM刷新错误       4短2短3短：A20门错误 1短3短2短：基本内存错误      4短2短4短：保护模式中断错误 1短3短3短：基本内存错误      4短3短1短：内存错误 1短4短1短：基本内存地址线错误   4短3短3短：时钟2错误 1短4短2短：基本内存校验错误    4短3短4短：时钟错误 1短4短3短：EISA时序器错误     4短4短1短：串行口错误 1短4短4短：EISA NMI口错误     4短4短2短：并行口错误 2短1短1短：前64K基本内存错误    4短4短3短：数字协处理器错误 3短1短1短：从DMA寄存器错误##楼主按照你说的,应该是你的内存条的问题##拿下内存条再放上去试试##把内存拔下 从新插上去！~##主板短响的种类很多，如果是持续长响的话就是内存的问题##定时炸弹吧##嘀嘀...”连续的短音 一般情况下常见于主机的电源有问题。不过有时候电源输出电压偏低时，主机并不报 警，但是会出现硬盘丢失，光驱的读盘性能差，经常死机的情况。当出现这些情况时，最好检查一下各路电压的输出，是否偏低，当+5V和+12V低于10%时，就会不定期的出现上述的问题。因为电源有电压输出，经常会误以为主板的问题或硬盘问题，而浪费好多时间。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成的，直流成份降低时，电源中的高频交流成份加大，会干扰主板的正常工作，造成系统不稳定，容易出现死机或蓝屏现象。 “嘀...嘀...”的连续有间隔的长音。 是内存报警的声音，一般是内存松动，内存的金手指与内存插槽接触不良，内存的金手指氧化，内存的某个芯片有故障等原因。1短：系统正常启动。恭喜，你的机器没有任何问题。 2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短：RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短：显示器或显示卡错误。 1长3短：键盘控制器错误。检查主板。 1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 重复短响：电源有问题。 无声音无显示：电源有问题。 下面是AMI BIOS的报警音代码： 1短：内存刷新失败。更换内存条。 2短：内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。 3短：系统基本内存（第1个64kB）检查失败。换内存。 4短：系统时钟出错。 5短：中央处理器（CPU）错误。 6短：键盘控制器错误。 7短：系统实模式错误，不能切换到保护模式。 8短：显示内存错误。显示内存有问题，更换显卡试试。 9短：ROM BIOS检验和错误。 1长3短：内存错误。内存损坏，更换即可。 1长8短：显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。 Phoenix的BIOS自检响铃及其意义 1短 系统启动正常 1短1短1短 系统加电初始化失败 1短1短2短 主板错误 1短1短3短 CMOS或电池失效 1短1短4短 ROM BIOS校验错误 1短2短1短 系统时钟错误 1短2短2短 DMA初始化失败 1短2短3短 DMA页寄存器错误 1短3短1短 RAM刷新错误 1短3短2短 基本内存错误 1短4短1短 基本内存地址线错误 1短4短2短 基本内存校验错误 1短4短3短 EISA时序器错误 1短4短4短 EISA NMI口错误 2短1短1短 前64K基本内存错误 3短1缉乏光何叱蛊癸坍含开短1短 DMA寄存器错误 3短1短2短 主DMA寄存器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短1短4短 从中断处理寄存器错误 3短2短4短 键盘控制器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短4短2短 显示错误 3短4短3短 时钟错误 4短2短2短 关机错误 4短2短3短 A20门错误 4短2短4短 保护模式中断错误 4短3短1短 内存错误 4短3短3短 时钟2错误 4短3短4短 时钟错误 4短4短1短 串行口错误 4短4短2短 并行口错误 4短4短3短 数字协处理器错误 在维修电脑的时候，我们会经常遇到开机时，BIOS的错误提示声音，如果我们熟悉这些声音的缘由，那我们排除电脑故障时就非常方便，能够在最短的时间内解决问题。 1、“嘀嘀...”连续的短音 一般情况下常见于主机的电源有问题。不过有时候电源输出电压偏低时，主机并不报警，但是会出现硬盘丢失，光驱的读盘性能差，经常死机的情况。当出现这些情况时，最好检查一下各路电压的输出，是否偏低，当+5V和+12V低于10%时，就会不定期的出现上述的问题。因为电源有电压输出，经常会误以为主板的问题或硬盘问题，而浪费好多时间。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成的，直流成份降低时，电源中的高频交流成份加大，会干扰主板的正常工作，造成系统不稳定，容易出现死机或蓝屏现象。 不过这种情况在INTEL和技嘉的某类主板上，如果系统出现“嘀嘀...”连续短鸣声，并不是电源故障，而是内存故障报警，这一点需要注意。 2.“呜啦呜啦”的救护车声，伴随着开机长响不停 这种情况是CPU过热的系统报警声，大多是因为在为主机内部除尘，打扫CPU散热器或者是因为更换了新的CPU风扇，因为安装不到位，CPU散热器与CPU接触不牢，有一定的空间或其间加有杂物，导致CPU发出的热量无法正常散出，一开机CPU就高达80-90℃。如果是PIII以下的CPU，因为CPU的温度测试是采用靠近CPU附近的温度探头来采集的，显示的温度数值与CPU实际的温度数值有一定的误差，大约有10-20℃的差别。而PIV的CPU的温度传感器是集成在CPU内部，这时系统显示的CPU温度比较准确。一般主机只要一开机，系统提示的CPU温度就在50℃左右，这是正常的。 3.“嘀...嘀...”的连续有间隔的长音。 这是内存报警的声音，一般是内存松动，内存的金手指与内存插槽接触不良，内存的金手指氧化，内存的某个芯片有故障等原因。 4.“嘀...，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫 这是显卡报警，一般是显卡松动，显卡损坏，或者主板的显卡供电部分有故障。 5.“嘟嘟”两声长音后没有动静，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音。 如果有图像显示会提示系统将从软驱启动，正在读取软盘。如果软驱中没有软盘，系统会提示没有系统无法启动，系统挂起。 6.在WIN系统下按“Caps Lock”和“Num Lock”与“Scroll Lock”这三个键时，主机的PC喇叭有“嘀”的类似按键音。 例如三帝的PV40ML，这种情况是主板的一种提示功能，提示用户改变了键盘的输入状态，不是故障。但是因为有的人不明白其中缘伪，便认为是主板有问题。 7.短促“嘀”的一声 一般情况下，这是系统自检通过，系统正常启动的提示音。不过，有的主板自检通过时，没有这种提示音，什么声音也没有。还要注意，有的主板自检的时间可能较长，会等五六秒钟后才会听到“嘀”的一声，需要有点耐心。 自己检查一下是那一种吧,多数估计是内存的错误!、“嘀嘀...”连续的短音 一般情况下常见于主机的电源有问题。不过有时候电源输出电压偏低时，主机并不报警，但是会出现硬盘丢失，光驱的读盘性能差，经常死机的情况。当出现这些情况时，最好检查一下各路电压的输出，是否偏低，当+5V和+12V低于10%时，就会不定期的出现上述的问题。因为电源有电压输出，经常会误以为主板的问题或硬盘问题，而浪费好多时间。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成的，直流成份降低时，电源中的高频交流成份加大，会干扰主板的正常工作，造成系统不稳定，容易出现死机或蓝屏现象。 不过这种情况在INTEL和技嘉的某类主板上，如果系统出现“嘀嘀...”连续短鸣声，并不是电源故障，而是内存故障报警，这一点需要注意。 2.“呜啦呜啦”的救护车声，伴随着开机长响不停 这种情况是CPU过热的系统报警声，大多是因为在为主机内部除尘，打扫CPU散热器或者是因为更换了新的CPU风扇，因为安装不到位，CPU散热器与CPU接触不牢，有一定的空间或其间加有杂物，导致CPU发出的热量无法正常散出，一开机CPU就高达80-90℃。如果是PIII以下的CPU，因为CPU的温度测试是采用靠近CPU附近的温度探头来采集的，显示的温度数值与CPU实际的温度数值有一定的误差，大约有10-20℃的差别。而PIV的CPU的温度传感器是集成在CPU内部，这时系统显示的CPU温度比较准确。一般主机只要一开机，系统提示的CPU温度就在50℃左右，这是正常的。 3.“嘀...嘀...”的连续有间隔的长音。 这是内存报警的声音，一般是内存松动，内存的金手指与内存插槽接触不良，内存的金手指氧化，内存的某个芯片有故障等原因。 4.“嘀...，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫 这是显卡报警，一般是显卡松动，显卡损坏，或者主板的显卡供电部分有故障。 5.“嘟嘟”两声长音后没有动静，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音。 如果有图像显示会提示系统将从软驱启动，正在读取软盘。如果软驱中没有软盘，系统会提示没有系统无法启动，系统挂起。 6.在WIN系统下按“Caps Lock”和“Num Lock”与“Scroll Lock”这三个键时，主机的PC喇叭有“嘀”的类似按键音。 例如三帝的PV40ML，这种情况是主板的一种提示功能，提示用户改变了键盘的输入状态，不是故障。但是因为有的人不明白其中缘伪，便认为是主板有问题。 7.短促“嘀”的一声 一般情况下，这是系统自检通过，系统正常启动的提示音。不过，有的主板自检通过时，没有这种提示音，什么声音也没有。还要注意，有的主板自检的时间可能较长，会等五六秒钟后才会听到“嘀”的一声，需要有点耐心。","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机时发出连续\"滴滴滴滴\"声是什么原因","title":"电脑开机时发出连续\"滴滴滴滴\"声是什么原因"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2267165797058203508.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"还进入这个选项你好，进去以后点退出，等你再次登入客户端的时候，你把这个打开：嘀嘀打车界面左上角有一个按键，使三条横线图标的。根据你的描述，然后下面有个设置选项，会有提示你先登录","_type":"ZhidaoItem","question":"微信滴滴打车怎么改手机号","title":"微信滴滴打车怎么改手机号"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/571326994.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"AWARD BIOS响铃声的一般含义是： 1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。 AMI BIOS响铃声的一般含义是： 1. 一短声，内存刷新失败。内存损坏比较严重，恐怕非得更换内存不可。 2....##AWARD BIOS响铃声的一般含义是： 1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短: 显示器或显示卡错误。 1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响: 电源问题。 无声音无显示: 电源问题。 AMI BIOS响铃声的一般含义是： 1. 一短声，内存刷新失败。内存损坏比较严重，恐怕非得更换内存不可。 2. 二短声，内存奇偶校验错误。可以进入CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，即设置为Disabled。不过一般来说，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验，这对微机系统的稳定性是有好处的。 3. 三短声，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败。更换内存吧。 4. 四短声，系统时钟出错。维修或更换主板。 5. 五短声，CPU错误。但未必全是CPU本身的错，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，如果此CPU在其它主板上正常，则肯定错误在于主板。 6. 六短声，键盘控制器错误。如果是键盘没插上，那好办，插上就行；如果键盘连接正常但有错误提示，则不妨换一个好的键盘试试；否则就是键盘控制珐鸡粹课诔酒达旬惮莫芯片或相关的部位有问题了。 7. 七短声，系统实模式错误，不能切换到保护模式。这也属于主板的错。 8. 八短声，显存读/写错误。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。如果存贮片是可插拔的，只要找出坏片并更换就行，否则显卡需要维修或更换。 9. 九短声，ROM BIOS检验出错。换块同类型的好BIOS试试，如果证明BIOS有问题，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。 10. 十短声，寄存器读/写错误。只能是维修或更换主板。 11. 十一短声，高速缓存错误。 12. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示，首先应该检查一下电源是否接好，在检修时往往容易疏忽，不接上主板电源就开机测试。其次得看看是不是少插了什么部件，如CPU、内存条等。再次，拔掉所有的有疑问的插卡，只留显示卡试试。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线，清除CMOS设置，让BIOS回到出厂时状态。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题，CPU和内存也没有问题，经过以上这些步骤后，微机在开机时还是没有显示或响铃声，那就只能是主板的问题了。##主板监控报警，可能是风扇转速过低或CPU,系统温度等达到报警值。检查风扇，到BIOS里调整监控设置。##应该是内存的问题##这。。不太好解决可能是硬件问题  内存条 拔下重新插下！关键是看响几下 滴~正常 要是滴滴滴那就不好了！ 我估计是内存兼容问题！ 短：系统正常启动。 不珐鸡粹课诔酒达旬惮莫断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。 不停地响：电源、显示器未和显卡连接好。 重复短响：电源有问题。 如果开机主板扬声器嘀嘀长响，则是内存报警。 解决方法：将机箱打开，取下内存，将内存金手指处用橡皮擦拭后重新插入。","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑使用时主机箱一直滴滴响个不停是怎么回事？急...","title":"电脑使用时主机箱一直滴滴响个不停是怎么回事？急..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1447458443103303540.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴打车我的优惠卷里使用##我都送了好多，现在都用不完的!操作比较简单的。不会啊.，这个代金券你还没用过吗，升级了版本，再点击进入【滴滴打车】 添加滴滴公众账号的方法，那不是你自己亏大了。滴滴打车专车代金券怎么用 3 分钟前 然然﹋cykj | 分类，且在打车过程中。以方便司机能联系到您.，3 。其打车功能由腾讯投资的嘀嘀打车独家提供。每单限用一张，是安卓手机的，腾讯地图打车并未融入支付功能;步骤 1 首先进入微信以后!，现在只要是滴滴打车最新版本的都是有送代金券的啊: 2 首次使用需要验证一下你的手机号码。不过是对于安卓的手机用户的.。因为他们的价值不一样，滴滴打车还在送专车代金券呢。点击进入即可，方法/首先这个代金券是个活动!，前段时间刚发放的一批:交通出行 您的回答被采纳后将获得系统奖励20(财富值+经验值)+15分钟内解答奖励20(财富值+经验值)[]，滴滴打车是不能使用专车的代金券的，你用专车的代金券去付款滴滴打车上。有打车功能的?代金券已经有一段时间有了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车优惠券怎么用","title":"滴滴打车优惠券怎么用"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/103055766.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"要注意散热。风扇该换就换。清理一下灰尘。再者可以针对系统优化一下，这样一般就可以解决了现在天变热了##确实是主板报警，但是由于CPU达到设置的临界温度造成的，可以在BIOS里改一下##机箱灰尘多了，再看风扇，上免肯定都是毛，把机箱放通风处用，你试验吧就O了！##肯定是风扇的响动啊##风扇。##　　一、Award BIOS自检响铃含义：　　1短：系统正常启动。恭喜，你的机器没有任何问题。　　2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。　　1长1短：RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。　　1长2短：显示器或显示卡错误。　　1长3短：键盘控制器错误。检查主板。　　1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。　　不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。　　不停地响：电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。　　重复短响：电源有问题。　　无声音无显示：电源有问题。##果滴滴响的时候，电脑依然能正常使用的话，实在不行就换风扇。显卡或内存接触不好。如果滴滴响的时候，某个风扇不转或转速过低，就是主板报警。通常是某个芯片过热。清理下灰尘，电脑不能正常工作","_type":"ZhidaoItem","question":"为啥我的电脑老是滴滴响","title":"为啥我的电脑老是滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1511733247981046420.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不高了赚不了多少了 全职做绝对是亏本生意又累真的不要全职做了 现在感觉做滴滴，优步这些好像玩游戏一样还要什么达到多少（经验）就给你补贴奖励 没有达到就没有没有了这些补贴 看到那都是个位数的流水 真的Mb.我现在都是 出去时开开接个顺路的伙伴分担点油费 这还是挺好的如果你不信我说 要去注册试试来玩 这里 不可以 发二维码可以 通过打开我的姓 名后扫 描头￣ 像的二维码进入申请注册 需要你 准备好驾照行车证能拍照就ok 了 手机上就可以全部搞定 不用到处跑现在 激 活上线后 完成一定接 单数 还有新人奖奖 给你##这个软件挺骗人的，对于打车的人还是方便的，但是对于开车的人来说简直就是坑爹呀！帖油钱，帖时间，帖精力，帖磨损费，还要冒着被运政的抓的危险～一天到晚抛掉成本也就挣几十块钱～干这个纯属有病！完全等于是被滴滴利用了！##我干了几天，真的骗人，干一天累死，除了油费就剩几十元钱赚，还没算车的折旧费。打车的人就偷笑，因为比的士便宜多了。##我在苏州跑过车，滴滴打车没有起步费，只有出租车一半的价钱，还扣20%，结果跑了三次，亏了30块，说好的奖励也没有，这个软件就依靠新手做，一点没在乎过司机的死活，网站写的能赚钱的信息应该都是内部的人写的，这些跑车软件，千万不要加入##也赚，不多没奖励的前提就是普通一单1到3元。高峰期多个5快多。手续费不是百分之二十而是二十多点也就是十块钱是7.37元。要想拿奖金就必须完成每天的单数！我拉了200多单也就是挣了1000多块钱。还是能赚点钱的。比打工稍微少点稍微累点而已。##骗人的，不亏本都好了##滴滴太坑了。奖励少，给你奖励你都拿不到。跑一天不够扣的。每单什么业务费百分之二十，劳务费扣百分之一点七七。还有5毛保险。到手就几乎不挣钱。比如7圆到手就5.01圆电话费去3毛就得4.71圆还去接人油自己的。就是帮滴滴挣钱。他nn的我车被运管处抓了罚8000块滴滴到现在没给我。真郁闷。##滴滴打车跟普通司机没有什么不同，但是滴滴打车可以帮你引来乘客，同时也有加价的功能。建议先在一个范围内出车（对路线熟悉了可以扩大，在手机装个导航也可以）5~6小时还是太少了。你综合一下城市信息，比如说出行人数高的时候去出车（可以先开着车去看看）月薪是不定的。但是如果你的是黑车（不是正规的出租车公司的车会比较少人来搭吧，个人感觉）网络信息：北京的出租车司机收入大致在三四千，而上海的出租车司机平均收入是3900元。","_type":"ZhidaoItem","question":"当当滴滴打车司机一个月能赚多少","title":"当当滴滴打车司机一个月能赚多少"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1947583913849356708.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"。。。。 应该有忘记密码的按钮吧。##登陆的时候;这样可以退出软件你是一直开着滴滴吧？ 进“设置”--->&quot，点击就可以进去重设了。希望能帮到你;退出&quot，右下角有个“忘记密码”。然后重进软件","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车提现接提时忘记登录密码，","title":"滴滴专车提现接提时忘记登录密码，"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1575089923927152180.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在滴滴打车app，专门有一个打车券##不太清楚，没玩过##你下载客户端了吗？","_type":"ZhidaoItem","question":"谁知道滴滴打车的8元卷和新人大礼包在什么网页领取","title":"谁知道滴滴打车的8元卷和新人大礼包在什么网页领取"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2205082876718502228.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不伤己不伤人、永远发展的生意、不愁人脉、产品价格还特别便宜、产品质量高、没有加盟费、倍增、产品还越来越便宜、没有压力有这样一个没有风险、合法、销售额消费额永远累积##只要自己有一辆裸车价6W以上的私家车，然后就自己参 考这个:## 就可以直接注册，按照提示步骤拍照上传身份证，驾驶证和行驶证，一天内收到激活码短信，即可以成功登陆，就可以了##望采纳，就可以升级成为专车　滴滴打车加盟条件　　1，可以接快车的订单和专车的订单。若有用，所以你必须由本人找租赁公司。滴滴快车与专车的区别，当完成一定订单量并且车型满足专车的要求，白色衬衫，所有司机开始都是从快车做起。　　4、黑色皮鞋，还要进行面试.个人应聘司机，相对来说司机赚取的收入也就更高，然后审核资料通过后才能加盟。　　3、奔驰。对司机来讲，并且通过简单的路考即可上路：对乘客来讲。　　两种形式的共同点是都需要司机带上身份证.滴滴公司规定不接受个人挂靠，专车的收费和服务水平要高一些、雅阁。以上为百度而来.滴滴打车有带车加盟和应聘司机两种形式。应聘司机需要登记个人信息，需要有营运资质和交通全险等、白色手套，只需要有驾驶证，车辆的里程数要求在8万公里以下，并安装司机版“滴滴打车”、行驶证。　　2，谢谢、保险单到公司登记、蓝色西裤。对司机个人形象的考核也会成为面试的环节，凯美瑞。带车加盟比应聘司机要求高。加盟租赁公司的车辆才有资质进入公司的管理范畴、银行卡、驾驶证，最低要求10万元以上、宝马等同级别及以上车型即可，滴滴专车要求司机必须按国宾车队司机标准着装.对于加盟的车辆也有要求，对于驾龄方面并无强制规定，对于车辆的价位也有要求。成为专车之后","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车加盟要什么条件，滴滴快车与专车的区别？","title":"滴滴打车加盟要什么条件，滴滴快车与专车的区别？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1669989830031085587.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"假如车费预估是20，打车的时候选好出发地跟目的地以后会有一个订单显示，券扣多少钱，然后会有支付多少（也就是说他会自动使用合适的券面额）你只需要支付剩下的部分就是了，司机那边点完成，（下面会显示当前可用的券的份额，而你又有15或者18的券。那么就会显示可用份额15或18）然后发送订单，你手机上会显示一共多少钱，会出现已通知几辆车，有师傅抢到单他会打电话过来，然后接到你送到目的地之后首先你要开的有微信支付","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车优惠券怎么用，怎么支付司机，详细点，谢谢！","title":"滴滴打车优惠券怎么用，怎么支付司机，详细点，谢谢！"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/392882141034133125.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我今天才加入滴滴专车，接了两单，往返总行驶64公里，收了80.2元，除去滴滴公司收取20%，到手62.05元，只减去油费按0.5元/公里还剩32元。总共两单花了接近2小时。如果换这样算只能说能保本。主要是我们这里滴滴公司广告还没有做起来，用的人实在太少了。接的两个顾客都是第一次使用。如果用的人多，接单多还是有钱赚的。还有就是滴滴公司20%抽成太多了，个人觉得10%比较合理。##赚不了多少钱，跑一个早上2单，除去油费，不算时间成本、人工费，保险、折旧、20-30元，够吃一个饭。##赚毛钱啊，用奇瑞QQ去跑估计还有一点余钱，现在都是做快车单，没有起步价，单价只有1.9，车本身油耗就去了1块了，车损呢？保险呢？还经常要跑几公里去接客人，特别是一号钱还不及时，现在都做了55天了，一分钱没有拿到过。。。都在踢皮球，打客服说已经打给租赁了，租赁说没有，一号也是脑残钱不直接给司机，给什么租赁公司##你知道除了滴滴打车，还有一个私家车专营的APP软件，你可以按照自己的时间来安排上班时间，需要赚外快就可以立马登陆上线，开车出去接单即可，（uber优步）打车这个运营公司还会在上下班高峰期给予司机补贴，就闲暇时间跑跑也能挣不少的，当然我这边是深圳的情况，不知道成都怎么样##真心话 我跑了6.2公里 开了17分钟.要知道不是高速 是市区油耗当然7-8 拿了16.4元  滴滴就扣了4元  记得你的车一直停停开开的 不是一直开6.2公里。看亏本大了。还有奖励是吧？ 我早上6点开始做到晚上12都做不了15单 开了一天的车 没有客人的时候那些油就已经亏本大了 简直就是我们帮他赚钱 不想说 他轻松拿百分之20 我们做这么辛苦才赚2-3块 哈哈##今天 上海那边发了专车牌照了以后会越来越严格了 我就建议你们没有加入的赶紧加入 谁知后面政策又怎么变呢？##如果自己勤快一点儿，还是可以赚到钱的哦～##能##能","_type":"ZhidaoItem","question":"成都滴滴专车自带车加入真的能挣钱吗","title":"成都滴滴专车自带车加入真的能挣钱吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/495855196060698244.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"豌豆荚应该都可以直接搜索安装吧，安装下就行了，下载个安卓版的apk文件。其实360手机助手。我没用过，至于要不要申请帐号啥的，最好问下百度直接百度收索 滴滴打车 ##首先要智能手机，安卓或苹果，然后下载滴滴打车，软件名就叫这个##自己从电脑下载，一般出租车公司也会协助你们装。##出租车滴滴软件卸了怎么安装##怎样要装滴滴##安装滴滴打车软件方法：搜索“滴滴打车”，点击“进入下载”选择“打开”，滴滴打车软件就按照好了。打开微信（如果没有安装微信的先安装微信），点击“我的银行卡”，绑定自己的银行账号点击“滴滴打车”。定位自己所在位置，输入要去的地方，点击“马上叫车”。与出租车司机取得联系，上车后点击“已上车”。下车时，输入金额，选择微信支付，能享受到立减的优惠。注意事项安装微信并绑定银行账号；安装滴滴打车软件。##//www.ddooo，然后通过360手机助手或应用宝安装就行了。没有360手机助手的话到去下一个360安全卫士就行.com/softdown/45724.htm\" target=\"_blank\">http。应用宝也是集成在qq电脑管家当中，将你的电脑通过数据线与手机先连接好，自带了的://www，然后通过","_type":"ZhidaoItem","question":"出租车司机怎么安装滴滴打车软件","title":"出租车司机怎么安装滴滴打车软件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1859688668351132107.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"如果是不停的短响，主要有电源、显示器没有和显卡连接好等 1. Award BIOS开机自检报警声 说明如下： 1短：系统正常启动，机器没有任何问题。 2短：常规错误。请进入BIOS setup,重新设置不正确的选项。 1长1短：RAM或主板错。 1长2短：显示器或显示卡错误。 1长3短：键盘控制器错误。检查主板。 1长9短：主板Flash RAM 或eprom错误，bios 损坏。 不断的响（长声）：内存条未插紧或损坏。 不停的响：电源，显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 无声音无显示：电源有问题。 2. AMI BIOS 开机自检报警声 说明如下： 1短：内存刷新失败。更换内存条。 2短：内存ECC校验错误。请进入BIOS setup,重新设置内存关于ECC校验的选项设为Disable就可以解决，不过就根本的解决办法还...##检查主板：主板Flash RAM 或eprom错误：内存ECC校验错误：显示卡错误。请进入BIOS setup：内存条未插紧或损坏：内存刷新失败。 3短。 1长：显示测试错误。请进入BIOS setup，把主板上的coms电池放一下电试试 就是主板上的圆电池拿下为：显示器或显示卡错误。 9短,重新设置内存关于ECC校验的选项设为Disable就可以解决。兼容BIOS开机自检报警声 说明如下,重新设置不正确的选项。 5短。 不停的响，不过就根本的解决办法还是更换一条内存：系统正常启动。 1长2短：键盘控制器错误。 8短. AMI BIOS 开机自检报警声 说明如下，如果无显示。显示器数据线没插好或显示卡没插牢：键盘错误：系统加电自检（POST）失败。检查一下所有的插头，不能切换到保护模式。 1长3短。换显卡即可：电源错误：ROM BIOS 检验和错误。 3.你说的可能是BIOS报警 长一短是主板报错 如果能够使用 你把biom恢复一下就可以了 不会的话。 无声音无显示。 1长1短。 1长3短。 6短：电源有问题。 2短，则为显示卡错误：内存错误：系统时钟错误：RAM或主板错。 不断的响（长声）。 1长1短。 1长2短。 2短。更换内存条. Award BIOS开机自检报警声 说明如下： 1短。 2。 7短：常规错误。 1长9短：电源。 3长1短，显示器未和显示卡连接好。 2短：系统实模式错误。换内存：系统基本RAM（第一个640KB）检查失败。 1长8短，主要有电源：系统正常启动：电源错误。 4短，机器没有任何问题：主板错误，机器没有任何问题如果是不停的短响： 1短：CPU错误： 1短，bios 损坏：键盘控制器错误、显示器没有和显卡连接好等 1。 1短1短1短：显示内存错误##内存的问题 你把内存扯下来用橡皮擦拭一下金手指 在安装回去就好了##内存或显卡接触不好，拔下来重新插一下","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开不开机 ,主机一直滴滴响,是什么原因.","title":"电脑开不开机 ,主机一直滴滴响,是什么原因."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/427035083644854252.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴司机—当代雷锋 前段时间身边很多朋友，都从事了第二职业，有的干脆辞职——贷款买车。这就是各种平台下的打车APP司机端。确实有了这些打车软件方便了出行的市民，为经济发展，办事效率、人口流动，社会资源都起到了很好的作用，及方便了大家，也为私家车的空闲调动起额外的收入。当身边的人一个个不愿意继续做下去的时候，我的生意也进入淡季，所以国庆后为了闲暇无事、充实生活，虽然听说利润少，没有“跑头”等身边人的劝告，我还是申请加入了“滴滴”的大家庭，10月6日申请，9日下午通过，兴奋的我就如同当年拿到大学录取通知书一样的高兴，马上就开着自己的爱车，（3年才跑1万8千公里，主要这车是给老婆买来上下班用的，结果她兴奋劲半年过了一直空闲着）出去拉客了。由于才开始，啥也不懂，...##补贴等等随心所欲，想想你有什么权利、每天午饭，电话询问滴滴客服。9号到19号，申诉也等于口头告诉你封号而已，是拿我们司机去拼杀，滴滴又没有勉强你加入，投了保没有，好牛X，足足少了我16公里，所以国庆后为了闲暇无事，实际的资金被扣押了3个星期，结果滴滴后台自称什么部门的人打电话告诉我，我们小区外几条道理封闭施工，你真生活在北京首都，为想加入的朋友，冻结我的资金8天，唯一一条烂路可以出行，我们违法，不解冻、        滴滴的价格，司机一头雾水。由于才开始，晚上11点回家，愿意跑的跑，我一同小区邻居（孕妇）她无法骑电瓶车上下班，既然这样，最后去办理了一个车载WIFI，知道我跑滴滴了？保障的什么，很多是外地号码），这就是你玩资本玩挪用民间钱财的手段吗，这样避免收钱，你每天车上坐的都是陌生人，主要这车是给老婆买来上下班用的，我在此只是分享下我的心得，一周的利息是多少，让越来越多的人投入其非法运营模式中去，既然有价格：50元（头四天，数据流失，由客服修改结算，有误差与乘客达成一致，反正每天会有1。就是要封的我号，都从事了第二职业，根本没有详细的奖惩明细？你比法院还厉害。 合计.2元），就按照前辈们的指点，问多了、人口流动，全国的司机一星期的资金是多少，也会被他们认定是作弊。全100%五星好评，愿意跑的跑，没有“跑头”等身边人的劝告，出门全是陌生人？是不是违法了呢，接受的了制度就接受，70元/，一会说哪里哪里被逮了，问他怎么解决损失谁弥补， ~~~~~~此处省略1万字，2，我这情况能算作弊吗，我抢单.037租赁公司什么费用+每单0。申诉等于没有申诉。确实有了这些打车软件方便了出行的市民。“拐”滴滴的制度，接客的距离：1？特别是在一些小区守客的司机，远程费等等，不愿意跑的可以不跑，不愿意跑的不跑，算算倒亏10元，在附近的情况下，没有实际依据及证据前，兴奋的我就如同当年拿到大学录取通知书一样的高兴，都是本公司的制度，这段时间都叫我们“雷锋”，进公司就接受他的制度、2单都有1公里左右误差质。这就是各种平台下的打车APP司机端，滴滴每周二提现一次，就是作孽，我还是申请加入了“滴滴”的大家庭，基本跑一单就够油钱，汽车里程表显示35公里，你身边就没有朋友。 大家看后也许会说，那小气，那些不可以做，不收钱又影响我生意，影响司机考核）滴滴自己后台技术问题，接受不了可以不跑滴滴。滴滴的“坑”“蒙”“拐”“骗”“坑”滴滴通过前期的资本广告运作，滴滴我想问你，每个司机都是拿自己的车、油费800元，每周二才可以提现。4，那报物价局核价了吗，我相信大家还是想看最后的总结体会。7，所以最后说有空的情况下，这单就少算35-19=16*1，我的生意也进入淡季。确实，给差评，那你开发出来的产品是违法根源，还反问我那有那么多的为什么，每天完成任务等等的窍门，等解冻刚好错过两个星期二？滴滴你的资本家的心态还是该落地一下，9日下午通过。我操，为经济发展？你有什么权利冻结司机的资金：100元（每单最少打两次电话，有的干脆辞职——贷款买车、给钱的不自在。（你妈P，才明白单子远近、拉客流水.5元保险）？（我记得只有法院才有权利冻结一个人的资产吧，得到的回答？3、遵守规章是第一位。懂算数的人都会算，滴滴你收了我们那么多的管理费，载客不，你说你不载，她下单、充实生活，司机就不跑了啥，马上就开着自己的爱车：2032-800-100-50-100=982元（还没有算烟：这是因为我自己网络不稳定。）“蒙”跑滴滴第二天发现一单结算公里数与实际公里数不一致，（3年才跑1万8千公里、态度，车下交易（难道走到你车门口问你是不是跑滴滴的？她回答同一个乘客多次坐我的车，自己钱来投入第一周的成本，不要太资本家了，就没有邻居了。（例？不要拿钱不管事，滴滴与同行竞争拿的是我们司机本钱，办事效率，不管合理与不合理，通过滴滴平台跑车的违法，滴滴没有公布，得到处罚的（列，后台录入不了等等推脱的理由。所以第三天开始，我连续2天申诉说明情况，做这行服务?每单扣了0，就这样每个司机的钱都会被滴滴挪用一个星期、每天9点出门、车子磨损等等费用），为司机考虑了吗，替滴滴赚钱？是不是被逮的司机？返空费，过程就不说了：100单，天天到处抓跑滴滴的，一点自己的感受。我只能对你全家“呵呵”）“骗”1。最后请教身边的人、        冻结资金8天，就该给使用者一份保障，实际结算是19公里。4，封我的号7天，为什么，我也认为每个公司有每个公司的制度，你管理的什么。但是滴滴的制度无理到了可以凌驾法律之上？滴滴你真牛X），为什么？比法律还权威，我400M流量洗白，该你们负责呢。5，电话告诉客服，社会资源都起到了很好的作用.5元的保险费，没有给司机结算过，我是乘客我也会爆骂司机，由他们数据后台可以随便主宰，我说规定是处罚作弊，（我的天我一天才赚多少钱，第一天跑了50多块钱。投入了市场，只是没有那天误差的多，那些可以做，也为私家车的空闲调动起额外的收入。行驶1523公里，就不该投入市场，及方便了大家，让司机惶恐，希望大家根据自己的情况判断，这也是作弊，实际算下账，下面我总结下我自己泡滴滴10天时间的体会，大老爷们你说可以收现钱吗：10*10=100元，哪里哪里又被扣了，根本没有解释、流量费：我100单100%五星好评;2G），屁眼也太黑了吧，有些常理的问题、共接。当身边的人一个个不愿意继续做下去的时候，10月6日申请、        滴滴公司合法，到家里来说每天帮忙接送一下，转嫁给司机，虽然听说利润少。表面说的是8天，啥也不懂，加前一周辛苦跑的钱，冻结的人基本都是星期一被冻结。（全国多少司机冒着黑车被抓的风险.2（目前滴滴每公里单价）=19，结果她兴奋劲半年过了一直空闲着）出去拉客了，实际是吸取民间资金等等的手段的一家公司，该多少钱就多少钱。6：0米接单过多、规章司机必须接受。结果被滴滴白痴的后台认定作弊，进入了它吸金的大坑里。第二天又亏20元、        司机端奖惩里面，打着便民为民出行的旗号，每单与乘客核对好后才让乘客下车。连续几天，你兑的了现不，早晚高峰的倍数：2032元（以除开平台扣除20%+0，客服回答叫我不准乘客下车、电话费。3，很混乱的一个平台，水，倍数及价格吸引，作为一个公民我知道这些的不公平，司机与乘客来产生矛盾，这就是他们的规定？因为滴滴给的钱太少？）2滴滴司机—当代雷锋 前段时间身边很多朋友##滴滴不给解除合同，我跑了一段时间后赚不到钱不想做滴滴司机了，打了好几次电话给客服都没给办理，慎重注册！##不合法，没有营运证及道路运输许可证，罚款至少一万以上！##看汽车行驶证的性质。运营或非运营。剩下的都懂。##是的，法律没有作规定##我这私车跑的人也好多,都是糊涂的跑\uD83D\uDE22##不合法##现在新加入的车主激活后完成10单接单数还有200远新人奖，一般几个小时就通过了，车子一般不超过6年问题不大.像上面的码直接进入报名页面等待审核即可,上海已给滴滴发拍照了呢普通私家车能加入滴滴打车，否则会影响审核的进度用兴趣的可点开我 名 字扫头 ，要清晰哦。现在加入滴滴只要用手机注册就可以填写手机号码和获取验证码填写你的个人信息和选择车型上传证件材料图片私家车做滴滴打车是合法的","_type":"ZhidaoItem","question":"请问私家车做滴滴打车是合法的吗？","title":"请问私家车做滴滴打车是合法的吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1881580013612494988.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴打车支持微信付款 记得绑定银行卡哦  支付宝也可以但是用的是快的打车软件 用法同滴滴打车一样 2个软件都可以省钱哦  立减10元 打车不用花钱了 好爽的  滴滴打车一天用3次  快的打车一天2次  交替使用50块钱省到啦  滴滴打车步骤1点击微信（我）里面有银行卡付款绑定银行卡就看到滴滴打车了  输入你要去的地方  好麻烦 我还是语音说吧 手好累！！！TT##可以的，给你一个流程图，希望对你有用：第一步：登录微信，点击底部栏目最右边的“我”后，看到钱包后再点击钱包，进入页面后会看到滴滴出行（可以直接点击滴滴出行使用微信支付），或者你点击银行卡选项，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。##第二步：在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入你的目的地，选择你要付的小费，点击马上叫车。##第三步：叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。##第四步：.等你上车后，到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。##第五步：弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。","_type":"ZhidaoItem","question":"请问用滴滴打车APP软件可以微信支付吗","title":"请问用滴滴打车APP软件可以微信支付吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1604436939679817787.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"恩 可以的 可是用现金付款就不能享受5元的优惠##可以选择右上角的“现金支付”按钮然后确定后使用现金来支付就行了","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车可以现金付款吗","title":"滴滴打车可以现金付款吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1923855757480911347.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"庾澄庆的《春泥》歌词：漫天的话语 纷乱落在耳际 你我沉默不回应 牵你的手 你却哭红了眼睛 路途漫长无止尽 多想提起勇气 好好的呵护你 不让你受委屈 苦也愿意 那些痛的记忆 落在春的泥土里 滋养了大地 开出下一个花季 风中你的泪滴 滴滴落在回忆里 让我们取名叫做珍惜 迷雾散尽 一切终于变清晰 爱与痛都成回忆 遗忘过去 繁花灿烂在天际 等待已有了结局 我会提起勇气 好好地呵护你 不让你受委屈 苦也愿意 漫天纷飞的花语 落在春的泥土里 滋养了大地 开出下一个花季 风中你的泪滴 滴滴落在回忆里 让我们取名叫做珍惜 那些痛的记忆 落在春的泥土里 滋养了大地 开出下一个花季 风中你的泪滴 “滴滴落在回忆里 ”让我们取名叫...##庾澄庆的《春泥》歌词：漫天的话语 纷乱落在耳际 你我沉默不回应 牵你的手 你却哭红了眼睛 路途漫长无止尽 多想提起勇气 好好的呵护你 不让你受委屈 苦也愿意 那些痛的记忆 落在春的泥土里 滋养了大地 开出下一个花季 风中你的泪滴 滴滴落在回忆里 让我们取名叫做珍惜 迷雾散尽 一切终于变清晰 爱与痛都成回忆 遗忘过去 繁花灿烂在天际 等待已有了结局 我会提起勇气 好好地呵护你 不让你受委屈 苦也愿意 漫天纷飞的花语 落在春的泥土里 滋养了大地 开出下一个花季 风中你的泪滴 滴滴落在回忆里 让我们取名叫做珍惜 那些痛的记忆 落在春的泥土里 滋养了大地 开出下一个花季 风中你的泪滴 “滴滴落在回忆里 ”让我们取名叫做珍惜 让我们懂得学会珍惜##一万个舍不得##希望采纳(*^__^*) 嘻嘻……        谢谢一万个对不起-祁隆天空在下着细雨滴滴落在我心里想想我们的过去一起有过的甜蜜冥冥注定的爱情却要选择去逃避只能把你放心里下辈子我们再继续一万个对不起不是我不爱你看你流出的泪我知道你很委屈一万个对不起不是我不爱你看你温柔的美我心痛如血在滴不是我不爱你只是我不得已看你流出的泪我知道你很委屈不是我不爱你只是我不得已看你温柔的美我只能说声对不起天空在下着细雨滴滴落在我心里想想我们的过去一起有过的甜蜜冥冥注定的爱情却要选择去逃避只能把你放心里下辈子我们再继续一万个对不起不是我不爱你看你流出的泪我知道你很委屈一万个对不起不是我不爱你看你温柔的美我心痛如血在滴一万个对不起不是我不爱你看你流出的泪我知道你很委屈一万个对不起不是我不爱你看你温柔的美我心痛如血在滴看你温柔的美我真的真的舍不得你","_type":"ZhidaoItem","question":"天空下起了细雨 滴滴落在我心里 是那首歌的歌词啊","title":"天空下起了细雨 滴滴落在我心里 是那首歌的歌词啊"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1959736375273358980.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"但操蛋司机多，碰见几次了，明明告诉司机到地方了不付款的乘客是极个别少数##打电话或者发短信催，能坐得起车，也能付得起钱，一般都会付款，除非你碰到的是奇葩，你催 她，她还会投诉你，那就无能为力了！##滴滴公司应该给这些不付钱乘客建一个群，把他们的电话和金额都公布在上面，让大家看看这些不要脸的是些什么东西。##你坐一次   也不给钱   不就好了##我也遇到了这种情况。还是2单，其中一单都10多天了，滴滴公司也没给我要回来。还是个大学小女生真是丢人。##前两次补尝一半，后面的不付款客服也无语，你懂的##打电话催一下，##小时自动扣款没有的~我有客户是1，我遇到过4。这样给乘客付款的时间，直接投诉乘客没付款,5次没付款下车的，不过后来投诉都付款了。  官方客服会联系客户的，应该不用太担心不过还是下车前早一点结单,2天还没付款的，同时也和乘客说麻烦付款后下车，遇到没付款的可以在这个订单上，这个和银行卡绑定的","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车乘客显示未付款怎么办?","title":"滴滴打车乘客显示未付款怎么办?"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1368183285325486299.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"得到应该在78远左右+当时的补贴奖励活动所得=最后收入。加入后自己去体验试一下做做看。尚未加入滴滴，驾龄在1年以上实际可得扣除给滴滴平台的22%左右，可以（扫我头像的码）先注册成为快车司机，要求7万的车子，6年内的，如果补贴奖励太低可以不做的##起步价7元，司机只收5.01元;100元扣除平台费等只有78元，我跑了几天试过，得出结论要是：扣除平台费，通信费，流量费，车辆损耗、折旧、违章等风险不计，要是少空车打平你亏了时间和精力，要是空车多点那就是全亏，不过做乘客倒不错。##我跑过一次，晚上10点到次日2点。总流水128元实际得到96元。算上奖励100元多一点点，滴滴说的单单有奖励，实际10单只有2单奖励了一共8元。除去油钱50元，实际能挣55元。总体评价，合着一小时13元，不算违章，车损等风险的情况下，都及其廉价的劳动力。而且人还累的要死要活的。我已经不跑了，建议就是不要加入，滴滴挺坑司机的。当然你也可以加入后给他们做一天贡献，然后自己在得结论。##你们楼上的都乱说，什么22%，吗的，老子今天才跑第一天，接7单合计66元，但我钱包只有41元，我扣的钱好象不只22%吧，应该是38%了吧。还有 …………我接的其中两单，我看一个是在我附近2公里，我就接单了，谁知道接了后我导航变成4.2公里了，还给老子绕路，不是多烧老子的油吗还有一单是一个 ‘X小区’   我不知道小区在哪，就导航了，花了老子3公里多才到，到接客地点的时候傻眼了，原来就是我接单的那条路    实际距离200米，导航给老子多跑2.8公里去接客，这费用怎么算今天总结中午12点跑到下午4点，手机没电了，收车         接7单66元，实际钱包41元，油费精准估计30上下，半天赚11元，还贴个人力，还贴个车，还有车险，折旧，赚不到钱   还伺候了不愿意伺候的人。说假话  我就是乌龟，  看看...##你们楼上的都乱说，什么22%，吗的，老子今天才跑第一天，接7单合计66元，但我钱包只有41元，我扣的钱好象不只22%吧，应该是38%了吧。还有 …………我接的其中两单，我看一个是在我附近2公里，我就接单了，谁知道接了后我导航变成4.2公里了，还给老子绕路，不是多烧老子的油吗还有一单是一个 ‘X小区’   我不知道小区在哪，就导航了，花了老子3公里多才到，到接客地点的时候傻眼了，原来就是我接单的那条路    实际距离200米，导航给老子多跑2.8公里去接客，这费用怎么算今天总结中午12点跑到下午4点，手机没电了，收车         接7单66元，实际钱包41元，油费精准估计30上下，半天赚11元，还贴个人力，还贴个车，还有车险，折旧，赚不到钱   还伺候了不愿意伺候的人。说假话  我就是乌龟，  看看楼上的评价，我真心比你们掺##滴滴公司收20  你80.再扣你一个0.5元的安全费用...然后你算下你的公里数..你只能赚个油费钱.然后你给滴做个免费司机.贴个车给滴滴..这些还不算.磨损费.风险费...做滴滴司机纯碎就是浪费时间.浪费精力...我接了两单.第一单不会操作.客人给的现金21块..7.5公里.感觉还可以.  第二单显示26.5块. 跑了9公里.滴滴了20% 还扣一个0.5元安全费.尼玛.实际就是20.34块..到现在提不出钱来.打死老子也不做滴滴司机了..滴滴说是一坑爹的货##建议你不要跑了、没意思！我跑了一次、现在打死不跑了、跑了53公里、来回108公里、146.5快钱、公司扣了我30多、我只收入110.5快钱、你说有什么意思？妈的浪费老子表情、给他们公司打工而已、还不够油费的、妈的、跑的多死的快##我也跑了两天 之前也没有仔细算账 后来一看自己到账的钱 我傻眼了 算下来确实根本没什么钱赚 这个鸡巴滴滴起步价比出租车还便宜，关键是他妈的起步价8块钱他们也要收22%，我艹，妈的还跑两公里去接。一天下来除了交给他们的22%，剩下的钱除油钱、保险、自己的人力成本、车辆损耗估计还要倒亏，还千万不要有违章。如果跑远的或者偏僻的地方你放空回来你估计要亏得连裤子都没有。还有不要以为有个奖励的诱惑，其实那个奖励就是从你这里剥削的那个20%分成，如果你按规定完成了你等于是原价拿到了坐车人给你的钱，如果你没完成或者接单率低于68%，那就喔霍！如果有准备跑这个的我建议还是不要跑了，真的划不来，本人现在开始退出，不过出门坐这个车倒是可以选择哈哈，确实比出租车安逸。##我跑过一次，妈的真不是人跑的，亏到死，平台扣的太多了，假如不扣，在我眼里也是亏的，怪不得出租车师傅有些价不跑呢，如果不是顺路，我是绝逼不跑。##就是坑爹，平台收的费不止百分之二十，另加0.5元，有事还不够油钱呢，不计车损，万一碰个违章，就更不合算了，滴滴对司机而言就是骗人的，就是让你白出力给他MD打工##尼玛，我今天试了下，跑了两单，第一单8块，因为不会操作，客人给了现金，第二单8.1，显示我得了5.87，尼玛老子还开了1.8公里去接的。还是犄角旮旯里，难进去的死。亏死了……不划算，第三单手快抢了单，结果要开5公里去接，然后那客人还只到地铁口。。老子又不是闲的蛋疼……搭时间搭十几万的车跑去还贴钱，就果断改派了，结果被封车一天。尼玛去死吧##去他妈的滴滴现在奖励低，还有很多空跑回程，夏天开空调的话你一天下来就是白搭，吃饭，喝水，抽包烟，汽油，保养，年票，保险，很多人路线不熟还有罚款，如果你运气不好被扣车，十几万以下的车罚3万，几十万以上的车罚8一10万##跑这玩意真的划不来，一天下来接个十几单也就一百多块钱，除了油钱，车损，人力，真的是赔本的买卖，本人也不想跑了，##我开了一天 接了15单 以为有补贴100元，超，白干了 加了200的油，一天下来才330，还要扣掉20%的佣金给滴滴 GOU 日 DE，里面规矩太多，客人打分要4.8分，指派率要50%，，万一指派你接了个长途单，一单跑了一个上午。那这天基本就不要考虑补贴了。我上次接了一单在广州市区到黄埔区的。一个多小时。去到那边又没有回头客。路费都亏了。王8D.开了一天不搞了。本人真真切切体会。。。。。。##我也是跑了几单，感觉挣钱肯定不行，顶多能把油费跑出来就不错了##78.9再加奖励##我南昌是6元费用到账只有4.22元##84.6元##跑的多亏的多。没意思！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车乘客100元费用司机可以赚多少","title":"滴滴快车乘客100元费用司机可以赚多少"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1511997183042181020.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在400电话公司所在城市地区打免费，其他地方打，按普通资费收取##400收费，800免费##手机拨打收取市话费##\uD83D\uDE0D\uD83D\uDE0A\uD83D\uDE0A##要收费的，具体你可以拨打网络运营商的电话咨询相关收取资费。一般在5毛钱以下吧，希望我的对你有帮助，按网络营销商的标准来收取","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车400客服电话免费吗","title":"滴滴专车400客服电话免费吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/304053677661230804.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"容易烧东西这个键盘带电热插拔不好，你这个应该就是键盘坏了。需要换键盘了##1. AMI BIOS　　1短——内存刷新失败　　2短——内存ECC校验错误　　3短——系统基本内存（第1个64K）检查失败　　4短——系统时钟出错　　5短——中央处理器（CPU）错误　　6短——键盘控制器错误　　7短——系统实模式错误，不能切换到保护模式　　8短——显示内存错误（显示内存可能有所损坏）　　9短——ROM BIOS检验和错误　　1长3短——内存错误（内存损坏，请更换）　　1长8短——显示测试错误（显示器数据线松动或显示卡没插稳）2. Award BIOS　　 1短——系统正常启动　　2短——常规错误，请进入CMOS SETUP重新设置不正确的选项　　1长1短——RAM或主板出错　　1长2短——显示错误（显示器或显示卡）　　1长3短——键盘控制器错误　　1长9短——主板FlashRAM或EPROM错误（BIOS损坏）　　不断地响（长声）——内存没插稳或损坏　　不停地响——电源、显示器和显示卡没有连接好　　重复短响——电源故障　　无声音无显示——电源故障3. Phoenix BIOS　　 1短——系统正常启动　　3短——系统加电自检初始化（POST）失败　　1短1短2短——主板错误（主板损坏，请更换）　　1短1短3短——主板电池没电或CMOS损坏　　1短1短4短——ROM BIOS校验出错　　1短2短1短——系统实时时钟有问题　　1短2短2短——DMA通道初始化失败　　1短2短3短——DMA通道页寄存器出错　　1短3短1短——内存通道刷新错误（问题范围为所有的内存）　　1短3短2短——基本内存出错（内存损坏或RAS设置错误）　　1短3短3短——基本内存出错（很可能是DIMM槽上的内存损坏）　　1短4短1短——基本内存某一地址出错　　1短4短2短——系统基本内存（第1个64K）有奇偶校验错误　　1短4短3短——EISA总线时序器错误　　1短4短4短——EISA NMI口错误　　2短1短1短——系统基本内存（第1个64K）检查失败　　3短1短1短——第1个DMA控制器或寄存器出错　　3短1短2短——第2个DMA控制器或寄存器出错　　3短1短3短——主中断处理寄存器错误　　3短1短4短——副中断处理寄存器错误　　3短2短4短——键盘时钟有问题，在CMOS中重新设置成Not installed来跳过POST　　3短3短4短——显示卡RAM出错或无RAM，不属于致命错误　　3短4短2短——显示器数据线松了或显示卡没插稳或显示卡损坏　　3短4短3短——未发现显示卡的ROM BIOS　　4短2短1短——系统实时时钟错误　　4短2短3短——键盘控制器（8042）中的Gate A20开关有错，BIOS不能切换到保护模式　　4短2短4短——保护模式中断错误　　4短3短1短——内存错误（内存损坏或RAS设置错误）　 　  4短3短3短——系统第二时钟错误　  4短3短4短——实时时钟错误　 4短4短2短——并行口（LPT口、打印口）错误　　4短4短3短——数学协处理器（8087、80287、80387、80487）出错","_type":"ZhidaoItem","question":"笔记本开机前滴滴滴响","title":"笔记本开机前滴滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/175670879920974444.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"深圳四个城市、上海已经覆盖北京、广州,共有2万个司机在使用##一线城市##目前嘀嘀出行覆盖的城市有：　　北京市、深圳市、广州市、上海市、杭州市、武汉市、成都市、天津市、重庆市、南京市、大连市、西安市、厦门市、佛山市、青岛市、郑州市、长沙市、合肥市、济南市、、昆明市、南宁市、南昌市、沈阳市、唐山市、徐州市、石家庄、宁波市、呼和浩特、威海、福州、太原、鄂尔多斯、遵义、哈尔滨、长春、苏州、东莞、常州、廊坊、泉州、烟台、无锡、大庆、洛阳、西宁、兰州、三亚、银川、绵阳、宜昌、乌鲁木齐、南充、株洲、湘潭、岳阳、淄博、临沂、沧州、邯郸、秦皇岛、保定、包头、鞍山、齐齐哈尔、抚顺、邢台、锦州、铁岭、葫芦岛、晋中、承德、东营、吉林、辽阳、营口、本溪、张家口、济宁、衡水、潍坊、贵阳、海口、珠海、温州、金华、台州、嘉兴、绍兴、湖州、扬州、南通、镇江、盐城、泰州、连云港、淮安、芜湖。　　滴滴出行，中国知名的一款免费打车平台，称为手机“打车神器”，是受用户喜爱的“打车”应用。目前，滴滴已从出租车打车软件，成长为涵盖出租车、专车、快车、顺风车、代驾及大巴等多项业务在内的一站式出行平台。　　2014年5月20日，滴滴打车对媒体宣布，公司名称正式变更为“滴滴打车”。2015年2月4日，滴滴公司CEO程维在其年会上宣布，公司首席运营官柳青正式出任滴滴公司总裁，将负责更多公司日常业务运营。2015年2月14日，滴滴打车与快的打车进行战略合并。　　2015年适逢滴滴打车上线三周年，“滴滴打车”正式更名为“滴滴出行”，并启用全新品牌标识。　　2015年9月9日，与宇通合作，打造互联网巴士生态。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车覆盖哪些城市","title":"滴滴打车覆盖哪些城市"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1575812092178769540.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"般情况下只要在有效期内的优惠券都是可以使用的，发起一个快车预约，输入出发时间。可以简单测试一下、出发地和目的地但是先不要发出预约，看看系统计算的车费中是否已经有使用优惠券进行相应费用的减免","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车里的快车券能用吗？如图","title":"滴滴打车里的快车券能用吗？如图"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1989126455091355787.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"The Fat Rat《Unity》","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴滴滴滴滴滴","title":"滴滴滴滴滴滴滴"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2204029421741703708.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你可以用客户端 搜索附近的专车   可以查看车型和司机的信息##滴滴打车可以按照如下方式预约时间：方法/步骤1下载安装一、短信下载方式：编写手机短信“手机打车”发送至“12114”即可下载最新版嘀嘀打车。二、百度搜索“嘀嘀打车”，登陆嘀嘀打车官方网站可以分别从乘客和司机角度根据手机的不同选择相应的“嘀嘀打车”下载安装。三、手机登陆各大应用市场下载并安装 “嘀嘀打车” 。2使用教程--乘客版1.乘客用户安装乘客版后，首次运行输入手机号码进行验证注册。可以预约叫车和现在叫车。2.语音呼叫。说出要去的地方。软件语音识别您要去的位置,定位您目前所在位置和显示附近出租车的信息。3.等待司机响应。响应后可以查看司机的相关信息和行车路线。4.乘车完成后，乘车互评。诚信记录将影响到乘客的乘车和司机的载客。##预约时间，现在除非特别顺路的单子，点击预约即可进入滴滴打车界面（请确认为最新版本），这是会有价格预估，否则司机都不愿意接30分钟以外的预约单、终点，有“预约”字样，输入起点，点击，在专车栏目的右下角，选择自己需要的车型","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车如何预约时间 车型","title":"滴滴专车如何预约时间 车型"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/424401381405867852.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1短：系统正常启动。恭喜，你的机器没有任何问题。2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。1长1短：RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。1长2短：显示器或显示卡错误。1长3短：键盘控制器错误。检查主板。1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。不停地响：电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。重复短响：电源有问题。无声音无显示：电源有问题。AMI BIOS1短：内存刷新失败。更换内存条。2短：内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条内...##1短：系统正常启动。恭喜，你的机器没有任何问题。2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。1长1短：RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。1长2短：显示器或显示卡错误。1长3短：键盘控制器错误。检查主板。1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。不停地响：电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。重复短响：电源有问题。无声音无显示：电源有问题。AMI BIO旦叮测顾爻该诧双超晶S1短：内存刷新失败。更换内存条。2短：内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。3短：系统基本内存（第1个64kB）检查失败。换内存。4短：系统时钟出错。5短：中央处理器（CPU）错误。6短：键盘控制器错误。7短：系统实模式错误，不能切换到保护模式。8短：显示内存错误。显示内存有问题，更换显卡试试。9短：ROM BIOS检验和错误。1长3短：内存错误。内存损坏，更换即可。1长8短：显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢##自检Ok; 或者再调用一下优化值看看。##你插拔一下内存试试","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑一开机发出两声滴滴叫","title":"电脑一开机发出两声滴滴叫"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1383777055612999700.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴顺风车车主，直接可以使用，顺风车如果你是滴滴快车或者专车，有车的朋友自己在客户端提供申请资料，行驶证图片，不用再次申请，驾驶证##申请方式1. 扫描见下方二维码或(点击 我名/字 查看头像扫码直达报 名页面)，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;所有司机开始都是从快车做起，当完成一定订单量并且车型满足专车的要求，就可以升级成为专车。如果您尚未加入滴滴，可以先注册成为快车司机，满足升级专车的条件之后就可申请。如果您已经是滴滴快车司机，那么完成升级所需的要求即可申请。未加入滴滴的司机请微信扫码注册加盟就可以，因为这里不能发二维码，可以点击我的ID名. 字进入我的主页扫描我头` 像的二维码。​##垃圾滴滴顺风车就给个油钱还要审核没期限审核，又不是专车快车那复杂有屁用##不用注册  直接设置就好了##五菱宏光能不能加入滴滴顺风车##商务车能注册吗？##;4;行驶证照片（必须扫码才能上传）.填写手机号获得验证码.填写身份证信息/，上传驾驶证/，按照提示一步一步来操作;3、 一部3G以上的手机二;车型、申请方式1、车辆为本地牌照2;车牌号/、加入滴滴快车的条件：1、裸车价在7W以上4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核，验证码将以短信方式发回;三. 扫描头像二维码、车龄在6年以内3、申请成功通过后7天内接满10单;2","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么注册滴滴顺风车车主","title":"怎么注册滴滴顺风车车主"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/920062511923169379.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"切换为车主\"   双向箭头。它是组合在一起了滴滴顺风车。打开  滴滴打车  点击  顺风车  看到  地图中间  有个框点击  框内最右边  “切换为乘客”或者 &quot，有区分 乘客  还是 车主","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车咋只有乘客端没有司机端了","title":"滴滴顺风车咋只有乘客端没有司机端了"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2074029303272030828.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"【先绑定银行卡】1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情...##【先绑定银行卡】1、在微信中或许您找不到微信支付的通道，没有任何可绑定银行卡的入口。其实，当您第一次进行支付时会提供给您绑定银行卡的入口，绑定后，就可以在其他公众帐号中完成微信支付。2、现在我们来完成首次支付操作以绑定银行卡。在微信主界面切换到“我”界面，然后点击列表项中的“表情商店”选项，如图所示。3、在新界面中选择一套表情进行购买操作，如“饭团和他的朋友们”，点击右边的价格按钮购买此套表情（不是真的购买，只是为了演示给大家如何绑定银行卡）。4、点击“付款”按钮开始使用微信支付，支付时需要绑定银行卡。请输入持卡人银行卡号码，然后点击“下一步”按钮。5、输入银行卡类型、银行预留持卡人姓名、身份证、手机号等个人信息。稍后会收到短信验证码，微信会自动获取短信验证码，点击“下一步”按钮即可。6、下面的操作需要设置微信安全支付6位数字密码，需要用户自行执行，就不累述了，相信您已经知道如何绑定银行卡了！记得不要执行到最后，不然真的购买6元表情了。7、绑定银行卡快捷支付后，下次在公众帐号、扫二维码、App中进行微信支付时就不需要再次绑定，只需输入支付密码即可完成支付。您可以在“我 -> 个人头像 -> 个人信息 -> 我的银行卡”下管理已绑定的银行卡或添加新的银行卡。 【打车支付】1、进入微信以后，依次点击【我】-----【我的银行卡】点击进入。2、进入我的银行卡后就可以看到【嘀嘀打车】点击进入。3、输入你要所在的地址和目的地后点击【马上叫车】4、此时司机那端就会扫描到你所在的位置，如果他的车在你的附近，就会接下你这单。5、司机来了，你上车就点击已上车，到了你的目的地，就使用微信支付。6、支付的钱是直接从你的银行卡里扣的。把钱付给了司机吧！这样是不是很简单！##绑定银行卡，设置支付密码，叫到车后，司机会给你打电话，上了车，你在界面上选择“已上车”，到地方，你缉迹光克叱久癸勋含魔输入价钱，然后点支付，办理密码，付款成功。","_type":"ZhidaoItem","question":"微信怎么支付滴滴打车？","title":"微信怎么支付滴滴打车？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/328349201955129005.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"其它就会引导你了，再点击现在，就会出现选择框点击旁边的加号##输入目的地，然后确认出发时间，预约快车就可以了","_type":"ZhidaoItem","question":"如何用滴滴打车预约第二天的快车","title":"如何用滴滴打车预约第二天的快车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/520679152958777765.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可能系统的问题，或者路径的问题还有就是GPS 有时候定位不准引起的。##这个应该是偶然情况吧，一般平时使用的时候，都是正常估价的，你关了重启下看看","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车无法预估车费","title":"滴滴快车无法预估车费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1691871814723063628.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"打开滴滴，按左上角头像，点击钱包，点击下边支付宝免密支付##楼上回答根本不对好么。是点击我的钱包，然后最底下有一个小额免密支付，点进去把那个关了就行了。##打开“滴滴打车”，点击左上角人头像，再点击最下方“设置”-“微信免密支付”","_type":"ZhidaoItem","question":"如何取消滴滴微信免密支付","title":"如何取消滴滴微信免密支付"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/342067620.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"1、确认纸张安装正确：复印机专用复印纸背面有一黑标，安装时有黑标的一面朝下（如果黑标朝上的话，就会出现报缺纸错误）。2、确认传感器位置正确：如果确认纸张安装无误，但复印机仍然报警缺纸，则需确认黑标传感器位置是否正确。方法：将白色塑料盖揭起，可以看到纸张传感器（该传感器可以左右移动），请确认纸张传感器是否对准黑标（一般情况下，出厂时已调好位置），如果没有对准，则左右移动纸张传感器来对准复印机纸上的黑标。##右边有个小 杆子你用连续供纸的就拨到连续那边    如果是A4的 你就拨到单张的位置上##将过纸控制杆放到单页纸位置. 先按住进纸/，将进给单页纸进纸导轨移动至最左侧.com：","_type":"ZhidaoItem","question":"爱普生670打印机 不进纸 不停滴滴滴滴 响","title":"爱普生670打印机 不进纸 不停滴滴滴滴 响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1819794596132712988.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴公司为了规避非法营运的问题，把带车加盟的渠道更改为需要挂靠在租赁公司名下才可以的。那么汽车租赁公司加盟滴滴打车需要那些条件哪？1、必须是合法有效的汽车租赁公司，2、租赁公司的注册资金至少一百万。3、汽车租赁公司要有固定的办公场地。4、有招募滴滴专车司机的能力。5、有管理、服务滴滴司机的能力，协助滴滴公司解决司机们工作过程中遇到的实际问题。6、还有一点，你必须能够和滴滴公司的市场部经理联系上才行。刚开始的时候，滴滴公司的市场部经理会通过调查收集当地汽车租赁公司的情况，然后主动联系有规模、口碑好的租赁公司，邀请他们成为滴滴公司的合作方，负责滴滴公司带车加盟司机的招募工作。到了中后期，就需要你能够主动联系到这些市场部经理，要求为滴滴公司负责招...##口碑好的租赁公司、服务滴滴司机的能力。那么汽车租赁公司加盟滴滴打车需要那些条件哪、必须是合法有效的汽车租赁公司。4，滴滴公司的市场部经理会通过调查收集当地汽车租赁公司的情况。到了中后期、有招募滴滴专车司机的能力？1、租赁公司的注册资金至少一百万，就需要你能够主动联系到这些市场部经理。3，邀请他们成为滴滴公司的合作方，然后主动联系有规模滴滴公司为了规避非法营运的问题，协助滴滴公司解决司机们工作过程中遇到的实际问题、有管理，2，你必须能够和滴滴公司的市场部经理联系上才行、汽车租赁公司要有固定的办公场地，把带车加盟的渠道更改为需要挂靠在租赁公司名下才可以的。5、还有一点，负责滴滴公司带车加盟司机的招募工作。6，要求为滴滴公司负责招募滴滴带车司机。刚开始的时候##还是有一些要求的，我有一个朋友做滴滴，收入比之前高了很多～我认识一个朋友，杨哥，专门解决滴滴专车注册难题。 老杨∨信是：car1599。 1、如果你注册不成功2、身分证信息、车牌信息重复3、车辆超龄、驾驶证超龄等问题导致不通过。他都可以搞定，+他直接留言就行了。希望可以帮助到大家。##具体的你可以问问滴滴的客服因为有很多东西不是硬性要求的##《卜算子·咏梅》年代:现代 作者: 毛泽东风雨送春归，飞雪迎春到。已是悬崖百丈冰，犹有花枝俏。俏也不争春，只把春来报。待到山花烂漫时，她在丛中笑。##你好，建议联系滴滴客服。","_type":"ZhidaoItem","question":"汽车租赁公司加盟滴滴打车需要哪些条件","title":"汽车租赁公司加盟滴滴打车需要哪些条件"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/625150782507629124.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我来说吧，这个软件的初衷是为了互相帮助，但是因为应用的标题产生了误会，所以就生了这场悲剧##听说过滴滴打车，打人确实没听过。##不可能有，碰见打架事件因该制止而不是打人##是假的不要信##只是暴走大事件里杜撰的##是真的吗##是真的##什么意思？##都有了##有的##让每位打手享受最酷炫至极的评论体验，当然打人是其次的。关于打人的是暴走大事件里编造的。不过打人不是真的，即可聊天。滴滴打人app是一款非常有意思的社交软件、QQ好友，也可以和周围的打手们一起来炮轰舆论，娱乐消遣才是主要的，受欺负时可以帮您找附近打手的社交软件。滴滴打人APP，用户可以对社会上的最新舆论给予锋利的评价，加他们为微信，一起炮轰舆论，搜索附近的打手，诉说您遭遇的奇葩事件，安装软件后是真的，这其实是一个社交软件","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打人app是真的吗","title":"滴滴打人app是真的吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1381919673306737300.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"//wenku：电源？ Award BIOS：内存条未插紧或损坏不听地响，BIOS损坏不停地响（长声）: 1短.baidu.html\" target=\"_blank\">http.baidu、显示器未和显卡连接好重复短响：重设BIOS1长1短。解决方法：电源有问题无声音无显示：系统正常启动2短：键盘控制器错误 1长9短：显示器或显示卡错误 1长3短.com/view/79d68ae49b89680203d82556.com/view/79d68ae49b89680203d82556：常规错误.://wenku：电源有问题 等：RAM或主板出错 1长2短..参照网址下：主板FLASH RAM 或EPROM错误：##一、电脑不能启动的话，要么内存松了，要么显卡松了。二、“嘀嘀...”连续的短音。 一般情况下常见于主机的电源有问题。不过有时候电源输出电压偏低时，主机并不报警，但是会出现硬盘丢失，光驱的读盘性能差，经常死机的情况。当出现这些情况时，最好检查一下各路电压的输出，是否偏低，当+5V和+12V低于10%时，就会不定期的出现上述的问题。因为电源有电压输出，经常会误以为主板的问题或硬盘问题，而浪费好多时间。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成的，直流成份降低时，电源中的高频交流成份加大，会干扰主板的正常工作，造成系统不稳定，容易出现死机或蓝屏现象。 三、“嘀...嘀...”的连续有间隔的长音。是内存报警的声音，一般是内存松动，内存的金手指与内存插槽接触不良，内存的金手指氧化，内存的某个芯片有故障等原因。报警声定义一览： Award BIOS1短：系统正常启动。恭喜，你的机器没有任何问题。 2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短：RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短：显示器或显示卡错误。 1长3短：键盘控制器错误。检查主板。 1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响：电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响：电源有问题。 无声音无显示：电源有问题。 AMI BIOS 1短：内存刷新失败。更换内存条。 2短：内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。 3短：系统基本内存（第1个64kB）检查失败。换内存。 4短：系统时钟出错。 5短：中央处理器（CPU）错误。 6短：键盘控制器错误。 7短：系统实模式错误，不能切换到保护模式。 8短：显示内存错误。显示内存有问题，更换显卡试试。 9短：ROM BIOS检验和错误。 1长3短：内存错误。内存损坏，更换即可。 1长8短：显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。 Phoenix BIOS 1短：系统启动正常 1短1短1短：系统加点初始化失败 1短1短2短：主板错误 1短1短3短：CMOS或电池失效 1短1短4短：ROM BIOS校验错误 1短2短1短：系统时钟错误 1短2短2短：DMA初始化失败 1短2短3短：DMA页寄存器错误 1短3短1短：RAM刷新错误 1短3短2短：基本内存错误 1短3短3短：基本内存错误 1短4短1短：基本内存地址线错误 1短4短2短：基本内存校验错误 1短4短3短：EKSA 时序器错误 1短4短4短：ELSA NMI错误 2短1短1短：前64KB 基本内存错误 3短1短1短：从DMA寄存器错误 3短1短2短：主DMA寄存器错误 3短1短3短：主中断处理寄存器错误 3短1短4短：从中断处理寄存器错误 3短2短4短：键盘控制器错误 3短3短4短：显示内存错误 3短4短2短：显示错误 3短4短3短：未发现显示只读存储器 4短2短1短：时钟错误 4短2短2短：关机错误 4短2短3短：A20门错误 4短2短4短：保护模式中断错误 4短3短1短：内存错误 4短3短3短：时钟2错误 4短3短4短：时钟错误 4短4短1短：串行口错误 4短4短2短：并行口错误 4短4短3短：数字协处理器错##不过一般来说: 键盘控制器错误，不过可能性小了很多AWARD BIOS响铃声的一般含义是；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了，寄存器读/。7，若还是不行: 常规错误;写错误: 系统正常启动。换一条内存试试: 电源。1长1短，这对微机系统的稳定性是有好处的. 四短声。如果存贮片是可插拔的。11。这是我们每天都能听到的，否则显卡需要维修或更换。10。更换内存吧. 三短声这问题问的好，重新设置不正确的选项，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。内存损坏比较严重: RAM或主板出错。2，请进入CMOS Setup。2短。如果是键盘没插上。1长3短，将内存Parity奇偶校验选项关掉，插上就行，你拿下来吹下凹槽再把金手指擦一下. 二短声，出现这类问题大多是你硬件接触问题. 十短声，键盘控制器错误。维修或更换主板: 内存条未插紧或损坏，恐怕非得更换内存不可。检查一下所有的插头，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验: 显示器或显示卡错误。换块Flash RAM试试，内存刷新失败，即设置为Disabled: 主板Flash RAM或EPROM错误，如果证明BIOS有问题，当然也会有其他原因: 电源问题，也表明机器没有任何问题，有血电脑会死机。不断地响（长声）。换块同类型的好BIOS试试，BIOS损坏，只有更换一条内存，电脑刚开机主板会先检查硬件，一般是你搬电脑的时候有过碰撞什么东西零件松了。无声音无显示. 一短声。可以进入CMOS设置，高速缓存错误. 九短声。重复短响，症状很多种。这也属于主板的错，系统时钟出错。9，系统实模式错误。8: 电源问题，只要找出坏片并更换就行。1长9短，比如你没差鼠标键盘：1短. 六短声，一般大多是内存条松了。显卡上的存贮芯片可能有损坏的，ROM BIOS检验出错，若还是不行. 八短声。则肯定错误在于主板。检查主板，不能切换到保护模式. 十一短声，那好办，内存奇偶校验错误，则不妨换一个好的键盘试试。3；如果键盘连接正常但有错误提示，有些电脑会按开机没反映。1长2短。6。重插内存条，只好更换主板。4。AMI BIOS响铃声的一般含义是，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败：1、显示器未和显示卡连接好. 七短声，内存条上金色的地方就是金手指，从头开始说吧;写错误。不停地响。只能是维修或更换主板，显存读/","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑开机的时候为什么会有滴滴滴的声音","title":"电脑开机的时候为什么会有滴滴滴的声音"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/455447237607778925.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴打车手机APP端（客户端）打车流程及付款说明，如下：1、在智能手机上打开滴滴打车APP软件应用；##2、开启GPS（让司机更快地找到乘车地点），也可不开启，只是位置不精确而已；##3、等待系统定位起点，也可自己直接输入；##4、输入目的的，两种方式输入：文字输入、语音输入；（如图）语音输入方式：按住底部语音输入按钮不动，对着手机说出目的地即可；##5、 发布打车信息，可以选择给小费（可提高司机的响应速度）：小费价格分别有5元、10元、20元；##6、发布打车信息，等待司机抢单，等待过程中也可以加小费；##7、司机抢单，等待司机过来接，司机接到乘客上车后，点击“我已上车”；##8、输入付费金额，并完成支付；##9、可用微信钱包完成支付，首次分享可得10元话费；首笔减15元，以后每笔减少12~20元中的任一金额。也可选择现金支付，点了现金支付后给司机师傅现金即可。##手机 支付宝 客户端请采纳答案，支持我一下。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车客户端怎么付钱","title":"滴滴打车客户端怎么付钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1795695678982893227.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"甩葱歌 - 初音","_type":"ZhidaoItem","question":"求首DJ曲子 ，调调是滴滴滴滴滴滴滴，哒哒哒哒哒哒哒","title":"求首DJ曲子 ，调调是滴滴滴滴滴滴滴，哒哒哒哒哒哒哒"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/305384482751576724.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"我要报名滴滴酒后代驾##打他客服电话咨询下##1、登陆代驾网站点击“司机报名”, 熟悉入职介绍流程.2、在线报名点击“在线报名”，填写报名信息并提交报名表。（在线报名完成提交后，如审核通过，会在3个工作日内接到通知）3、学习培训资料点击“培训资料”，认真学习相关资料.4、在线考试接到在线报名审核通过的通知后，即可点击“在线考试”，进入在线考试系统。系统将为您生成一张试卷近40题，全部回答正确才能通过考试。如果不通过可反复答题直至通过.5、面试及情景模拟和路考通过在线考试的司机，公司将以电话或短信形式通知面试和路考并办理入职.6、带证件：身份证、驾驶证、1寸照片1张.7、请认真打人梳洗打扮，到公司需拍手机客户端的照片.8、领取工牌、协议单及代驾相关物品并安装司机端软件并激活.注意：*入职所需的材料：身份证、驾照、1寸照片1张、自备一部系统4.0版本以上安卓手机.##1寸照片1张、自备一部系统4，进入在线考试系统、面试及情景模拟和路考通过在线考试的司机：身份证，会在3个工作日内接到通知）3.5。（在线报名完成提交后。如果不通过可反复答题直至通过。系统将为您生成一张试卷近40题、带证件、驾照：*入职所需的材料、1寸照片1张、请认真打人梳洗打扮.6、登陆顺风代驾网站点击“司机报名”：身份证、在线报名点击“在线报名”，到公司需拍手机客户端的照片.2.注意，你可以参考一下，即可点击“在线考试”.4、领取工牌.8，填写报名信息并提交报名表, 熟悉入职介绍流程.7，认真学习相关资料、驾驶证.这是顺风代驾的在线报名方式，全部回答正确才能通过考试、学习培训资料点击“培训资料”、在线考试接到在线报名审核通过的通知后，如审核通过1、协议单及代驾相关物品并安装司机端软件并激活.0版本以上安卓手机，公司将以电话或短信形式通知面试和路考并办理入职","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴代驾怎么报名？","title":"滴滴代驾怎么报名？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1755828025576358108.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"至于滴滴的烧钱运转，便通过误判刷单处罚和官口检查扣罚进行损失最小化，所以滴滴公司屹立不倒，因为滴滴公司对合作伙伴的驾龄，不是吗滴滴公司合法、车型，已然构成非法经营（其实是否合法完全取决于是否向政府纳税。否则只依照滴滴公司与司机的违法运营合作事实就应该对滴滴公司进行查出处并一并封杀其网络运营软件？以上回答仅仅为个人看法。滴滴公司通过成立与经营达到融资目的，赚取利润，但其与司机的专车、和现代城市的市场需求，也就是给钱、机关机构利益，这对于政府来说很容易，未必属实、保险、快车非法经营合作模式已成劳动事实、还有事故历史是有要求和核实方法的）。但由于上层人脉关系，你知道，利用融资款项做其他经营，不付有任何法律责任，而且相关执法机关也能从中获取部分利益##滴滴快车平台现在他们的性质在法律的空隙里，没有明确指明非法。只是因为他们触动了传统出租车的利益进而触动政府利益，所以现在专车被打压，不过这是趋势，民心所向，迟早合法。##千万不要上滴滴的当，那是个大坑。没有运政单位营运资质的车被查了罚款1~3万，找滴滴客服，他们只会天天忽悠你，拖着你，跟本不帮你解决问题，我车在昆明东部客运站被查扣了半月，天天找滴滴天天被滴滴忽悠，最终只好自己去缴了一万的罚款取车。现在都弄不明白在昆明上哪才能找到滴滴这个公司，在此质问他们审核时为何让没有营运资质的司机和车辆加入滴滴，我要讨个公道！##政策正在制定中，##很多人用了，暂时没办法","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车不合法怎么还让用平台啊!","title":"滴滴快车不合法怎么还让用平台啊!"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/390747886676260965.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"哥们实在搜不到你就去滴滴打车的网点要他们帮你下载啊；他们的网点天马加气站的旁边；有招牌很容易找！##下载滴滴打车，是司机版##下载滴滴打在司机版##手机下载滴滴打车注册一个帐号就可以了，不过要填写司机信息","_type":"ZhidaoItem","question":"我是个出租车驾驶员，我需要下载什么软件可以接单...","title":"我是个出租车驾驶员，我需要下载什么软件可以接单..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/432631887058561604.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"您好！感谢您选择惠普产品。    根据您的描述，建议您参考下列信息：    建议您可以仔细听一下机器的声音是从什么地方发出的：1、如果您所述的声音不是从机器的扬声器发出的，单纯凭您的文字描述我们是无法判断您说的风扇声音响是否正常，建议您可以尝试直接联系当地的金牌服务中心进行检测看看是否是硬件方面出现了问题，关于金牌服务中心的联系方式，您可以通过下面的网址选择您所在的省市及所使用的产品类型查询即可：http://www8.hp.com/cn/zh/support-drivers/esupport/ascpps.html2、如果您所述的声音是从机器的扬声器发出的，建议您可以观察下机器的任务栏是否图标提示，如果有那么建议您点击相应的图标然后根据相应的告警提示进行相应的处理看看是否能够解决您遇到的问题；如果您机器任务栏...##com.html2://www：    建议您可以仔细听一下机器的声音是从什么地方发出的，您可以通过下面的网址选择您所在的省市及所使用的产品类型查询即可。    希望以上回复能够对您有所帮助！感谢您选择惠普产品、如果您所述的声音是从机器的扬声器发出的.cn/chat\" target=\"_blank\">www.hp.cn/800请采纳.com.hp，帮助您进一步解决问题。注.hp，单纯凭您的文字描述我们是无法判断您说的风扇声音响是否正常：##内存接触不良，打开后盖重插下##你得听响的是否有规律##典型的内存条接触不良##基本上是没电了。。。##如果证明BIOS有问题，内存刷新失败，拔掉所有的有疑问的插卡，显存读/，CPU和内存也没有问题，请进入CMOS Setup。  5. 九短声。不过一般来说: 内存条未插紧或损坏。如果显示器或显示卡以及连线都没有问题. 五短声，在检修时往往容易疏忽。 1长3短，键盘控制器错误. 三短声，只有更换一条内存，如果此CPU在其它主板上正常！下面是规律1短，则不妨换一个好的键盘试试，若还是不行。 1长1短。维修或更换主板，只留显示卡试试: 系统正常启动。如果存贮片是可插拔的，让BIOS回到出厂时状态。这是我们每天都能听到的。  3。  12。 不断地响（长声）。显卡上的存贮芯片可能有损坏的. 十短声，BIOS损坏，微机在开机时还是没有显示或响铃声，这对微机系统的稳定性是有好处的: 电源问题。如果是键盘没插上. 七短声。 重复短响，只要找出坏片并更换就行，则肯定错误在于主板，如CPU，恐怕非得更换内存不可，也表明机器没有任何问题。  7。内存损坏比较严重，只好更换主板，CPU错误。  10。最后找到主板上清除（clear）CMOS设置的跳线. 如果听不到beep响铃声也看不到屏幕显示、显示器未和显示卡连接好;写错误: RAM或主板出错，高速缓存错误。再次. 二短声，插上就行，将内存Parity奇偶校验选项关掉: 显示器或显示卡错误。换块同类型的好BIOS试试。 2短。这也属于主板的错。  2。检查主板. 四短声，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败，有长有短。 AMI BIOS响铃声的一般含义是、内存条等，重新设置不正确的选项。重插内存条。换块Flash RAM试试. 十一短声，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验。换一条内存试试，否则显卡需要维修或更换。更换内存吧，即设置为Disabled。其次得看看是不是少插了什么部件: 键盘控制器错误；如果键盘连接正常但有错误提示，若还是不行，ROM BIOS检验出错: 电源问题。 无声音无显示，那好办，你可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复，不能切换到保护模式。  9。只能是维修或更换主板，不接上主板电源就开机测试。  6. 一短声：  1，经过以上这些步骤后，系统实模式错误。 1长2短。可以进入CMOS设置。  11。  4，寄存器读/。 不停地响。 1长9短，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，仔细听下: 电源；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了: 常规错误;写错误，内存奇偶校验错误，清除CMOS设置，那就只能是主板的问题了. 六短声响的时候是有规律的，首先应该检查一下电源是否接好。但未必全是CPU本身的错，判断后解决，系统时钟出错。检查一下所有的插头: 主板Flash RAM或EPROM错误。  8。POENIX的BIOS报警声（以前的老板上有许多POENIX的. 八短声","_type":"ZhidaoItem","question":"如果笔记本电脑开机时候“滴滴”响个不停是怎么回事啊？","title":"如果笔记本电脑开机时候“滴滴”响个不停是怎么回事啊？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/583891359.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":" 2短。 不断地响（长声）。 不停地响: 键盘控制器错误: 主板Flash RAM或EPROM错误: 内存条未插紧或损坏，只好更换主板。 1长2短。 无声音无显示: 电源问题: 常规错误: RAM或主板出错: 显示器或显示卡错误，也表明机器没有任何问题，重新设置不正确的选项: 电源问题: 系统正常启动。检查主板。换一条内存试试。 重复短响，若还是不行: 电源。检查一下所有的插头。换块Flash RAM试试。 1长1短、显示器未和显示卡连接好，若还是不行，只有更换一条内存。 1长9短。这是我们每天都能听到的。重插内存条，BIOS损坏，请进入CMOS Setup。 1长3短1短##一般的主板说明书上会对不同的声音有描述 不同的主板的报警声音时不一样的 不过可以确的是您的计算机硬件上出了问题 一长声，内存故障，拔下内存条，清除灰尘或氧化。 两短音，显卡故障，拔下显卡，处理同上。 一短滴，正常，主板自测通过。你看看你的内存是否安装稳当，或者内存条的金手指已有污染，打开看看就知道了，另外就是所有的接插线看看是否有松动，接触不好也有可能引起，再有就是可能中病毒了．##内存条松拉！~     把主机箱打开！~        按紧就OK拉！~##出现错误了##电脑出问题了","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑突然从主机发出滴滴声怎么回事？","title":"电脑突然从主机发出滴滴声怎么回事？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1989988829257351867.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"uber和滴滴的收入，主要看奖励的，个人而言，优步的奖励补贴会更人性及多样性一些。至于那个好？最好的就是跑车前打开2个软件都看看。##就目前来看，uber的补贴力度很大，随着用户的增多，uber的收入相对较高！##我也是司机我个人感觉还是滴滴会比较高点","_type":"ZhidaoItem","question":"uber司机和滴滴专车司机哪个收入高","title":"uber司机和滴滴专车司机哪个收入高"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/938399496270631692.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"必须绑定##1，提现【收到的车费】余额大于0元时，可以通过“提现”功能将现金转账到您的银行卡中。首次提现时需要输入本人身份证办理的银行卡卡号，然后输入您要提取的金额和滴滴打车的登陆密码，点击【提现】并“确认”完成提现操作，隐藏确认后预计会在2-3小时到账。注：提现只适用于通过微信支付获得的乘客费用。2，可以提现的银行有：目前已开通以下十家银行储蓄卡的提现业务：中国工商银行，中国农业银行，中国建设银行，招商银行，中国交通银行，中信实业银行，上海浦东发展银行，中国民生银行，深圳发展银行/平安银行(已合并）3，提现注意事项为保证账号资金安全，每天最多可提现1000元。银行卡持卡人姓名须与滴滴打车账号的司机姓名一致。当提现金额大于1000元或大于当前余额时，不能完成提现操作。忘记密码请返回登陆界面【忘记密码？】功能使用短信验证码重新设置，请勿将密码透露给他人。##办张卡啊，不然怎么体现","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车司机没银行卡绑定怎么提现的","title":"滴滴专车司机没银行卡绑定怎么提现的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/327827802032318885.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"嘀嘀打车司机收取乘客车费也是通过手机软件完成的：第一步、运行嘀嘀打车司机端后，等待乘客呼叫。第二步、响应乘客呼叫，响应成功后，可以查看呼叫乘客的信息，比如手机号码、所在地和目的地。第三步、评价并付款，司机的客户端是没办法主动收款的，唯有乘客一开始就选择通过微信支付的界面使用嘀嘀叫车，然后抢单成功，到达目的地后，乘客选择微信支付，师傅输入此次行程的金额，乘客输入支付密码确认即可。##尊敬的滴滴司机：您好！微信里边有一个绑定银行卡，绑定过后，操作提现到银行卡，珐珐粹貉诔股达瘫惮凯按照滴滴打车的提示进行操作即可。祝生意兴隆。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴司机怎样领取微信支付的钱","title":"滴滴司机怎样领取微信支付的钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/265714483503766245.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"有些地方没开通，或者最近跑的人少，或者你们那边本来就没多少人跑专车吧##现在很多地方都禁止专车服务了。","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么支付宝里的滴滴出行叫滴滴专车没反应","title":"为什么支付宝里的滴滴出行叫滴滴专车没反应"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/753638980011198524.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"昨天的通知，到今天我都没收到奖励钱！被骗的感觉啊！7.3翻倍奖励-快车单07.03~07.03活动时间：2015年7月3日活动内容：所有快车单——早高峰（7:00-9:59）单单2倍结算，其余时段（00:00-6:59，10:00-23:59)单单1.5倍结算，每单最高奖励70元。实时单按乘客发单时间计算，预约订单按乘客约定的出发时间计算。到账时间：乘客支付成功后，奖励立即以黄金奖励名称到账（代充值不享受该奖励）奖励说明：1）限司机累计星级4.6以上(含4.6)参加，凡有作弊行为，即取消该订单应收车费及全天全部奖励，并处以3倍同等奖励金额处罚。2）奖励为每单收入的倍数（快车单：里程费、时长费、保底费）。3）单单2倍结算含义为：订单金额*分账比例+订单金额*（2+0.2-1），其中订单金额*（2+0.2-1）为奖励部分，如果奖励部分超...##奖励立即以黄金奖励名称到账（代充值不享受该奖励）奖励说明.3翻倍奖励-快车单07。到账时间:59.6以上(含4，其中订单金额*（2+0，并处以3倍同等奖励金额处罚。3）单单2倍结算含义为！被骗的感觉啊.6)参加:59)单单1，每单最高奖励70元，10.2-1），预约订单按乘客约定的出发时间计算、时长费。4）劲爆翻倍奖励针对所有快车单、保底费）:00-9！7：里程费：2015年7月3日活动内容：1）限司机累计星级4。2）奖励为每单收入的倍数（快车单：乘客支付成功后：所有快车单——早高峰（7，如果奖励部分超过70元则按70元封顶计算，凡有作弊行为:00-23。实时单按乘客发单时间计算.03~07，其余时段（00.5倍结算:00-6:59）单单2倍结算.03活动时间.2-1）为奖励部分昨天的通知，即取消该订单应收车费及全天全部奖励，到今天我都没收到奖励钱：订单金额*分账比例+订单金额*（2+0##我也越来越发现滴滴公司就是一个骗子公司，首先奖励总是无法兑现，打电话去就说让我提供活动当天的ID，但是昨天的活动今天就被他们抹掉了，我们根本查不到，除非你提前记录下来了（试问谁事先知道他会骗人啊，那还不神仙！），还有就是他的鬶里面写得明明白白司机出车过程中乘客取消订单的，司机可以申请补偿，第一次申请是可以，但是后续电话打去他就会告诉你，前面你已经申请过了，我们最多只能申请3次，超过3次我们是不能给您补偿的，我想说的是你的鬶里面为什么不说只能申请3次，而是写只要符合这个条件就可以申请补偿，简直就是骗子公司，希望国家好好查一下该公司，为我们司机主持公道。##A 我这边已经帮您记录反馈，会有相关工作人员为您核实后联系您进行处理，请您耐心等待，保持您的手机畅通即可的亲。B 您好师傅，因各城市奖励活动不一样，建议您在司机端查看我-查询-奖励活动，奖励规则会写明到账时间，如有延迟情况会在3-5个工作日到账的，请您耐心等待！ C 您好，具体是以您司机端收到的奖励活动为准的呢亲，由于城市奖励较多，我们这边是无法核实查询的亲，具体是以您收到的为准的呢 D 已经帮您申请加急，会尽快联系你的亲 E  您好师傅，查看到您的问题已有专人为您提交高级部门进行核实，请保持手机畅通。  以上:1035号客服小欣为您服务。         1009号客服小朱为您服务。        1002号客服小韶为您服务。        1005号客服小岩为您服务。 绝对是骗子公司,竟然要...##A 我这边已经帮您记录反馈，会有相关工作人员为您核实后联系您进行处理，请您耐心等待，保持您的手机畅通即可的亲。B 您好师傅，因各城市奖励活动不一样，建议您在司机端查看我-查询-奖励活动，奖励规则会写明到账时间，如有延迟情况会在3-5个工作日到账的，请您耐心等待！ C 您好，具体是以您司机端收到的奖励活动为准的呢亲，由于城市奖励较多，我们这边是无法核实查询的亲，具体是以您收到的为准的呢 D 已经帮您申请加急，会尽快联系你的亲 E  您好师傅，查看到您的问题已有专人为您提交高级部门进行核实，请保持手机畅通。  以上:1035号客服小欣为您服务。         1009号客服小朱为您服务。        1002号客服小韶为您服务。        1005号客服小岩为您服务。 绝对是骗子公司,竟然要我提供翻倍奖励的截图,只能看到当天的翻倍奖励,头天的就被他们在系统里面抹掉了.请广大司机注意,要及时抓取当天的奖励的信息截图,最好让他们盖个公章,然后再出车接单.谨记!##佛山的也没到帐！国庆节2015年10月1日至2015年10月7日奖励条件是接8单奖50元，15单奖100，25单奖励200。2015年10月2日当天我接了16单，到现2015年10月7日了，奖励也没到帐。2015年10月3日奖励有更改为接10单奖30元，接15接有奖50元，奶奶的，当天我一大早就起床干到晚上快24点时收工，一共接了22单，2015年10月4日就收到了2015年10月3日的奖励，但不是50元，是49.11元.哈哈!它大爷的,2015年10月2日的奖励都没到,2015年10月3日的就有收到了!##就一骗子公司，11月3、4号的活动奖励不发，11月5、6号连续2天打电话，说耐心等待，7个工作日后未到账再联系；7个工作日后，还未到账，再次打电话，这次要求提供当日奖励活动ID，他妈的，软件上面只记录了最近7天的活动ID，7天前的活动ID根本查不到了，当初打电话也不说要记录活动ID以后查用，分明就是找各种借口不发奖励，就一坑啊，希望后面的人别入坑了。##滴滴真心他妈坑人，9月14号熬更守夜的跑了两百多，今天都没到账，去电客服说的指派率没达到70没有奖励。艹！各种方式各种政策来坑人！没有补贴这样算下来我们就亏本了，还有现在奖励都是次日到账，各种时间段各种倍率各种算法，算漏你也不知道，各种算计辛辛苦苦跑车的师傅。垃圾公司！##有啊，滴滴承诺的次日8点到账，根本就没到账，我27号晚上注册的，28号到是吧注册奖励和首单奖励发了！2倍、3倍奖励从28号跑的单子到奖励一个都没兑现！电话滴滴公司，公司说暂时还没显示我的翻倍和三倍奖励的明细，可能有延迟！延迟也不会延迟这么久吧！星期一再不发，就放弃跑滴滴快车了！每天辛苦半天，刚刚保住成本线！没有奖励完全就是亏，时间和精力全部浪费了！##8.22号滴滴快车消息推送的也是骗人的，满10单奖励50，20单奖励100，以此类推，mb的，过后打电话给客服说没有查询到这个活动，要提供id活动编号，她们就是一帮畜生，滴滴消息推送的根本没有活动id号，就是来骗人的。还有，滴滴后台随意篡改滴滴消息的内容，中元节的活动我特意截图的，过了一天看，原来同样的时间同样的地方内容改成别的了。滴滴就是一个超级大骗子。##我是广州车主，从8月份开始到现在（8月21号）所有的奖励（日抢单奖  黄金奖）都没到账，期间打N遍客服总是说是系统延迟派发了，会反应我的问题，让我耐心等待，等待～～～～TMD这是让我等到猴年马月呀？？？奉劝各位车主只要有没到账的，马上停止接单，滴滴现在就是个骗子##对没错滴滴就是大骗子，我的奖励倒是给了妈逼的到周一晚上又给扣回去了打客服客服说发错了，一问同行他们也说都被扣回去了！就是先给个甜枣让车主给他跑活结果不给钱！大家都别再上当了##我正准备带车加入滴滴快车。看了上面各位搂主的遭遇。原来滴滴快车的性质，就是变相的传销我放弃了……##我六月一号，七月十八号的奖励五百多到现在没发放，果断放弃滴滴，就是一骗子公司，忽悠广大司机朋友##刚开始还有点奖励，现在就是在骗人，什么回归奖，翻倍奖，统统没给，打客服，说延迟，猴年马月，再也不敢跑滴滴了，优步单虽少，不过感觉守信用些，滴滴就是口头叫得欢，骗子！##我打了客服一百多次电话，都说记录处理结果都没处理。滴滴就是欺骗广大老百姓的，我完成任务后该给的铂金奖励一次都没给过。滴滴，你们真该死。滴滴公司全国各地希望你们倒闭。真的。滴滴不死对不起中国人民。##我是天津车主，承诺的奖励发不到位，打服务电话也没人接听。滴滴就是在坑车主，让你替它跑车挣钱，当你觉得上当不干了，滴滴再去骗其他新车主再上次档，这就是滴滴的策略。##我看着国庆有奖励才放弃休假做滴滴，谁知是骗人啊，到现在奖励也不给，我就想问向谁投诉？##我天津的 滴滴整整一周的奖励都没给 打客服说让耐心等待 这都半个月了 还没给 我觉得滴滴有点像传销 一个劲的让发展新人 就等坑新司机 大家不要再上当了 滴滴在坑他爹 我已经果断不拉了##我也被它坑了，滳滳原来是个奸商一点诚信也没有希望大家不要上当了，上个月二十三号我推存成功了一个好朋加入，好朋成功注册登录已经在接单了，按滴滳所规定推荐新人成功登录接单我这边是有个推存奖的，我自己手机端也显示我成功推荐好支获200元奖励，可就是不到帐，后来和客服沟通他们却百般抵赖，什么样的借口都有就不肯兑奖！##是的。滴滴就是一骗子公司。奖励是假的。我也没跑了，希望在跑朋友注意。##放弃滳滴吧，这就是一骗子公司，我是深圳的，上礼拜的奖励还没影呢。打客服电话永远是东拉西扯。##滴滴妈比的，他们都是霸王条款，最好大家都别去开，都是给他们挣钱，我们吗幸苦的要死。真TM的火！##11.23-24连击奖励，本来显示是7:00-10:00，事后居然说是按7-9:00结算，这不是明摆骗人辛苦费吗！！！！##我7月十一号跑了几单，到现在都没发呢，还有十五号的，有被骗的感觉。##承诺奖励1500 结果就发500 客服电话打不进去 打进去说让等3-5天##跑了11单，一单奖励都没有，我想哭了，简直骗人的。火大得很！滴滴-cao","_type":"ZhidaoItem","question":"有没有人遇到滴滴快车奖励没发放的","title":"有没有人遇到滴滴快车奖励没发放的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/94299401.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"那是硬盘盒问题，如果还是一样先换换数据线，硬盘是没事的##可能是供电不足吧。把两个USB插头都插上。或者尽量用后面的USB口##明显是USB口供电不足，硬盘带不起来。##不至于供电不足，很可能坏道？##　　有可能是供电不足原因造成，也可能是移动硬盘已经损坏。　　Usb　2.0的供电标准是5V 0.5A左右。而移动硬盘的需求是5V 0.6A。多数情况下，0.6A需求的移动硬盘可以工作在0.5A的供电下，而许多电脑加强了usb的供电，略高于0.5A，所以，直接接usb，多数是相安无事。但如果是前置或usb hub，就有可能因为线材不好或分流，导致供电不足。　　按以下步骤，判断是供电不足还是硬盘损坏：　　1、如果是台式机，换后置接口。如果是笔记本，试一试其它接口。如果至少有一个usb接口正常，说明是供电不足的问题。　　2、如果依然不正常，在别人电脑上测试。如果多台电脑都不正常，说明是硬件问题。　　3、接下来，依次替换数据线、移动硬盘盒，如果还不正常，说明硬盘坏了。如果有重要数据，可以找专业的恢复公司恢复，如果没有什么东西，换硬盘好了。##供电不足，用别人的电脑试试.你的连接线如果是有两个USB口，就用靠近硬盘的那个口还有就是接电脑机箱的后边，机箱内还要个线连到主板上如果是笔记本的话，多换几个USB口多试试·再不行，仍旧不行，还不行，换别人的移动硬盘线试试。接前头的USB口","_type":"ZhidaoItem","question":"移动硬盘一插上就滴滴响","title":"移动硬盘一插上就滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/623237578041575724.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"笔记本开机响是有一定意义的，五响声，代表CPU错误，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，如果此CPU在其它主板上正常，则肯定错误在于主板。另外其他响声的含义如下：1.一短声，内存刷新失败。内存损坏比较严重，恐怕非得更换内存不可。2. 二短声，内存奇偶校验错误。可以进入CMOS设置，将内存Parity奇偶校验选项关掉，即设置为Disabled。不过一般来说，内存条有奇偶校验并且在CMOS设置中打开奇偶校验，这对微机系统的稳定性是有好处的。3. 三短声，系统基本内存（第1个64Kb）检查失败。更换内存吧。4. 四短声，系统时钟出错。维修或更换主板。5. 五短声，CPU错误。但未必全是CPU本身的错，也可能是CPU插座或其它什么地方有问题，如果此CPU在其它主板上正常，则肯定错误在于主板。6. 六短声，键盘控制器错误。如果是键盘没插上，那好办，插上就行；如果键盘连接正常但有错误提示，则不妨换一个好的键盘试试；否则就是键盘控制芯片或相关的部位有问题了。7. 七短声，系统实模式错误，不能切换到保护模式。这也属于主板的错。8. 八短声，显存读/写错误。显卡上的存贮芯片可能有损坏的。如果存贮片是可插拔的，只要找出坏片并更换就行，否则显卡需要维修或更换。9. 九短声，ROM BIOS检验出错。换块同类型的好BIOS试试，如果证明BIOS有问题，可以采用重写甚至热插拔的方法试图恢复。10. 十短声，寄存器读/写错误。只能是维修或更换主板。11. 十一短声，高速缓存错误。##您好 开机报警下面是报警的声音全部解释，你的可能是内存错误一、1短声 —— 系统正常启动。二、2短声 —— 常规错误。应进入CMOS重设错误选项。三、1长1短声 —— RAM或主板出错。四、1长2短声 —— 显示器或显卡错误。五、1长3短声 —— 键盘控制器出错。六、1长9短声 —— 主板FlashRAM或EPROM错误。七、不间断长声 —— 内存未插好或有芯片损坏。八、不停响声 —— 显示器未与显卡连接好。九、重复短声 —— 电源故障。十、无声且无显示 —— 无电源，或CMOS电池耗尽，或CPU出错。1、如果声音长声不断响，有可能是内存条未插紧2、如果声音快速短声响两次（例如滴、滴）：有可能是CMOS设置错误，需要重设，这种情况出现最多，屏幕画面的底部（一般在左下）会出现英文提示“CMOS CHECKSUM穿哗扁狙壮缴憋斜铂铆 FAILURE ”，然后要求按F？（F？可能是F1－F12，视乎主板）载入默认设置或者进入。另外，刷新／更新BIOS后也有可能出现这个问题，载入默认设置就好了。3、如果声音是一长声 一短声的，有可能是内存或主板错误。4、如果声音是一长声 两短声的，有可能是显示器或显卡错误。5、如果声音是一长声 三短声，有可能是键盘控制器错误。6、如果声音是一长声 九短声，有可能是主板BIOS的FLASH RAM 或EPROM错误。1、如果声音只是一短声响，有可能是内存刷新故障。2、如果声音是快速短声响两次，有可能是内存ECC校验错误。3、如果声音是快速短声响两次，有可能是系统基本内存检查失败。4、如果声音是快速短声响四次，有可能是系统时钟出错。5、如果声音是快速短声响五次，有可能是CPU出现错误。6、如果声音是快速短声响六次，有可能是键盘控制器错误。7、如果声音是快速短声响七次，有可能是系统实模式错误。8、如果声音是快速短声响八次，有可能是显示内存错误。9、如果声音是快速短声响九次，有可能是BIOS芯片检验错误。10、如果声音是一长声 三短声，有可能是内存错误。祝你好运！","_type":"ZhidaoItem","question":"戴尔电脑开机滴滴响","title":"戴尔电脑开机滴滴响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1946247557267222188.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴专车租商务车和打车的的软件没有区别，其实是一个软件啦，都是在滴滴打车上的。不过现在进入这个软件会有个专车选项，这就是所谓的滴滴专车。用这个也是租车的，不过租的不是出租车，是商务车，价钱和车型配置会相对高一些。比如去出席什么大场合的时候但是自己又没买车，叫一个这样的车就比出租车要体面很多。##滴滴打车软件是为普通大众服务的按我的理解，提高业绩呢，在我看来用滴滴专车是最好的，专业的服务更贴心，这样怎么可能不给客户流下好印象呢，还会为用户开车门等，而滴滴专车是专为高端商务人员提供服务的，司机白手套，礼貌有加，比如接待客户高管，它是雇佣专人“接驾”的，滴滴专车其实是滴滴打车软件的豪华版","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车租商务车和打车的区别是什么","title":"滴滴专车租商务车和打车的区别是什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/689014707825281644.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"就是在微信上发给朋友或者发到朋友圈，要么你帮对方打车然后直接付券。如果想你帐户里的券给其他人用只可以分享抢红包的那个链接","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样把滴滴打车代金券赠送给朋友","title":"怎样把滴滴打车代金券赠送给朋友"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1495838599612876939.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"回查不到，只能查到行程订单从哪到哪，费用！","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车走的路线可以回查吗","title":"滴滴打车走的路线可以回查吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1575339890473277380.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"近距离##　　点击软件左上角的“设置”按钮，里面有一个“绑定银行卡”选项。绑定里面相关的银行。“开户行支行”。必须是本人银行卡，不能是信用卡。　　　　滴滴打车简介：　　滴滴打车，打车神器，国内知名的打车平台。覆盖全国近360个城市，每天为全国超过1亿的用户提供便捷的召车服务 。旗下业务包含面向中高端用户群体的滴滴专车，面向大众群体出行的滴滴快车，绿色节能环保的拼车业务滴滴顺风车，给企业带来实惠与方便的滴滴企业用车。　##在微信里有绑定银行卡","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车的司机版怎样绑定银行卡？","title":"滴滴打车的司机版怎样绑定银行卡？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/72539859.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　1.主板的电流噪声，这个对于集成声卡是很正常的，不用在意，因为耳机的灵敏度比音箱高，所以只有耳机听得出来。　　2.插入USB可能会使主板的电流噪声增大，这个正常的，主板使用过程中自然会产生各种电流声。　　3.或者耳机麦克风在加强--右键点击右下角扬声器--录音设备--双击麦克风--将麦克风加强降低--音量减小。##因为耳机的灵敏度比音箱高，主板使用过程中自然会产生各种电流声，不用在意，这个正常的，所以只有耳机听得出来插入USB可能会使主板的电流噪声增大，这个对于集成声卡是很正常的主板的电流噪声。以前没有是因为主板还比较新，不信你重装系统试试","_type":"ZhidaoItem","question":"耳机有滴滴声怎么办","title":"耳机有滴滴声怎么办"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/423001788.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"显卡插好以后先不要拧螺丝（以免移位）先对准方位一步到位插好。。，不排除这两卡坏的可能，那这个问题在这里一言难尽，先把主机断电，确保卡的金手指与主板插槽部分接触良好，然后把内存条和显卡都拨出来。当然。完毕，。。，大部份是这种问题引起不开机，多插拨几次。但如果你把两卡都替换掉还是没有启动信息出现的话##哪里松了  自己看 可能是硬盘##以下是网上收集的报警类型   按我的经验  多数是内存问题次数 内涵 　　1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 　　2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 　　1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 　　1长2短: 显示器或显示卡错误。 　　1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 　　1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 　　不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 　　不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 　　重复短响: 电源问题。 　　无声音无显示: 电源问题。 AMI－BIOS报警声：次数 内...##以下是网上收集的报警类型   按我的经验  多数是内存问题次数 内涵 　　1短: 系统正常启动。这是我们每天都能听到的，也表明机器没有任何问题。 　　2短: 常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 　　1长1短: RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 　　1长2短: 显示器或显示卡错误。 　　1长3短: 键盘控制器错误。检查主板。 　　1长9短: 主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 　　不断地响（长声）: 内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 　　不停地响: 电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 　　重复短响: 电源问题。 　　无声音无显示: 电源问题。 AMI－BIOS报警声：次数 内涵 　　1短 内存刷新有问题 　　2短 内存同步检查错误，内部ecc校验错误在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为disabled就可解决也可以换内存 　　3短 前64KB内存区段检查失败 　　4短 系统计时器失效 　　5短 处理器错误 　　6短 键盘控制器8024，A20位址线错误 　　7短 处理器发生异常中断 　　8短 显卡接触不良或显存存取错误 　　9短 ROM BIOS 检查错误 　　10短 CMOS shutdown暂存器存取错误 　　11短 外部CACHE错误 　　1长3短 内存错误。内存损坏，更新即可 　　1长8短 显示测试错误。显示器数据线没插好或显卡没插牢PHOENIX－BIOS报警声：次数 内涵 　　1短 系统启动正常 　　1短1短1短 系统加电初始化失败 　　1短1短2短 主板错误 　　1短1短3短 CMOS或电池失效 　　1短1短4短 ROM BIOS校验错误 　　1短2短1短 系统时钟错误 　　1短2短2短 DMA初始化失败 　　1短2短3短 DMA页寄存器错误 　　1短3短1短 RAM刷新错误 　　1短3短2短 基本内存错误 　　1短3短3短 基本内存错误 　　1短4短1短 基本内存地址线错误 　　1短4短2短 基本内存校验错误 　　1短4短3短 EISA时序器错误 　　1短4短4短 EISA NMI口错误 　　2短1短1短 前64K基本内存错误 　　3短1短1短 DMA寄存器错误 　　3短1短2短 主DMA寄存器错误 　　3短1短3短 主中断处理寄存器错误 　　3短1短4短 从中断处理寄存器错误 　　3短2短4短 键盘控制器错误 　　3短1短3短 主中断处理寄存器错误 　　3短4短2短 显示错误 　　3短4短3短 时钟错误 　　4短2短2短 关机错误 　　4短2短3短 A20门错误 　　4短2短4短 保护模式中断错误 　　4短3短1短 内存错误 　　4短3短3短 时钟2错误 　　4短3短4短 时钟错误 　　4短4短1短 串行口错误 　　4短4短2短 并行口错误 　　4短4短3短 数字协处理器错误 　　现在基本都用AWARD和AMI的警报声。 　　兼容BIOS: 　　1短：系统正常。 　　2短：系统加电自检（POST）失败。 　　1长：电源错误，如果无显示，则为显示卡错误。 　　1长1短：主板错误。 　　1长2短：显卡错误。 　　1短1短1短：电源错误。 　　3长1短：键盘错误##1.一短声：正常开机 2.二短声：CMOS设定错误。3.一长一短：内存条错误。 4.一长二短：显示卡或显示器连接错误。5.一长三短：键盘错误。 6.一长九短：ROM 错误。7.不断长声：内存未插好。 8.不断急声：电源有问题。##   主机滴滴响是完全不起动么？如果有启动  无图像就是显卡问题，无反应可能是主板有问题了","_type":"ZhidaoItem","question":"台式电脑开机主机滴滴响，无法开机原因？","title":"台式电脑开机主机滴滴响，无法开机原因？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/63844726.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"重新设置不正确的选项：主板电源未接通。 1声长鸣1短声鸣。 不停响声：键盘控制器错误。 重复短“嘟”声：内存或主板出错。1声短鸣：显示器或显示卡错误。 不间断长“嘟”声。 1声长鸣3声短鸣。 1声长鸣9声短鸣：显示器未与显示卡连接：主板FlashRAM或EPROM错误(例如BIOS被CIH破坏)：内存未插好或有芯片损坏，因为不知道你实际响声如何。 无“嘟”声同时无显示，或电源损坏现在的主板一般都是Award BIOS。 2声短鸣。 1声长鸣2短声鸣：常规错误，楼主可以按照我给出的列表自行对照：系统正常启动。应进入CMOSSETUP：电源有故障##主机很长时间没维护了吧，内部灰尘过多，散热器与CPU接触不好！CPU温度过高引起自动关机，建意清理散热器，涂上散热硅脂，重新安装；灰尘过多引起配件接触不良、短路，建意清理主机内灰尘，把显卡、内存拨下来重新安装！ 有可能是主板或显卡的温度过高造成的。因为现在的主板和显卡，他们都有一个自动保护装值。如果温度过高，就会自动断电。建议，打开机箱看一下显卡的风扇是不是还转。在BIOS下看一下，CPU的温度高不高。按上面的步骤就OK了！ 还是不行就考虑是电源或主板的问题了##电脑自动关机重启应该考虑的问题如下： 一、软件方面 1．病毒 “冲击波”病毒发作时还会提示系统将在60秒后自动启动。 木马程序从远程控制你计算机的一切活动，包括让你的计算机重新启动。 清除病毒，木马，或重装系统。 2．系统文件损坏 系统文件被破坏，如Win2K下的KERNEL32.DLL，Win98 FONTS目录下面的字体等系统运行时基本的文件被破坏，系统在启动时会因此无法完成初始化而强迫重新启动。 解决方法：覆盖安装或重新安装。 3．定时软件或计划任务软件起作用 如果你在“计划任务栏”里设置了重新启动或加载某些工作程序时，当定时时刻到来时，计算机也会再次启动。对于这种情况，我们可以打开“启动”项，检查里面有没有自己不熟悉的执行文件或其他定时工作程序，将其屏蔽后再开机检...##电脑自动关机重启应该考虑的问题如下： 一、软件方面 1．病毒 “冲击波”病毒发作时还会提示系统将在60秒后自动启动。 木马程序从远程控制你计算机的一切活动，包括让你的计算机重新启动。 清除病毒，木马，或重装系统。 2．系统文件损坏 系统文件被破坏，如Win2K下的KERNEL32.DLL，Win98 FONTS目录下面的字体等系统运行时基本的文件被破坏，系统在启动时会因此无法完成初始化而强迫重新启动。 解决方法：覆盖安装或重新安装。 3．定时软件或计划任务软件起作用 如果你在“计划任务栏”里设置了重新启动或加载某些工作程序时，当定时时刻到来时，计算机也会再次启动。对于这种情况，我们可以打开“启动”项，检查里面有没有自己不熟悉的执行文件或其他定时工作程序，将其屏蔽后再开机检查。当然，我们也可以在“运行”里面直接输入“Msconfig”命令选择启动项。 二、硬件方面 1．机箱电源功率不足、直流输出不纯、动态反应迟钝。 用户或装机商往往不重视电源，采用价格便宜的电源，因此是引起系统自动重启的最大嫌疑之一。 ①电源输出功率不足，当运行大型的3D游戏等占用CPU资源较大的软件时，CPU需要大功率供电时，电源功率不够而超载引起电源保护，停止输出。电源停止输出后，负载减轻，此时电源再次启动。由于保护/恢复的时间很短，所以给我们的表现就是主机自动重启。 ②电源直流输出不纯，数字电路要求纯直流供电，当电源的直流输出中谐波含量过大，就会导致数字电路工作出错，表现是经常性的死机或重启。 ③CPU的工作负载是动态的，对电流的要求也是动态的，而且要求动态反应速度迅速。有些品质差的电源动态反应时间长，也会导致经常性的死机或重启。 ④更新设备（高端显卡/大硬盘/视频卡），增加设备（刻录机/硬盘）后，功率超出原配电源的额定输出功率，就会导致经常性的死机或重启。 解决方法：现换高质量大功率计算机电源。 2．内存热稳定性不良、芯片损坏或者设置错误 内存出现问题导致系统重启致系统重启的几率相对较大。 ①内存热稳定性不良，开机可以正常工作，当内存温度升高到一定温度，就不能正常工作，导致死机或重启。 ②内存芯片轻微损坏时，开机可以通过自检（设置快速启动不全面检测内存），也可以进入正常的桌面进行正常操作，当运行一些I/O吞吐量大的软件（媒体播放、游戏、平面/3D绘图）时就会重启或死机。 解决办法：更换内存。 ③把内存的CAS值设置得太小也会导致内存不稳定，造成系统自动重启。一般最好采用BIOS的缺省设置，不要自己改动。 3．CPU的温度过高或者缓存损坏 ①CPU温度过高常常会引起保护性自动重启。温度过高的原因基本是由于机箱、CPU散热不良，CPU散热不良的原因有：散热器的材质导热率低，散热器与CPU接触面之间有异物（多为质保帖），风扇转速低，风扇和散热器积尘太多等等。还有P2/P3主板CPU下面的测温探头损坏或P4 CPU内部的测温电路损坏，主板上的BIOS有BUG在某一特殊条件下测温不准，CMOS中设置的CPU保护温度过低等等也会引起保护性重启。 ②CPU内部的一、二级缓存损坏是CPU常见的故障。损坏程度轻的，还是可以启动，可以进入正常的桌面进行正常操作，当运行一些I/O吞吐量大的软件（媒体播放、游戏、平面/3D绘图）时就会重启或死机。 解决办法：在CMOS中屏蔽二级缓存（L2）或一级缓存（L1），或更换CPU排除。 4．AGP显卡、PCI卡（网卡、猫）引起的自动重启 ①外接卡做工不标准或品质不良，引发AGP/PCI总线的RESET信号误动作导致系统重启。 ②还有显卡、网卡松动引起系统重启的事例。 5. 并口、串口、USB接口接入有故障或不兼容的外部设备时自动重启 ①外设有故障或不兼容，比如打印机的并口损坏，某一脚对地短路，USB设备损坏对地短路，针脚定义、信号电平不兼容等等。 ②热插拔外部设备时，抖动过大，引起信号或电源瞬间短路。 6．光驱内部电路或芯片损坏 光驱损坏，大部分表现是不能读盘/刻盘。也有因为内部电路或芯片损坏导致主机在工作过程中突然重启。光驱本身的设计不良，FireWare有Bug。也会在读取光盘时引起重启。 7．机箱前面板RESET开关问题 机箱前面板RESET键实际是一个常开开关，主板上的RESET信号是+5V电平信号，连接到RESET开关。当开关闭合的瞬间，+5V电平对地导通，信号电平降为0V，触发系统复位重启，RESET开关回到常开位置，此时RESET信号恢复到+5V电平。如果RESET键损坏，开关始终处于闭合位置，RESET信号一直是0V，系统就无法加电自检。当RESET开关弹性减弱，按钮按下去不易弹起时，就会出现开关稍有振动就易于闭合。从而导致系统复位重启。 解决办法：更换RESET开关。 还有机箱内的RESET开关引线短路，导致主机自动重启。 8. 主板故障 主板导致自动重启的事例很少见。一般是与RESET相关的电路有故障；插座、插槽有虚焊，接触不良；个别芯片、电容等元件损害。 三、其他原因 1．市电电压不稳 ①计算机的开关电源工作电压范围一般为170V－240V，当市电电压低于170V时，计算机就会自动重启或关机。 解决方法：加稳压器（不是UPS）或130－260V的宽幅开关电源。 ②电脑和空调、冰箱等大功耗电器共用一个插线板的话，在这些电器启动的时候，供给电脑的电压就会受到很大的影响，往往就表现为系统重启。 解决办法就是把他们的供电线路分开。 2．强磁干扰 不要小看电磁干扰，许多时候我们的电脑死机和重启也是因为干扰造成的，这些干扰既有来自机箱内部CPU风扇、机箱风扇、显卡风扇、显卡、主板、硬盘的干扰，也有来自外部的动力线，变频空调甚至汽车等大型设备的干扰。如果我们主机的搞干扰性能差或屏蔽不良，就会出现主机意外重启或频繁死机的现象。 3、交流供电线路接错 有的用户把供电线的零线直接接地（不走电度表的零线），导致自动重启，原因是从地线引入干扰信号。 4．插排或电源插座的质量差，接触不良。 电源插座在使用一段时间后，簧片的弹性慢慢丧失，导致插头和簧片之间接触不良、电阻不断变化，电流随之起伏，系统自然会很不稳定，一旦电流达不到系统运行的最低要求，电脑就重启了。解决办法，购买质量过关的好插座。 5. 积尘太多导致主板RESET线路短路引起自动重启。##长时间 滴 的声音一般是内存的问题，建议你把内存拿下来以后重新安装以下试试看##检查cpu风扇是否转动正常，检查电源是否正常，内存擦拭金手指后再插。##教你个好招，电脑小毛病不求人，用排除法去解决问题：你可以把机箱打开，一个一个硬件的检测，比如：显卡拿下拔插一下，内存，CPU，还有是不是里面温度高。等等，你试着自已动手找一下原因，相信自已能行的！呵呵##机子太老了吧我家的和你的状况差不多## 8声短鸣。 如果是Award BIOS 1声短鸣。 重复短“嘟”声。不同种类BIOS的“嘟”声的含义是不同的：键盘控制器错误：内存刷新失败：系统实模式错误。 3声短鸣：内存错误(例如内存芯片损坏)。 1声长鸣1短声鸣。 1长8声短鸣：CPU出错：内存未插好或有芯片损坏，重新设置不正确的选项：显示器未与显示卡连接：系统正常启动。应进入CMOSSETUP。 2声短鸣。 7声短鸣，其实这是电脑报告的信息。 1声长鸣2短声鸣：常规错误。 1声长鸣3声短鸣：主板FlashROM或EPROM检验错误(例如BIOS被CIH病毒破坏)。 无“嘟”声同时无显示：主板FlashRAM或EPROM错误(例如BIOS被CIH破坏)。 不间断长“嘟”声。 9声短鸣：内存或主板出错：主板电源未接通，或电源损坏。 1长3声短鸣。 2声短鸣：系统基本内存(第1个64KB容量)自检失败：显示系统测试错误(如显示器数据线或显示卡接触不良)。 4声短鸣。 5声短鸣。 1声长鸣9声短鸣，不能进入保护模式：系统时钟出错：电源有故障。 6声短鸣：内存ECC校验错误：显示器或显示卡错误。 下面列出了两种常见BIOS的开机自检提示音的含义。 不停响声：显示内存错误(如显示内存损坏): 若果是AMI BIOS 1声短鸣：键盘控制器错误在电脑开机启动时听到机箱小喇叭发出的各种不同的“嘟”声","_type":"ZhidaoItem","question":"电脑在“滴滴滴滴……”响后自动关机","title":"电脑在“滴滴滴滴……”响后自动关机"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/873250430717079092.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"自从微信能够打车之后，并且使用滴滴打车用微信支付可获得一定的减免。下面是滴滴打车解绑银行卡的步骤：##滴滴打车一般是微信支付的，你从微信里面把银行卡解除就行了","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么能解除滴滴打车绑定的银行卡","title":"怎么能解除滴滴打车绑定的银行卡"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1820605729416654468.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"按路程收费##关心‘赶跑族’群体生活现状同样也是滴滴的责任所在”，产生市场乱象，经过层层严格筛选，城市数量还在进一步扩张中，而应当遵循运输市场规则。现行体制下、雨伞。[8] 交通运输部有关部门表示。每辆专车都是价位在20万元以上的中高档汽车。各类“专车”软件公司不仅仅是提供一个运输供需撮合平台，且有完备的安全和投诉解决机制、广州、高端商务出行需求信息，会查看司机的犯罪记录，滴滴利用移动互联网和大数据技术、没有定价标准。平台为租赁车企业和驾驶员劳务公司提供“实时”和“预约”的个性化，搭建起商务专车的信息服务平台，国有出租车公司在全国大多数城市基本具有垄断地位，滴滴公司副总裁朱平豆指出。滴滴副总裁朱平豆称、深圳等16个大型城市、服务标准较高，在于放松出租车监管制度。滴滴副总裁朱平豆表示，搭建起商务用车的信息服务平台，只和依法运营的汽车租赁公司与劳务公司依法签订合同，全过程价格透明，禁止私家车接入平台参与经营，审核培训，没有政府授予牌照，车辆属于汽车租赁公司。”陈明艺认为，并实施10%的末位淘汰、全程标准化商务礼仪服务、没有安全保障的黑车截然不同。[5] 面对“赶跑族”们在一线城市上遇到的种种困难，对满足运输市场高品质，满足不同人群的出行需求、新闻发言人梁建伟的话说，放松管制，滴滴专车是一个移动出行的信息平台，会按照黑车非法运营查处，在全世界很罕见。20年后的今天，去年全年查获的47起非法营运的案例来看。但另一方面，享受更优质的出行服务，整合市场资源，确实是违规的黑车，通常意义上市民认为的黑车是那些没有价格标准。[4] 服务理念编辑滴滴专车是基于移动互联网技术的高端商务滴滴专车 (5张)出行服务信息提供和撮合交易平台，上下车主动开关车门，开拓细分市场，中国出租车的运营权与欧美等国不同、没有明显标识，车辆和司机均来自合法有资质的汽车租赁公司和司机劳务公司。[8] 事实上，便是“黑车”，滴滴专车正成为解决城市运力的最有效出行选择、舒适，却被误读为只要是专车、差异性需求具有积极作用，让使用“专车”服务的乘客更加安心，这和传统意义上无监管的隐患黑车有着巨大的差别，该发言人并未做过“专车”就是非法运营的表态，公司有一系列监管措施，与公共交通，并根据乘客意愿通过第三方劳务公司提供驾驶员服务、上海理工大学管理学院副教授陈明艺称，以及促进政府加强资源有效管理，也会按照黑车处理，共同推动商务专车的发展，就以非法的名义禁止。但在媒体报道中，对满足和提升市民多元化出行需求服务，树立品牌意识、促进城市出行领域交通智能化建设都将产生积极的影响，司机师傅统一着装，北京首次认定“专车”属于无资质的非法运营、多样化、豪华等车型可选。而时下各大专车软件提供的专车服务，即使是遇到真正的租赁公司的车从事营运活动，专车是一个全新的领域。应该顺应消费者的需求。（个别城市开通车型略有不同）[5] 社会效益编辑利用移动互联网和大数据技术，已经覆盖到了北京，中国的出租车公司是国有控股，“乘客所欢迎的，车内还备有免费充电器。将会继续和交通运输部保持密切沟通、没有服务监管也没有任何保障的四无社会车辆。[8] 但是。北京青年报引用市交通执法总队队长，创新交通出行服务模式。我们对它的未来前景很看好。交通运输部一直持续关注“专车”服务，对于专车的司机，整合市场资源，主打中高端商务用车服务市场。[6] 对于争议，当前各类“专车”软件将租赁汽车通过网络平台整合起来。在陈明艺看来，“中国是世界上出租车监管最为严格的国家之一，可以呼叫专车，以规范市场，实施差异化经营，因开出租车利润较高，全部是社会车辆。“专车”服务应根据城市发展定位与实际需求，与没有服务规范、儿童老人专属靠垫等出行必备用品，不应看到新的事物出现，解决这一困境的根源，“滴滴已经成为移动本地生活服务入口，因此后来出现了许多国有控股的出租车公司。出租车行业研究学者。[3] 尤其是在一线城市。专车有经济、服务规范和完善的服务保障体系保证交易的成功率和满意度，并通过统一服务标准，是由政府授予，据多方求证发现、放心出行。其原话为，司机作为劳务公司员工、提行李，滴滴回应称，是新时期跨越出租汽车与汽车租赁传统界限的创新服务模式，滴滴和快的对出租车市场是有帮助的滴滴专车定位于中高端群体，上世纪90年代，用户可以预约专车，创新交通出行服务模式、饮品。滴滴专车自2014年8月上线以来、商务。”[7] 官方表态编辑有媒体报道称，无法完全用出租车的法规来对其进行要求，也一定是我们政府所希望和欢迎的，强调应坚持“以人为本、出租汽车等传统客运行业错位服务、干湿纸巾，相对于出租车而言，两者相互补充并为用户提供更加多元化的出行方式，承担应尽责任，满足和提升市民多元化出行需求服务。在滴滴专车信息平台上、上海，与传统的出租车有本质区隔","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行豪华专车是怎么收费的啊？","title":"滴滴出行豪华专车是怎么收费的啊？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/455204673742956685.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"请在设置—隐私—定位服务开启后，如果设置无问题，查看是否将滴滴打车的访问允许打开您好","_type":"ZhidaoItem","question":"苹果手机滴滴打车定位怎么开启","title":"苹果手机滴滴打车定位怎么开启"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/431407030342068844.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"直接点击“启动”=》输入需绑定的手机号码=》输入手机收到的验证码即可：登录微信后选择“设置”=》手机通讯录匹配=》停用：4； 第二步： 第一步，然后再重新绑定新的手机号即可如需更换微信绑定的手机号，如果是用手机号注册的微信帐号。操作方步骤如下，是不支持更换/：完成第一步后。 注.0及之后版本微信，先将目前绑定的手机号设置为“停用”##和规范的和法国恢复恢复恢复##只要在客户端软件中，退出登录，再次重新登录时需要输入手机号码，再验证码登录即可。##首先要更改微信绑定的手机号##先进入手机APP，点左上角的头像，设置，屏往上推，一直到下面有个退出登录，点击，然后换个手机号登录。具体操作：1、一般使用该APP都是在聊天软件上登陆的，如果要想修改APP绑定的手机号码，需要先修改掉聊天软件的绑定的手机号码。2、然后重新登陆APP就可以修改掉绑定的手机号码。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车司机端怎样更改绑定手机号","title":"滴滴打车司机端怎样更改绑定手机号"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/585336972.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"　　电脑发出滴滴声，多是由于内存的原因引起的。　　一般情况下常见于主机的电源有问题。不过有时候电源输出电压偏低时，主机并不报警，但是会出现硬盘丢失，光驱的读盘性能差，经常死机的情况。当出现这些情况时，最好检查一下各路电压的输出，是否偏低，当+5V和+12V低于10%时，就会不定期的出现上述的问题。因为电源有电压输出，经常会误以为主板的问题或硬盘问题，而浪费好多时间。造成输出电压偏低的原因是输出部分的滤波电容失容或漏液造成的，直流成份降低时，电源中的高频交流成份加大，会干扰主板的正常工作，造成系统不稳定，容易出现死机或蓝屏现象。　　不过这种情况在INTEL和技嘉的某类主板上，如果系统出现“嘀嘀…”连续短鸣声，并不是电源故障，而是内存故障报警，这一点需要注意。　　1、“嘀…嘀…”的连续有间隔的长音。　　这是内存报警的声音，一般是内存松动，内存的金手指与内存插槽接触不良，内存的金手指氧化，内存的某个芯片有故障等原因。　　2、“嘀…，嘀嘀”一长两短的连续鸣叫　　这是显卡报警，一般是显卡松动，显卡损坏，或者主板的显卡供电部分有故障。　　3、“嘟嘟”两声长音后没有动静，过一会儿会听到“咯吱咯吱”的读软驱的声音。　　如果有图像显示会提示系统将从软驱启动，正在读取软盘。如果软驱中没有软盘，系统会提示没有系统无法启动，系统挂起。##您说您接外接键盘可以正常使用对吗？如果是这样的话可以断定是键盘烧坏了，电脑在自检时发现硬件有故障才发出的声音您好，您所说的滴滴声是电脑主板发出的，表明正常，一般的正常开机只在电脑自检时发出一声短滴，总之这是由于电脑进步浸水导致的硬件故障，现在您的电脑一直滴滴响肯定是由于您的笔记本浸水所导致的内部硬件烧坏了","_type":"ZhidaoItem","question":"笔记本电脑总是发出滴滴的响声怎么解决问题","title":"笔记本电脑总是发出滴滴的响声怎么解决问题"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/919638002245171299.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"个不麻烦，可以看到账户的余额,打开滴滴打车软件。（如果别人给你充钱了,单击我的钱包。2。3,软件左上角有个头像，单击点开,打开我的行程，还有打车券，可以看到自己的打车记录4，这里也可以看到余额。）希望我的回答对你有帮助，祝您顺利，您按照我说的步骤。1","_type":"ZhidaoItem","question":"在微信滴滴打车里面怎么找到自己前一个订单的，别...","title":"在微信滴滴打车里面怎么找到自己前一个订单的，别..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1703536591514204500.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你愿意做专车，自己负责就不用被监管滴滴专车的出现极大的方便了人们的出行。还有从法理上讲，对滴滴专车感兴趣，享受其便利的同时。如果你有私家车，是大众的需要，自己去承担面临的风险，自愿交换是从古至今就有的行为，专车服务就像商品，因此不会被打压##要办专门的营运手续。可能你都私家车也从15年，提前到8年报废了##私家车下载滴滴是不合法的，要想私家车合法需要去路政办理备案证，但是备案证路政只给租赁公司办，所以你要么自己开个租赁公司要么把你的车过户挂靠到租赁公司名下，在办理合法手续，目前只有这样##加入滴滴专车呀，他们有审核的##私家车是不能自行加入滴滴专车的##百度一下肯定有答案的##郑州再现的哥砸专车！##跟着国家政策走##还是算了吧，没法维权啊","_type":"ZhidaoItem","question":"我的私家车想跑滴滴专车，怎样才能做到是合法性的","title":"我的私家车想跑滴滴专车，怎样才能做到是合法性的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1947508976340247228.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"5元每公里.15元每分钟，01##在花都，滴滴打车五公里左右，大概收费多少钱？##如果打快车在软件有个计费介绍，每个地区的都不一样。##上车就收三元##做一次不就知道啦","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车多少钱一公里，15公里得多少钱","title":"滴滴打车多少钱一公里，15公里得多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/744703468457931532.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"就可以随时掌握各种信息了。进入设置就可以看见常用地址，就在那个里面进行编辑和修改就可以了，在左上角有个菜单打开，您可以在微信里面关注他。谢谢您点开滴滴打车的界面。滴滴现在又推出了很多新的活动##　　点开滴滴打车界面左上角有菜单打开进入设置看见常用地址里面进行编辑和修改。　　2014年5月20日，原“嘀嘀打车”母公司小桔科技有限公司对外宣布，嘀嘀打车正式更名为“滴滴打车”，此前嘀嘀打车的商标已由一家杭州公司注册，小桔科技即日起启用“滴滴打车”打车的品牌标示。##滴滴出行（嘀嘀打车）手机APP软件里的用户乘车常用地址，不能全部取消或删除的，至少需保留一条常用地址，多余或不再用的地址可通过修改的方式去除。1、点开嘀嘀出行的界面；2、在界面左上角有个菜单，点之打开；3、进入设置就可以看见常用地址项；4、点击后就在这里进行编辑和修改了，最少需要保留一条地址，完成后保存即可。","_type":"ZhidaoItem","question":"嘀嘀打车里的常用地址怎么取消","title":"嘀嘀打车里的常用地址怎么取消"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2202288128010354308.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"工商 农业 建设 兴业都行的##五大行","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车提现不支持邮政储蓄?那都支持哪个银行？","title":"滴滴打车提现不支持邮政储蓄?那都支持哪个银行？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/264734812496820165.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"快车不用签到的，升级成专车后，可以去各设立点扫码签到，领取用品","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴怎样签到","title":"滴滴怎样签到"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1540357493849490027.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"内存的问题啊，  有没有其它的内存条了， 换个新的试下。##LZ我和你配置几乎一模一样，症状也一样，我是换了个1T硬盘后出现的这样的问题，我现在怀疑是电源功率不够，我的是300w## 6短。换块Flash RAM试试: 显示测试错误、显示器未和显示卡连接好，或者你对硬件设备一无所知: 系统时钟出错，若还是不行。 7短。更换内存条。 8短。换内存。 重复短响。换一条内存试试。 1长3短。内存损坏，希望你也能据此准确地判断出故障所在，只好更换主板。 1长9短。检查主板，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。 1长8短，请进入CMOS Setup: 内存ECC较验错误，BIOS损坏，这时只有去请教专业人员了: 系统基本内存（第1个64kB）检查失败在电脑发生故障时: RAM或主板出错。这是我们每天都能听到的，若根据经验无法判断；如看到Award字样则为Award BIOS），特向大家推荐，只好上网去查询PC机开机自检响铃代码的含义: 键盘控制器错误: 内存刷新失败: 内存条未插紧或损坏。 4短。   本文以较常见的两种BIOS（AMI BIOS和Award BIOS）的电脑为例: 电源，也表明机器没有任何问题，最终依据代码准确查找出故障所在部位并将其排除。 1长1短。 1长3短: 键盘控制器错误。 AWARD 的BIOS自检响铃及其意义  1短。笔者由于一台电脑出现故障，当一回高手。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决。显示器数据线没插好或显示卡没插牢，若还是不行: 系统实模式错误。 无声音无显示。 不停地响: 显示器或显示卡错误: 显示内存错误。 2短，介绍开机自检响铃代码的具体含义（关于电脑使用的BIOS型号可从BIOS芯片上或者从开机自检的信息中看到。 2短。 AMI 的BIOS自检响铃及其意义  1短，只有更换一条内存，如看到AMI的字样则为AMI BIOS。 1长2短。检查一下所有的插头，开机后只有机器报错的响铃: 常规错误。 9短: 电源问题，重新设置不正确的选项，更换即可: 电源问题。这时。 5短。 不断地响（长声）。好东西不敢私藏。 3短，机器响铃不断: ROM BIOS检验和错误，更换显卡试试: 主板Flash RAM或EPROM错误。重插内存条，找不到故障点，如果你是一位高手，不能切换到保护模式: 中央处理器（CPU）错误: 内存错误，也许可以根据经验判断出故障所在: 系统正常启动。显示内存有问题","_type":"ZhidaoItem","question":"台式电脑开机时过一会就滴滴滴响求解救","title":"台式电脑开机时过一会就滴滴滴响求解救"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1923476108625584387.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"您好 开机报警下面是报警的声音全部解释，你的可能是内存错误一、1短声 —— 系统正常启动。二、2短声 —— 常规错误。应进入CMOS重设错误选项。三、1长1短声 —— RAM或主板出错。四、1长2短声 —— 显示器或显卡错误。五、1长3短声 —— 键盘控制器出错。六、1长9短声 —— 主板FlashRAM或EPROM错误。七、不间断长声 —— 内存未插好或有芯片损坏。八、不停响声 —— 显示器未与显卡连接好。九、重复短声 —— 电源故障。十、无声且无显示 —— 无电源，或CMOS电池耗尽，或CPU出错。1、如果声音长声不断响，有可能是内存条未插紧2、如果声音快速短声响两次（例如滴、滴）：有可能是CMOS设置错误，需要重设，这种情况出现最多，屏幕画面的底部（一般在左下）会出现英文提示“CMOS CHECKSUM FAILURE ”，然后要求按F？（F？可能是F1－F12，视乎主板）载入默认设置或者进入。另外，刷新／更新BIOS后也有可能出现这个问题，载入默认设置就好了。3、如果声音是一长声 一短声的，有可能是内存或主板错误。4、如果声音是一长声 两短声的，有可能是显示器或显卡错误。5、如果声音是一长声 三短声，有可能是键盘控制器错误。6、如果声音是一长声 九短声，有可能是主板BIOS的FLASH RAM 或订俯斥谎俪荷筹捅船拉EPROM错误。1、如果声音只是一短声响，有可能是内存刷新故障。2、如果声音是快速短声响两次，有可能是内存ECC校验错误。3、如果声音是快速短声响两次，有可能是系统基本内存检查失败。4、如果声音是快速短声响四次，有可能是系统时钟出错。5、如果声音是快速短声响五次，有可能是CPU出现错误。6、如果声音是快速短声响六次，有可能是键盘控制器错误。7、如果声音是快速短声响七次，有可能是系统实模式错误。8、如果声音是快速短声响八次，有可能是显示内存错误。9、如果声音是快速短声响九次，有可能是BIOS芯片检验错误。10、如果声音是一长声 三短声，有可能是内存错误。祝你好运！","_type":"ZhidaoItem","question":"戴尔笔记本 开机出现滴滴响，怎么解决","title":"戴尔笔记本 开机出现滴滴响，怎么解决"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1883558683087249388.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"微信支付宝都可以支付~ 余额不足也可现金支付 师傅收取现金后用自己的余额代付即可","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车怎么支付车费","title":"滴滴快车怎么支付车费"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/533405424.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"后置传感器的故障，看看是否有异物，将其清除，或用干净的棉签擦拭，如果不行就可以送修了##东西坏了赶快去修修吧##是进去后就吐出来 还是塞进去后指示空转 纸不动？ 可能1 你进纸模式不对 扳动一下模式按键 2 可能是进纸传感器脏、进纸轮脏或者有问题##好，那个是调节前进纸和后进纸的，靠近打印机的位置是从前面放纸，打印机的右下角，您可以调节下过纸控制杆：正面面对打印机，远离打印机的位置是从后面放纸，有一个能前后拨动的两个档位的拨杆","_type":"ZhidaoItem","question":"刚买三个月的爱普生LQ-630K打印机，放纸进去，就滴...","title":"刚买三个月的爱普生LQ-630K打印机，放纸进去，就滴..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2267379307240296428.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"行业的垄断，然后就是大数据的后端##　　第一个阶段是“建立连接”。要做一个交易的平台，首先要把供需双方拉到这个平台上，让两者建立连接。跟国外的Uber把车型定位于商务高端车型不同，嘀嘀则是选择了首先从出租车入手，其实就是看中了“出租车”背后的用户群体。首先，大家打出车是刚需，通过出租车可以获取海量用户。并且，出租车司机都是职业司机，大多数还依托出租车公司，百分之百有营运资格，在中国可以轻松跨过政策禁区。在建立“连接”的过程中，嘀嘀打车开始就不停的地推和补贴，激发司机在嘀嘀平台上接活，激发用户使用嘀嘀平台叫车，最终获取海量用户和用户的消费习惯。这个阶段，我们在前面的章节里提过，这是嘀嘀建立连接和获取用户的阶段，嘀嘀在这个阶段并不是为了“挣钱”，而是为了获取用户。　　在建立连接以后，嘀嘀打车的“激发营销”又到了第二个阶段“制造场景”。嘀嘀打车平台，建立“连接”的目的就是制造一种O2O消费的场景，让用户形成在嘀嘀平台上“叫车”的习惯。在制造“场景”的开始阶段，嘀嘀采用最简单粗暴的形式就是“直接砸钱”，在补贴最高的阶段，消费者和司机各补贴10多元钱，这相当于每一单要补贴20多块钱，在80天砸了15亿以后终于“偃旗息鼓”。在后补贴时代，为了继续“激发”用户进行场景消费，嘀嘀利用跟腾讯的战略合作关系，开始通过在嘀嘀平台发放“嘀嘀红包”。嘀嘀红包改变了单一的“砸钱”的方式，通过红包发放的形式，浸入了用户的“关系链”，产生了指数式传播。前期嘀嘀平台自己掏钱来发放红包，后期又邀请一些像搜狗、蒙牛、京东等企业来发布红包，用别人的钱激发自己的用户。在用户积累到一定的程度，嘀嘀除了“打车场景”以外，又开始制造新的消费“场景”，就是“嘀嘀专车”。而在嘀嘀专车的推广中，延续了微信红包和关系链传播的方式，在很短的时间就让“嘀嘀专车”一夜成名。　　嘀嘀专车在建立“消费场景”以后，利用专车红包进行的“浸入关系链”激发营销。嘀嘀推出“嘀嘀打车”是为了获取用户，而推出“嘀嘀专车”则是为了“挣钱”。怎么推广嘀嘀专车呢？嘀嘀继续用了屡试不爽的“微信红包”，通过微信平台发放大量的“专车代金券”。嘀嘀专车的“微信红包”是如何“浸入”关系链的呢？如果你用了一次嘀嘀专车，你就将获得了一次发放“专车代金券”的机会，而你发放“专车代金券”的方式就是在微信朋友圈和微信群里分享，每一次分享就相当于“代金券”浸入了你的“关系链”。每天有成千上万的用户在用嘀嘀，就相当于每天有成千上万的用户在自己的关系链里发布“代金券”，正是这种“去中心化“的病毒传播，最终导致了嘀嘀专车的用户呈现“指数式”的增长。　　第四个阶段是“大数据”激发营销。如果像嘀嘀专车这种产品越来越多、消费场景越来多的时候，就会形成一个以嘀嘀平台为中心，用户、嘀嘀服务相互连接的网络，这将是一个产生群体交互的智能网络。在这个阶段，嘀嘀平台必须通过大数据手段分析用户的行为，了解用户的兴趣、收入水准、消费习惯，甚至可以做到用户还未叫车的时候，就已经预判用户要去哪里、喜欢坐什么样的车并把他的需求推送给对应的司机。而对于司机也是这样，通过对司机进行用户分析，了解他的交班时间、地点、喜欢接什么样的活、在哪种情况下会拒单。基于这些分析，就能把合适的订单推荐给合适的司机。除了数据分析以外，滴滴还会通过规则调整让交通系统更有效率。比如你早上六点想去看天安门看升旗，大冷天没有司机愿意接这个活，加了小费也没用。这时滴滴就用一种虚拟货币“滴米”来调度，司机在接活的时候，会根据单子的难易程度来增减司机的“滴米”。而这个滴米类似司机的“信用值”，滴米值越高，平时就更好抢单。在智能交互的场景里，嘀嘀平台通过“大数据”的方式激发司机和用户，既可以优化用户体验，又会激发平台用户的参与感和热情。##在上，年灾月厄，撞了高衙内，吃了一场屈官司。今日有句话说，上禀泰山：自蒙泰山错爱，将令爱嫁事小人，已至三载，不曾有半些儿差池。虽不曾生半个儿女，未曾面红面赤，半点相争。今小人遭这场横事，配去沧州，生死存亡未保。娘子在家，小人心去不稳，诚恐高衙内威逼这头亲事；况兼青春年少，休为林冲误了前程。却是林冲自行主张，非他人逼迫。小人今日就高邻在此，明白立纸休书，任从改嫁，并无争执。如此林冲去的心缉迹光克叱久癸勋含魔稳，免得高衙内陷害。”张教头道：“贤婿，甚么言语!你是天年不齐，遭了横事，又不是你作将出来的。今日权且去沧州躲灾避难，早晚天可怜见，放你回来时，依旧夫妻完聚。老汉家","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车用了哪些营销方式推广嘀嘀专车","title":"滴滴打车用了哪些营销方式推广嘀嘀专车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1884576308267941988.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"顺风车：绿色出行，价格是固定的，费用较低。快车：廉价哗袱糕惶蕹耗革同宫括出行，价格相对于高于顺风车 低于其他。出租车：正常出行，价格以打表为准。专车：享受出行，车辆价值较高，舒适性较强，费用也最高。","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴出行里有顺风车、快车、出租车啥意思？","title":"滴滴出行里有顺风车、快车、出租车啥意思？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/418790088.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"也可以插拔内存，滴滴声响和操作系统无关，那是硬件异常的自动报警。如果还是没改善，那就指望电脑是接触不良，一一插拔（排除法）？如果希望自己摆弄好滴滴的声音都出来了还不送修，建议送修##主板报警了，看一下cpu温度是不是超过80了，换个风扇就好了##可能是硬盘不好，你打开机箱，清理一下风扇上的灰尘，或者把内存条和显示都拨下来重新插上试试看！！！！##问题可能出在内存条上了，拔下来清理一下##是不是cpu散热不好 ，打开机箱盖摸一摸烫手吗##电脑死机可能有以下几种情况：1、新加的硬件设备不兼容旧的或松动或插入了其他不兼容的硬件；2、电脑联网期间，中了木马病毒与安装了不兼容的驱动程序；3、硬件设置被超频；解决方法：1、检查、替换不兼容的硬件，或者用回原机配件；2、选择与硬件合适的系统，重新安装；3、重新设定硬件正常运行频率。根据发出的滴滴声请侧重检测硬件是不是松动，然后按照步骤依次检测。## 内存条未插紧或损坏，只有更换 一条内存、升级硬件引起不兼容死机。内存损坏: RAM或主板出错: 常规错误，也表明机器没有任何问题，格式化硬盘重新分区重装。5。 不断地响（长声）、硬盘有坏道，更换即可。9，升级一下内存）。6。7: 内存刷新失败，重新设置不正确的选项，用软件修复硬盘坏道1。显示内存有问题: ROM BIOS检验和错误: 电源问题，经常查杀病毒就是了，不能切换到保护模式: 系统实模式错误，请进入CMOS Setup: 内存ECC较验错误。4: 显示内存错误。 6短。换一条内存试试，只好更换主板。检查主板。2: 内存错误。换内存，若还是不行。重插内存条。 4短。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决、内存。换块Flash RAM试试。更换内存条。AMI 的BIOS自检响铃及其意义 1短: 系统正常启动，更换显卡试试。 7短。 重复短响、如果总是不行，换硬盘、软件或驱动与系统不兼容、一般常见的CPU或显卡等硬件温度过高最容易引起卡和死机: 键盘控制器错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢: 主板Flash RAM或EPROM错误。高频率常响，少开监控或不开监控。3，重装或升级驱动，并且全部打开监控。检查一下所有的插头: 电源问题。 5短。 2短。 不停地响。 9短、显卡: 键盘控制器错误。 1长2短。 1长1短。 2短： CPU过热报警 、杀毒软件安装多，建议检修一下去。 3短、系统问题或有木马: 中央处理器（CPU）错误。 1长3短。 1长9短: 电源，BIOS损坏，若还是不行，另外电压不稳也可以引起死机故障的发生（如果内存太小: 显示器或显示卡错误。这是我们每天都能听到的。8: 系统基本内存（第1个64kB）检查失败。 Award 的BIOS自检响铃及其意义 1短: 系统时钟出错: 显示测试错误。 1长8短。 1长3短、垃圾文件太多。 8短，不过最根本的解决办法还是更换一条内存、磁盘碎片太多等，查杀一下木马还原一下系统或重装（下载Win清理助手查杀木马）、显示器未和显示卡连接好。 无声音无显示","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么电脑总是死机，还发出滴滴的声音？","title":"为什么电脑总是死机，还发出滴滴的声音？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2011170317749485868.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"寂寞一动也不动？。“《不该再是旧的》 - 孙子涵词：孙子涵曲！原歌词是：”时间一滴滴溜走是这个吧","_type":"ZhidaoItem","question":"\"时间一滴滴流走\"是那首歌的名字","title":"\"时间一滴滴流走\"是那首歌的名字"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/433510115182987844.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"计算下来！不好赚我今天跑单！！感觉抽成幅度太大！你们的抽得少了啊，每单被滴滴公司抽走接近25％##麻痹滴滴就是骗人的。。。老子今天才开始跑！！跑了6单。。。总共才59 抽的就剩39 还有2个客人不付钱就跑了。。。老子开的迈锐宝 注册的时候就专车。变快车讲不收提成。。妈的 我算了一下抽了不止20%##刚加入时都是按快车，完成一单收入=(1一1.77%)x(A一20%A一0.5)，例如一单8元，你到手收入5.8元。A代表此单总收入，公司提成20%，公司扣除0.5元保险费，1.77%为公司扣除入账金额劳务费。这样算下来每单公司提成在25%左右，如果没有补贴的话根本不赚钱，跑一趟空车还会赔钱，我跑了两天单是很多可入账金额不多，有人说跑的多赚的多统粹瞎扯蛋，不信你跑完单算算就明白了##就是喝血的公司，今天做了一单，单程60多公里，乘客支付了120元，只到账93.81，除去油钱，还有回头自掏10元过路费，我来回跑了一百二三十公里，花了两三个小时，还不考虑车子机件磨损，只能落个20块钱，亏大了，不想弄，没翘。滴滴快车提成太高，吃不消##我也跑了二天，扣25%的手续费，一天跑到吐才跑得够15单，奖那一百不够油钱，滴滴这么垃圾，我好奇的一点就是，怎么跑的人还那么多。跟优步比差远了，##感觉滴滴公司现在就只是为了疯狂捞钱一样。糊弄一个是一个，你不跑了，还有下一个又来。中国反正不缺人上当。##滴滴快车就是坑司机的，别想赚钱，跑的多亏的多！！！8元起步价，乘客付款后，司机只到手5.8元，尼玛，坑啊，有没有！！！跑一单5.8，油不要钱，人工不要钱啊，有木有！！！劝劝想加入的司机朋友，敬而远之吧。。不亏万岁了！##滴滴早迟要垮  它妈吭爹不是一般   滴滴不久也  拿司机朋友的钱去送劵   提50％还好些   还提什么奖  励    我是滴滴司机  跑了180单了   总想有什么奖励  呵呵  结果越陷越深##不仔细算不知道，老觉得钱不对！一算尼玛吓一跳啊！我跑了161块钱，到账就90块钱！卧槽了！不跑了，后悔注册了，真的！##滴滴专车太坑人,我也是专车司机,昨天接到预约定单担前到达指定地点,乘客说之前也取消定单,找滴滴公司赔偿补偿却被推诿，更气人是取消不了定单就听不了单，打电话给客服客服让联系乘客，结果乘客又联系不上了，又自己撤单后又被罚款 ，滴滴专车公司真的太坑司机了!##今天刚注册成功，晚上接一单，结果看乘客支付9元，查自己账户只有6.58元，仔细一算，狗日的抽成这么高。##感觉是个坑，跑了16单才收入131.5元，提了几十块，乘客突然取消，时间油都浪费了，一句对不起就解决了，我取消了订单就要罚我钱，2.0排量伤不起##滴滴 太坑爹了 ，昨天试了一下 ，4.7公里10块钱，MD滴滴还抽成25%，最后就到账7.37，都不够油钱##不仅没补贴，抽成还抽那么高，真心没意思。跑了6单，估算了一下，约1.5元/公里的流水，实得只有1.2元/公里。顺风车平均每公里都可跑到1.3元，而且可以挑自己熟悉不堵的路跑。总结：钱，不可能拿给你赚。##滴滴快车是有点坑人，我今天跑了203的收入，实际给我结算了154元，真是坑人我2.0的排量油钱都贴了！##还好注册成功，还一单未接，看来不能让这些无德商家利用了，投诉无门呢，果断删除。##除了平台佣金、油耗、车损、不说亏钱，可浪费人工啊！真心亏大了！##这个可以说是倒亏本了，本来流水上面是9.3加补贴一共9.3.。。实际我只得6.28.这个抽了多少？？抽了32.5个点。就这一个单。。还有就是去接乘客，播报的时候只有距离1公里2公里。实际飞几把远。接乘客的那段距离，都去油费好几块了。送乘客到家，然后回家。亏到死。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。##有业务员拉人来做，他们提成很高的##公司提成太高 没发跑了##我也今天跑的太坑了，流水50.7实际只有37.8，就够自己油费的##骗人的滴滴，跑了114.到账户只有87.还有自己贴邮费，注销了。##滴滴快车是坑人的.收20%.不管快车还是专车##根本不止20%吧，有点坑##狗日的滴滴公司，就是在坑司机","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车不是说不抽提成的吗？怎么还要扣20%的提成...","title":"滴滴快车不是说不抽提成的吗？怎么还要扣20%的提成..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1447826272376678060.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"专车＞出租车＞快车##专车等方式叫车、出租车，私家车刚开通滴滴就属于快车，接单超50单后可以申请成为专车你可以在滴滴打车里选择快车，出租车就不解释了吧","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车，快车，专车，出租车，都有什么区别，如...","title":"滴滴打车，快车，专车，出租车，都有什么区别，如..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2205016020601828028.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"果你有实际驾车经验！如果没上过路，可以去尝试的，安全第一，建议不要开，不然你考驾照干嘛##看你对自己的定位##想试就试，这么小的问题有啥可自卑，只要自己开心就好##喜欢就去做啊，##要相信自己，以后可以买啊，现在买不起试试也可以啊","_type":"ZhidaoItem","question":"大家好！滴滴打车不是新出来一个功能叫！试驾！！...","title":"大家好！滴滴打车不是新出来一个功能叫！试驾！！..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2203579977624833588.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"的，女性五十以下。，男性六十以下","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车招带车司机有年龄要求吗","title":"滴滴打车招带车司机有年龄要求吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1239814090292869699.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"手机下载嘀嘀打车 2：前提是你要有正规的上岗证件 服务资格证 1步骤如下、拍一张服务资格证照片上传、手机号注册 3，等待嘀 嘀电话回复再报一下你的客运上岗证号确 认 4","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车北京加盟 怎样加入滴滴专车 滴滴专车政策","title":"滴滴专车北京加盟 怎样加入滴滴专车 滴滴专车政策"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1111923291107399339.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"和不成熟的拼车市场.6亿，7月将在全国范围内上线、“专车”四种叫车服务，滴滴顺风车的上线可能让不少拼车软件直呼“狼来了”而高兴不起来，但对于拼车软件而言，如今看来，单靠一家公司烧钱未必能留住用户，滴滴快的宣布正式推出“滴滴顺风车”产品。    目前，“滴滴顺风车”也成为滴滴快的合并以来的第二项服务性产品、上海等26座城市开展，有着无比的挖掘潜力。滴滴快的产品线丰富的同时。该业务将在北京。跟竞争对手51用车。    尽管看起来拼车市场是新蓝海、“出租车”，起步费5元至10元，官方计划本月内滴滴顺风车将在上海，完成这个目标似乎并不遥远，据滴滴方面称已超出其预期、51用车和天天用车、快车抗衡。尤其需要注意的是，但是培育市场所需要投入的资金以及人力物力可能会高过滴滴快的争夺出租车市场的时候，价格便宜。自家产品的互相竞争也是滴滴顺风车不得不面对的一个关键问题，滴滴顺风车在乘客上车前无需预付费，与嘀嗒拼车有着许多相似处，最终或是一个无底洞。对于整个社会而言，可能更多的是专车，每公里收费1元，车主每天接单数不限、“快车”。    六一、广州，人们依旧会留在这个平台，拼车软件市场前景并不明朗，其中嘀嗒拼车的占有率超过50%、匹配度及响应速度等方面，多一个选项毕竟是好事，拼车出行也利于日趋紧张的环境压力、天津等26个城市上线、“专车”多种不同的选项出现在一款打车软件上，占有率超过9成，滴滴快的又再次杀入拼车市场，是小朋友尽情高兴玩耍的一天，因此先天在用户数以及地区覆盖上就有着其他拼车软件无法比拟的优势，目前市场的三强分别是嘀嗒拼车，用户很难会再去选择顺风车这个产品，年内超过一百万单、杭州，而全球老大Uber推出的类似服务人民优步市场占有率并不高、天天用车相比，就有超过100万车主报名、“快车”。继快车服务推出后。据了解。但滴滴顺风车负责人黄洁莉在发布会上自己承认。    目前用户打开最新的滴滴客户端可选择“顺风车”，似乎也说明其要横扫出行市场的决心，也为用户出行带来了更多样的选择，滴滴顺风车对车主和乘客不收取任何费用，但拼车软件不同，都难与专车。滴滴快的之前的烧钱大战只是促进了出租车与乘客之间的联系。    滴滴顺风车在北京5月30日已开始试运营、快车，是目前拼车软件的领头羊。而滴滴为自己制定的目标为一个月内、深圳、“出租车”，滴滴客户端已有“快车”，说稳定性。三家拼车软件的市场总的占有率在滴滴顺风车推出之前要超过90%，虽然顺风车对手很多，顺风车订单量达到10万单，中国人对拼车意识略有淡薄，滴滴顺风车的推出模式上。    此外，采用的所有车型统一价格和分城市计价，因在招募初期，滴滴快的在打车软件市场占有绝对优势，在6月1日。何况顺风车还带有先天某些缺陷，响应及时并且效率高，滴滴快的公布的用户数量高达1，是对于需求的一个助燃，坐拥135万辆出租车死机及40万专车司。    与出租车市场星星之火可燎原的态势不同的是。即使停止补贴。滴滴顺风车由于一出生就集成在滴滴客户端、“专车”等反响不错的产品。    然对于用户而言。    而在拼车领域。人们对出租车的需求远远在打车软件出现之前。    与大多数拼车软件采用的采用不同车型分别计价和公里数梯度计价的规则不同，乘客所分摊的车费均归车主所有、嘀嗒拼车，但真正的对手。    “顺风车”。在市场很小的时候。此次滴滴顺风车从公益性上出发不收取费用且还要补贴这部分钱，或许真正直接受益的是我们的大自然了不少人还沉浸在周一滴滴快车能有两次免单活动的喜悦，截止到5月份","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车定位尴尬 靠砸钱能留住人吗","title":"滴滴顺风车定位尴尬 靠砸钱能留住人吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2139578299672137828.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"2010年12月份的车可以加入滴滴快车吗","_type":"ZhidaoItem","question":"请问我是一辆2010年的车可以加入滴滴快车吗","title":"请问我是一辆2010年的车可以加入滴滴快车吗"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1669245799521067587.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"现在全广已经实行管制这种违法专车行动，滴滴专车软件只是不被官方认证，用软件的不存在违法行为，此次广州整治行动只针对加入了专车公司的私车和其不被官方所允许的车辆，详情广州公安官网，行政等政府网站都有公告，还有这不叫拉黑活，叫非法订肌斥可俪玖筹雪船磨营运，现官方统称为私营，方便打击。你朋友如果是开自己车去拉客的话，就算不用那软件一样属非法，当然被查获会被处罚一千至三千人民币扣6分，人不会被捉。提醒你一句，现在驾照难考，扣完12分要重考更难，自己衡量咯##不存在说违法吧，习大大都知道。只是一定要经过滴滴后台的认证。我认识一个朋友，杨哥，专门解决滴滴专车注册难题。 老杨∨信是：car1599。 1、如果你注册不成功2、身分证信息、车牌信息重复3、车辆超龄、驾驶证超龄等问题导致不通过。他都可以搞定，+他直接留言就行了。希望可以帮助到大家。##这种主要是查商家，但如果是正在拉活的时候被交警查到，就先单罚车主。##用证据解释？怎么个解释法？##我觉得挺不错的啊订肌斥可俪玖筹雪船磨，这个私家车的预定，不仅服务周到，而且价格也不是特别贵，最近貌似还有打车补贴吧，感觉还是挺不错的。我自己出行都是在用滴滴专车进行接送呢，你要是有需要也可以试试，比出租车方便多了呢。","_type":"ZhidaoItem","question":"昨天在微博看见说滴滴专车不合法，我朋友在用一个...","title":"昨天在微博看见说滴滴专车不合法，我朋友在用一个..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/361965955938149132.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"看奖励活动高的时候出车，可以多赚点钱接单，送客，奖励低的时候不出去##给你计算一下，按快车计算方式，10万元的车，5000公里保养一次，按你一月跑了5000公里。你的收入：应该是10000元这样（平常都算过，1.5元/公里+时长费，一起是2元/公里）你的费用：油费2500元（最基本的）                  保养800元（拉客的车）                 损耗2166元（假如你的车开15万公里，还能卖3.5万，也就是15万公里折旧6.5万，那么5000公里就是损耗2166元）                 保险：333元/月（一年4000算）                 电话费：300元/月（最基本的话费和流量费）                空驶费：654元/月（接送乘客和返程空驶基本上每天20公里：油费10元 损耗8.6元 保养3.2元）费用合计：6753元    那么你的纯收入应该是：10000-6753=3247元（还没有包括违章、磕碰） 也就是说，连...##给你计算一下，按快车计算方式，10万元的车，5000公里保养一次，按你一月跑了5000公里。你的收入：应该是10000元这样（平常都算过，1.5元/公里+时长费，一起是2元/公里）你的费用：油费2500元（最基本的）                  保养800元（拉客的车）                 损耗2166元（假如你的车开15万公里，还能卖3.5万，也就是15万公里折旧6.5万，那么5000公里就是损耗2166元）                 保险：333元/月（一年4000算）                 电话费：300元/月（最基本的话费和流量费）                空驶费：654元/月（接送乘客和返程空驶基本上每天20公里：油费10元 损耗8.6元 保养3.2元）费用合计：6753元    那么你的纯收入应该是：10000-6753=3247元（还没有包括违章、磕碰） 也就是说，连车带人每天工作12个小时，一个月的工资是3247元。恭喜你，没有亏....##就好像出租车一样的赚钱啊，不过比出租车好点就是不用交份子钱和只要用自己的私家车就可以了。现在车辆的价格在7万以上的。6年以内的的车子，驾照在1年以上。符合上面的条件| 后点 击我明 字的头像，扫描即可到达报名页面，再按照注册流程一步步完成，很简单的。##滴滴快车就是坑司机的，别想赚钱，跑的多亏的多！！！8元起步价，乘客付款后，司机只到手5.8元，尼玛，坑啊，有没有！！！跑一单5.8，油不要钱，人工不要钱啊，有木有！！！劝劝想加入的司机朋友，敬而远之吧。。不亏万岁了！##还好做啦10单马上停止接待，根本不转钱，还亏钱，滴滴快车不死，哥真心睡不着##用他们的平台软件（要用先和注册成为他们的司机）然后打开软件 听单 下载一个来玩玩你就懂了##等于帮滴滴赚大钱 我们开一天的车也等于不了出去打工  钱赚的太少 做一天也拿不到奖励 浪费公里数##回答现在6月份滴滴快车上线，每公里快车1.5元，无起步价，我是日产车每公里5毛油费，我跑了8单就不想跑了，每年保险3500折下来10元/天，跑一次10公里需要时间半小时，收入15元＋每分钟堵车费0.6*8=20元，滴滴扣20%剩16元减去油钱8元，最后到手8元，如果你抢的单子是郊区或居民区就要空驶回去10公里，相当于白忙活1小时，或赚4元，专车需要20万的车，但专车费油，6月快车开始后专车订单特别的少，很多客户要发票没有。还得担心运管逮住罚几万。现在滴滴开始传销模式，推荐一个人给另一个人50以上的奖励，以滴滴特别赚钱为名欺骗所有的人，滴滴专车被出租车砸事件可以自己查，如果有正式工作偶尔休息跑个油钱还行，赚钱我保证你18小时赚100元，一天跑300公里，两三个月就跑正常车一年多的公里数，保养5000公里平...##回答现在6月份滴滴快车上线，每公里快车1.5元，无起步价，我是日产车每公里5毛油费，我跑了8单就不想跑了，每年保险3500折下来10元/天，跑一次10公里需要时间半小时，收入15元＋每分钟堵车费0.6*8=20元，滴滴扣20%剩16元减去油钱8元，最后到手8元，如果你抢的单子是郊区或居民区就要空驶回去10公里，相当于白忙活1小时，或赚4元，专车需要20万的车，但专车费油，6月快车开始后专车订单特别的少，很多客户要发票没有。还得担心运管逮住罚几万。现在滴滴开始传销模式，推荐一个人给另一个人50以上的奖励，以滴滴特别赚钱为名欺骗所有的人，滴滴专车被出租车砸事件可以自己查，如果有正式工作偶尔休息跑个油钱还行，赚钱我保证你18小时赚100元，一天跑300公里，两三个月就跑正常车一年多的公里数，保养5000公里平均300元没算进入，简直是活雷锋。滴滴专车现在是出租车骂，司机也骂。两面不讨好。如果按每天跑300公里一个月9000公里年车差不多就废了。呵呵呵…##你的收入：应该是10000元这样（平常都算过，1.5元/公里+时长费，一起是2元/公里）你的费用：油费2500元（最基本的） 保养800元（拉客的车）损耗2166元（假如你的车开15万公里，还能卖3.5万，也就是15万公里折旧6.5万，那么5000公里就是损耗2166元）保险：333元/月（一年4000算）电话费：300元/月（最基本的话费和流量费）空驶费：654元/月（接送乘客和返程空驶基本上每天20公里：油费10元 损耗8.6元 保养3.2元）费用合计：6753元 那么你的纯收入应该是：10000-6753=3247元（还没有包括违章、磕碰） 也就是说，连车带人每天工作12个小时，一个月的工资是3247元。恭喜你，没有亏....##如果你已经上滴滴的当买了车正准备开跑，那么恭喜你，你将免费为滴滴公司服务2到3年，应为你买完车就掉价了，前期滴滴为了吸引司机给出很高的奖励就已经下了套了。应为你不跑车也在不断贬值。现在滴滴帮助几大运营商吞噬我们的流量，话费。滴滴丢下一块肉让我们跟政府对着干，让众多的滴滴司机帮着他们打垮出租，很多出租司机被迫加入.的士5年报废，你的车要跑多少年##想做滴滴快车的朋友不想赔钱就算了吧！我做了几天别说赚钱了！不陪就不错了！平台扣费太厉害了！而且滴滴钱包余额只可以取出80％！坑爹啊！！！","_type":"ZhidaoItem","question":"有没有人知道做滴滴快车司机怎么赚钱","title":"有没有人知道做滴滴快车司机怎么赚钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/808100219694334252.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"这个我也遇到过  简单的办法  重启手机  重新进入滴滴打车界面  我的订单里找到你的订单##您好，无需下载嘀嘀打车程序，您可以关注嘀嘀打车公众号码，里面也有您的订单。##订单里面可以找到~","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车下车后，使用微信支付，因网络原因，支付...","title":"滴滴打车下车后，使用微信支付，因网络原因，支付..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1445917905426114460.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你先换一个音箱试试，可能是你音箱或音频线坏了再不行你调一下音频管理器试试，不行的话建议重装声卡驱动试试再不行你插前置面板的音频口试试，有可能哗胆糕感蕹啡革拾宫浆是你后制面板音频口坏了再不行就是你声卡有问题，建议换一块声卡，10元左右就搞定了一般硬件不会出问题##首先，打开开始－－控制面板－－声音语音和音频设备－－然后看“音频”和“语音”中的项目是不是有灰色的，如果是灰色，声卡驱动出问题了，即使你桌面右下角有小喇叭显示。可以按以下任一方法做，相信你可以自己解决问题的，写给你了，要采用我的答案啊：方法（一）这方法最简单最容易。直接到 www.drivergenius.com下载“驱动精灵”软件，安装好它后，双击打开，选择自动安装（它会自动搜网上适合你电脑的驱动并自动下载并自动安装好）接着重启电脑就可以了，非常非常方便，推荐不怎么懂电脑的人使用这个方法。方法（二）如果你有驱动光盘，买电脑时一般配带回来的（重装系统的光盘也可以），可以用以下这个方法。将驱动光盘放入光驱，右击“我的电脑”----属性---硬件----设备管理器，展开“声音、视频和游戏...##首先，打开开始－－控制面板－－声音语音和音频设备－－然后看“音频”和“语音”中的项目是不是有灰色的，如果是灰色，声卡驱动出问题了，即使你桌面右下角有小喇叭显示。可以按以下任一方法做，相信你可以自己解决问题的，写给你了，要采用我的答案啊：方法（一）这方法最简单最容易。直接到 ##下载“驱动精灵”软件，安装好它后，双击打开，选择自动安装（它会自动搜网上适合你电脑的驱动并自动下载并自动安装好）接着重启电脑就可以了，非常非常方便，推荐不怎么懂电脑的人使用这个方法。方法（二）如果你有驱动光盘，买电脑时一般配带回来的（重装系统的光盘也可以），可以用以下这个方法。将驱动光盘放入光驱，右击“我的电脑”----属性---硬件----设备管理器，展开“声音、视频和游戏控制器”下的选项，一一选“更新驱动程序”－－打开“硬件更新向导”－－选“是，仅这一次”---下一步---自动安装软件--下一步。系统即自动搜索并安装光盘中的声卡驱动程序，如果该光盘没有适合你用的声卡驱动，再换一张试试，直到完成，就重启电脑。方法（三）如果没有驱动光盘或重装系统的光盘，就要下载驱动软件安装了。首先，你要获取自己电脑的声卡型号，开始－－运行－－输入dxdiag就可能打开DirectX诊断工具，点击“声音”栏，记下左边设备栏的名称。去驱动之家（或百度）输入刚才记下的名称，搜索到这种名称的驱动并下载安装好它就可以了，要重启电脑啊。如果3种方法都试过，还不行，先采纳我答案后再＋我314345040乐意为你解决问题，谢谢。xx##应该是音频插头接触不良##时不时CPU风扇坏了##太旧了，重新换一台","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么我的电脑音响会发出滴滴的声音？","title":"为什么我的电脑音响会发出滴滴的声音？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1947645067747483988.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"同问，我每次微信里显示抢到顺风车券，软件里都找不到##我刚才也是，等等，系统延迟问题！等会儿就能显示了~","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴顺风车的券在微信里显示已领取却在滴滴打车软...","title":"滴滴顺风车的券在微信里显示已领取却在滴滴打车软..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/2267732062886842188.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴专车汽车上车长4.3～4.6米之间的分为A级车，此类车轴距大都在2.4～2.63米之间。也叫紧凑三厢轿车。国内比较有代表的是福美来，福克斯，宝来，依兰特，奇瑞A5；车长在4.6～4.9米之间的叫做B级车，此类车车身大，宽敞，在我国很多投入商用。比较有代表的是马自达6，蒙狄欧，帕厦特，索那塔，奇瑞东方之子。##A00)车是指小型轿车按照德国汽车分级标准，A级(包括A0；C 级车是高档轿车；B级车是中档轿车","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车汽车a级车b级车如何分类的","title":"滴滴专车汽车a级车b级车如何分类的"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1496320447912089499.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"您好我做了十几年的出租车司机我现在想做代驾司机请问怎样申请谢谢。##我想下栽滴滴代驾司机怎么下##您也可以留下您的电话，选择司机招募选项你好，点击代驾司机按照流程操作报名，点击左上角会出现一个下拉菜单。目前报名可以，我发推荐短信给您，打开滴滴乘客端","_type":"ZhidaoItem","question":"怎样注册滴滴代驾司机","title":"怎样注册滴滴代驾司机"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1639057912215398260.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"可以。。。##可以##可以，选取微信支付，然后选取零钱支付。##当然可以，但是你要确保零钱包的余额足够支付打车的费用##可以用的！！！##可以使用微信钱包里的零钱支付。在支付的时候，选择钱包零钱或者银行卡都可以。但是不可以用支付宝支付。嘀嘀打车付款步骤：登录微信，点击右上角按钮，弹出列表选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的选项，选择进入嘀嘀打车页面在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。下单成功后，手机会显示出司机姓名、出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等一系列信息。如果在一定时间内没有司机接单，页面就会提示重新下单之后上车到达目的地之后，司机会在司机端会输入本次打车的费用，选择微信支付，立减十元，弹出输入确认框。在弹出的框中是你本次的打车费用并且支付方式，可以选择微信支付，然后把支付密码填好就可以支付了##可以，我前2天刚刚用过！","_type":"ZhidaoItem","question":"用微信滴滴打车后可以用微信钱包里的零钱支付吗？","title":"用微信滴滴打车后可以用微信钱包里的零钱支付吗？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/139197273.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"开机有响声是正常的，如果很频繁或者之前不存在，那么你就要考虑是否是硬件检测出现了异常，尝试修复就可以了##这个是硬盘指针在读硬盘的时候发出的声音。因为笔记本的硬盘与读针相距很近，造成了笔记本在经历了较强烈的震动后硬盘指针与硬盘在关机后还接触在一起的现像，造成开机硬盘转动的磨擦声.遇到这种情况还是要修理一下...##是不是机器的左边啊？如果是，那就是硬盘工作的声音！正常现象！##重新装一遍系统试试##正常现象 硬盘工作呢 祝你好运##应该是某种硬件未正常连接系统发出的警报。建议找售后专业维修师傅帮忙检测下。##笔记本的键盘问题##笔记本开机发出的声音的含义：1短：系统正常启动。2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。1长1短：RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。1长2短：显示器或显示卡错误。1长3短：键盘控制器错误。检查主板。1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。不停地响：电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。重复短响：电源有问题。无声音无显示：电源有问题。注：操作的过程中，请保证电池电量充足，以免影响操作。##开机时如果这样 可能是有零件或什么东西卡在了开机按钮上 但并不会造成什么影响  只要按久了 会自然脱落  其实很多键盘都这样子  很多都失灵在上下左右键  如果这样 没什么其他因素 应该是按钮下的弹簧歪了 不然就是那个键坏了 要重新找人换下","_type":"ZhidaoItem","question":"笔记本电脑开机时发出滴滴滴滴的声音","title":"笔记本电脑开机时发出滴滴滴滴的声音"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1989781142227058667.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴打车软件上就有，直接点击就行。##以下是电话，你可以拨打乘客热线    400-000-0999    司机热线    400-000-1999","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴代驾客服咨询电话多少","title":"滴滴代驾客服咨询电话多少"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1733795138312777467.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"建行信用卡可以支付滴滴打车，需要先绑定微信的信用卡账户。1、打开微信，点击“钱包”进入。2、点击右上方的“银行卡”。3、点击“添加银行卡”。4、输入需要验证的支付密码。5、点击”卡类型“选择好后，输入银行卡信息，点击完成就可以了。信用卡支付滴滴打车流程：1、登录微信，进入我的标签，选择我的银行卡，可以看到嘀嘀打车的服务，选择进入嘀嘀打车页面。2、在嘀嘀打车页面，可以看到附近的出租车数量及自己所在的位置，在要去的地方输入目的地，选择要付的小费，点击马上叫车。3、叫车成功后，会显示司机姓名、所在出租公司、车牌号、所在方位、预计等待时间等信息。如果一定时间内没有司机接单，会提示用户重新下单。4、上车到达目的地，司机在司机端会输入本次打车的费用。选择微信支付，弹出输入确认框。5、弹出框中显示的是本次的打车费用及支付方式，选择微信支付，依次输入支付密码后，即可完成本次打车。##你支付的时候要输入的六位数密码不是你的信用卡消费密码，你不要输错哦可以啊，这个应该是你自己设置的，我用的就是建行信用卡，是可以正常绑定和支付的。你是不能绑定呢还是支付的时候有碰到什么问题，没有问题的。另外要提醒你一点，而是微信支付密码，绑定在滴滴打车上？如果你的卡片状态正常和可用额度足够的话就是可以支付的","_type":"ZhidaoItem","question":"建行信用卡不能支付滴滴打车","title":"建行信用卡不能支付滴滴打车"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/481327059.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"看下暂停键有没有闪，再看下进纸方向是从前方进还是后方进的！##进纸方式你选的是u进纸吧##打印机右下角推上去##或者破损，是否有异物卡住1.检查卷纸滚轮.检查你的设置的进纸方式2","_type":"ZhidaoItem","question":"epson630k打印机滴滴响，纸张进不了！只要纸张放在...","title":"epson630k打印机滴滴响，纸张进不了！只要纸张放在..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1495912219570738899.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"不是你手机设置了静音了。软件一般都会自动播报的，你看看系统音量设置，或者是媒体音量调的太低了##看看媒体播放器音量","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车显示来订单，但没有提示音，怎么设置","title":"滴滴专车显示来订单，但没有提示音，怎么设置"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/66656560.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"计是你风扇不转了，找个系统盘恢复下试试。或者是系统有毛病，温度过高报警##是不是硬盘响##那就不要了吧，哈哈哈我也没折了##在辊轴上1。 3、查看CPU，再按原样上好，关闭电源后，将所有的连接插紧，除尘，查清是哪个风扇（电源，机器内部器件松动，如果卸下, 打开机箱、CPU、刷新率，上少许防冻润滑油或缝纫机油、显卡）的问题、显卡、颜色质量，再上时要涂上硅脂胶）。或再加个风扇辅助散热、灰尘过多，封好、加大内存和虚拟内存设置，接触不良，插牢、更换显卡驱动，换新风扇；降低硬件加速-桌面属性-设置-高级-疑难解答-将“硬件加速”降到“无”或适中，揭开塑料油封。 2、换个大功率的电源，导致死机。5、主板是否过热；降低分辨率，将风扇卸下来（注意不要卸散热片；风扇磨损严重或坏了。 4。除尘","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么电脑正常启动后一直滴滴的响","title":"为什么电脑正常启动后一直滴滴的响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/456722852092852365.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"baidu。    3.上传清晰的驾驶证照片.选择城市：    1，输入手机号://pan.com/s/1pKtdAyR\" target=\"_blank\">http。    5、车型.等待短信审核通知.baidu，行驶证照片，获取验证码://pan.##滴滴打车外地牌照要加入的话现在都是挂靠在滴滴北京旗下的租赁公司。加盟条件还是相对宽松的，大部分的合资车都可以加入的。条件要求就六年以内的车子，驾照满一年即可。要做司机的现在滴滴只要六年内七万的车辆即可，要加入首先需要一部手机然后扫描我名字上面那个头像的二维码，上传驾驶证，行驶证等证照。然后滴滴公司会将用户名和密码发短信给你，审批时间24小时内，现在注册完成10单额外有现金新人奖，现在加入都是挂靠在滴滴北京旗下的租赁公司。##一、加入滴滴快车的条件：1、车辆为本地牌照2、车龄在6年以内3、裸车价在7W以上4、 一部3G以上的手机二、申请方式1. 扫描头像二维码，按照提示一步一步来操作;2.填写手机号获得验证码，验证码将以短信方式发回;3.填写身份证信息/车牌号/车型，上传驾驶证/行驶证照片（必须扫码才能上传）;4.上传好照片后点击提交并显示提交成功等待审核;三、申请成功通过后7天内接满10单。还有100块钱的新手奖励点击我的账号 扫描头像二维码加入滴滴专车月入上万##滴滴打车外地牌照可以注册可以 用外地注册  但是没有奖励    图片清晰就好了  10w左右的5年内的车子最好了需要什么？有什么要注意的吗需要驾驶证  行驶证     现在一线城市不再允许外地牌，通过没奖励，就是加入也没多少钱赚   刚开始可以注册","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车外地牌照可以注册吗？需要什么？有什么要...","title":"滴滴打车外地牌照可以注册吗？需要什么？有什么要..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1989691664448400947.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"baidu.选择城市：    1://pan。    3，输入姓名.com/s/1ntV1i3J\" target=\"_blank\">http。    2。    4.等待短信审核通知.baidu，输入手机号://pan。    ##半天到2天不等","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车闪电加盟审核时间多长","title":"滴滴专车闪电加盟审核时间多长"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/241700541362284164.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"都是乘客无故取消而已这根本就是霸王条款。滴滴刷单的不去管，受害的却是老老实实开车的司机，有多少是司机原因取消订单的大家都清楚，哪个司机会取消订单，开专车的司机无论职业或者兼职的基本都奔着钱去的，反而来坑我们这群赚点小外快的孩子##我今天就遇到一个滴滴司机，不来接我拖延时间让我产生5块钱的取消费用，害我不能进入下一个订单，还打出租车##有影响的  司机只是替他们干活  客户才是消费者  他们肯定是维护消费者的##也是遇到了相同问题，重新获得逃离期      b、     a;抢单成功数、司机最高处罚7天、未成功逃离但成交后取消率持下降趋势（即改善）的司机，3天后若持续下降（即改善），客服说司机原因取消率大于5%的都有可能受罚。以此类推（详见3，在执行过程中司机指标出现下降（即改善）则该天不会受到处罚5： 如果5天内把这一比例降低到5%以下就没问题了，再延长3天;抢单成功量）条件，5天内不罚款，将再获得3天延长逃离，仍会延期3天;天规则。5天后没有达到5%以下：司机近30天内完成订单数大于30单处罚：1，若逃离结点出现数据上升（即恶化），将受到相应处罚4：罚款100元/、司机处罚按天执行，将给予解除合作详细咨询后，但是成交后取消率持下降趋势（即改善）的司机，直至逃离成功、最近30天的成交后取消率大于25%     b： 成交后取消率=抢单后取消数/、命中司机获得5天限时逃离期（从命中当天开始计算）3，小于等于25%、最近30天的成交后取消率大于15%、a、未成功逃离且成交后取消率持上 升趋势（即恶化）的司机、成功逃离的司机将免受处罚，司机原因取消率=司机原因取消量/，司机将受到处罚     c，若7天仍未改善，客服答复。咨询客服后回复如下，且司机原因取消率大于5%（司机无法来接我和司机告知我等待时间超长）2，再次命中司机进入下一个轮回","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴专车乘客取消订单原因司机无法来接我对司机有...","title":"滴滴专车乘客取消订单原因司机无法来接我对司机有..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/682313848828097172.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"哪里的##长期从事驾驶工作，公司不允许挑单.工作模式每位司机必须有一部系统4，把工作手机调为【上班】状态。这是顺风代驾的合作条件以及工作模式，客户能通过客户端选择自己心仪的代驾师傅。上班时间可自由选择，把工作手机调为【下班】状态.0版本以上安卓手机，发现一律屏蔽，想做代驾的时候。 4。 2。2、必须熟练操作手动挡.合作条件1，给领导开车优先考虑，有单必需要接，必须满足第一条合作条件中的各项规定：调为上班状态。 31，如果你满足上述的合作条件的话、5年以上驾龄。注意，要想做代驾司机、拒单或调为上班状态不接电话、接单地点是通过手机GPS定位来实现的。当没有时间不想做代驾的时候，自动挡。 5、年龄在25~~55之间、熟悉北京路道，可以直接到相关的代驾公司去面试即可","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快的代驾招聘兼职","title":"滴滴快的代驾招聘兼职"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1669968874154958627.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"15元##不接受代驾服务:59    59元(含10公里)    23、其他特殊情况以公司通知为准。4:59    39元(含10公里)    22、代驾里程超过10公里后、关于等候时间：时间段    起步价    07、不同时段的代驾起步费以实际出发时间为准:59    79元(含10公里)    00:59    99元(含10公里)    1，如未按预约时间到达，代驾途中因顾客停留需累计等候时间）、单人醉酒且无人陪同的情况。2，等候时间按客户预约时间为准。5:00-23:00-21，每超30分钟加收20元等候费（如司机提前到达。3，不足10公里按10公里计算，等候时间按司机到达时间为准：可免费等候客户30分钟:00-22酒后代驾（北京）收费标准，你可以参考一下:00-06，每10公里加收20元。这是顺风代驾的酒后代驾的收费标准","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴代驾的收费标准是怎么样的？","title":"滴滴代驾的收费标准是怎么样的？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1947498739431006468.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"点击右上角的“更多”然后再点击“设置”就看到修改密码的选项了！","_type":"ZhidaoItem","question":"司机怎样改滴滴的登陆密码","title":"司机怎样改滴滴的登陆密码"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/136665200290904525.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"还要扣％20的管理费你就剩8元来回里程10公里磨损费里程保养费你算下你赚了多少！真正赚钱的是滴滴公司赚了％20的钱跑车的只是工具而已？不跑不知道跑了就知道我却你还是别做没啥钱赚的5公里才10来块钱比摩托车还便宜##确实不划算，我1.8的排量200块钱油跑500块还不算车子耗损，我5点下班做到11点一天也就跑100多块钱，6小时拿到手上只有80块，这80只是毛利，重点滴滴还是黑车抓到1万大洋，自己看着办##不要做了，都被滴滴公司挣了，他妈他们提的太多了，油耗，车损，挣个屁啊##3000##现在做？一个月能赚三天不错了##不过每个人都不一样的，填写资料后等待审核，现在加入很简单。车价7万以上，你自己去申请个账号试试最清楚，还是看自己，审核通过后就可以上路接单了，车龄6年以下就可以，只是现在的补贴奖励绝对是不可能再回到从前那样啦，然后看到头像上有个二维码，可以使用你的手机微信扫描就可以了，没有的做就不做，通过点击我的名字干这个滴滴的这是个多劳多得的工作","_type":"ZhidaoItem","question":"怎么做滴滴打车司机每月可赚到多少钱","title":"怎么做滴滴打车司机每月可赚到多少钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/387590577.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"占线呀##意图自然不##第三个，第一个，可以追问，即占线，可以换个话机试试，或者又是拨完号码后啊，还是摘机后。提供的信息不全，可能是忙音，第二个，上层交换机可能S口坏了你这个是挂机状态下","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么电话一直滴滴的响（快速的），打不出去？","title":"为什么电话一直滴滴的响（快速的），打不出去？"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/1949289665429966388.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"是不需要服务资格证的，那个是出租车司机注册用的，私家车用的滴滴快车专车司机端你下载那个滴滴出租车版本吧","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴打车注册的时候服务资格证号是什么","title":"滴滴打车注册的时候服务资格证号是什么"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/432310000.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"你拔插头插错了。。。##一般来说，电脑音响多是有源音箱，其内部一定会存在放大器，所以噪音不可避免，有源音箱的噪音按来源大致可分为电磁干扰、机械噪声和热噪声等。电磁干扰主要可以分为电源变压器干扰和杂散电磁波干扰。一般来说，电源变压器干扰是由于多媒体音箱的电源漏磁造成的，在条件允许的情况下为变压器加装屏蔽罩的效果非常明显，可以最大程度的将漏磁阻挡，屏蔽罩只能用铁型材料制作。我们应该尽量选择大品牌、用料扎实的产品，另外，使用外置变压器也是个不错的解决办法。杂散电磁波干扰比较常见，音箱导线、分频器、无线设备或者电脑主机都会成为干扰源。将主音箱在允许条件下尽量远离电脑主机，并且减少周边无线设备。这样的情况的发生和音响质量有一定的关系，所以说，选择音响之前一定要做好功课，多听听别人...##一般来说，电脑音响多是有源音箱，其内部一定会存在放大器，所以噪音不可避免，有源音箱的噪音按来源大致可分为电磁干扰、机械噪声和热噪声等。电磁干扰主要可以分为电源变压器干扰和杂散电磁波干扰。一般来说，电源变压器干扰是由于多媒体音箱的电源漏磁造成的，在条件允许的情况下为变压器加装屏蔽罩的效果非常明显，可以最大程度的将漏磁阻挡，屏蔽罩只能用铁型材料制作。我们应该尽量选择大品牌、用料扎实的产品，另外，使用外置变压器也是个不错的解决办法。杂散电磁波干扰比较常见，音箱导线、分频器、无线设备或者电脑主机都会成为干扰源。将主音箱在允许条件下尽量远离电脑主机，并且减少周边无线设备。这样的情况的发生和音响质量有一定的关系，所以说，选择音响之前一定要做好功课，多听听别人的建议，如何能在有限的预算里，挑选出一套最具价值的影音系统，着实是件考验水平的事情，对于初入烧界的朋友来说就更难了，在这里我可以简单的和您说一下，惠威和漫步者这两款需要先给您说一下,好多朋友都告诉我，惠威实际使用时比较难推，功放投资较大，推不好不耐听。如果是发烧友，那就没什么问题了。漫步者这个品牌音响价格便宜的来说,又干又硬，发闷，还失真，低音下不去，高音上不来，很多朋友让我修的时候，就是这个问题；给您说一下BT-audio AB HIFI套装，AB书架箱是一款综合表现俱佳的HIFI箱，再现经典纯正英国声。采用超强瞬时反应单元，高音不散，低音不粘，强声不燥，弱声不虚，温暖醇厚的声音展现音乐的无穷魅力，可以感受到英国声那富有传奇性和魅力的旋律，尽情体验血统、音质、做工皆属上乘的HIFI音箱。AB书架箱所蕴含的风格来自BT-audio音响工程师独具匠心的设计，以精致优雅的外观，打造一款卧室、书房桌面HIFI音箱。一流的做工和音质，创造了音响界高端低价的神话，彻底将平价理念发挥到了极致！希望回答能帮到您##很多种情况会造成音响有杂音，比如音箱受到干扰、接口或者连接线接触不良、音响本身质量较差等等。一般来说，电脑音响多是有源音箱，其内部一定会存在放大器，所以噪音不可避免，有源音箱的噪音按来源大致可分为电磁干扰、机械噪声和热噪声等。电磁干扰主要可以分为电源变压器干扰和杂散电磁波干扰。一般来说，电源变压器干扰是由于多媒体音箱的电源漏磁造成的，在条件允许的情况下为变压器加装屏蔽罩的效果非常明显，可以最大程度的将漏磁阻挡，屏蔽罩只能用铁型材料制作。我们应该尽量选择大品牌、用料扎实的产品，另外，使用外置变压器也是个不错的解决办法。杂散电磁波干扰比较常见，音箱导线、分频器、无线设备或者电脑主机都会成为干扰源。将主音箱在允许条件下尽量远离电脑主机，并且减少周边无线设备。机械噪音是有源音箱特有的。电源变压器在工作过程中，交变磁场引起的铁芯震动就会产生机械噪音，这很类似于日光灯镇流器所发出的嗡嗡声。选择质量好的产品仍然是预防这种噪音的最好办法。另外，我们可以在变压器和固定板之间加装橡胶减震层。还有一点应该注意一下，如果电位器使用的时间较长，金属刷与膜片之间就会因灰尘堆积和磨损等问题产生接触不良，旋转时就会产生噪声。如果音箱的螺丝没有旋紧，倒相管处理不到位，在播放大动态音乐时，也会产生机械噪音。处理这种热噪声可以通过更换低噪声元件或是降低元件工作负荷的方法，另外，降低工作温度也是也是行之有效的方法之一。另外，有些电脑音箱，当音量调得过大，也会出现噪音。这种情况是因为功放输出功率可能较小，不能避开音乐瞬间的大动态峰值信号造成的或者是因为由于喇叭过载失真造成。","_type":"ZhidaoItem","question":"为什么音响会发出滴滴滴的声音","title":"为什么音响会发出滴滴滴的声音"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/744913217684979612.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"滴滴滴是硬件没差好，把能插拔的都巴下来重新插，并擦擦金手指，一般是内存的问题##额.这个...是不是响得还很有节奏!可能是内存条松动了... 拆开机箱,取下内存条,使用酒精擦擦,清理卡槽,重新安上!##一直响是内存出问题克##内存金手指用橡皮擦下##内存坏了##可能是内存或者显卡有问题，拔出来擦一下金手指，再插回去。","_type":"ZhidaoItem","question":"台式电脑开机开不了 主机还一直滴滴滴不停的响","title":"台式电脑开机开不了 主机还一直滴滴滴不停的响"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/561289490.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"从新插一下内存      吧内存槽或是显卡曹   清理畅珐扳貉殖股帮瘫爆凯一下   一般都是接触不；良造成的   你清灰了吧##可能是内存和显卡的毛病，不然就是主板了##硬件坏了 换个显卡试试##一、Award BIOS自检响铃含义： 1短：系统正常启动。恭喜，你的机器没有任何问题。 2短：常规错误，请进入CMOS Setup，重新设置不正确的选项。 1长1短：RAM或主板出错。换一条内存试试，若还是不行，只好更换主板。 1长2短：显示器或显示卡错畅珐扳貉殖股帮瘫爆凯误。 1长3短：键盘控制器错误。检查主板。 1长9短：主板Flash RAM或EPROM错误，BIOS损坏。换块Flash RAM试试。 不断地响（长声）：内存条未插紧或损坏。重插内存条，若还是不行，只有更换一条内存。 不停地响：电源、显示器未和显示卡连接好。检查一下所有的插头。 重复短响：电源有问题。 无声音无显示：电源有问题。 二、AMI BIOS自检响铃含义： 1短：内存刷新失败。更换内存条。 2短：内存ECC较验错误。在CMOS Setup中将内存关于ECC校验的选项设为Disabled就可以解决，不过最根本的解决办法还是更换一条内存。 3短：系统基本内存（第1个64kB）检查失败。换内存。 4短：系统时钟出错。 5短：中央处理器（CPU）错误。 6短：键盘控制器错误。 7短：系统实模式错误，不能切换到保护模式。 8短：显示内存错误。显示内存有问题，更换显卡试试。 9短：ROM BIOS检验和错误。 1长3短：内存错误。内存损坏，更换即可。 1长8短：显示测试错误。显示器数据线没插好或显示卡没插牢。 三、Phoenix BIOS自检响铃含义： 自检响铃 自检响铃含义 1短 系统启动正常 1短1短2短 主板错误 1短1短4短 ROM BIOS校验错误 1短2短2短 DMA初始化失败 1短3短1短 RAM刷新错误 1短3短3短 基本内存错误 1短4短2短 基本内存校验错误 1短4短4短 EISA NMI口错误 3短1短1短 从DMA寄存器错误 3短1短3短 主中断处理寄存器错误 3短2短4短 键盘控制器错误 3短4短2短 显示错误 4短2短2短 关机错误 4短2短4短 保护模式中断错误 4短3短3短 时钟2错误 4短4短1短 串行口错误 4短4短3短 数字协处理器错误 1短1短1短 系统加电初始化失败 1短1短3短 CMOS或电池失效 1短2短1短 系统时钟错误 1短2短3短 DMA页寄存器错误 1短3短2短 基本内存错误 1短4短1短 基本内存地址线错误 1短4短3短 EISA时序器错误 2短1短1短 前64K基本内存错误 3短1短2短 主DMA寄存器错误 3短1短4短 从中断处理寄存器错误 3短3短4短 屏幕存储器测试失败 3短4短3短 时钟错误 4短2短3短 A20门错误 4短3短1短 内存错误 4短3短4短 时钟错误 4短4短2短 并行口错误 我从网上找了很长时间，才找的警报目录。","_type":"ZhidaoItem","question":"我的电脑在开机以后主机老是滴滴滴的响就是启动不...","title":"我的电脑在开机以后主机老是滴滴滴的响就是启动不..."}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/264922469137025005.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"在滴滴打车软件上，填入起点和终点，会自动记算出车费##不需要很多，按我这边的价格，杭州。差不多是80左右了","_type":"ZhidaoItem","question":"40公里座滴滴快车多钱","title":"40公里座滴滴快车多钱"}
{"url":"http://zhidao.baidu.com/question/682272413495160852.html?fr=iks&word=%E6%BB%B4%E6%BB%B4&ie=gbk","answer":"应该是公司扣了20%的费用 另外扣了每单5毛钱的保险。##但是你收到的奖励最多也就50元，虽然奖励只有50元.17%的劳务费）也就是说你的实际的收入。每一单还要扣掉0，假如你的奖励实际算下来是80元，望采纳哦：实际收入=（车费（里程费+时间费）*80%-0，但是1。  这个是不合理的地方，而劳务费还是按照80元*1你好.17%的劳务费，这个计算方式是这样的，这个是滴滴平台收取.17%来计算.17%）+奖励（奖励费用50封顶.17%的税是根据拟的实际计算奖励来计算的.5）*（1-1，奖励费用=（实际车费*（倍数-1））*（1-1.17%），这里面不合理的地方是。奖励费用也是如此，也要收取1，也叫税，如果满意，要扣掉20%的平台佣金.5元的保险。然后再收取1","_type":"ZhidaoItem","question":"滴滴快车乘客支付的钱和司机收到的不一样怎么回事...","title":"滴滴快车乘客支付的钱和司机收到的不一样怎么回事..."}
